인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
송예은	NNP	B-PER
학력	NNG	O
경일	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
건축	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
700114	SN	O
-	SY	O
2313512	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1054	SN	O
-	SY	O
3664	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
남부	NNG	I-LOC
순환	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
256	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
38	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
S	SL	B-COM
&	SY	I-COM
T	SL	I-COM
중공업	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
02	SN	O
-	SY	O
538	SN	O
-	SY	O
8972	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
인수봉	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
60	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
9	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1990	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
2003	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
환경	NNG	B-AFF
분석	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2018	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
지원	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
상무	NNG	B-POS
성명	NNG	O
박수환	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
11	SN	O
월	NNBC	O
05	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
S	SL	I-COM
&	SY	I-COM
T	SL	I-COM
중공업	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
주우	NNG	B-PER
성	XSN	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
장유정	NNP	B-PER
학력	NNG	O
감리교	NNG	B-EDU
신학	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
신학	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
금융	NNG	B-AFF
부동산	NNG	I-AFF
정보과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
821217	SN	O
-	SY	O
2795335	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8746	SN	O
-	SY	O
6032	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
용진	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
441	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
유안	NNG	B-COM
타제	NNG	I-COM
2	SN	I-COM
호스	NNG	I-COM
팩	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
032	SN	O
-	SY	O
036	SN	O
-	SY	O
7780	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
방어진	NNP	I-LOC
순환도로	NNP	I-LOC
417	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2006	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
국내	NNG	B-AFF
영업부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
WEB	SL	B-AFF
개발	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
지부장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김수찬	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
09	SN	O
월	NNBC	O
15	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
유안	NNG	I-COM
타제	NNG	I-COM
2	SN	I-COM
호스	NNG	I-COM
팩	MAG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김민석	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
오형민	NNP	B-PER
학력	NNG	O
유성	NNG	B-EDU
여자	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
조리	NNG	B-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
880805	SN	O
-	SY	O
1610293	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2628	SN	O
-	SY	O
7306	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강남구	NNP	I-LOC
역삼	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
433	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
삼	NR	B-COM
양패	NNG	I-COM
키	NNG	I-COM
징	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
964	SN	O
-	SY	O
5346	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
문평동	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
41	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통합	NNG	B-AFF
환경	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기계설계	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
자문	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김승근	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
삼	NR	I-COM
양패	NNG	I-COM
키	NNG	I-COM
징	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
진창욱	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
강성준	NNP	B-PER
학력	NNG	O
금오	NNP	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
공과	NNG	B-AFF
대학	NNG	I-AFF
전기	NNG	I-AFF
전자	NNG	I-AFF
공학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
770506	SN	O
-	SY	O
1544865	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6966	SN	O
-	SY	O
5860	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
마달	XR+XSV+ETM	I-LOC
길	NNG	I-LOC
103	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
크레	NNP	B-COM
텍	NNG	I-COM
책임	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
031	SN	O
-	SY	O
661	SN	O
-	SY	O
2490	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
속초시	NNP	I-LOC
동해	NNP	I-LOC
대로	JKB	I-LOC
4037	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2018	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
해외	NNG	B-AFF
영업부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
안전관	NNG	B-AFF
리부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부회장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
윤현	NNG	B-PER
채	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
23	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
크레	NNP	I-COM
텍	NNG	I-COM
책임	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김가연	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
송예은	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한경	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
공공	NNG	I-EDU
정책	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
유아	NNG	B-AFF
교육	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
780314	SN	O
-	SY	O
1099644	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9255	SN	O
-	SY	O
6219	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
가평군	NNP	I-LOC
상면	NNG	I-LOC
원흥	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
52	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
코텍	NNP	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
173	SN	O
-	SY	O
0187	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
진성	NNG	I-LOC
15	SN	I-LOC
나	JC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
19	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2012	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
전략	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2001	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통신	NNG	B-AFF
인프라	NNG	I-AFF
서비스	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
직장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
이형원	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
코텍	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
김현오	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이선진	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한국	NNP	B-EDU
해양	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
해양	NNG	I-EDU
과학	NNG	I-EDU
기술	NNG	I-EDU
전문	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
상담	NNG	B-AFF
심리	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
840914	SN	O
-	SY	O
2567452	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3469	SN	O
-	SY	O
9192	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광주시	NNP	I-LOC
도척면	NNP	I-LOC
마도	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
153	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
하이	NNG	B-COM
에	JKB	I-COM
어	IC	I-COM
코리아	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
032	SN	O
-	SY	O
966	SN	O
-	SY	O
4930	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강동구	NNP	I-LOC
성내	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
13	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
58	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
1996	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
진단	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
채용	NNG	B-AFF
아웃소싱	NNP	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
행장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
정인재	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
13	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
하이	NNG	I-COM
에	JKB	I-COM
어	IC	I-COM
코리아	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
강효진	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
장지윤	NNP	B-PER
학력	NNG	O
성주	NNG	B-EDU
여자	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
간호학	NNG	B-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
821128	SN	O
-	SY	O
2910637	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8555	SN	O
-	SY	O
7698	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강동구	NNP	I-LOC
상암로	NNP	I-LOC
6	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
6	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
풀무원	NNP	B-COM
건강	NNG	I-COM
생활	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
936	SN	O
-	SY	O
7397	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
대덕대로	NNP	I-LOC
1470	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
55	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2013	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
품질	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1996	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
19	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
교육	NNG	B-AFF
운영	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
노	NNP	B-POS
무사	NNG	I-POS
성명	NNG	O
김민지	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
22	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
풀무원	NNP	I-COM
건강	NNG	I-COM
생활	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
조준형	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
강병윤	NNP	B-PER
학력	NNG	O
동국	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
문화	NNG	I-EDU
예술	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
작업	NNG	B-AFF
치료	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
980811	SN	O
-	SY	O
1119697	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8280	SN	O
-	SY	O
7114	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
도봉	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
37	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
22	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
엔피	NNP	B-COM
씨	NNB	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
063	SN	O
-	SY	O
707	SN	O
-	SY	O
2871	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
신림	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
26	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
16	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1999	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
~	SY	O
2002	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
편성	NNG	B-AFF
기획	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1997	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
유통	NNG	B-AFF
기획	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
조장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
오세찬	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
14	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
엔피	NNP	I-COM
씨	NNB	I-COM
대표	NNG	B-POS
양용	NNG	B-PER
성	XSN	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
홍석영	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한국	NNP	B-EDU
폴리	NNG	I-EDU
텍	NNG	I-EDU
VII	SL	I-EDU
대학	NNG	I-EDU
부산	NNP	I-EDU
캠퍼스	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
생물학	NNG	B-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
920930	SN	O
-	SY	O
1851806	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1397	SN	O
-	SY	O
5201	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
새	MM	I-LOC
터로	NNP	I-LOC
70	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
6	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
국도	NNG	B-COM
화학	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
350	SN	O
-	SY	O
9396	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
광명	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
857	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
22	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2014	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
20	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
자산관리	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1999	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
예산	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
책임	NNG	B-POS
매니저	NNG	I-POS
성명	NNG	O
도	JX	B-PER
현세	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
29	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
국	NNG	I-COM
도	JX	I-COM
화학	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
강병	NNG	B-PER
윤	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
오민경	NNP	B-PER
학력	NNG	O
전북	NNP	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
의학	NNG	I-EDU
전문	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
국어	NNG	B-AFF
국문학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
880703	SN	O
-	SY	O
1227919	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
7542	SN	O
-	SY	O
3021	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경산시	NNP	I-LOC
진량읍	NNP	I-LOC
진성	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
232	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
미래	NNG	B-COM
나노	NNG	I-COM
텍	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
033	SN	O
-	SY	O
195	SN	O
-	SY	O
0856	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
무	XPN	I-LOC
지니	NNP	I-LOC
2	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
10	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
진단	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2006	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
19	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
디자인	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
대표	NNG	B-POS
이사	NNG	I-POS
성명	NNG	O
김성훈	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
03	SN	O
월	NNBC	O
22	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
미래	NNG	I-COM
나노	NNG	I-COM
텍	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김민형	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김난영	NNP	B-PER
학력	NNG	O
대	XPN	B-EDU
양전자	NNG	I-EDU
통신	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
경제	NNG	B-AFF
산업	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
780113	SN	O
-	SY	O
2225592	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1701	SN	O
-	SY	O
2370	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
참숯	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
8	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
휴비츠	NNP	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
062	SN	O
-	SY	O
569	SN	O
-	SY	O
1093	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
원덕읍	NNP	I-LOC
이	NR	I-LOC
천	NR	I-LOC
3	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
9	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2012	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
3	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2017	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
영업	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
감사관	NNG	B-POS
성명	NNG	O
정유진	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
11	SN	O
월	NNBC	O
02	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
휴비츠	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
민경	NNG	B-PER
남	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김형호	NNP	B-PER
학력	NNG	O
청구	NNP	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
러시아	NNP	B-AFF
・	SL	I-AFF
중앙아시아	NNP	I-AFF
학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
780917	SN	O
-	SY	O
2957972	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9864	SN	O
-	SY	O
4983	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광주시	NNP	I-LOC
곤지암읍	NNP	I-LOC
독고	NNG	I-LOC
개길	VV+ETM	I-LOC
10	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
한유	NNG	B-COM
에너지	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
041	SN	O
-	SY	O
901	SN	O
-	SY	O
9277	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
일산	NNP	I-LOC
동구	NNP	I-LOC
강송	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
120	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
~	SY	O
2006	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
전략	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통합	NNG	B-AFF
구매	NNG	I-AFF
1	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
조장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
한	MM	B-PER
필재	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
07	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
한유	NNG	I-COM
에너지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
송우영	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김현정	NNP	B-PER
학력	NNG	O
고양	NNG	B-EDU
예술	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
스마트	NNG	B-AFF
선박	NNG	I-AFF
융합	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
700504	SN	O
-	SY	O
1734135	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0434	SN	O
-	SY	O
2956	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
가평군	NNP	I-LOC
설악면	NNP	I-LOC
미사리	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
828	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
코오롱	NNP	B-COM
데크	NNP	I-COM
컴	NNP	I-COM
퍼지	NNG	I-COM
트	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
265	SN	O
-	SY	O
7712	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
송도	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
160	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
영업	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
소프트웨어	NNG	B-AFF
개발	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
지점장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
송민지	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
15	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
코오롱	NNP	I-COM
데크	NNP	I-COM
컴	NNP	I-COM
퍼지	NNG	I-COM
트	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
문예	NNG	B-PER
인	VCP+ETM	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김수찬	NNP	B-PER
학력	NNG	O
경성	NNP	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
예술	NNG	I-EDU
종합	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
기타	NNG	B-AFF
모집	NNG	I-AFF
단위	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
740809	SN	O
-	SY	O
1734353	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0378	SN	O
-	SY	O
7736	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경산시	NNP	I-LOC
하양읍	NNP	I-LOC
남하	NNP	I-LOC
들길	NNG	I-LOC
3	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
32	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
경산제	NNG	B-COM
지	VCP+EC	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
062	SN	O
-	SY	O
198	SN	O
-	SY	O
2943	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
홍천군	NNP	I-LOC
홍천읍	NNP	I-LOC
높	VA	I-LOC
은	ETM	I-LOC
터로	NNP	I-LOC
60	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1991	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2005	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2013	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
관	NNG	B-AFF
통신망	NNG	I-AFF
구축	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
매니저	NNG	B-POS
성명	NNG	O
제갈	NNG	B-PER
진아	NNP	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
04	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
경산	NNG	I-COM
제지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김충훈	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
채지윤	NNP	B-PER
학력	NNG	O
건양	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
보건	NNG	I-EDU
복지	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
지방	NNG	B-AFF
자치	NNG	I-AFF
법	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
711212	SN	O
-	SY	O
2604316	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0393	SN	O
-	SY	O
4754	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
남구	NNG	I-LOC
대학	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
35	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
빙그레	NNP	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
063	SN	O
-	SY	O
410	SN	O
-	SY	O
6205	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
강서	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
15	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
10	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
~	SY	O
1999	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
상생	NNG	B-AFF
협력	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
솔루션	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
노	NNP	B-POS
무사	NNG	I-POS
성명	NNG	O
김태협	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
08	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
빙그레	MAG	I-COM
대표	NNG	B-POS
문정원	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
안성진	NNP	B-PER
학력	NNG	O
인천	NNP	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
스마트	NNG	B-AFF
ICT	SL	I-AFF
융합	NNG	I-AFF
(	SSO	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
간	NNG	I-AFF
)	SSC	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
860104	SN	O
-	SY	O
2477674	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
7090	SN	O
-	SY	O
2010	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
일산서구	NNP	I-LOC
덕이	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
172	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
46	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
다음	NNG	B-COM
티브이	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
235	SN	O
-	SY	O
2587	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
광진구	NNP	I-LOC
자양	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
187	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2009	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
일자리	NNG	B-AFF
창출	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2002	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
~	SY	O
2004	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
솔루션	NNP	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사원	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김민서	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
26	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
다음	NNG	I-COM
티브이	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
이원민	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김성용	NNP	B-PER
학력	NNG	O
대구	NNP	B-EDU
가톨릭	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
사회	NNG	I-EDU
적	XSN	I-EDU
경제	NNG	I-EDU
경영	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
신	XPN	B-AFF
학부	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
710124	SN	O
-	SY	O
2578210	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
4491	SN	O
-	SY	O
8321	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
송촌	NNP	I-LOC
북로	NNG	I-LOC
5	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
29	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
남양유업	NNP	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
773	SN	O
-	SY	O
1829	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
양천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
75	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
19	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2009	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
스마트	NNG	B-AFF
에너지	NNG	I-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
설계	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
센터	NNG	B-POS
장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
민경인	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
05	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
남양유업	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
장홍걸	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김태환	NNP	B-PER
학력	NNG	O
중앙	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
행정	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
아동	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
740514	SN	O
-	SY	O
2666477	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0095	SN	O
-	SY	O
4192	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
덕양구	NNP	I-LOC
호국로	NNP	I-LOC
1650	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
유승	NNG	B-COM
종합	NNG	I-COM
건설	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
041	SN	O
-	SY	O
900	SN	O
-	SY	O
6843	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
관천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
11	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
20	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2015	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
임베디드	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2002	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
경리	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부본	NNG	B-POS
부장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
손열	NNP	B-PER
혼	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
08	SN	O
월	NNBC	O
03	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
유승	NNG	I-COM
종합	NNG	I-COM
건설	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김민재	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이승완	NNP	B-PER
학력	NNG	O
우석	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
컴퓨터	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
770729	SN	O
-	SY	O
1557627	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2834	SN	O
-	SY	O
3796	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
문평동	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
41	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
탑	NNG	B-COM
엔지니어링	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
054	SN	O
-	SY	O
798	SN	O
-	SY	O
3494	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
도봉	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
274	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
고객	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2008	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
전략	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
행장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
윤현	NNG	B-PER
채	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
11	SN	O
월	NNBC	O
14	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
탑	NNG	I-COM
엔지니어링	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김동현	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
최윤성	NNP	B-PER
학력	NNG	O
선문	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
미디어	NNG	B-AFF
커뮤니케이션	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
980629	SN	O
-	SY	O
2077022	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3325	SN	O
-	SY	O
2107	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
중앙	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
346	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
평택	NNP	B-COM
에너지	NNG	I-COM
서비스	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
02	SN	O
-	SY	O
081	SN	O
-	SY	O
7933	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
태백시	NNP	I-LOC
황지	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
80	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2017	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
전략	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1995	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
스마트	NNG	B-AFF
에너지	NNG	I-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
그룹	NNG	B-POS
장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
임태혁	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
29	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
평택	NNP	I-COM
에너지	NNG	I-COM
서비스	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
정민규	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이연주	NNP	B-PER
학력	NNG	O
원광	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
생명	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
950617	SN	O
-	SY	O
2794594	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3887	SN	O
-	SY	O
3713	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
삼양	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
111	SN	I-LOC
가	JKS	I-LOC
길	NNG	I-LOC
8	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
일진	NNG	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
044	SN	O
-	SY	O
613	SN	O
-	SY	O
8388	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
등	NNB	I-LOC
촌로	NNG	I-LOC
35	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
99	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
총무	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
~	SY	O
2005	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
IT	SL	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
주임	NNG	B-POS
성명	NNG	O
노	NNP	B-PER
세인	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
31	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
일진	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김현호	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김다현	NNP	B-PER
학력	NNG	O
부산	NNP	B-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
부동	NNG	B-AFF
산학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
721019	SN	O
-	SY	O
2856368	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8346	SN	O
-	SY	O
9101	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
우산	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
73	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
10	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
포워드	NNG	B-COM
벤처	NNG	I-COM
스	XSN	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
044	SN	O
-	SY	O
558	SN	O
-	SY	O
6116	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
인수봉	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
38	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
25	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2003	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
인쇄	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2007	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
회계	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
지점장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
정희석	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
08	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
포워드	NNG	I-COM
벤처	NNG	I-COM
스	XSN	I-COM
대표	NNG	B-POS
최영웅	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
남현호	NNP	B-PER
학력	NNG	O
호남	NNG	B-EDU
신학	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
의료법	NNG	B-AFF
・	SL	I-AFF
윤리학	NNG	I-AFF
협동	NNG	I-AFF
과정	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
771104	SN	O
-	SY	O
1228613	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6661	SN	O
-	SY	O
8820	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
애	NNG	I-LOC
막골	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
7	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
5	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
아이씨	IC	B-COM
케이	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
489	SN	O
-	SY	O
8417	SN	O
주소	NNG	O
경상남도	NNP	B-LOC
거제시	NNP	I-LOC
가배	NNG	I-LOC
1	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
16	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2012	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
노사	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1990	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2010	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
노	NNP	B-POS
무사	NNG	I-POS
성명	NNG	O
주태	NNG	B-PER
빈	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
20	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
아이	NNG	I-COM
씨	NNG	I-COM
케이	XSV+EC+JKS	I-COM
대표	NNG	B-POS
이민희	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김동환	NNP	B-PER
학력	NNG	O
건국대	NNP	B-EDU
학교	NNG	I-EDU
언론	NNG	I-EDU
홍보	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
과학교육과	NNP	B-AFF
(	SSO	I-AFF
지구	NNG	I-AFF
과학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
)	SSC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
861013	SN	O
-	SY	O
1304102	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5347	SN	O
-	SY	O
0638	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
내상	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
70	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
삼	VV	B-COM
아	EC	I-COM
제약	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
052	SN	O
-	SY	O
070	SN	O
-	SY	O
7691	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
강릉시	NNP	I-LOC
연곡면	NNP	I-LOC
동해	NNP	I-LOC
대로	JKB	I-LOC
4073	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
SNS	SL	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1994	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
상품	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
반장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
이재환	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
11	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
삼	VV	I-COM
아	EC	I-COM
제약	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
강민호	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김동환	NNP	B-PER
학력	NNG	O
대전관	NNG	B-EDU
저고	NNG	I-EDU
등	NNB	I-EDU
학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
피부	NNG	B-AFF
미용	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
950129	SN	O
-	SY	O
1509642	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5488	SN	O
-	SY	O
6184	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
덕양구	NNP	I-LOC
서정	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
21	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
사조	NNP	B-COM
씨	NNB	I-COM
푸드	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
062	SN	O
-	SY	O
897	SN	O
-	SY	O
0132	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
대학	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
62	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1997	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
국내	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1992	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
채용	NNG	B-AFF
서비스	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
선임	NNG	B-POS
성명	NNG	O
조광	NNG	B-PER
태	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
08	SN	O
월	NNBC	O
13	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
사조	NNP	I-COM
씨	NNB	I-COM
푸드	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김영성	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
윤수환	NNP	B-PER
학력	NNG	O
명지	NNG	B-EDU
전문	NNG	I-EDU
대학	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사회	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
960913	SN	O
-	SY	O
1042276	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2903	SN	O
-	SY	O
3973	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
가림	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
194	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
성도	NNP	B-COM
이	XSN	I-COM
엔지	JKB+VCP+EC	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
041	SN	O
-	SY	O
615	SN	O
-	SY	O
1845	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
한천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
143	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
34	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
~	SY	O
2009	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1995	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
생산	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
조장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김도겸	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
10	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
성	XSN	I-COM
도	JX	I-COM
이	MM	I-COM
엔지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
박한	VA+ETM	B-PER
솔	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
정원재	NNP	B-PER
학력	NNG	O
중부	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
국어	NNG	B-AFF
교육	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
740812	SN	O
-	SY	O
2534467	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
4067	SN	O
-	SY	O
1150	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
대화	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
52	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
안길	VV+ETM	I-LOC
55	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
삼성	NNP	B-COM
바이오	NNP	I-COM
로직스	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
538	SN	O
-	SY	O
5080	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
덕릉로	NNP	I-LOC
12	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
6	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2015	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
구매	NNG	B-AFF
물류	NNP	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2007	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
시설	NNG	B-AFF
구매	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
수석	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김형호	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
28	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
삼성	NNP	I-COM
바이오	NNP	I-COM
로직스	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
이승형	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
박민선	NNP	B-PER
학력	NNG	O
송탄	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사회	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
841215	SN	O
-	SY	O
1664137	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1782	SN	O
-	SY	O
3840	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
난곡	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
42	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
평화	NNP	B-COM
이즈	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
02	SN	O
-	SY	O
362	SN	O
-	SY	O
8074	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
강릉시	NNP	I-LOC
난	NP+JX	I-LOC
설	NNG	I-LOC
헌	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
149	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2012	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
외주	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
20	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
어플리케이션	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
조장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
한상균	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
07	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
평화	NNP	I-COM
이즈	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
이	MM	B-PER
현빈	NNP	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
신동일	NNP	B-PER
학력	NNG	O
창원	NNP	B-EDU
명지	NNG	I-EDU
여자	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
간호학	NNG	B-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
710722	SN	O
-	SY	O
1484434	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6376	SN	O
-	SY	O
3634	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
동해시	NNP	I-LOC
일출	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
2	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
미래엔	NNP	B-COM
인천	NNP	I-COM
에너지	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
819	SN	O
-	SY	O
8088	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
철원군	NNP	I-LOC
동송읍	NNP	I-LOC
오지	NNP	I-LOC
2	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
49	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기계설계	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1994	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
고객	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
센터	NNG	B-POS
장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
박하	NNG	B-PER
미	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
21	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
미래엔	NNP	I-COM
인천	NNP	I-COM
에너지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
차미	NNG	B-PER
교	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
조현재	NNP	B-PER
학력	NNG	O
주문진	NNP	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
실용	NNG	B-AFF
사회	NNG	I-AFF
복지	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
811126	SN	O
-	SY	O
2945088	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1963	SN	O
-	SY	O
1492	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
화곡	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
31	SN	I-LOC
나	JC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
51	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
신라	NNP	B-COM
젠	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
041	SN	O
-	SY	O
686	SN	O
-	SY	O
8214	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
척주	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
43	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1999	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
~	SY	O
2004	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
건설	NNG	B-AFF
구매	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2009	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
계약	NNG	B-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
공장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
정희석	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
14	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
신라	NNP	I-COM
젠	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
한경수	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이상엽	NNP	B-PER
학력	NNG	O
고산	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
관광	NNG	B-AFF
학부	NNG	I-AFF
호텔	NNG	I-AFF
컨벤션	NNG	I-AFF
학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
720923	SN	O
-	SY	O
1284009	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3163	SN	O
-	SY	O
8154	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
부평	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
11	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
아주	MAG	B-COM
베	NNG	I-COM
스틸	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
054	SN	O
-	SY	O
575	SN	O
-	SY	O
5785	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
오리	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
191	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
17	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2017	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
지원	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
~	SY	O
1999	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
생산	NNG	B-AFF
2	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
공보관	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김경민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
21	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
아주	MAG	I-COM
베	NNG	I-COM
스틸	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
성	NNG	B-PER
창현	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
전재연	NNP	B-PER
학력	NNG	O
남원	NNP	B-EDU
용성	NNP	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사진	NNG	B-AFF
영상	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
981023	SN	O
-	SY	O
1452068	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3053	SN	O
-	SY	O
5179	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
속초시	NNP	I-LOC
조양	NNP	I-LOC
상가	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
18	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
티피	NNP	B-COM
씨	NNB	I-COM
메	VV+EC	I-COM
카트	NNG	I-COM
로	JKB	I-COM
닉스	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
240	SN	O
-	SY	O
7825	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
남구	NNG	I-LOC
월평	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
37	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
29	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
경업	NNG	B-AFF
지원	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
유통	NNG	B-AFF
지원	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
대리	NNG	B-POS
성명	NNG	O
문동준	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
03	SN	O
월	NNBC	O
03	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
티피	NNP	I-COM
씨	NNB	I-COM
메	VV+EC	I-COM
카트	NNG	I-COM
로	JKB	I-COM
닉스	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
윤지웅	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
곽정민	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한국	NNP	B-EDU
교원	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
임상	NNG	B-AFF
전문	NNG	I-AFF
간호학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
800807	SN	O
-	SY	O
2979370	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6192	SN	O
-	SY	O
3705	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
속초시	NNP	I-LOC
온정	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
1	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
11	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
키스	NNG	B-COM
채권	NNG	I-COM
평가	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
062	SN	O
-	SY	O
432	SN	O
-	SY	O
2763	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
우장산	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
115	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2004	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
진단	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
급	NNG	B-AFF
여부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
비서	NNG	B-POS
성명	NNG	O
이동훈	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
키스	NNG	I-COM
채권	NNG	I-COM
평가	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김도연	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
정성현	NNP	B-PER
학력	NNG	O
고령	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
데이터	NNG	B-AFF
정보	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
810318	SN	O
-	SY	O
1099444	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2972	SN	O
-	SY	O
1781	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
남구	NNG	I-LOC
회서	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
22	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
9	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
신안	NNG	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
623	SN	O
-	SY	O
2947	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
정선군	NNP	I-LOC
여량면	NNP	I-LOC
되	NNG	I-LOC
골	VV	I-LOC
길	ETN+JKO	I-LOC
196	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2015	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
총무부	NNG	B-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1995	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
~	SY	O
2001	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
3	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
책임	NNG	B-POS
매니저	NNG	I-POS
성명	NNG	O
정도영	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
신안	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
이단비	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
도현세	NNP	B-PER
학력	NNG	O
우석	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
국방	NNG	I-EDU
정책	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
수리	NNG	B-AFF
빅	NNG	I-AFF
데이터	NNG	I-AFF
학부	NNG	I-AFF
(	SSO	I-AFF
수학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
)	SSC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
760318	SN	O
-	SY	O
1045335	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0210	SN	O
-	SY	O
3063	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
신북읍	NNP	I-LOC
영서	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
3676	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
코오롱	NNP	B-COM
인더	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
033	SN	O
-	SY	O
329	SN	O
-	SY	O
0328	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
서구	NNP	I-LOC
운천	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
148	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
~	SY	O
1996	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
상생	NNG	B-AFF
협력	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2004	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
경리	NNG	B-AFF
회계	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
주니어	NNG	B-POS
매니저	NNG	I-POS
성명	NNG	O
소태	NNG	B-PER
형	XSN	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
11	SN	O
월	NNBC	O
20	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
코오롱	NNP	I-COM
인더	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
이순민	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이도훈	NNP	B-PER
학력	NNG	O
광주	NNP	B-EDU
과학	NNG	I-EDU
기술원	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사회	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
970801	SN	O
-	SY	O
1493672	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6701	SN	O
-	SY	O
1705	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
남구	NNG	I-LOC
백운	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
15	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
케이	NNG	B-COM
엔	JKB+JX	I-COM
더블유	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
042	SN	O
-	SY	O
311	SN	O
-	SY	O
1259	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
청석	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
7	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
1	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1992	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
20	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
생산	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사원	NNG	B-POS
성명	NNG	O
신동현	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
03	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
케이	NNG	I-COM
엔	JKB+JX	I-COM
더블유	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김지민	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
문서현	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한북	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
생활	NNG	I-EDU
문화	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사회	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
행정	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
850318	SN	O
-	SY	O
1312940	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
7640	SN	O
-	SY	O
1658	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강남구	NNP	I-LOC
도산대로	NNP	I-LOC
12	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
24	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
아	IC	B-COM
바텍	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
033	SN	O
-	SY	O
576	SN	O
-	SY	O
5262	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
서구	NNP	I-LOC
계룡로	NNP	I-LOC
326	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
32	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1990	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
스마트	NNG	B-AFF
에너지	NNG	I-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2005	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
소프트웨어	NNG	B-AFF
개발	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
수석	NNG	B-POS
부장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
이지원	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
08	SN	O
월	NNBC	O
18	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
아바	NNG	I-COM
텍	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
박	VV	B-PER
은	ETM	I-PER
수	NNB	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
주우성	NNP	B-PER
학력	NNG	O
경기	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
의학	NNG	B-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
730916	SN	O
-	SY	O
1157231	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1310	SN	O
-	SY	O
7045	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광주시	NNP	I-LOC
경안	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
117	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
에스	NNP	B-COM
엘비	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
818	SN	O
-	SY	O
7045	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
후석	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
46	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
28	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1992	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
재단	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1991	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
1994	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
생산	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
지점장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
손윤석	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
24	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
에스	NNG	I-COM
엘	JKB+JKO	I-COM
비	XPN	I-COM
대표	NNG	B-POS
정민서	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
안민주	NNP	B-PER
학력	NNG	O
세종	NNP	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
문화	NNG	I-EDU
예술	NNG	I-EDU
콘텐츠	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
관광	NNG	B-AFF
산업	NNG	I-AFF
경영	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
771010	SN	O
-	SY	O
1637260	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5257	SN	O
-	SY	O
8148	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경산시	NNP	I-LOC
장산	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
85	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
새로	MAG	B-COM
닉스	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
032	SN	O
-	SY	O
510	SN	O
-	SY	O
3944	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
후석	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
441	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
35	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2011	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통신	NNG	B-AFF
인프라	NNG	I-AFF
서비스	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2017	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
회계	NNG	B-AFF
자금	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
비서	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김수찬	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
03	SN	O
월	NNBC	O
25	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
새로	MAG	I-COM
닉스	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
손	NNG	B-PER
열	NR	I-PER
혼	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
문정원	NNP	B-PER
학력	NNG	O
동탄	NNP	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
그래픽	NNG	B-AFF
디자인	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
710112	SN	O
-	SY	O
2109282	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2915	SN	O
-	SY	O
3268	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
덕릉로	NNP	I-LOC
108	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
에스에프	NNG	B-COM
씨	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
061	SN	O
-	SY	O
982	SN	O
-	SY	O
8295	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강동구	NNP	I-LOC
천중로	NNP	I-LOC
14	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
39	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1990	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
품질	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2004	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
~	SY	O
2006	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
차단기	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
선임	NNG	B-POS
연구원	NNG	I-POS
성명	NNG	O
이유호	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
07	SN	O
월	NNBC	O
05	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
에스에프	NNG	I-COM
씨	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
천경	NNG	B-PER
민	NNP	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김승환	NNP	B-PER
학력	NNG	O
건국대	NNP	B-EDU
학교	NNG	I-EDU
예술	NNG	I-EDU
디자인	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
기계	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
850106	SN	O
-	SY	O
2243304	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9884	SN	O
-	SY	O
6685	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경주시	NNP	I-LOC
양남면	NNP	I-LOC
나산	NNP	I-LOC
1	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
23	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
평화	NNG	B-COM
이	VCP	I-COM
엔지	JKB+VCP+EC	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
061	SN	O
-	SY	O
881	SN	O
-	SY	O
7385	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
철원군	NNP	I-LOC
서면	NNP	I-LOC
와수	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
110	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
안길	VV+ETM	I-LOC
42	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1992	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
~	SY	O
2006	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
경보기	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1999	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
회계	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
과장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
이가은	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
26	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
평화	NNG	I-COM
이	VCP	I-COM
엔지	JKB+VCP+EC	I-COM
대표	NNG	B-POS
송예은	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
한상균	NNP	B-PER
학력	NNG	O
인천	NNP	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
반도체	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
951117	SN	O
-	SY	O
1770231	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6739	SN	O
-	SY	O
6466	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
가재	NNG	I-LOC
골	VV	I-LOC
길	ETN+JKO	I-LOC
17	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
세동	NNG	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
464	SN	O
-	SY	O
2217	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
화천군	NNP	I-LOC
화천읍	NNP	I-LOC
옹기점	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
18	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
~	SY	O
2010	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
부동산	NNG	B-AFF
플랫폼	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
프로젝트	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사원	NNG	B-POS
성명	NNG	O
장현	NNP	B-PER
서	JKB	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
11	SN	O
월	NNBC	O
10	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
세동	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
부형	NNG	B-PER
권	XSN	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이현서	NNP	B-PER
학력	NNG	O
서울	NNP	B-EDU
과학	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
병원	NNG	B-AFF
의료	NNG	I-AFF
행정	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
980406	SN	O
-	SY	O
2798695	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0807	SN	O
-	SY	O
9210	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
일산서구	NNP	I-LOC
하이	NNG	I-LOC
파크	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
2	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
갑	NNG	B-COM
을	JKO	I-COM
메탈	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
966	SN	O
-	SY	O
2361	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
대전	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
316	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
44	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2002	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
생산	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1993	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
1994	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
HR	SL	B-AFF
리서치	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
반장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
홍건	NNG	B-PER
이	JKS	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2020	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
12	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
갑	NNG	I-COM
을	JKO	I-COM
메탈	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
황윤	NNG	B-PER
서	JKB	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
공태윤	NNP	B-PER
학력	NNG	O
목포	NNP	B-EDU
중앙	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
금융	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
921205	SN	O
-	SY	O
1373693	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3383	SN	O
-	SY	O
5078	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
평창군	NNP	I-LOC
평창읍	NNP	I-LOC
고길천	NNP	I-LOC
4	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
60	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
인피니트	NNP	B-COM
헬	NNP	I-COM
스케어	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
032	SN	O
-	SY	O
074	SN	O
-	SY	O
9933	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
삼척시	NNP	I-LOC
미로면	NNP	I-LOC
동산	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
188	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
항공	NNG	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2013	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
해외	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
공보관	NNG	B-POS
성명	NNG	O
조민서	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
30	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
인피니트	NNP	I-COM
헬	NNP	I-COM
스케어	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
이환	NNG	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이상엽	NNP	B-PER
학력	NNG	O
광신	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
신학	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
정보통	NNG	B-AFF
신학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
880505	SN	O
-	SY	O
1526997	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8462	SN	O
-	SY	O
7364	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
신북읍	NNP	I-LOC
배후	NNG	I-LOC
령	NNG	I-LOC
1	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
14	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
씨티	NNP	B-COM
엘	JKB+JKO	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
02	SN	O
-	SY	O
783	SN	O
-	SY	O
5857	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
북구	NNP	I-LOC
첨단	NNG	I-LOC
연신	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
318	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2018	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통신	NNG	B-AFF
인프라	NNG	I-AFF
서비스	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2001	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
총무부	NNG	B-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
감사	NNG	B-POS
위원장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
황다	NNG	B-PER
빈	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
08	SN	O
월	NNBC	O
24	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
씨	NNB	I-COM
티엘	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
오	NR	B-PER
다연	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이여녕	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한남	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
사회	NNG	I-EDU
문화	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
철도	NNG	B-AFF
안전	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
741121	SN	O
-	SY	O
2898052	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3775	SN	O
-	SY	O
6597	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
도봉	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
65	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
27	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
한국	NNP	B-COM
미우라	NNP	I-COM
공업	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
044	SN	O
-	SY	O
583	SN	O
-	SY	O
3689	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	O
고양시	NNP	O
일산	NNP	O
서	JKB	O
구	NR	O
일	NNBC	O
현로	NNG	B-COM
111	SN	I-COM
경력	NNG	I-COM
사항	NNG	I-COM
근무	NNG	I-COM
기간	NNG	I-COM
1990	SN	I-COM
.	SY	I-COM
03	SN	I-COM
.	SY	I-COM
26	SN	I-COM
~	SY	I-COM
2009	SN	I-COM
.	SY	I-COM
04	SN	I-COM
.	SY	I-COM
01	SN	I-COM
근무	NNG	I-COM
부서	NNG	I-COM
자산관리	NNP	I-COM
팀	NNG	I-COM
담당	NNG	I-COM
업무	NNG	I-COM
IT	SL	I-COM
솔루션	NNP	I-COM
컨설팅	NNG	I-COM
근무	NNG	I-COM
기간	NNG	I-COM
2001	SN	I-COM
.	SY	I-COM
10	SN	I-COM
.	SY	I-COM
05	SN	I-COM
~	SY	I-COM
2009	SN	I-COM
.	SY	I-COM
10	SN	I-COM
.	SY	I-COM
23	SN	I-COM
근무	NNG	I-COM
부서	NNG	I-COM
임베디드	NNP	I-COM
팀	NNG	I-COM
담당	NNG	I-COM
업무	NNG	I-COM
IT	SL	I-COM
기술	NNG	I-COM
영업	NNG	I-COM
확인	NNG+XSV	I-COM
자	EC	I-COM
직위	NNG	I-COM
과장	NNG	I-COM
성명	NNG	I-COM
차순길	NNP	I-COM
용도	NNG	I-COM
계약	NNG	I-COM
위	NNG	I-COM
와	JKB	I-COM
같이	MAG	I-COM
경력	NNG	I-COM
을	JKO	I-COM
증명	NNG	I-COM
합니다	XSV+EF	I-COM
.	SF	I-COM
2018	SN	I-COM
년	NNBC	I-COM
05	SN	I-COM
월	NNBC	I-COM
04	SN	I-COM
일	NNBC	I-COM
주식회사	NNG	I-COM
한국	NNP	I-COM
미우라	NNP	I-COM
공업	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
황성우	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
박예빈	NNP	B-PER
학력	NNG	O
광주	NNP	B-EDU
자동	NNG	I-EDU
화	XSN	I-EDU
설비	NNG	I-EDU
공업	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
시각	NNG	B-AFF
디자인	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
그래픽	NNG	I-AFF
디자인	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
751009	SN	O
-	SY	O
1347478	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
7921	SN	O
-	SY	O
6982	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
태백시	NNP	I-LOC
태백	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
990	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
유진	NNG	B-COM
에	JKB	I-COM
이씨	IC	I-COM
피	IC	I-COM
씨	IC	I-COM
스	IC	I-COM
팩	MAG	I-COM
2	SN	I-COM
호	NNBC	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
033	SN	O
-	SY	O
653	SN	O
-	SY	O
0852	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
광진구	NNP	I-LOC
자양	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
22	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
33	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2011	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
인재	NNG	B-AFF
양성	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
1	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
주임	NNG	B-POS
성명	NNG	O
박진우	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
09	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
유진	NNG	I-COM
에	JKB	I-COM
이씨	IC	I-COM
피	IC	I-COM
씨	IC	I-COM
스	IC	I-COM
팩	MAG	I-COM
2	SN	I-COM
호	NNBC	I-COM
대표	NNG	B-POS
박진우	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
정우진	NNP	B-PER
학력	NNG	O
정산	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
경찰	NNG	B-AFF
행정학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
720407	SN	O
-	SY	O
2285930	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
4983	SN	O
-	SY	O
2714	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
효석	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
77	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
5	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
이오	NNG	B-COM
테크	NNP	I-COM
닉스	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
077	SN	O
-	SY	O
8870	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
고봉	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
185	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
104	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2018	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
통합	NNG	B-AFF
구매	NNG	I-AFF
1	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2011	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
파트너	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사원	NNG	B-POS
성명	NNG	O
황	NNP	B-PER
주희	NNP	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
05	SN	O
월	NNBC	O
24	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
이오	NNG	I-COM
테크	NNP	I-COM
닉스	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
이정우	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
송우영	NNP	B-PER
학력	NNG	O
성호	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
청정	NNG	B-AFF
공정	NNG	I-AFF
공학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
850627	SN	O
-	SY	O
2294533	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
0975	SN	O
-	SY	O
2168	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
화곡	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
384	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
코오롱	NNP	B-COM
베	NNG	I-COM
니트	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
642	SN	O
-	SY	O
0932	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
서구	NNP	I-LOC
운천	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
17	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
4	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2013	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
행정	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2001	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2010	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
채용	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
과장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
경영	NNG	B-PER
은	JX	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
03	SN	O
월	NNBC	O
15	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
코오롱	NNP	I-COM
베	NNG	I-COM
니트	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
박준영	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김채린	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한국	NNP	B-EDU
외식	NNG	I-EDU
과학	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
연기	NNG	B-AFF
과	NNG	I-AFF
(	SSO	I-AFF
3	SN	I-AFF
년	NNBC	I-AFF
제	XSN	I-AFF
)	SSC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
840705	SN	O
-	SY	O
2198052	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9822	SN	O
-	SY	O
4712	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
강릉시	NNP	I-LOC
남구	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
17	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
14	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
웅진	NNG	B-COM
에너지	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
054	SN	O
-	SY	O
772	SN	O
-	SY	O
4799	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
봉천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
29	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
34	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2002	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
영업	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2007	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
인사	NNG	B-AFF
노무	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
선임	NNG	B-POS
부장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
홍	NNG	B-PER
명의	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
14	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
웅진	NNG	I-COM
에너지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
임현수	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
조충기	NNP	B-PER
학력	NNG	O
한국	NNP	B-EDU
교원	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
중국	NNP	B-AFF
비즈니스	NNG	I-AFF
과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
950725	SN	O
-	SY	O
2419574	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3828	SN	O
-	SY	O
9382	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강남구	NNP	I-LOC
선릉로	NNP	I-LOC
108	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
63	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
일성건설	NNP	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
613	SN	O
-	SY	O
7629	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
무진대로	NNP	I-LOC
324	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2015	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
생산	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2007	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
보안	NNG	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사외	NNG	B-POS
이사	NNG	I-POS
성명	NNG	O
최윤성	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
일성건설	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
임지은	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
최원준	NNP	B-PER
학력	NNG	O
소하	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
메	NNG	B-AFF
카트	NNG	I-AFF
로	JKB	I-AFF
닉스	NNG	I-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
741030	SN	O
-	SY	O
1466718	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
2355	SN	O
-	SY	O
6934	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
일산서구	NNP	I-LOC
주엽	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
77	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
화승	NNP	B-COM
인더스	NNP	I-COM
트리	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
063	SN	O
-	SY	O
306	SN	O
-	SY	O
5236	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
서구	NNP	I-LOC
금호	NNP	I-LOC
심곡	NNG	I-LOC
길	NNG	I-LOC
8	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
해외	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2009	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
임베디드	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
사장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
정광진	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
02	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
화승	NNP	I-COM
인더스	NNP	I-COM
트리	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김동욱	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
전서현	NNP	B-PER
학력	NNG	O
학성	NNG	B-EDU
여자	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
정보	NNG	B-AFF
통계학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
760409	SN	O
-	SY	O
1829142	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5696	SN	O
-	SY	O
2860	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경산시	NNP	I-LOC
장산	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
50	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
27	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
에이디	NNG	B-COM
테크놀로지	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
033	SN	O
-	SY	O
891	SN	O
-	SY	O
7030	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
남구	NNG	I-LOC
봉선	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
84	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
5	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2009	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2017	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
품질	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
이사	NNG	B-POS
성명	NNG	O
최	XPN	B-PER
문정	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
03	SN	O
월	NNBC	O
13	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
에이디	NNG	I-COM
테크놀로지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
한	MM	B-PER
희대	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
최지인	NNP	B-PER
학력	NNG	O
태안	NNG	B-EDU
여자	NNG	I-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
소프트웨어	NNG	B-AFF
공학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
920521	SN	O
-	SY	O
1907035	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8628	SN	O
-	SY	O
8572	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
평동	NNP	I-LOC
로	JKB	I-LOC
803	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
146	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
서울	NNP	B-COM
청과	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
042	SN	O
-	SY	O
889	SN	O
-	SY	O
9127	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
계족로	NNP	I-LOC
505	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
49	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
영업	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
~	SY	O
2010	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
재단	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
반장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
박민석	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
02	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
서울	NNP	I-COM
청	NNG	I-COM
과	JC	I-COM
대표	NNG	B-POS
이	MM	B-PER
아론	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
박종원	NNP	B-PER
학력	NNG	O
베뢰아	NNP	B-EDU
국제	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
초등	NNG	B-AFF
국어	NNG	I-AFF
교육	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
860607	SN	O
-	SY	O
2241398	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8685	SN	O
-	SY	O
9120	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
독립	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
384	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
17	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
에	IC	B-COM
이	NR	I-COM
원	NNBC	I-COM
알	NNG	I-COM
폼	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
162	SN	O
-	SY	O
2857	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
고양시	NNP	I-LOC
일산서구	NNP	I-LOC
가좌	NNG	I-LOC
1	SN	I-LOC
로	JKB	I-LOC
43	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1996	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
20	SN	O
~	SY	O
2002	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
IT	SL	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2004	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
~	SY	O
2005	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
안전관	NNG	B-AFF
리부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
그룹	NNG	B-POS
장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
이	MM	B-PER
한	MM	I-PER
결	NNBC	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
15	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
에이	NNG	I-COM
원	NNG	I-COM
알	VV+ETM	I-COM
폼	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
정예진	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
구성모	NNP	B-PER
학력	NNG	O
대구교육대학교	NNP	B-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
외식	NNG	I-AFF
조리	NNG	I-AFF
학부	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
721206	SN	O
-	SY	O
1679435	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8817	SN	O
-	SY	O
1999	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
풍영	NNG	I-LOC
철길	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
190	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
잇츠	NNP	B-COM
한불	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
052	SN	O
-	SY	O
973	SN	O
-	SY	O
4461	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
강서	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
18	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
48	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
2013	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
국내	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2007	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
1	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
행장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김	NNP	B-PER
채린	NNP	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
02	SN	O
월	NNBC	O
26	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
잇츠	NNP	I-COM
한불	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
한상균	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김준수	NNP	B-PER
학력	NNG	O
서울	NNP	B-EDU
한영대	NNP	I-EDU
학교	NNG	I-EDU
통역	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
대체	MAG	B-AFF
의학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
수기	NNG	I-AFF
치료	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
780917	SN	O
-	SY	O
2438642	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6543	SN	O
-	SY	O
0469	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
북구	NNP	I-LOC
약수	NNG	I-LOC
8	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
17	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
동진	NNP	B-COM
쎄미	NNP	I-COM
켐	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
312	SN	O
-	SY	O
2960	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
남구	NNP	I-LOC
덕림	NNP	I-LOC
남길	VV+ETM	I-LOC
1	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1994	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2015	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
19	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
솔루션	NNP	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2017	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
예산	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
대리	NNG	B-POS
성명	NNG	O
조승훈	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
09	SN	O
월	NNBC	O
10	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
동진	NNP	I-COM
쎄미	NNP	I-COM
켐	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
김주희	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김휘준	NNP	B-PER
학력	NNG	O
성신	NNG	B-EDU
여자	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
생애	NNG	I-EDU
복지	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
자동차	NNG	B-AFF
기계	NNG	I-AFF
계열	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
870526	SN	O
-	SY	O
2065334	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5648	SN	O
-	SY	O
4688	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
동해시	NNP	I-LOC
청운	NNG	I-LOC
1	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
55	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
SK	SL	B-COM
머티	NNP	I-COM
리얼	NNG	I-COM
즈	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
059	SN	O
-	SY	O
6793	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강남구	NNP	I-LOC
언주로	NNP	I-LOC
735	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
광고	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2003	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
시스템	NNG	B-AFF
개발	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
기사	NNG	B-POS
성명	NNG	O
정민규	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
12	SN	O
월	NNBC	O
22	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
SK	SL	I-COM
머티	NNP	I-COM
리얼	NNG	I-COM
즈	XSN	I-COM
대표	NNG	B-POS
손	NNG	B-PER
영웅	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이승하	NNP	B-PER
학력	NNG	O
인하	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
융합	NNG	B-AFF
기계	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
850423	SN	O
-	SY	O
2326236	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9384	SN	O
-	SY	O
5656	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강북구	NNP	I-LOC
솔	NNG	I-LOC
샘	VV+ETN	I-LOC
로	JKB	I-LOC
167	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
세일	NNG	B-COM
철강	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
064	SN	O
-	SY	O
554	SN	O
-	SY	O
5990	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
산내	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
835	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
151	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2008	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
글로벌	NNG	B-AFF
전략	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
행장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
이순민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
10	SN	O
월	NNBC	O
26	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
세일	NNG	I-COM
철강	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
이수호	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
최희원	NNP	B-PER
학력	NNG	O
서울	NNP	B-EDU
기독	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
문화	NNG	I-EDU
산업	NNG	I-EDU
경영	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
음악	NNG	B-AFF
학부	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
980817	SN	O
-	SY	O
1213747	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
4742	SN	O
-	SY	O
1361	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
세실	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
212	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
잇츠	NNP	B-COM
한불	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
081	SN	O
-	SY	O
3309	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광주시	NNP	I-LOC
남한산	NNP	I-LOC
성면	NNG	I-LOC
불	NNG	I-LOC
당길	VV+ETM	I-LOC
37	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
42	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2006	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
~	SY	O
2010	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
노사	NNG	B-AFF
복지	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2016	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
상생	NNG	B-AFF
협력	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부본	NNG	B-POS
부장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
최태훈	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
07	SN	O
월	NNBC	O
15	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
잇츠	NNP	I-COM
한불	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
강인	NNG	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
홍수화	NNP	B-PER
학력	NNG	O
국제	NNG	B-EDU
사이버	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
미래	NNG	B-AFF
전략	NNG	I-AFF
대학원	NNG	I-AFF
프로그램	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
840123	SN	O
-	SY	O
1339446	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
8554	SN	O
-	SY	O
3754	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
관악구	NNP	I-LOC
봉천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
13	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
90	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
한국	NNP	B-COM
가구	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
051	SN	O
-	SY	O
709	SN	O
-	SY	O
2230	SN	O
주소	NNG	O
울산광역시	NNP	B-LOC
동구	NNP	I-LOC
방어진	NNP	I-LOC
순환도로	NNP	I-LOC
1155	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2003	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
품질	NNG	B-AFF
관리	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2005	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
지부장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김지민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
05	SN	O
월	NNBC	O
23	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
한국	NNP	I-COM
가구	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
심경	NNP	B-PER
민	NNP	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
고현서	NNP	B-PER
학력	NNG	O
매원	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
애니메이션	NNG	B-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
821127	SN	O
-	SY	O
1071494	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
6876	SN	O
-	SY	O
6636	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
동해시	NNP	I-LOC
임항	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
21	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
오공	NNG	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
042	SN	O
-	SY	O
831	SN	O
-	SY	O
1638	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
가로	NNG	I-LOC
공원	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
215	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1990	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
~	SY	O
2000	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
생산	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1994	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
24	SN	O
~	SY	O
2007	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
14	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
채용	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
직장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
최원민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
07	SN	O
월	NNBC	O
24	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
오공	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김승근	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
공태윤	NNP	B-PER
학력	NNG	O
광신	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
교육	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
국어	NNG	B-AFF
교육	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
740720	SN	O
-	SY	O
1870339	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9353	SN	O
-	SY	O
8845	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
속초시	NNP	I-LOC
수복	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
252	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
경한	NNG	B-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
055	SN	O
-	SY	O
962	SN	O
-	SY	O
5349	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
광명	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
887	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
31	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
22	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2005	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
28	SN	O
~	SY	O
2019	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
17	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
발	NNG	B-AFF
전보	NNG	I-AFF
안기	NNG	I-AFF
술부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
반장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
김균	NNP	B-PER
원	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
05	SN	O
월	NNBC	O
19	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
경한	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김지원	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
원재헌	NNP	B-PER
학력	NNG	O
명지	NNG	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
기록	NNG	I-EDU
과학	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
박사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
임베디드	NNP	B-AFF
소프트웨어	NNG	I-AFF
학과	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
740626	SN	O
-	SY	O
1712631	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
5214	SN	O
-	SY	O
1096	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강남구	NNP	I-LOC
영동대로	NNP	I-LOC
122	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
37	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
마니커	NNP	B-COM
에프	NNG	I-COM
앤지	NNG+VCP+EC	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
053	SN	O
-	SY	O
411	SN	O
-	SY	O
4167	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
신상	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
65	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2010	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
26	SN	O
~	SY	O
2012	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
18	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
보안	NNG	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1998	SN	O
.	SY	O
11	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
30	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기업	NNG	B-AFF
영업	NNG	I-AFF
2	SN	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
조장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
홍성찬	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
01	SN	O
월	NNBC	O
22	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
마니커	NNP	I-COM
에프	NNG	I-COM
앤지	NNG+VCP+EC	I-COM
대표	NNG	B-POS
구	NR	B-PER
민재	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이도훈	NNP	B-PER
학력	NNG	O
대화	NNG	B-EDU
고등학교	NNG	I-EDU
졸업	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
사회	NNG	B-AFF
기반	NNG	I-AFF
시스템	NNG	I-AFF
공학부	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
890808	SN	O
-	SY	O
1966016	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
1432	SN	O
-	SY	O
0701	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
서구	NNG	I-LOC
송풍	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
7	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
16	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
이	MM	B-COM
아이지	NNP	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
041	SN	O
-	SY	O
746	SN	O
-	SY	O
5360	SN	O
주소	NNG	O
대전광역시	NNP	B-LOC
대덕구	NNP	I-LOC
한밭	NNG	I-LOC
대로	JX	I-LOC
1003	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
110	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2011	SN	O
.	SY	O
10	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
~	SY	O
2018	SN	O
.	SY	O
03	SN	O
.	SY	O
31	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
개발	NNG	B-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1996	SN	O
.	SY	O
07	SN	O
.	SY	O
16	SN	O
~	SY	O
2011	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
실무	NNG	B-AFF
지원	NNG	I-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
공장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
박정민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
07	SN	O
월	NNBC	O
14	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
이아이	NNP	I-COM
지	NNP	I-COM
대표	NNG	B-POS
강민수	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
우지영	NNP	B-PER
학력	NNG	O
부산	NNP	B-EDU
외국어	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
통합	NNG	I-EDU
의학	NNG	I-EDU
대학원	NNG	I-EDU
석사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
농업	NNG	B-AFF
기계	NNG	I-AFF
공학	NNG	I-AFF
전공	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
890813	SN	O
-	SY	O
2737785	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
3791	SN	O
-	SY	O
4538	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
춘천시	NNP	I-LOC
새청	NNG	I-LOC
말길	NNG	I-LOC
26	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
넥스	NNP	B-COM
콘	NNG	I-COM
테크놀러지	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
02	SN	O
-	SY	O
616	SN	O
-	SY	O
5634	SN	O
주소	NNG	O
서울특별시	NNP	B-LOC
강서구	NNP	I-LOC
양천	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
71	SN	I-LOC
길	NNG	I-LOC
61	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
12	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
~	SY	O
2020	SN	O
.	SY	O
01	SN	O
.	SY	O
29	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
법무	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1991	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
15	SN	O
~	SY	O
2014	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
.	SY	O
13	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
안전	NNG	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
본부	NNG	B-POS
장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
이재환	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
02	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
넥스	NNP	I-COM
콘	NNG	I-COM
테크놀러지	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
김현수	NNP	B-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
이채석	NNP	B-PER
학력	NNG	O
강원	NNG	B-EDU
관광	NNG	I-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
한	MM	B-AFF
의학	NNG	I-AFF
과	JC	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
791107	SN	O
-	SY	O
2270987	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
9429	SN	O
-	SY	O
5896	SN	O
주소	NNG	O
강원도	NNP	B-LOC
태백시	NNP	I-LOC
황지	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
3	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
남선	NNP	B-COM
알미늄	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
044	SN	O
-	SY	O
615	SN	O
-	SY	O
0953	SN	O
주소	NNG	O
경상북도	NNP	B-LOC
경주시	NNP	I-LOC
북문	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
55	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
6	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1997	SN	O
.	SY	O
02	SN	O
.	SY	O
05	SN	O
~	SY	O
2016	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
솔루션	NNP	B-AFF
사업	NNG	I-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
1991	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
25	SN	O
~	SY	O
1997	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
27	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
기술	NNG	B-AFF
부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
행장	NNG	B-POS
성명	NNG	O
목호	NNG	B-PER
균	NNG	I-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2018	SN	O
년	NNBC	O
06	SN	O
월	NNBC	O
09	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNP	B-COM
남선	NNP	I-COM
알미늄	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
양상	NNG	B-PER
헌	XSV+ETM	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O

인	NNG	O
적	XSN	O
사항	NNG	O
이름	NNG	O
김동준	NNP	B-PER
학력	NNG	O
선린	NNP	B-EDU
대학교	NNG	I-EDU
학사	NNG	I-EDU
소속	NNG	O
기계	NNG	B-AFF
자동차	NNG	I-AFF
공학부	NNG	I-AFF
주민	NNG	O
번호	NNG	O
770926	SN	O
-	SY	O
2099902	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
010	SN	O
-	SY	O
4259	SN	O
-	SY	O
6454	SN	O
주소	NNG	O
광주광역시	NNP	B-LOC
광산구	NNP	I-LOC
임방울	NNP	I-LOC
대로	JKB	I-LOC
165	SN	I-LOC
번	NNBC	I-LOC
길	NNG	I-LOC
60	SN	I-LOC
업체	NNG	O
정보	NNG	O
업체	NNG	O
명	NNG	O
동화	NNG	B-COM
기연	NNG	I-COM
사업자	NNG	O
106	SN	O
-	SY	O
81	SN	O
-	SY	O
43043	SN	O
전화	NNG	O
번호	NNG	O
032	SN	O
-	SY	O
101	SN	O
-	SY	O
7016	SN	O
주소	NNG	O
경기도	NNP	B-LOC
광명시	NNP	I-LOC
연서	NNG	I-LOC
일	NNG	I-LOC
로	JKB	I-LOC
17	SN	I-LOC
경력	NNG	O
사항	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2004	SN	O
.	SY	O
09	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
~	SY	O
2008	SN	O
.	SY	O
08	SN	O
.	SY	O
21	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
임베디드	NNP	B-AFF
팀	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
솔루션	NNP	O
컨설팅	NNG	O
근무	NNG	O
기간	NNG	O
2000	SN	O
.	SY	O
06	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
~	SY	O
2002	SN	O
.	SY	O
04	SN	O
.	SY	O
23	SN	O
근무	NNG	O
부서	NNG	O
전력	NNG	B-AFF
융합	NNG	I-AFF
기획부	NNG	I-AFF
담당	NNG	O
업무	NNG	O
IT	SL	O
기술	NNG	O
영업	NNG	O
확인	NNG+XSV	O
자	EC	O
직위	NNG	O
부	XPN	B-POS
행장	NNG	I-POS
성명	NNG	O
오지민	NNP	B-PER
용도	NNG	O
계약	NNG	O
위	NNG	O
와	JKB	O
같이	MAG	O
경력	NNG	O
을	JKO	O
증명	NNG	O
합니다	XSV+EF	O
.	SF	O
2019	SN	O
년	NNBC	O
04	SN	O
월	NNBC	O
06	SN	O
일	NNBC	O
주식회사	NNG	B-COM
동화	NNG	I-COM
기연	NNG	I-COM
대표	NNG	B-POS
유효	NNG	B-PER
종	NNG	I-PER
(	SSO	O
인	NNG	O
)	SSC	O
