이 는 OECD 자살 률 1 위 라는 처참한 결과 ( 인구 10 만 명 당 28.5 명 ) 로 이어 졌 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 사설 ] “ 탈당하 면 국회 의장 보장 ” 인명진 과 서청원 추악한 밀약 설	O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O
CJ 그룹 이 해외 업체 를 대상 으로 본격적 인 인수 합병 ( M & A ) 에 나선다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한진해운 의 빈자리 를 채우 기 위해 현대상선 이 사업 재건 의 속도 를 내 고 있 는 것 이 다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
전 업종 을 통틀어 예술 · 스포츠 · 여가 업 ( 14.3 % ) 을 제외하 고 가장 낮 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수익 비 ( 받 게 될 연금 총액 을 총 보험 납부 액 으로 나눈 비율 ) 를 살펴보 면 국민 연금 은 약 1.8 , 민간 연금 상품 은 0.8 수준 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
음악 을 30 년 가까이하 면 쉬워질 줄 알 았 는데 더 어렵 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
미쟝센 의 ‘ 맨 헤드 투 토 올인원 샤워 젤 ○ 2 ’ 은 헤어 부터 바디 까지 체내 쌓인 노폐물 을 한 번 에 씻 어 줄 수 있 는 샤워 젤 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 중국 은 겉 으로 는 한국 과 교류 를 계속하 는 것 처럼 위장 전술 을 쓰 고 있 어요 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
