같은 수용소에 수용되었던 안네 프랑크도 한방에 있던 언니 마르고트가 발진 티푸스로 죽자, 바로 그날부터 시름시름 앓다 그 길로 죽어 +가았던 것이다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
강서구에 살며 전 재산을 기부하+ㄴ 일본군 ‘위안부’ 피해자 고(故) 황금자 할머니의 입상이 함께 건립되는 것+이 특징이다 .	LOC-B O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O
사라예보 여인이스라엘 정 .	LOC-B ORG-B O O
― 이제 바둑팬들의 관심은 한마디로 『조훈현과 이창호 중과연 누구가 더세냐 』에 모으아지는 것 같습니다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
세계에서 가장 강력 하+ㄴ 미사일이+ㄴ「새턴 5」도 단지 1백35t의 탄두밖에 쏘아 보내지 못하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
2014 인천 아시안게임에서 은메달 4개·동메달 6개를 수확하였지만, 1978 방콕 아시안게임 이후 36년 만에 노골드를 기록하며 아쉬움을 남기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 엔화 대비 원화 환율은 7년 1개월여 만에 가장 낮은 수준으로 떨어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O
환경처가 환경오염과 관련 특정 업소를 지정 하+여 특별관리하기는 이번이 처음이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
모넬 놓치었지만 활짝 웃는 NC그러나 kt는 외국인 타자 부분에서는 ‘승자의 저주’를 마주하고 있다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
