단지 내 약 42%의 넓은 조경면적을 자랑하며, 지상에 주차장을 없애 +었다 .	O O O O O O O O O O O O
앞서 +어 문 전 대표는 지나 +ㄴ 19일 민주당 경선 후보자 합동토론회에서 “국민의당은 원래 정권교체 방법의 차이 때문에 갈라지었다”며 “자연스럽게 통합되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”고 말 하+ㄴ바 있다 .	O O PER-B O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
권 부회장은 국내 통신 3사에 대하+여서도 언급하였다 .	PER-B O O O O O O O
1인당 200만원 내에서 검사와 입원, 수술, 간호 등에 필요하+ㄴ본인부담금 전액을 지원 하+ㄴ다 .	O MNY-B O O O O O O O O O O O
다시 말 하+여정부 특사송을 통하+ㄴ 휴전협정의 평화협정 대체를 위하+ㄴ 북한의 첫 시도는 일단 「구체적 ­ 기술적 문제」에서는 부분적으로 성공하였으나, 「원칙」 문제에서는 실패하였다는 것이다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
‘위&간 케어’의 헬리코리스(감초 추출물)는 헬리코박터균의 증식을 억제시키고, 위 점막을 보호하며, 위 건강에 도움을 주+어식품의약품안전처로부터 기능성을 인정받은 성분이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특검팀은 전날 정부위원장을 참고인 신분으로 소환 조사하었다고 9일 밝히었다 .	O O PER-B O O O O O O O
20일부터 연습을 시작하+여 12월 17∼20일 첫 무대에 오르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
‘더 부쳐스클럽 델리’(TheButchers Clu bDeli)는 이름에서 느끼+어지듯 스테이크 전문점이다 .	O O O O O O O O O O
남상 미득녀, 산모-아이 모두 건강… “새롭ㄴ 가족 생기+ 어 기쁘고 감사”배우 남상미가 딸을 낳았다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O
특히 로마인들이 약탈 하+ㄴ아내들의 ‘아버지와 오빠’들이 +ㄴ사비니족만 보+아도 그렇었다 .	O O O O O O ORG-B O O O
