오에 겐자부로 는 일본 현대 문학 의 초석 을 놓 은 것 으로 평가 받 는 작가 나쓰메 소세키 ( 1867 ~ 1916 ) 의 대표작 ‘ 마음 ’ 에 담긴 군국주의 적 요소 , 야스쿠니 신사 참배 행위 까지 소설 의 삽화 로 동원하 며 일본 사회 의 ‘ 비정상 성 ’ 을 문제 삼 는다 .	PER-B PER-I O LOC-B O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
이미 수상자 ( 2000 년 김대중 전 대통령 ) 를 배출한 데 다	O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O
전날 집회 에서 는 새누리당 입당 원서 를 배부하 는 등 창당 준비 를 본격화 했 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이 씨 처럼 노후 준비 를 고민하 는 사람 들 이 늘 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
첫 회 를 시작 으로 13 일 까지 4 일 간 총 4 회 에 걸쳐 매 회 2 편 씩 총 8 편 이 공개될 예정 이 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트래버 모리슨 학장 은 로스쿨 학생 과 교직원 이 바라라 전 검사 의 사법 정의 에 대한 깊이 있 는 지식 과 경험 으로부터 많 은 것 을 배울 수 있 을 것 이 라고 말 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바라라 전 검사 는 “ 미국 에서 가장 훌륭한 교육 기관 중 한 곳 인 뉴욕대 로스쿨 에 합류하 게 돼 영광 ” 이 라며 “ 범죄 , 사회 정의 , 정직한 정부 , 국가 안보 , 시민권 , 기업 책임 등 내 가 깊 은 관심 을 보 여 온 문제 들 을 지속적 으로 다룰 기회 를 얻 게 돼 기쁘 다 ” 고 소감 을 전 했 다 .	PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이달 초 트럼프 대통령 의 사직서 제출 요구 를 거부하 고 맞섰 다가 해고 당 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
( 서울 = 뉴스 1 )	O LOC-B O ORG-B ORG-I O
김범 ( 26 ) 이 오랜만 에 드라마 출연 을 앞두 고 공식 석상 에 모습 을 드러냈 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 정부 가 독자 대북 제재 를 발표한 날 이 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
◆ 북한 , 핵탄두 보유 사실 인가 = 노동신문 이 공개한 사진 은 내폭 형 핵폭발 장치 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
