이는 OECD 자살률 1위 +이라는 처참하+ㄴ 결과(인구 10만명 당 28.5명)로 이어지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
[사설] “탈당하면 국회의장 보장”인명진과 서청원 추악하+ㄴ 밀약 .	O O O PER-B PER-B O O O
CJ그룹이 해외 업체를 대상으로 본격적 이+ㄴ 인수합병(M&A)에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O
한진해운의 빈자리를 채우기 위하+여 현대상선이 사업 재건의 속도를 내고 있는 것이다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O
전 업종을 통틀어 예술·스포츠·여가업(14.3%)을 제외하고 가장 낮았다 .	O O O O O O O O
수익비(받게 되+ㄹ 연금총액을 총 보험 납부액으로 나누+ㄴ 비율)를 살펴보면 국민연금은 약 1.8, 민간연금 상품은 0.8 수준이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
음악을 30년 가까이 하면 쉬워지+ㄹ줄 알았는데 더 어렵다 .	O O O O O O O O O
미쟝센의 ‘맨 헤드 투토올 인 원 샤워젤 ○2’은 헤어부터 바디까지 체내 쌓이+ㄴ 노폐물을 한 번에 씻어 주+ㄹ 수 있는 샤워젤이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 중국은 겉으로는 한국과 교류를 계속하는 것처럼 위장전술을 쓰고 있어요 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
