'우리 결혼 하+었어요' 송재림-김소은, 터키로 허니문 여행…"깨가 쏟아지+어 .	O O O PER-B LOC-B O O O O
이로써 그리스와 채권단은 지난달 13일 유로존 정상회의에서 협상 개시에 합의 하+ㄴ지 1개월 만에 협약을 체결하게 +었다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
헬렌은 “그동안에이즈·말라리아에 대하+ㄴ국제 원조는 활발하였지만 상대적으로 안질환에 대하+ㄴ 관심은 떨어지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
magazineM기자들에게 가장 크+ㄴ 자산은 매주 인터뷰로 국내외 영화계 주역들을 만나는 경험, 그 자체 이+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
논쟁의 초점-‘김영란법’으로 불리는 ‘부정청탁 및 금품 등 수수의 금지에 관하+ㄴ 법률’이 우여곡절 끝에 국회 정무위원회를 통과하였으나 논란은 수그러들지 않고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
북한의 수령 독재권력은 외부적들의 위협을 강조하며 인민들의 반복되+ㄴ 희생을 강요하면서 체제 결속 과 정권 유지에 주력하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘암살’ 하정우 “최동훈 감독 전작들에 설레+었다” 기대 .	O PER-B PER-B O O O O O
김일성 우상화 행사 참석은 외교단도 예외가 아니+ㄴ셈이다 .	PER-B O O O O O O O
넥센 박병호(29)도 타고나 +ㄴ 홈런타자 이+ㄴ 듯하다 .	ORG-B PER-B O O O O O O
시드릴은 계약에 명시하+ㄴ 기간 안에 시추선을 인도하지 못하+여 계약 취소권을 행사하였다고 밝히었다 .	ORG-B O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
북한이탈주민을 위하+ㄴ창업교육도 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O
검사 결과 얼굴 좌측 광대뼈 3개가 부러지+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O
