스포츠 동아 김민정기자 ricky 337@d onga. co .	ORG-B O PER-B O O O O O
식량난이 극심하던 1946년 10월 1일, 아침 일찍부터 대구시내에는 『시청에 가면 쌀을 배급하+여주+ㄴ다더라』는 유언비어가 퍼지었다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
잇어 하반기(7~12월)에 실시계획 승인을 거치+어 2017년부터 분양을 시작하고 2019년 말에 준공하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O
경리, 외모 지적에 일침… “남 얼굴 평가하는 분들, 나+ㄴ이 얼굴로 충분히 행복 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
납입한도는 3000만원이다 .	O MNY-B O
아이린은 과거 KBS2 '뮤직뱅크'에 박보검과 함께 출연하며 호흡을 맞추었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O
아이린은 "박보검과 열애설이나 +이+ㄴ줄 전혀 모르았다"며 해맑은 표정으로 "열애설이 없었던 것 같은데?"라고 발뺌하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
단원고 존치교실 사회적 합의 도출… 학교 폐쇄는 연 .	ORG-B O O O O O O O O
