그 는 “ 목표 달성 여부 를 꾸준히 분석하 다 보 면 한 시즌 결과 를 명확하 게 돌아볼 수 있 고 , 다음 시즌 에 무엇 을 준비해야 하 는지 답 이 나온다 ” 며 기록 의 중요성 을 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KIA 내야수 서동욱 ( 32 ) 이 노력 탓 에 억울한 오해 를 받 았 다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
서동욱 은 11 일 고척 넥센 전 이후 억울한 상황 에 처 했 다 .	PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O
사업체 를 운영하 는 김 모 ( 53 · 서울 서초구 ) 씨 는 6 ~ 7 개월 전 부터 부쩍 의욕 이 없 고 밤 에 잠 이 오 지 않 는 경우 가 잦아 졌 다 .	O O O O PER-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
i 30 왜건 은 지난해 출시된 신형 i 30 5 도어 를 기반 으로 트렁크 공간 을 늘린 모델 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
日 프로 야구 불멸 의 기록 들 … 한국인 빼놓 곤 설명 이 안돼	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
하지만 이 같 은 보도 에 대해 안재욱 의 소속 사 는 “ 아직 두 사람 이 교제 를 시작한 지 얼마 되 지 않 았 는데 결혼 이야기 를 꺼내 는 건 성급하 다 ” 며 이 같 은 사실 을 부인 했 다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조승연 작가 가 ‘ 말하 는 대로 ’ 에 출연해 입담 을 뽐낸 가운데 그 의 경력 이 주목 받 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 그 는 한국어 를 포함 , 영어 , 프랑스 어 , 이탈리아 어 , 독일어 , 중국어 , 라틴 어 등 7 개 국어 가 가능하 다고 밝힌 바 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
