해외 투자자들도 한국의 기술창업에 대하+여주목하고 있으며, 투자 기회를 발굴하기 위하+ㄴ 발걸음이 잦아지고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
20년 전에는 혼인 지속기간이 길 +ㄹ수록 이혼이 줄었으나 최근에는 20년 이상 되+ㄴ 부부의 이혼이 늘어 지난해에는 전체 이혼의 30.4%를 차지하었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
페이스 것+ㄹ 대변인 브래들리 샤베는 “모든 것+ㄴ 5~10분 내에 다 끝나 +ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O
쌀을 주식으로 하는 경우나, 고되+ㄴ육체활동 시 부족하기 쉽었기 때문에 개발 당시 한국인에 꼭 필요하+ㄴ영양제가 되기를 바라는 마음이 아로나민에 담기 +어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강연재 국민의당 부대변인이 문재인 더불어민주당 전 대표 지지자를 향하+여 “진실 왜곡, 반말짓거리.사실 판단 못하고 지령받은 좀비처럼 막말 함부로 지르어대는 짓거리들”이란 비난을 쏟아내+어 논란이다 .	PER-B ORG-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
■MAXFC 남녀 밴텀 급초대 챔피언 김효선 전 슬기상대로 4라운드 KO승 “한국 입식 격투기 널리 알리+ㄹ 것” 이번 ‘MAXFC 05-챔피언의 밤’에서 여성 밴텀급 초대 챔피언이 되+ㄴ 김효선(37인천 정우관)은 원래 하얗+ㄴ 가운이 어울리는 백의의 천사+이었다 .	ORG-B O O O O PER-B PER-B O O O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
특히 유럽 내 미군이 가장 많은 독일에서 동요가 크다 .	O LOC-B O ORG-B O O LOC-B O O O
이에 두 사람의 커플 화보가 눈길을 모으+ㄴ다 .	O O O O O O O O
이 화보에서 황정음과 최시원은 책상 위에 눕ㄴ자세로 카메라를 바라보고 있다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O
