공무원 조직 의 경직성 을 걷 어 내 고 자유로 운 분위기 속 에서 직원 들 의 창의성 을 펼치 도록 분위기 를 북돋 워 주 는 서초 구청 의 업무 분위기 도 한껏 추겨 세 웠 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
그 는 주말 측근 파티 등 사생활 을 폭로한 ' 김정일 로열 패밀리 ' 라는 책 을 출간한 뒤 1997 년 분당 자택 에서 북한 공작원 의 총격 을 받 고 숨 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
프로 바둑 기사 이세돌 9 단 과 가수 김장훈 씨 가 나눔 행사 의 하나 로 갖 기 로 약속 했 던 ‘ 특별 대국 ’ 이 30 일 독도 에서 치 러 졌 다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O
이 들 은 컴컴한 골방 에서 『 해방 전후사 의 인식 』 『 전환 시대 의 논리 』 그리고 『 러시아 혁명사 』 같 은 금서 이 자 필독서 들 을 탐독하 며 사회 변혁 을 꿈 꿨 을 거 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결국 참모 들 이 나서 A 씨 가 이 총재 곁 에 오 지 못하 도록 했 다 .	O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O
폐회식 입장권 최고가 는 95 만 원 이 다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O
조정석 거미 열애 , 김지민 은 알 고 있 었 다 ?	PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O
” 자동차 업계 에서 혼다 의 입지 는 어중간하 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
“ 혼다 가 극복해야 할 가장 큰 과제 다 .	O ORG-B O O O O O O O O
지하 에 는 882 ㎡ 면적 에 대형 마트 입점 이 예정돼 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
