‘사람이 재산’이란 생각에 와인 모임을 조직하고 애견 관련 사이트도 개설 하+여 활동하며 500여명의 인맥을 유지하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
허태수(58·사진) GS홈쇼핑 부회장의 중국 패션시장 출사표다 .	PER-B ORG-B O LOC-B O O O
서동록 서울시 경제진흥본부장은 “세금 성실 납부를 통하+여 해외자본과 한국경제가 같이 성장하고 이익을 나누+ㄴ다는 것을 보이어주는 사례”라고 평가하였다 .	PER-B LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
미국 당국자가 “사드의 한반도 배치가 필요하다 .	ORG-B O O LOC-B O O O
2015 시즌에도 둘은 새롭ㄴ 세리머니를 준비하였다 .	O O O O O O O
'수요 미식회'가 떡볶이에 대하+ㄴ이야기를 나누+어 화제+이다 .	O O O O O O O
래퍼나다가 “둥글둥글하고 털털하다”며 실제 성격을 언급하였다 .	PER-B O O O O O O
이날 방송에서 DJ 최화정은 “인상이 세다고 하는데 굉장히 귀엽다”고 운을 떼+었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
1년 5개월간 백51명 조사…만 6천 쪽 분 .	O O O O O O O O
1937년 11월, 소련에 있던 캉성(康生·강생)이 옌안으로 돌아오았다 .	O O ORG-B O PER-B LOC-B O O
김종인 ‘대선 출마’설, 전원책 예언 재조명… “김종인 ‘3년 개헌설’ 주목하라 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O
