그는 “목표 달성 여부를 꾸준히 분석하다 보면 한 시즌 결과를 명확하게 돌아보+ㄹ 수 있고, 다음 시즌에 무엇을 준비 하+여야 하는지 답이 나 오+ㄴ다”며 기록의 중요성을 설명하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KIA 내야 수서동욱(32)이 노력 탓에 억울하+ㄴ 오해를 받았다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O
서동욱은 11일 고척 넥센 전 이후 억울하+ㄴ 상황에 처하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
사업체를 운영하는 김모(53·서울 서초구)씨는 6~7개월 전부터 부쩍 의욕이 없고 밤에 잠이 오지 않는 경우가 잦아지었다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
현대차는 7일(현지시간) 스위스에서 열리+ㄴ ‘2017 제네바 모터쇼’를 통하+여 ‘i30 왜건’을 월드프리미어로 공개하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O
i30 왜건은 지난해 출시되 +ㄴ신형 i305도어를 기반으로 트렁크 공간을 늘리+ㄴ 모델이다 .	O O O O O O O O O O O O
日프로야구 불멸의 기록들… 한국인 빼놓곤 설명이 안 되+ .	LOC-B O O O O O O O O
하지만 이 같은 보도에 대하+여안 재욱의 소속사는 “아직 두 사람이 교제를 시작하+ㄴ지 얼마 되지 않았는데 결혼 이야기를 꺼내는 것+ㄴ성급하다”며 이 같은 사실을 부인하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조승연 작가가 ‘말하는 대로’에 출연하+ 여입담을 뽐내 +ㄴ 가운데 그의 경력이 주목받고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
또 그는 한국어를 포함, 영어, 프랑스어, 이탈리아어, 독일어, 중국어, 라틴어 등 7개 국어가 가능하다고 밝히+ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
