이어 “일부 악플러들이 아무런 근거 없는 허위사실을 유포하고, 인신공격적이며 모욕적 이+ㄴ댓글을 무차별적으로 계속하여 달고 있는 것에 나무엑터스는 소속사로서 깊은 분노를 느끼었으며, 이에 강력히 대응하기로 결정하였다”며 “익명성에 숨어 유명인에게 무자비 하+ㄴ인 신공격을 하는 형태는 앞으로도 근절되+어야 하+ㄹ 것”이라고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
장차 통일의 관문이자 미래 무한 하+ㄴ 발전 잠재력을 가지+ㄴ 경기 북부의 변화하고 있는 현장을 3회에 걸치+어 소개 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O
평창올림픽에서 가장 관심 있는 종목(2개까지 자유응답)으로는 34%가 피겨 스케이팅을 택하였다 .	O O O O O O O O O O O
용덕 한은 3-5로 추격하+ㄴ 5회초 1사 만루서 송창식을 상대로 역전 결승 만 루포를 터트리었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O
‘너사시’하지원이 이진욱과의 결혼식 사진을 자랑하였다 .	PER-B PER-B O O O O
정청래 의원의 공천 배제 소식이 전 하+여지+ㄴ 뒤 더민주 홈페이지에 지지지들이 몰려들면서 일시적으로 접속 장애 현상을 보이기도 +였다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
손예진 주연의 한중 합작 ‘나쁘+ㄴ놈은 반드시 죽는다’를 제작하+ㄴ영화감독 강제규의 고민이다 .	PER-B O ORG-B O O O O O PER-B O O
삼성전자는 ‘사회가 건강 하+여야 기업도 발전 하+ㄹ 수 있다’는 철학을 바탕으로 밝고 희망적 이+ㄴ 세상을 만들기 위하+여 다양하+ㄴ 사회공헌활동을 전개하+여+았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
