출산 후 체중 이 20 kg 이나 늘 었 던 30 대 출연자 가 돼지고기 위주 의 식단 으로 체중 감량 에 성공한 비법 을 소개하 고 , 자궁암 판정 을 받 았 던 50 대 출연자 는 건강 을 찾 아 준 잉어 식이 요법 을 공개한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 사장 은 전년 대비 순 부채 규모 를 반 으로 줄인 것 을 몸 에 빗대 어 “ 올해 우리 는 지방 을 줄이 고 근육 을 키 워 냈 다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
학교 스포츠 클럽 선수 의 어려움 대전 동산고 에 재학 중 인 수영 남자 배영 의 김동엽 선수 는 중학교 시절 스포츠 클럽 소속 이 지만 소년 체전 에서 메달 을 획득하 는 등 우수 선수 대열 에 있 었 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 강동원 뉴스룸 ' 배우 강동원 이 ' 뉴스룸 ' 에서 일 일 기상 캐스터 로 변신 했 다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지난 4 일 오후 방송된 JTBC ' 뉴스룸 ' 에서 는 영화 ' 검 은 사제 들 ' 의 주인공 강동원 이 출연 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
하지만 96 년 8 월 영흥 화력 최대 운영 기수 를 당초 계획 보다 축소해 80 만 ㎾ 급 총 8 개 호기 로 확정 지 었 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
둘째 는 2025 년 까지 여성 경제 활동 률 을 25 % 늘리 고 고용 을 25 % 증가 시키 는 프로젝트 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
