출산 후 체중이 20kg이나 늘었던 30대 출연자가 돼지고기 위주의 식단으로 체중감량에 성공하+ㄴ비법을 소개하고, 자궁암 판정을 받았던 50대 출연자는 건강을 찾아 주+ㄴ 잉어식이요법을 공개하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 사장은 전년 대비 순부채 규모를 반으로 줄이+ㄴ 것을 몸에 빗대어 “올해 우리는 지방을 줄이고 근육을 키우어 내 +었다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
학교 스포츠클럽 선수의 어려움 대전 동산고에 재학 중 이+ㄴ 수영남자 배영의 김동엽 선수는 중학교 시절 스포츠클럽 소속이지만 소년체전에서 메달을 획득하는 등 우수선수 대열에 있었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
연구를 진행하+ㄴ데어드레바넷(DeirdreBarrett) 박사는 피플매거진과의 인터뷰에서 “개들은 주인에게 엄청나 +ㄴ 애정을 느끼+어주인의 얼굴, 냄새, 주인을 기쁘게 하거나 화나게 하+ㄴ 순간 등 주인과의 기억을 꿈으로 꾸+ㄴ다”고 말하였다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'강동원 뉴스룸' 배우 강동원이 '뉴스룸'에서 일이 +ㄹ기상캐스터로 변신하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O
지나+ㄴ 4일 오후 방송되+ㄴ JTBC '뉴스룸'에서는 영화 '검은 사제들'의 주인공 강동원이 출연하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O
하지만 96년 8월 영흥화력 최대 운영 기수를 당초 계획보다 축소 하+여 80만㎾급 총 8개 호기로 확정짓었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
둘째는 2025년까지 여성 경제활동률을 25% 늘리고 고용을 25% 증가시키는 프로젝트+이다 .	O O O O O O O O O O O
