삼성은 kt누르고 연패 탈 .	ORG-B ORG-B O O O
미국의 젊은 인터넷 사업가 일론 머스크가 2002년 창업 하+ㄴ신생기업으로, 로켓 재활용과 무인우주화물선 같은 신개념 우주서비스를 시도 하+여주목 받고 있다 .	ORG-B O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O
중국서 이 같은 벤처캐피털은 전망 있는 기업에 투자 하+여창업을 촉진하는 취지에서 긍정적 이+ㄴ 투자로 인식되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
교육부의 한 당국자는 18일 『현재 체육특기자가 대학의 어떤 학과든지 제한 없이 입학하+ㄹ 수 있는 제도를 바꾸+어 앞으로는 체육과 관련 있는 학과에 만들어가 +ㄹ 수 있도록 법령을 개정하기로 +였다』며 『이와 함께 체육관련 학과 외에 학과 없이 체육부를 별도로 운영하+ㄹ 수 있도록 하는 방안도 강구중』이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
직장인 최순인(가명·52)씨는 5월 치르+ㄴ아버지 장례식을 생각하+ㄹ 때마다 씁쓸하+ㅁ을 느끼+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O
안성아양 B4블록 바로 남측에는 안성천 정비사업이 예정되어 있어 더욱 쾌적하+ㄴ 주거환경을 누리+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O
6개의 숙박공간은 각각 반딧불이나 큐브 등 우리에게 친숙하+ㄴ 것들을 모티브로 삼아 디자인+되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
부산클러스터는 해양, 바이오헬스, 기계융합 등 부산시 5대 신 전략산업과 연계하+ㄴ SW융합거점 역할을 수행하고 있다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
한국웬만 하+ㄴ 젊은이들은 다알+ㄹ 것+이다 .	LOC-B O O O O O
이희준 연인이 혜정, 해먹위에 눕어 '아찔' 각선 미 뽐내+ .	PER-B O O O O O O O O O
주인은 미혼 이+ㄴ이준엽(30·사진)씨.그는 지난해 2월 실내를 포장마차처럼 꾸미+ㄴ 100㎡ 규모의 가게를 열었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
박 대통령도 총선 직후에 +ㄴ 야당과의 협치를 언급하였으나 7월 우병우 민정수석 관련 의혹에 9월 미르·K스포츠재단 의혹까지 나오자 ‘난무하는 비방과 확인되지 않은 폭로성 발언’이라며 강경하+ㄴ 태도로 돌아서+어 국민을 실망시키었다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
경기침체에도 ‘사랑의 온도탑’은 뜨겁었 .	O O O O O
