공무원 조직의 경직성을 걷어내고 자유롭 ㄴ 분위기 속에서 직원들의 창의성을 펼치도록 분위기를 북돋우어주는 서초구청의 업무 분위기도 한껏 추기+어세우었다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
오 군수는 “업무추진비를 줄이어도 업무수행에 어려움이 없었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O
그는 주말 측근 파티 등 사생활을 폭로하+ㄴ '김정일로열패밀리' +이라는 책을 출간 하+ㄴ 뒤 1997년 분당 자택에서 북한 공작원의 총격을 받고 숨지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O ORG-B O O O O O
프로바둑기사이세돌 9단과 가수 김장훈 씨가 나누+ㅁ 행사의 하나로 갖기로 약속하였던 ‘특별대국’이 30일 독도에서 치르어 +지었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O
이들은 컴컴하+ㄴ골방에서 『해방 전후사의 인식』『 전환시대의 논리』그리고 『 러시아 혁명사』 같은 금서이자 필독서들을 탐독하며 사회변혁을 꿈꾸었을 거+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결국 참모들이 나서+어 A씨가 이 총재 곁에 오지 못하도록 +였다 .	O PER-B O PER-B PER-B O O O O O O
폐회식 입장권 최고가는 95만원이다 .	O O O MNY-B O
조정석 거미열애, 김지민은 알고 있었다 .	PER-B PER-B PER-B O O O
”자동차 업계에서 혼다의 입지는 어중간하다 .	O O ORG-B O O O
“혼다가 극복 하+여야 하+ㄹ 가장 크+ㄴ과 제+이다 .	ORG-B O O O O O O O
지하에는 882㎡면적에 대형마트 입점이 예정되+어 있다 .	O O O O O O O
