하지만 아동보호전문기관은 A양의 심리적 안정에 악영향을 미치+ㄹ 것으로 판단, 면담을 불허하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
검찰과 아동보호전문기관은 B씨가 아들이 +ㄴ A 양의 아버지에게 유리하도록 진술을 끌어내려고 하+ㄹ 수도 있는 만큼 직접적 이+ㄴ만남이 아니+ㄴ B씨와 A양, 아동보호기관 등의 3자 면담을 추진하+ㄹ 방침이다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
또, 친권에 대하+여서도 B씨의 의사에 대하+ㄴ 진위를 확인 하+ㄴ 뒤 A양의 의사 등을 고려하+여법적 절차에 따르 아 결정 하+ㄹ 계획이다 .	O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
경찰에 따르면, 이날까지도 A양의 어머니에게서는 어떠 하+ㄴ 연락도 없었다 .	O O O PER-B O O O O O O
그렇다면 스페인 이탈리아 그리스처럼 비교적 겨울 추위가 매섭지 않은 곳에서만 베란 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O
경기도 분당에 살는 회사원 김모(40)씨는 얼마 전 연말 송년회에서 술과 고기를 배불리 먹었다 .	LOC-B LOC-I O O PER-B O O O O O O O O O
가수 김장훈과 배우 최민수가 25일 서울 홍익대 대학로 아트센터에서 합동공연을 열 +ㄴ다 .	O PER-B O PER-B O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O O
허억가천대도시계획학과 교수는 “보행자 가 운전자와 눈을 맞추는 것만으로도 운전자를 단속하는 효과가 매우 크다”고 강조하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
결승선을 1위로 통과하였지만 우사인 볼트(30·자메이카·사진)의 얼굴에는 아쉬움이 가득하였다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O
A씨는 머리를 심하게 다치+ㄴ 상태+이었으며 발견 당시 이미 숨지+ㄴ 상태+이었던 것으로 알려지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
