내+ㅁ보소박유천♥신세경, 스태프들도 숨죽이+ㄴ 키스신+았더니 '알콩달콩 .	PER-B O O O O O
곡성-고흥 등 지역 관광 활성 .	LOC-B O O O O O
직사광선에 노출되+ㄴ 생수는 온도가 30~40도까지 올라가 +ㄴ다 .	O O O O O O O O
양 팀은 올 시즌 다섯 번의 맞대결에서 우리은행이 5승 1패로 앞서 +어 있지만, 최근 5연승을 거두며 상승세를 타고 있는 KB스타즈가 플레이오프 진출 마지막 티켓을 두고 동기 부여가 크+ㄴ 만큼 양 팀의 사정을 충분히 감안하+ㄴ 신중하+ㄴ 분석이 필요하다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조지 W 부시 당시 미국 대통령이 임기 마지막 해이+ㄴ 2007년 발표 하+ㄴ 연두교서(StateoftheU nion) 일부 +이다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
”글= 임선영기자 you ngcan@j oongang. co.kr사진=김경록기 .	O PER-B O O O PER-B O
잇어두 셰프가 공동으로 작업 하+ㄴ 마카롱, 사블레, 머랭쿠+하기, 초코리 등 4종의 프티푸(차와 함께 즐기는 작은 케이크나 쿠키)가 가르 아디너의 여정을 마무리하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소녀시대는 최종 합계에서 가장 높은 점수를 얻으며 트로피의 주인공이 +었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
이날 써니는 1위 소감을 전하여 "감사하+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O
분당서울대병원 의료진은 급하게 회의를 열어야 +였다 .	ORG-B O O O O O O
양훈은 전날 열리+ㄴ 1차전에 선발투수로 5와 3분의 1이닝 동안 1실점하었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
경과에 따르 아 3차 수술을 받을 수도 있다 .	O O O O O O O O O
또한 소극장 공연으로는 유례없이 오픈과 동시에 인터파크 티켓 예매처 뮤지컬 중 예매 순위 1위를 차지하는 기염을 토하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공개연애에 대하+여전 소민은 “공개연애는 흑역사가 되+ㄹ 수도 있다 .	O O O O O O O O O
