김신욱이 이번 대회에서 혜택을 누리게 +었다 .	PER-B O O O O O O
한혜진의 첫째 언니 한 무영씨는 배우 김강우와 결혼 하+ㄴ 사이이다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O
[스마트 컨슈머] 6년 묵히 +ㄴ 강화약쑥으로 면역력 .	O O O O O O O O
오늘 입춘, ‘입춘 대길 건양다경’ 기원문 붙이는 방법은 .	O O O O O O O O O
이날 도쿄의 증권사에서 한 투자자가 팔을 치켜들 +ㄴ 채 전광판을 바라보고 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O
[도쿄=AP .	LOC-B O
의료진은 정씨의 어깨를 두드리며 묵묵히 축하를 건네+었다 .	O PER-B O O O O O O
“내가 이 영화를 사랑 하+ㄴ다면, 최소한 관객 한 명은 이 영화를 사랑 하+여주지 않을까” +이라는 마음으로 영화를 만들 +ㄴ다는 피트.가드너와 클라이너는 그를 가리키 +어 “영화를 사랑하는 조력자이자 지적 호기심이 왕성하+ㄴ 파트너”라고 입을 모으+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
김나현기 .	PER-B O
“안중근 의 사유해, 뤼순 감옥 500m 반경죄 수묘지에 매장 유력 .	PER-B O O LOC-B LOC-I O O O O O O
법원, ‘11살 학대 소녀’ 父 친권행사 정지…친 할머니 경찰서에 나타나 +아 “손녀 만나 +아보고 싶다” 11살 학대 소녀친 할머니 나타나 +아 3년 가까이 아버지와 동거녀의 감금과 폭행에 시달리었던 11살 학대 소녀의 친할머니가 최근 경찰서에 나타나 +아손녀를 직접 양육하겠다는 의사를 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
