‘세상을 바꾸는 것은 사람이지만 사람을 바꾸는 것은 교육이다’ +이라는 주제로 1995년 9월 15일 첫 강의가 시작되+ㄴ 이래 20년 만의 성과+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울역 고가 수목원 조성, 10월부터 이용 못하+ㄴ다?… 완공은 2017년 예상 서울역 고가 공원이 수목원으로 새롭게 태어나 +ㄹ 예정이다 .	LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
서울시는 ‘서울역 7107 프로젝트’ 국제 현상 설계 공모 당선작으로 네덜란드 건축·조경 전문가 이+ㄴ 비니 마스씨의 보행길을 수목원으로 담아내 +ㄴ ‘서울 수목원(TheSeoulArboretum 조감도)’을 최종 선정하였다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
당선작은 고가를 공중정원으로 조성하는 기본구상안으로 서울역 고가를 하나의 크+ㄴ나무로 설정하였다 .	O O O PER-B O LOC-B O O O O O
中, 15년 만에 美 군사장비 억 .	ORG-B O O ORG-B O O O
아들의 지극 하+ㄴ 효심이 가족 모두에게 제2의 인생을 안기+어주+ㄴ이야기가 오후 8시20분 공개되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
파검vs 흰 금 색깔 논쟁은 지나 +ㄴ 26일 텀블러에 whiteandgold, BlueA ndBlack, TheD ress라는 해시태그들과 함께 최초로 시작되었다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
남성 전용 화장품이라는 점을 내세우+ㄴ ‘미남크림’은 패키지와 상품명을 차별화 하+여 한 달 최대 1억원이 넘는 매출을 올리기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
