그의 자서전(『절망은 나를 단련시키고 희망은 나를 움직이+ㄴ 다』)에는 ‘돌아서는 사람들’ 편이 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
그러나 서울북부지법은 이날 학교 공금을 변호사 보수 등에 쓰+ㄴ 혐의로 심 총장에게 징역 1년을 선고하고 법정구속하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
하지만 올 시즌에는 12경기에서 4승 5패, 평균 자책점 5.74로 부진하였다 .	O O O O O O O O O O O
봉태규하시시박, 웨딩사진 예행 연습?' 파격 커플 화보 .	PER-B O O O O O O O
현장 밀착 뉴스코너 이+ㄴ ‘콕콕 카메라’가 매일 시청자를 찾아가 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
1 선발 RA 디키(41)와 2선 발마크 벌리(36)가 지난해 27승을 합작하였지만 두 선수 모두 200이닝 이상을 투구하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
유기자외선 차단제의 대표적 이+ㄴ 성분은 옥틸 메톡 시 신나메이트, 에칠헥실살리실에이트, 호모 살리에이트, 벤조페논-3, 아보 벤존 등이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
학부모들에 의하+여 상습 폭행 가능성이 제기되자 경찰은 CCTV를 추가로 확보하+여 분석하고 인천K 어린이집 보육교사에 대하+여구속영장 청구 하+ㄹ 방침이다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
경찰 관계자는 “추가로 확보하+ㄴ CCTV에는 경찰 신고 직전 20일치 영상이 보관되+어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
