그러나 글로벌 경기가 살아나지 않으면서 중국 내수주를 제외하면 사실상 수주가 없고 그마저도 ‘유령잔량(PhantomO rder)’이라는 의문이 제기되었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
1975년 6월 30일 오후 경주 황남대총 발굴 현장에 서 있었던 일이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O
미국과 중국은 지나 +ㄴ 6년간 이른바 ‘닭 발 싸움’을 벌이 +어오았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
1화나 이편 1화 ‘나이편’에서는 39세 영애 씨(김현숙 분)가 바닥에 엎드리+어웃는 얼굴을 하고 있다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
그동안 동북아 질서의 뇌관처럼 되+어 오+ㄴ 남북한 관계가 어떻게 변하느냐에 따르 아동북아에서도 진정 하+ㄴ 탈냉전시대가 도래하+ㄹ 것이 +ㄴ지가 달리 +어 있는 것이다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ직캠은 멤버 쯔위를 중심으로 편집되+ㄴ 영상으로, 쯔위는 길+ㄴ 생머리를 날리며 안무에 몰입하고 있다 .	O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O
한편 쯔위가 속하+ㄴ트와이스는 지나 +ㄴ 20일 첫 번째 앨범 ‘더 스토리비 긴즈’를 통하+여 가요계에 데뷔하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
김현수가 마이너리그 거부권을 행사하+여 MLB에 잔류하자 팬들은 야유를 퍼붓었다 .	PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O
