각각 KCC·kt꺾고 공동 2위 ‘평행선’ 최종 승패 같다면 동부가 4강 PO 직행동부가 3연패에서 벗어나며 4강 플레이오프(PO) 직행에 다가서 +었다 .	O ORG-B O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
미국 도널드 트럼프 정부의 첫 관문은 내각 후보자들의 의회 인준이 되+ㄹ 전망이다 .	ORG-B PER-B PER-I O O O O O O O O O O
김건희 교원대리는 “전용 태블릿PC를 사용하+여 아이들이 ‘딴 짓’ 없이 집중 하+ㄹ 수 있어 엄마들 사이에서 입소문이나 +았다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘조세호 김나영’ ‘1대100’ 조세호가 김나영에 호감을 가지+ㄴ 사실을 고백하+여화제이+ㄴ 가운데 동거 중이+ㄴ 개그맨 남창희와 진짜 부부 같다고 밝히+어눈길을 모으았다 .	PER-B PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O
조세호는 27일 KBS2TV 방송되+ㄴ ‘1대100’에서 “남창희와 한집에 오래 살다 보니 부부 같다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
‘중국이 강 하+ㄴ 대북 제재에 나서 +ㄹ 것 같냐’는 질문에 +ㄴ “중국 안에서 ‘김정은을 안고 가면 무슨 일이 벌어 지+ㄹ지 모르+ㄴ다’는 우려가 많다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
▲ 박동진= 주변 강대국의 입장과 정책을 냉정히 검토하고 이에 대처하는 것도 필요하+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
