이지윤은 과거 한 방송에서 박병호와 결혼을 결심하+ㄴ 계기에 대하+여"남편이 워낙 연습벌레에 술도 못하고 놀+ㄹ줄도 모르는 것+ㄹ보고 분명 성공 하+ㄹ 것+이라고 생각하였다"며 "내가 도와주고 싶었다"고 말하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이지윤은 "대시는 어떻게 받았느냐"는 출연진들의 질문에 "미니홈피쪽지로 받았다"며 "처음에 '누나 동생으로 지내고 싶다'더니 '정정하겠다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
‘무제한 금융완화’를 통하+여집권 당시 80엔대+이었던 엔-달러 환율을 120엔대까지 상승시키+어(엔화 가치는 하락) 대기업의 경쟁력 제고를 돕았다 .	O O O O MNY-B O O MNY-B O O O O O O O O
경찰 관계자는 신씨를 상대로 정확하+ㄴ 사고 경위 등을 조사 중이다 .	O O PER-B O O O O O O O O
필리핀, 한국인 교민 부부 피살… 올해만 10명 사망필리핀에서 한국인 부부가 피살되었다 .	LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O
2일 필리핀 수도 마닐라 외곽 카비테주에서 한국인 교민 부부가 총에 맞아 숨지+ㄴ 채 발견되었다 .	O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O
이번 사건으로 올해 들어 필리핀에서 살해되 +ㄴ한국인은 10명으로 늘었다 .	O O O O LOC-B O O O O O
