이 중 100조 달러 가량 이 민간부채+이다 .	O O MNY-B O O O O O
3-2로 승리하+ㄴ 피츠버그는 시즌 최다 이+ㄴ 8연승을 달리며 39승 27패를 기록하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
저수지 주변으로 1km가량 제주 올레 13코스가 지나 +ㄴ다 .	O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O
김창근 SK수펙스추구협의회 의장을 비롯하+여 계열사 임직원들이 대거 헌혈 행사에 참여하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O
남편은 윤정희보다 6세 연상으로 평범 하+ㄴ 회사원.듬직하고자상하+ㄴ 모습에 끌리+어 결혼을 결심하였다고 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
그 규모는 2007년 21억2000만달러+이었지만 지난해 40억8000만달러로 상승하였다 .	O O O MNY-B O MNY-B O O
―당신의 여러 저서 중 찰스 다윈에게 딱 한 권 선물 하+ㄹ 수 있다면 무엇을 고르+ㄹ터+이+ㄴ가.“‘이기적 유전자’+이다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O
이는 환적화물 유치로 부산항을 동북아 중심항(HubP ort)으로 발돋움시키는 유일하+ㄴ길이다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O
이 자리에서 한 참석자는 “결국 유 원내대표가 의총에서 목을 쳐달라는 것 아니겠느냐”는 말을 꺼내+었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O
이번 행사는 2017년 새해를 맞아 새롭ㄴ 변화에 부응하고 헤펠레코리아 임직원들의 각오와 마음을 다지면서 지난해 5월 새롭게 부임하+ㄴ이승호 대표이사의 경영방침과 미래전략을 발표하는 자리가 마련되었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
하지만 무더위가 기승을 부리기 시작하+ㄴ 7월이고비+이었다 .	O O O O O O O
류 감독은 늘 “주전은 자리를 지키+어야 하고, 백업은 자리를 빼앗아야 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
