‘美’ 스타벅스 보상정책, 소비금액 기반 하+여별주+ㄴ 다… 우리나라는 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
선씨는 “양말한 짝도 못 버리던 내가 양말을 하나씩 버리면서 달라지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
‘30초 시간을 주겠다’고 +였다 .	O O O O O
앞서 +어가오씨는 2009년 톈안먼(天安門) 사태 20주년을 맞아 펴내 +ㄴ책 ‘나의 6월4일’에서 중국 당국을 통렬히 비판하기도 +였었다 .	O PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
그러나 지난해에는 71명으로 감소하였다 .	O O O O O
27일 해양수산부에 따르면 세월호가 움직이지 않도록 반잠수식 선박과 선체를 고정시키는 작업은 27~28일 이루어 지+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
중구는 성내 3동과 대신 동일대를 행복마을로 조성하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O
실제 19일부터 진행되 +ㄴ 갤럭시노트7 교환비율은 일주일 동안 60%에 그치+어 미국이나 싱가포르에 비하+여턱없이 낮다 .	O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O
작년 3월부터 집단적 자위권 허용을 골자로 하는 안보 관련 법제가 시행되면서 자위대 관련 현안이 늘어나 +ㄴ 것과도 관련이 있는 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
반면 아베 총리의 경제정책, 즉 ‘아베노믹스’와 관련이 있는 재무성 및 경제산업성 차관과의 면담 횟수는 작년에 각각 33회와 8회에 불과하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
KIA는 27일 기준으로 선발 평균자책점은 2.80(1위)으로 준수하지만, 불펜평균 자책점은 7.88(10위)로 부진하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
SBS 월화 드라마 ‘펀치’의 이태준 검찰총장역을 맡고 있는 조재현(50) 이야기+이다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O
■주말 드라마 ‘전설의 마녀’ 코믹 열연 아직도 27년 전 광고로 기억하는 분 많아 코믹 캐릭터도 가능하다는 것 알리+어 만족 오현경과는 대본 안 맞추+어보+아도 척이면 척야망을 위하+여서는 사랑하는 여자도 내치+ㄹ 수 있는 남자, 혹은 반듯하+ㄴ정장에 정갈하+ㄴ헤어스타일이 돋보이는 신사. 연기자 이종원(46)이 그동안 대중에게 심어주+ㄴ이미지+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
