”-올 시즌 투·타의 키플레이어를 꼽는다면.“지난해까지는 3∼4점을 주+어도 우리가 6점을 뽑았으니 걱정이 없었다 .	O O O O O O O O O O O O O
그는 “마음을 달래기 위 하+여 제주도로 여행을 +았다 .	O O O O O LOC-B O O O
한 매체는 ‘슈스+하게 5’에서 동기로 만나 +ㄴ 두 사람이 프로그램 종영 후 커플로 발전, 1년째 열애 중이라고 보도하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 수익률은 연 7% .기대를 웃돌는 성적표에 팔까 하는 생각도 +였지만 미국 기준금리가 더 오르+ㄹ 때까지 참고 계속 돈을 넣기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
3일 현지 언론에 따르면 올해 들어 8월 중순까지 말레이시아에서 발생하+ㄴ뎅 기열 환자는 7만5천795명으로 작년 같은 기간보다 26.8% 급증하였다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
허창수 회장“미르 설립 사전 보고 안 받아 .	PER-B ORG-B O O O O O O
성별로 살펴보면, '여성'(46.4%)이 '남성'(37.8%)보다 열대야 증후군을 더 많이 겪고 있었다 .	O O O O O O O O O O O
2월 2일에는 폴 라이언 하원의장과 매코널을 백악관으로 초대하+여 스테이크를 썰면서 환태평양경제동반자협정(TPP)의 의회비준 문제를 협의하였다 .	O O PER-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O
‘위클리스탠더드’이 선엡 스타인 부편집장은 7일 인터넷판에서 위안부 문제와 강제노역, 독도 문제 등과 관련되 +ㄴ 일본의 잘못되+ㄴ 주장을 조목조목 지적하였다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O O O ORG-B O O O O O
김 감독이 “급하+ㄹ 때는 (신성현을 유격수로) +어야 하+ㄴ다”고 조심스럽게 말하+ㄴ 것도 그 연장선상에 있다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O
‘유격수 신성현’ 카드가 통하+ㄴ다면 공격력 강화 측면에서 크+ㄴ 효과를 기대하+ㄹ 수 있다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
서울 등 수도권에서 나오는 건강에 치명적 이+ㄴ 초미세먼지는 경유차에서 배출되는 양이 가장 많다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
비중이 29% 정도 되+ㄴ다 .	O O O O O
