선 씨 는 “ 양말 한 짝 도 못 버리 던 내 가 양말 을 하나 씩 버리 면서 달라 졌 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 30 초 시간 을 주 겠 다 ’ 고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O
앞서 가 오 씨 는 2009 년 톈안먼 ( 天安門 ) 사태 20 주년 을 맞 아 펴낸 책 ‘ 나 의 6 월 4 일 ’ 에서 중국 당국 을 통렬히 비판하 기 도 했었 다 .	O PER-B PER-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
그러나 지난해 에 는 71 명 으로 감소 했 다 .	O O O O O O O O O O O
중구 는 성내 3 동 과 대신동 일대 를 행복 마을 로 조성한다 .	LOC-B O LOC-B LOC-I LOC-I O LOC-B O O O O O O O
실제 19 일 부터 진행된 갤럭시 노트 7 교환 비율 은 일주일 동안 60 % 에 그쳐 미국 이나 싱가포르 에 비해 턱없이 낮 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
작년 3 월 부터 집단적 자위권 허용 을 골자 로 하 는 안보 관련 법제 가 시행되 면서 자위대 관련 현안 이 늘어난 것 과 도 관련 이 있 는 것 으로 보인다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
반면 아베 총리 의 경제정책 , 즉 ‘ 아베노믹스 ’ 와 관련 이 있 는 재무 성 및 경제 산업 성 차관 과 의 면담 횟수 는 작년 에 각각 33 회 와 8 회 에 불과 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KIA 는 27 일 기준 으로 선발 평균 자책점 은 2.80 ( 1 위 ) 으로 준수하 지만 , 불펜 평균 자책점 은 7.88 ( 10 위 ) 로 부진 했 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SBS 월 화 드라마 ‘ 펀치 ’ 의 이태준 검찰 총장 역 을 맡 고 있 는 조재현 ( 50 ) 이야기 다 .	O DAT-B DAT-B O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O
■ 주말 드라마 ‘ 전설 의 마녀 ’ 코믹 열연 아직 도 27 년 전 광고 로 기억하 는 분 많 아 코믹 캐릭터 도 가능하 다는 것 알려 만족 오현경 과 는 대본 안 맞춰 봐도 척 이 면 척 야망 을 위해서 는 사랑하 는 여자 도 내칠 수 있 는 남자 , 혹은 반듯한 정장 에 정갈한 헤어스타일 이 돋보이 는 신사 . 연기자 이종원 ( 46 ) 이 그동안 대중 에게 심 어 준 이미지 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
