아프리카 원주민이 새 사냥하+ㄹ 때 이용하였다는 아프리카 휘슬(피리) 만들기, ‘행운을 가지+어다주 +ㄴ다’는 의미의 중국 꽃반지(스와화) 만들기 등의 체험과 나도 마술사, 팬시우드 마킹 등의 행사도 준비되+어 있다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
일시 8월 30일까지 |장소 광주문화예술회관 전시실 | 관람료 유치원 8000원, 초중고 1만2000원, 일반 1만원(20명 이상 단체관람 할인) |문의 1899-5843 입체로 만나는 공룡·곤충 3D 공룡·곤충체험 전 티라노 사우르스·트리케라톱스·이구아노돈….군포문화예술회관에서 진행되는 ‘3D 공룡·곤충체험전’에서는 다양하+ㄴ 종류의 공룡을 3D 입체 사진으로 보+ㄹ 수 있다 .	O O O O ORG-B O O O O MNY-B O MNY-B O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김무성 “공관위서서 합당 하+ㄴ 결정 없으면 유승민 지역구 무공천 .	PER-B O O O O O PER-B O O O
두산덕아웃 쪽에서 누구+이+ㄴ 가 해커를 향하+ 여야구공 .	ORG-B O O O PER-B O O O
띵소프트에서 개발하+ㄴ 전략 RPG ‘삼국지 조조 전 O nline’도 연내 테스트를 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
복귀를 앞두고는 시범경기에 네 차례 등판, 평균 자책점 2.54(14이닝4 자책)를 기록하며 재기에 청신호를 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
만약 류현진이 콜로라도를 상대로 승리를 따내면 2014년 9월 1일 샌디에이고 전 이후 950일 만의 승리투수가 되+ㄴ다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
새누리당 박대동 의원이 비서관에게 월급 상납을 요구하였다는 의혹이 불거지+ㄴ 지 나흘이 지나 +ㄴ 8일까지도 당 지도부는 침묵을 지키었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이경민 대신증권 글로벌마켓전략실 연구위원은 “이달 들어 영국인들의 EU 탈퇴 목소리가 커지고 있다”며 “지난달까지 글로벌 금융시장에서는 브렉시트 가능성을 낮게 +았기 때문에 당분간 경계심리가 확산되고 시장 변동폭은 커지+ㄹ 것”으로 내다보았다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이지윤은 여군 장교 출신 아나운서+이라는 독특하+ㄴ이력을 갖고 있다 .	PER-B O O O O O O O O
