박 대통령은 브렉시트(영국의 유럽연합 탈퇴)와 관련 하+여 “보호무역주의가 고개를 들고 있고 신고립주의 흐름이 확산되+ㄹ 우려도 커지고 있다”며 “우리는 보호무역주의와 신고립주의 극복을 이끌어가는 선도국가가 되+어야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이들 4명의 행위에 대하+여위법 판단이 내려지지 않음에 따르 아, 앞으로 유사 행위에 대하+여 단속이 어렵어지는 등, 논란의 소지가 커지+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전남대병원 응급협 진통제실에서는 이 정보를 공유하고 즉각 조치 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O
두산중공업 관계자는 “세계적 수준의 경쟁력을 확보하고 있는 발전과 수처리 사업을 중심으로 신규 시장을 적극 공략 하+ㄹ 계획”이라 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기아차, 디트로이트 모터쇼 서신차 공 .	ORG-B LOC-B O O O O
(※그는 ‘전관예우+이라는 악습은 타파되+어야 하+ㄴ다’는 별도의 기고문을 통하+여 “어떤 여 변호사는 대법원 사건을 맡기 위 하+여대법관 출신 변호사에게도 장값으로 3000만원을 먼저 +었다”면서 “하지만 의뢰인과 갈등이 생기+어수임료를 돌려주고도 자신은 대법관 출신 변호사에게 돈을 돌려받지 못하였다”고 주장하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
뉴스위크는 해킹 사실을 접하+ㄴ후이 사이버칼리프의 배너와 트윗을 삭제하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O
포드코리아는 몬데오를 시작으로 스포츠 유틸리티 차량(SUV) ‘쿠가’까지 국내 출시를 계획하는 등 올해 디젤 라인업으로 승부수를 띄었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
