시대를 앞서는 발상으로 유명 하+ㄴ 미국의 맥주회사 버드라이트는 최근 “모든 성을 위하+ㄴ 맥주”를 카피로 내세우+ㄴ 광고로 눈길을 끌었다 .	O O O O O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
즉시 그와 관련 하+ㄴ그래미 상 정보로 이동 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
전 세계 평균적으로 생활용품 및 식품 온라인 구매 경험률이 20∼30%대에 머무르고 있는 점을 고려하+ㄹ 때, 중국·한국·인도의 일상 소비재 온라인 구매가 활발히 이루어지고 있는 것으로 분석되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
vs SM 측 “팀 활동 신중히 결정 하+ㄹ 것” 팽 .	O ORG-B O O O O O O O O O
그동안 태국 경제는 반정부 시위로 성장에 제동이 걸리었다 .	O ORG-B O O O O O O O
결별 배두나·짐스터게스 커플, 이유는 자연스럽+ㅁ .	O PER-B O O O O
원더걸스예은 “잔인하+ㄴ ‘식스틴’, JYP 답지 않아” … 박진영 심사기준 듣어보 .	ORG-B O O ORG-B O O O PER-B O O O
우승 상금 1700만원을 받은 심상철은 누적상금 6000만원으로, 시즌 상금 부문 랭킹 1위로 올라서 +었다 .	O O MNY-B O PER-B O MNY-B O O O O O O O O
짝꿍지 석진도 트위터를 통하+여 “오늘 짝꿍예린이 검색어 1위 축하 축하” +이라는 글을 게재하며 예린을 응원하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O
이에 대하+여예린은 “멤버들 없이 첫 지상파 예능이라 많이 떨리었는데 선배님들이 정말 잘 하+여주+어서 행복하고 감사하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
