하지만 토레스는 신경질적으로 손흥민을 밀치+어버리며 경고를 받았다 .	O PER-B O PER-B O O O O
그러나 “더민주당 측과 편안하+ㄴ자리에서 솔직하게 더 많은 대화를 하고 싶다”는 그의 발언에 비추+어보면 사드 배치를 막는데 더민주당을 이용하려는 의도가 엿보이+ㄴ다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
캠프 전부터 공개적으로 기대를 표현하였던 삼성류 중일 감독도 최근에는 “시즌이 시작되면 결과가 달라 지+ㄹ 수 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
청와대 관계자는 “선거구 획정이 마무리되면 사실상 19대 국회의 활동이 끝나고 쟁점 법안을 처리하+ㄹ 추진력이 사라지 +ㄹ 가능성이 높은 것은 사실”이라며 “테러에 대하+ㄴ 실질적 우려가 높아 지+ㄴ 지금이 테러방지법을 처리하+ㄹ 마지막 기회 이+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SBS 드라마 ‘달의 연인-보보경심려’에 출연 중 이+ㄴ ‘소녀시대’의 막내서현은 앳스타일 화보에서 랑콤의 립스틱 라인을 사용하였다 .	O O O O O O O ORG-B PER-B O O ORG-B O O O O
현안이+ㄴ 정치개혁 입법에 대하+여서는 김 대표가 회기 내 처리를 다짐하+ㄴ 반면, 이 대표는 여­야 합의 처리를 강조하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O
먹거리+이라고 +ㄴ 커피 밖에 없지만 휴일이면 6000여명이 찾는다 .	O O O O O O O O O
그는 5집 이후로는 뮤지컬 연출자로 활동하였다 .	O O O O O O O
정윤호, 김가은 첫 만남은?"마음을 숨기 +ㄹ 수 없어! .	PER-B PER-B O O O O O O O
2011년부터 민간 출판사가 발행 하+여오던 역사와 한국사 교과서는 6년 만에 국정으로 회귀하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
도계읍은 전형적 이+ㄴ 탄광지역으로 석탄산업이 활황이던 1980년대까지 인구가 5만명에 달하였지만 석탄산업 합리화 정책 이후 1만2000여명으로 급감하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
24일 문학SK전 5이닝 3안타4K 무실점 1~3선발해커~스튜어트~이재학도 회복세 “욕심보다 주어 지+ㄴ 역할에 최선 다하겠다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
합스부르크 왕가의 역사와 유럽풍경치가 잘 어우러지었다 .	ORG-B O O O O O O
“살아 있습니까?”고 척돔 최초록 콘서트, 메탈리카의 공연은  .	O O O O O PER-B O O O
경기도 화성지역은 부동산과 관련 하+여 최근 전국에서 가장 뜨겁ㄴ 이슈를 몰고 다니는 지역이다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O
장동민은 "파랑 좋은 한복을 입었다 .	PER-B O O O O O
