바르 는 탈모 약 ( 미녹시딜 ) 은 두피 혈액 순환 이 원활해 져 머리카락 이 잘 자라 도록 돕 는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 시즌 신인 드래프트 1 순위 이종현 이 10 일 부상 부위 에 대한 최종 진단 을 받 은 뒤 1 군 에 합류 했 다 .	O O O O O O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
12 일 은 북한 이 2013 년 실시한 3 차 핵 실험 의 4 주년 이 되 는 날 이 기 도 하 다 .	DAT-B DAT-I O ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 박보영 ’ 배우 박보영 이 화제 를 모으 고 있 는 가운데 , 과거 발언 도 새삼 화제 다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 박보영 이 “ 앞 으로 액션 도 해 보 고 싶 고 , 로맨틱 코미디 , 트렌디 드라마 도 해 보 고 싶 다 ” 고 말하 자 리포터 박슬기 는 “ 만일 정말 좋 은 작품 인데 노출 이 있 다면 어떻 게 할 것 이 냐 ” 고 물 었 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
야당 인 통일민주당 이 14 석 을 석권한 반면 , 여당 인 민정당 은 3 석 에 그 쳤 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
공단 은 추징금 중 35 억 원 만 인정하 고 , 나머지 는 승복할 수 없 다며 국세청 산하 국세 심사 위원회 에 심사 를 청구한 상태 다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가수 박진영 이 배용준 과 박수진 커플 의 결혼식 영상 에 대해 " 벌칙 으로 시킨 장면 으로 불법적 으로 유출되 는 게 화 가 난다 " 라고 분노 했 다 .	O PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
객관적 인 전력 은 NC 가 앞섰 다 .	O O O O ORG-B O O O O
