바르는 탈모약(미녹시딜)은 두피 혈액순환이 원활하+여지+ 어머리카락이 잘 자라도록 돕는다 .	O O O O O O O O O O
12일은 북한이 2013년 실시하+ㄴ 3차 핵실험의 4주년이 되는 날이기도 하다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
농림축산식품부가 운영하는 라이스랩은 다양하+ㄴ 쌀 가공식품을 시범 출시하+여소비자 반응을 조사하고 제품 개발과 사업화를 지원하는 문화공간이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
‘박보영’ 배우 박보영 이 화제를 모으고 있는 가운데, 과거 발언도 새삼 화제+이다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
과거 MBC ‘섹션 TV 연예통신’에 출연하+ㄴ 박보영은 연기에 대하+ㄴ자신의 생각을 밝히었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
당시 박보영이 “앞으로 액션도 하+여보고 싶고, 로맨틱 코미디, 트렌디드라마도 하+여보고 싶다”고 말하자 리포터박슬기는 “만일 정말 좋은 작품이 +ㄴ데 노출이 있다면 어떻게 하+ㄹ 것이냐”고 묻었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
마르+ㄴ 멸치를 이용하+여국물을 내는 것은 일제강점기 전후부터 시작되었다 .	O O O O O O O O O
야당이 +ㄴ 통일민주당이 14석을 석권 하+ㄴ반면, 여당이+ㄴ 민정당은 3석에 그치었다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B O O O
공단은 추징금 중 35억원만 인정하고, 나머지는 승복 하+ㄹ 수 없다며 국세청 산하 국세심사위원회에 심사를 청구하+ㄴ 상태+이다 .	O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O
가수 박진영이 배용준과 박수진 커플의 결혼식 영상에 대하+여"벌칙으로 시키+ㄴ 장면으로 불법적으로 유출되는 것+이화가 나 +ㄴ다"라고 분노하였다 .	O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
부족 하+ㄴ점이 많겠지만 삿포로돔에서 치르었던 많은 경기를 바탕으로 시청자에게 가깝게 다가가 +ㄹ 수 있는 방송을 하고 싶다”고 전하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
▽박=안 듣는 것+이 낫을 뻔하였다 .	PER-B O O O O O
객관적 이+ㄴ 전력은 NC가 앞서 +었다 .	O O O ORG-B O O O
