북한 핵 프로그램에 맞서는 국제사회의 공조가 강화되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
유럽 이 사회는 이날 발표하+ㄴ 성명에서 “지난해 11월 30일 유엔 안보리 결의 2321호에 의하+ 여부과 되+ㄴ 추가 제재를 그대로 (EU법에) 이전 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O
이에 따르 아EU가 부과하+ㄴ 제재에는 북한과의 석탄·철광석 거래를 일절 금하며 구리·니켈·은·아연 등 광물과 조각상 수입을 금지하는 내용이 포함되었다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
EU는 북한에 대하+ㄴ헬리콥터와 선박 수출을 금지하고 운송·금융 분야에서는 기존 제재를 강화하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
한때 당내 ‘투톱’으로 호흡을 자랑하던 새누리당이정현 대표와 정진석 원내대표가 ‘최순실 게이트’를 전후 하+여 각자의 길을 가는 모양새+이다 .	O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
연기력과 티켓 파워를 동시에 갖추+ㄴ 배우로 꼽히는 손예진 주연의 ‘덕혜옹주’는 다음달 3일 쟁쟁하+ㄴ 경쟁작들 사이에서 흥행 하+ㄹ 수 있을까.》▽장선희=‘덕혜옹주’는 ‘부산행’이나 ‘인천상륙작전’ 같은 여름 시장 저격용 블록버스터들 사이에서 돋보이어. 영화 마지막, 노쇠하+ㄴ 덕혜옹주가 덕수궁 중화전 앞에 앉아 사이이 .	O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B LOC-B LOC-I O O O O
하지만 저+ㄴ 종목을 통틀어 아나운서와의 결혼을 통하+여역 전 만루홈런을 치+ㄴ 선수를 꼽으라면 단연 박병호다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O
【워싱턴=로이터 AFP연합특약 .	LOC-B ORG-I O
”-오바마 대통령의 신앙은.“그가 훌륭하+ㄴ 남편이자 아버지 +이라고 확신하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O
