해수부, 이르면 5월 말 지급… 위로금은 배분 방식 결정 후 지 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
주지사들이 잇따르 아 후퇴하는 이유는 이 법을 놓고 힐러리 클린턴 전 국무장관 등이 반대하며 중앙정치권의 이슈로 번지+ㄴ 데다 여론도 우호적이지 않기 때문이다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
국토교통부에 따르면 부산 해운대구(17.75%)의 공시지가 상승률은 전국 시군구 가운데 제주시(28.79%)와 서귀포시(26.19%)에잇어 세 번째로 높았다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O
3년 전부터 성명 내고 잡지 통하+여서 알리었는데도 효과가 없어 이번에 +ㄴ 포스터·동영상까지 제작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
그러나 마오쩌둥은 이를 받아들이지 않았다 .	O PER-B O O O O
1965년 군부대 주둔 이후 출입이 금지되었던 인천문학산(해발 217m) 정상이 50년 만에 시민들에게 개방되었다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O
설날 연휴(2월 6∼10일) 방문지 1위는 인천국제공항, 2위는 이케아 광명점이 차지하였다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O
김재두 국민의당 대변인은 문 후보 측이 준용시의 취입비리 의혹에 대하+ㄴ고발 방침을 밝히+ㄴ데 대하+여 “문 후보는 고소고발로 언론과 국민에게 재갈을 물리겠다는 것이냐, 아니면 고소고발로 시간을 끌면서 대선 때까지 버티려고 하는 것이냐”며 “하필이면 거짓 해명이 드러나 +ㄴ 상황에서 왜 고발 방침을 천명하+ㄴ 것이 +ㄴ 지문 후보 측의 의도를 의심하지 않을 수 없다”고 꼬집었다 .	PER-B ORG-B O PER-B O O PER-B O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
세계 최고의 FPS 게임 개발사로 손꼽히고 있는 스마일게이트가 국내 모바일게임 시장 장악에 나서 +ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
스마일게이트는 오는 18일 블록버스터급 모바일 FPS 게임 신작 '탄: 끝없는 전장(이하 타 +ㄴ)'을 구글 플레이 스토어를 통하+여정식으로 선보이+ㄴ다고 최근 발표하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
