지나+ㄴ 21일 방송되+ㄴ JTBC ‘백인 백곡-끝까지가+ㄴ다’에는 과거 그룹 씨야에서 메인 보컬로 활동하였던 가수 김연지가 출연하+여화제를 모으았다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O PER-B O O O
이날 4년 만에 솔로로 돌아오+ㄴ 김연지는 박정현의 ‘꿈에’를 열창하였다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O
남아공 월드컵 직전 이+ㄴ 2010년 6월을 마지막으로 한 번도 1위에 오르지 못하였던 브라질은 6년 10개월 만에 왕좌를 되찾았다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
트레더 티셔츠는 멜란지 소재와 메시 원단을 사용하+여 바람이 잘 통하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
실제 고향이 드라마 촬영지인 강원도 태백이라는 사실까지 화제가 되+ㄹ 정도+이었다 .	O O O O LOC-B O O O O O O
금성출판사에서는 LA지사장, 상무이사를 거치었고 교과서 회사 이+ㄴ(주)캠프를 설립하+여 현재 사장을 겸하고 있다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
러시아는 사이버 공간 전쟁에 얼마나 준비되+어 있는가 .	ORG-B O O O O O O O
"21일 오후 전북 전주시 관통로에서 열리+ㄴ '제11차 전북도민 총궐기대회 '무대에서 +ㄴ 방송인 김제동(43)씨는 "앞으로 대한민국에서 누구가 대통령이 되든 일하는 사람들이 누구+이+ㄴ가의 엄마이고, 아빠이고, 누나 이고, 매형이라는 사실을 잊지 않고 경제정책을 +였으면 좋겠다"며 이같이 밝히었다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2012~2013 시즌스 완지 유니폼을 입은 기성용은 3시즌 만에 100경기 출전기록을 세우게 +었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
