테디와 2년간의 연애기간은 무엇하고도 바꾸고 싶지 않은 행복하+ㄴ 시간이었다”고 테디에 대하+ㄴ 애정을 드러내+었다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
한예슬의 남자친구 테디는 지나 +ㄴ 1990년대 후반 힙합 열풍을 선도하+ㄴ그룹 원타임 래퍼 출신으로 지금은 YG엔터테인먼트에서 프로듀서로 일하고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O
3년 연속 홈런왕에 오르+ㄴ 박병호의 올해 연봉은 7억원이다 .	O O O O PER-B O O MNY-B O
반면 국민의당은 민주당 측의 자작극이라는 주장을 하고 나서 +었다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O
장애인의 몸으로 그동안 운전면허 취득을 꺼리고 있었지만, 이날 이곳에 ‘장애인 운전지원센터’가 문을 열면서 용기를 내+었다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
북한의 ‘독종’ 이 미국의 ‘독종’을 만나 +아잠시 꼬리를 내리+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
이 회사 관계자는 “알코올이나 염소 등의 성분이 전혀 없는 무기산소 계세정제로, 주성분 옥손은 틀니 세정제 성분으로 사용 하+ㄹ만큼 안전하+ㄴ 물질이 다 “고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와 전속계약...토토가로 탄력이 본장 진사단 배우 이본이 매니지먼트 겸 제작사 ‘필름있수다’와 전속계약을 맺은 가운데, 방송에 복귀 하+ㄴ 계기가 주목받았다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
이본은 지나 +ㄴ해 12월 29일 방송되+ㄴ 케이블 채널Y-STAR 예능 프로그램 ‘스타뉴스’와의 인터뷰에서 방송에 복귀 하+ㄴ 결정적 계기를 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이본은 과거 활동 당시까무잡잡 하+ㄴ 피부와 크+ㄴ 눈으로 ‘검은콩’이라는 수식어를 달았다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O
결국 꼴찌가 되+ㄴ래퍼 타이미와 제이스팀이 탈락하였다 .	O O O ORG-B O O O
과연 이 상황을 어떻게 헤치+어나가 +ㄹ지, 그리고 수인은 어떤 선택을 하게 되+ㄹ지 많은 기대가 쏠리고 있다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
임은수는 쇼트 프로그램과 프리스케이팅, 합계 모두 개인 최고 점수를 갈아치우었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
-대명건설, ‘가산대명벨리온 오피스텔’ 환승 역세권 가산디지털단지역 인근 오피스텔로 붐업한 오피스텔에 거주하는 김씨(31세)는 이르+ㄴ아침 출근을 하기 위하+여집에서 5분 내 거리 이+ㄴ 가산디지털단지역을 이용하+여7호선을 타고 직장인 강남구청역으로 출근을 하+ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O
제조업체의 최고경영자(CEO)에서 정치인으로 새롭ㄴ 길을 걷고 있는 장석현 인천 남동구청장(59·새누리당·사진)은 요즘 일자리 창출에 핵심 역할을 담당 하+ㄹ ‘반장’을 격려하는데 많은 시간을 할애하+ㄴ다 .	O O O O O O O PER-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
김영란 法28일 시행… ‘클린코리아’ 실 .	O O O O O O
