' 탄 ' 은 정통 FPS 장르 의 호쾌한 타격 감 을 갖춘 모바일 FPS 게임 으로 싱글 스테이지 의 스토리 모드와 챌린지 모드 , 타워 디펜스 , 좀비 웨이브 등 총 24 개 에 달하 는 다양한 모드 를 갖춘 것 이 특징 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 28 일 부터 8 일 간 진행 했 던 비공개 테스트 에서 크 게 호평 받 았 으며 , 현재 스마일 게이트 는 서비스 를 위한 마지막 담금질 을 진행하 고 있 는 것 으로 나타났 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O
Q . 팍스 잇 의 기업 용 솔루션 은 어떤 제품 인가 ? 어떤 기능 을 갖추 고 있 기에 많 은 기업 이 찾 는 것 인가 ? A . 문서 중앙 화 시스템 을 구축할 수 있 는 ' PDF 툴킷 ' 과 기업 의 ERP 시스템 및 솔루션 에 PDF 관련 기술 을 통합할 수 있 도록 지원하 는 ' 팍스 잇 PDF SDK ( 소프트웨어 개발 도구 ) ' 등 두 기업 용 솔루션 관련 수요 가 많 다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다만 인구 감소 와 가구 분화 추이 를 감안하 자 . 향후 에 도 수요 가 꾸준할 것 으로 보이 는 역세권 에 전용면적 85 ㎡ 이하 아파트 를 매입하 라는 의미 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1996 년 애틀랜타 대회 에서 는 낙태 와 동성애 에 반대하 는 인물 이 폭탄 테러 를 저질 러 기자 를 포함해 2 명 이 숨지 고 100 여 명 이 다 쳤 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국내 에서 는 구글 지도 의 특성 상 해당 콘텐츠 를 즐길 수 없 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
