14일 오전 10시40분쯤 충북 영동군 황간면 금계리 경부고속도로 상행선(서울기점 1백96.8㎞ 지점)에서 노인관광객들을 태우+ㄴ경남 6그 1508호 자가용버스(운전사 변기식·34·경남 창원시의 안동)가 빗길에 미끄러지면서 14m 아래 논바닥으로 구르어떨어지었다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O
2010년 서울대·부산대·경북대 등 7개국·공립대 학생 4천여명은 국가와 대학 기성회를 상대로 기성회비의 법적 근거가 없다며 반환 소송을 제기하였고, 2013년 11월 기성회비 징수가 부당하다는 항소심 판결이 나오았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
포켓몬고는 지난해 7월 미국 등에서 출시되+ㄴ지 6개월 만에 한국에서도 출시되는 것이다 .	O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O
7호 골기성용 ‘왼발의 비밀 .	O PER-B O O O
임창용 측은 “경기에 나서 +ㄹ 수 없어 훈련만 가능하다 .	PER-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2015년부터 3년간 세이프스쿨 지원사업이 진행되 +ㄴ 인도네시아 누사텡가+이라티모르주(州)는 인도네시아에서도 재해가 가장 많이 발생하는 지역 중 하나이+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
비중이 가장 크+ㄴ달러화 예금은 59억8000만달러 급증 하+ 여사상 최대 월간 증가폭을 기록하였고 달러화 예금 잔액도 494억5000만달러로 사상 최고+이었다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O
합계 10언더파 278타를 치+어 한국계 미국인 엘리슨리와 동타를 이루+ㄴ 뒤, 연장 첫 번째 홀에서 버디를 잡아 우승하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
