與 “우리 힘 확인” 투쟁만 강조 …野 다수당 책임 잊고 조롱 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
시애틀 쿼터백 러셀 윌슨은 “왜 패싱을 하라고 +였는지 이해가 안 되+ㄴ다”며 작전을 지시하+ㄴ 오펜시브 코치를 우회적으로 비난하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
김용희 감독은 “한화가 스파르타+이라면, SK는 아테네”라고 비유하+ㄴ적이 있다 .	PER-B O ORG-B O ORG-B LOC-B O O O
고 사장은 “먼저 제품을 받은 소비자들의 물량을 교체하+ㄴ 뒤부터 다시 판매를 재개하겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O
문제는 의령뿐 아니라 다른 군 지역도 비슷하다는 점이다 .	O LOC-B O O O O O O O
32년 전 수도원에 들어가 +ㄴ이래쉬 +ㅁ 없이 시를 +어오+ㄴ 장수녀가 수녀원 소식지에 실을 자신의 시에 김 화백의 그림을 +어도 괜찮겠느냐고 연락 하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
고병원성 AI 여부는 4일 최종 결과에서 알게 되+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
[시승기] 쌍용차 티볼리 에어 ‘++50kg, +245mm, -0.8km/ L .	O ORG-B O O O O O O O
KB국민카드는 ‘KB국민훈·민·정·음카드’ 등 한글 브랜드 상품을 지나 +ㄴ 2013년 12월 처음 선보이었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
세계 1위”라고 소개하였다 .	O O O O
