1980년대만 하+여도 논밭이 있던 작은 시골 마을.마을 앞개울이 서리서리 굽이치+어 흐르+ㄴ다고 하+여서 서래마을로 불리었던 곳.이 마을이 바로 서울의 대표 고급 주거지로 자리매김 하+ㄴ 서초구 반포 4동 일대 서래마을이다 .	O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O
“나이 차이와 상관없이 친구가 되+ㄴ다”는 염정아의 말처럼 김영애는 누구보다 ‘사람’을 좋아하었다 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O
시간 관련 추가 취업 가능자는 주당 36시간 미만으로 근무하면서 추가 취업을 희망하는 사람을 일컫는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
민음사의 대표작 중 하나이+ㄴ ‘세계문학전집’을 바탕으로 삼아 선보이+ㄴ 책들이다 .	ORG-B O O O O O O O O O
제품이라는 사실을 접하+ㄴ누리꾼들은 관련 기사 댓글 등을 통하+여 최씨가 국민 혈세 이+ㄴ 국가 예산까지 주무르었다는 의혹을 다시 지적하며 “이 신발도 국민의 혈세로 사+았겠죠?”(jn i***)라고 분노하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 누리꾼은 최씨가 지나 +ㄴ달 19일 일행 4~5명과 덴마크 올보르그 시내의 한 레스토랑에서 600유로(약 80만원)의 식사를 +였다는 보도가 있었던 것을 언급하며 “나+의 돈으로 명품 신발 신고, 나+의 돈으로 한 끼 80만원짜리 먹고”(lee***) +이라는 댓글로 비난하였다 .	O O PER-B O O O O O LOC-B LOC-B O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
또 “가지고 있던 신발 중 제일 저렴하고 없어 보이는 신발로 신고 나 오았을 터+이+ㄴ데”(joa***), “갖고 있는 것 중에 저것 +이제 일싸+ㄴ 제품이 +ㄹ 것+ㄹ?”(mat***) 등 댓글로 지나 +ㄴ 26일 최씨가 거주하던 서울 강남구 신사동 자택 신발장에서 대량의 수입 명품 신발들이 발견되+ㄴ 것에 초점을 맞추+ㄴ이들도 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
한편 이날 오후 3시 검찰에 출석 하+ㄴ 최씨는 서울중앙지검 1층 출입문 앞에 서 울먹이며 “죄송하+ㅂ니다”라고 말하었고, 서울중앙지검 7층 조사실로 향하는 엘리베이터 안에서는 “국민 여러분들 용서 하+여주시+ㅂ시오.죄송하+ㅂ니다”라고 거듭 밝히었다 .	O O O O O O O PER-B LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
권선택 대전시장 1심서 당선무효 .	PER-B O O O O
하지만 이날 미션에서 서출구는 얼마 남지 않은 시간에도 고교생 랩퍼에서 마이크를 양보하며 정하+여지+ㄴ 미션을 수행하지 못하+여달락 하+였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
