'탄'은 정통 FPS 장르의 호쾌하+ㄴ타격감을 갖추+ㄴ 모바일 FPS 게임으로 싱글 스테이지의 스토리 모드와 챌린지 모드, 타워 디펜스, 좀비 웨이브 등 총 24개에 달하는 다양하+ㄴ 모드를 갖추+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 28일부터 8일간 진행하였던 비공개 테스트에서 크게 호평받았으며, 현재 스마일게이트는 서비스를 위하+ㄴ 마지막 담금질을 진행하고 있는 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
Q.팍스잇의 기업용 솔루션은 어떤 제품이 +ㄴ가? 어떤 기능을 갖추고 있기에 많은 기업이 찾는 것이 +ㄴ가? A.문서 중앙화 시스템을 구축 하+ㄹ 수 있는 'PDF 툴킷'과 기업의 ERP 시스템 및 솔루션에 PDF 관련 기술을 통합하+ㄹ 수 있도록 지원하는 '팍스잇 PDFSDK(소프트웨어 개발도구)' 등 두 기업용 솔루션 관련 수요가 많다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
다만 인구 감소와 가구분화 추이를 감안하자. 향후에도 수요가 꾸준하+ㄹ 것으로 보이는 역세권에 전용면적 85㎡ 이하 아파트를 매입하라는 의미+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1996년 애틀랜타 대회에서는 낙태와 동성애에 반대하는 인물이 폭탄 테러를 저지르어기자를 포함하+여 2명이 숨지고 100여명이 다치었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
국내에서는 구글 지도의 특성상 해당 콘텐츠를 즐기+ㄹ 수 없다 .	O ORG-B O O O O O O O O
