MBC 스포츠 플러스 메이저리그 해설 위원	O O O ORG-B O O
집자리 근처 에서 50 여 m 떨어진 레고 랜드 사업 부지 에서 는 터 파 기 공사 가 한창 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 김구라 는 “ 도로 통행료 잔액 이 부족해서 얼마 전 에 바쁜데 은행 에 가서 960 원 을 내 고 왔 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O
2004 년 36 위 이 던 재계 순위 ( 자산 기준 ) 은 지난해 19 위 로 뛰 었 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
등 2 가지 내용 이 추가 로 담겨 있 었 다 .	O O O O O O O O O O O O
김연아 무풍쏭 은 바람 없이 도 실내 를 쾌적하 고 시원하 게 만들 어 주 는 무풍 에어컨 Q 9500 의 혁신 가치 를 효과적 으로 전하 기 위해 뮤직 비디오 콘셉트 로 제작된 영상 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
BMW 와 미니 의 경우 총 72 개 항목 의 정밀 점검 을 통과한 차량 만 매물 로 내놓 고 관련 정비 이력 도 제공한다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중 등도 및 중증 주사 환자 를 대상 으로 52 주 넘 게 1 일 1 회 도포 되 는 미르 바소 의 장기 안전성 을 평가한 결과 , 안면 홍반 의 효능 측정 수치 인 CEA ( Clinician Erythema Assessment ) 및 PAS ( Patient Self - Assessment ) 가 유의하 게 개선 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 간담회 에 참석한 조소연 서울 보라매병원 피부과 교수 는 “ 기존 파록세틴 성분 의 경구 제 등 치료 약제 가 있 지만 항우울제 성분 이 라는 점 등 한계 가 존재 했 다 ” 며 “ 반면 브리모니딘 은 레이저 시술 과 병용하 거나 시술 전 요법 으로 기대되 는 약제 ” 라고 설명 했 다 .	O O O O PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
