미사일은 500여km를 날아 동해상에 낙하하였다 .	O O O LOC-B O O
국방부는 올해 초부터 북한이 미국 트럼프 신행정부 출범을 전후하+여 언제든 핵실험이나 탄도미사일 발사 등 추가 도발을 하+ㄹ 것으로 예상 하+여+았다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
선거법이 개정되기 이전에 행하+여지+ㄴ 서울시내 4개 구청장의 선심행위와는 다르+ㄴ 것이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O
통화승수란 한은이 금융회사에 공급 하+ㄴ돈에 비하+여시 중 통화량이 얼마나 증가하였는지를 보이어주는 지표+이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
아베 총리는 부인 아키에(昭惠) 여사와 1시간여에 걸치+어 기념관을 둘러보았다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O
김 감독은 “세 선수의 시너지를 기대하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
KOTRA 워싱턴 무역관은 “반덤핑 조사 대상 업체가 충분하+ㄴ 정보를 제공하지 않을 경우 불리하+ㄴ판정을 받을 수 있기 때문에 적극적 이+ㄴ 대응이 필요하다”고 조언하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
컬투쇼에 출연하+ㄴ아웃사이더가 결혼식 축가로 '외톨이'를 부르+ㄴ다고 말 하+여놀라움을 자아내 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
이날 아웃사이더는 "결혼식 축가를 자주 하+ㄴ다"며 "신부들이 '외톨이'를 부르어 달라고 하+ㄴ다"고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
그는 "결혼식 당시 눈물을 흘리지 않느냐.가족과 헤어지+어야 하는 허전 하+ㅁ을 달래고 싶어서 '외톨이'를 부르어 달라고 하+ㄴ다"고 그 이유를 설명하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아웃사이더는 잇어"마이크 잭슨의 '유어 낫 얼론'을 힙합으로 리믹스 하+여서 부르어 주+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
여성 앵커 성추행 논란에 휩싸이+ㄴ 미국 폭스뉴스의 회장이 +ㄴ로저에일스(76)가 자리에서 물러나 +ㄴ다 .	O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O
○… 롯데주류는 ‘클라우드’ 출시 2주년을 기념 하+ 여기존 355㎖캔 제품보다 용량을 65㎖ 늘리+ㄴ 420㎖한정판 클라우드 대용량 캔 제품을 출시하+ㄴ다고 15일 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
