교보문고는 '채식주의자'가 지나 +ㄴ 주말이+ㄴ 21일과 22일 각각 3639권, 3624권 팔리었고 잇어 23일은 3402권 판매되었다고 24일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
정의당 대선 후보 경선은 심 대표와 다음 주 출마 선언을 하+ㄹ 예정이+ㄴ 강상구 전 대변인의 2파전으로 좁히+어지고 있다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
‘냉장고를 부탁하+여’ 강수진, 청와대 그릇에 셰프들 ‘깜짝’… “상하였어” 반 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O
러시아에는 미묘하+ㄴ문제들이 산적하+여 있다는 사실을 인식 하+ㄴ다면서구는 엄청나 +ㄴ후유증을 몰고 오+ㄹ보스니아에서의 군사행동은 피하도록 하+여야 하+ㄹ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
신용카드를 통하+ㄴ백화점 청구 할인의 경우 할인 제외 품목이 많은 것+이 보통 이+ㄴ 데 비 하+여시 그마카드는 명품·주얼리·가전을 포함하+ㄴ 백화점 나+의 모든 브랜드 제품에 대하+여 이벤트 기간 동안에 7%의 청구할인을 제공하는 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
백화점에서 5만원 이상 사용 시 매월 3만원 할인한도로 진행되며 다음달까지 혜택을 제공하+ㄴ다 .	O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O
이제 공은 다시 수원으로 넘어가 +았다 .	O O O ORG-B O O O
‘사람이 좋다’에 출연하+ㄴ 개그맨 문천식이 아들의 난치병에 대하+여 언급하며 눈물을 보이었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
23일 방송되+ㄴ MBC ‘휴먼다큐 사람이 좋다’에는 개그맨 문천식의 이야기가 그리 +어+지었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O
이날 ‘사람이 좋다’에서 문천식은 선천성 화염성 모반을 앓는 아들 주완군에 대하+여 미안하+ㄴ 마음을 표현하였다 .	O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O
윤 비서관의 「날벼락」을 가장 애석 하+여하는 것은 수백명의 민자당 사무처 요원들이다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O
중국 웨이보 등 SNS에서도 박혜경이 디자인 하+ㄴ 작품이 화제를 모으고 있다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O O O
