통산0.311,566홈런, 1715타점을 기록 중 이+ㄴ LA에 인절스의 1루수 앨버트 푸홀스는 1999년 13라운드 402번으로 세인트루이스 카디널스에 뽑히 었다 .	O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O ORG-B O O O O
MBC 스포츠플러스 메이저리그 해설위 .	O O ORG-B O O
집 자리 근처에서 50여m 떨어지+ㄴ 레고랜드 사업부지에서는 터파기 공사가 한창이었다 .	O O O O O O O O O O O
이어 김구라는 “도로 통행료 잔액이 부족하+여서 얼마 전에 바쁘+ㄴ 데 은행에 가+아서 960원을 내고 +았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O
2004년 36위이던 재계 순위(자산기준)은 지난해 19위로 뛰었다 .	O O O O O O O O
등 2가지 내용이 추가로 담기+어 있었다 .	O O O O O O O
김연아 무풍쏭은 바람 없이도 실내를 쾌적하고 시원하게 만들어주는 무풍에어컨 Q9500의 혁신가치를 효과적으로 전하기 위하+여뮤직비디오 콘셉트로 제작되+ㄴ 영상이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
BMW와 미니의 경우 총 72개 항목의 정밀점검을 통과하+ㄴ 차량만 매물로 내놓고 관련 정비 이력도 제공 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
중등도 및 중증 주사 환자를 대상으로 52주 넘게 1일 1회 도포되는 미르바소의 장기안전성을 평가하+ㄴ 결과, 안면홍반의 효능 측정 수치 이+ㄴ CEA(ClinicianErythemaAssessment) 및 PAS(PatientSelf-Assessment)가 유의하게 개선되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 간담회에 참석하+ㄴ조소연 서울 보라매병원 피부과 교수는 “기존 파록세틴 성분의 경구제 등 치료약제가 있지만 항우울 제 성분이라는 점등 한계가 존재하였다”며 “반면 브리모니딘은 레이저 시술과 병용하거나 시술 전요법으로 기대되는 약제”라고 설명하였다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
