13 일 오후 5 시 에 방송된 MBC 예능 ' 우리 결혼 했 어요 4 ' 에서 는 시암리 집 에서 새로 운 미션지 를 받 는 송재림 과 김소은 의 가상 부부 마지막 종지부 를 찍 는 모습 이 그려 졌 다 .	DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
최근 6 개 대회 에서 4 승 을 거둔 데이 는 2000 년대 초반 최고 전성기 때 의 타이거 우즈 를 능가한다는 평가 를 받 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O
학생 들 가운데 는 오스카 와일드 도 끼 여 있 었 다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O O
“ 내 살 길 내 가 찾 는다 ” … 수능 끝나 자 토익 학원 고 3 스펙 얼리버드 족 은 수능 이 끝난 후 도 분주하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
생활 용품 코너 에선 ‘ 3 M 막대 걸레+ 정전기 포 100 매+ 물걸레 60 매 ’ 를 반값 인 1 만 9800 원 에 판매한다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O
국정원 을 움직 여 투자 동향 을 알아보 라는 지시 를 그 에게 내린 또 다른 누군가 가 있 었 는지 도 궁금하 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 로부터 8 년 이 지났 다 .	O O O O O O O O
재정적 인 기부 와 노력 봉사 에서 한발 더 나아가 삼성전자 가 지닌 핵심 역량 인 ‘ 인재 ’ 와 ‘ 기술 ’ 을 바탕 으로 사회 공헌 활동 을 추진해 온 것 이 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
학과 의 2015 학년도 수시 일반 전형 최종 등록 자 의 학생부 등급 은 4.56 등급 이 었 고 , 정시 는 4.1 등급 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 공 은 장백호 의 머리 뒤 로 넘어갔 고 , 공 이 떨어진 곳 부근 에 있 던 북한 수비수 들 도 공 을 차 내려 하 지 않 았 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
