‘등판 시 전승’ 대체 불가배+ㄴ 헤켄의 진짜 가 .	O O O O PER-B O O O O
강이+ㄴ 예비군 훈련 불참, 지나+ㄴ 2년간 72시간 예비군 훈련 …한 차례도 참석 안 해 그룹 슈퍼주니어 멤버 강인이 예비군 훈련을 불참하+ㄴ 혐의로 경찰 조사를 받은 것으로 알려지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
”(2016년 9월 24일·새누리당 성명) 25일 국회를 강타 하+ㄴ ‘해임건의 안 정국’의 양상은 2003년과판박이로 흘러가고 있다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
반면 기아차 중국 판매는 전달보다 13% 감소하였다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O
사연 : 안녕하세요. 저는 어제 콘서트를 마지막으로 헤어지는 아이오아이 멤버 중 한 명의 아빠 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
11명 우리 딸들이 헤어지+ㄹ 것+ㄹ 알고 있었음에도 막상 그 시간이 닥치니 무척이나 힘들어 하네요. 슬픔은 잠깐이고 앞으로 오래도록 만나 +ㄹ 기쁨을 생각하라고 전 하+여주고 싶습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 초고령자, 질환자 등 건강 관련 특별 취약자 78명을 선정하+여 방문간호사들과 순찰조가 매일 1회 이상 안부를 확인하고 건강상태를 체크 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'응답하라 1998' 후속으로는 이동욱, 정려원 주연의 '풍선껌' 방송이 확정되었다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O
“오히려 혼란야기 우려” 김덕용 의원 쐐기 박 .	O O O PER-B O O O O
변동금리 대출 위주의 가계부채 구조를 고정금리로 바꾸기 위하+여정부가 설계하+ㄴ이 전환대출 상품은 금리가 연 2.6% 수준으로 시중금리보다 1%포인트 가까이 낮은데 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
