‘ 등판 시 전승 ’ 대체 불가 밴 헤 켄 의 진짜 가치	O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O O O
강 인 예비군 훈련 불참 , 지난 2 년 간 72 시간 예비군 훈련 … 한 차례 도 참석 안 해 그룹 슈퍼 주니어 멤버 강인이 예비군 훈련 을 불참한 혐의 로 경찰 조사 를 받 은 것 으로 알려 졌 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
반면 기아차 중국 판매 는 전달 보다 13 % 감소 했 다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O
사연 : 안녕하 세요 . 저 는 어제 콘서트 를 마지막 으로 헤어지 는 아이오아 이 멤버 중 한 명 의 아빠 입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
11 명 우리 딸 들 이 헤어질 걸 알 고 있 었 음 에 도 막상 그 시간 이 닥치 니 무척 이나 힘들 어 하 네요 . 슬픔 은 잠깐 이 고 앞 으로 오래도록 만날 기쁨 을 생각하 라고 전해 주 고 싶 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러 면서 유모 캣 과 집사 패리스 가 가짜 엘리자베스 를 내세 웠 다고 덧붙 였 다 .	O O O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O
또한 초 고령 자 , 질환 자 등 건강 관련 특별 취약 자 78 명 을 선정해 방문 간호사 들 과 순찰조 가 매일 1 회 이상 안부 를 확인하 고 건강 상태 를 체크한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 응답하 라 1998 ' 후속 으로 는 이동욱 , 정려원 주연 의 ' 풍선껌 ' 방송 이 확정 됐 다 .	O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
“ 오히려 혼란 야기 우려 ” 김덕용 의원 쐐기 박 아	O O O O O O PER-B O O O O
변동 금리 대출 위주 의 가계 부채 구조 를 고정 금리 로 바꾸 기 위해 정부 가 설계한 이 전환 대출 상품 은 금리 가 연 2.6 % 수준 으로 시중 금리 보다 1 % 포인트 가까이 낮 은 데 다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
