13일 오후 5시에 방송되+ㄴ MBC 예능'우리 결혼하었어요4'에서는 시암리집에서 새롭ㄴ 미션지를 받는 송재림과 김소은의 가상 부부 마지막 종지부를 찍는 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O O O LOC-B O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
최근 6개 대회에서 4승을 거두+ㄴ 데이는 2000년대 초반 최고 전성기 때의 타이거 우즈를 능가하+ㄴ다는 평가를 받고 있다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
학생들 가운데는 오스카와일드도끼이어 있었다 .	O O PER-B O O
“나+의 살기+ㄹ내가 찾는다”… 수능 끝나자 토익학원 고3스펙얼리버드족은 수능이 끝나 +ㄴ후도 분주하다 .	O O O O O O O O O O O O
생활용품 코너에서 +ㄴ ‘3M 막대걸레++정전기포 100매++물걸레 60매’를 반값 이+ㄴ 1만9800원에 판매 하+ㄴ다 .	O O O ORG-B O MNY-B O O O MNY-B O O O
국정원을 움직이어 투자동향을 알아보라는 지시를 그에게 내리+ㄴ 또 다른 누구+이+ㄴ가가 있었는지도 궁금하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
그로부터 8년이 지나 +았다 .	O O O O O
재정적 이+ㄴ 기부와 노력봉사에서 한발 더 나아가 +아삼성전자가 지니+ㄴ 핵심 역량이 +ㄴ ‘인재’와 ‘기술’을 바탕으로 사회공헌활동을 추진하+여오+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
학과의 2015학년도 수시 일반전형 최종 등록자의 학생부 등급은 4.56등급이었고, 정시는 4.1등급이었다 .	O O O O O O O O O O O O
이후 공은 장백호의 머리 뒤로 넘어가 +았고, 공이 떨어지+ㄴ 곳 부근에 있던 북한 수비수들도 공을 차 내리+어하지 않았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
50번까지 하+ㄴ문제도 틀리지 않았지만 위기가 없었던 것은 아니었다 .	O O O O O O O O O
