신용카드 를 통한 백화점 청구 할인 의 경우 할인 제외 품목 이 많 은 게 보통 인 데 비해 시그마 카드 는 명품 · 주얼리 · 가전 을 포함한 백화점 내 모든 브랜드 제품 에 대해 이벤트 기간 동안 에 7 % 의 청구 할인 을 제공하 는 것 이 특징 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
백화점 에서 5 만 원 이상 사용 시 매월 3 만 원 할인 한도 로 진행되 며 다음 달 까지 혜택 을 제공한다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
이제 공 은 다시 수원 으로 넘어갔 다 .	O O O O ORG-B O O O O
‘ 사람 이 좋 다 ’ 에 출연한 개그맨 문천식 이 아들 의 난치병 에 대해 언급하 며 눈물 을 보 였 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
23 일 방송된 MBC ‘ 휴먼 다큐 사람 이 좋 다 ’ 에 는 개그맨 문천식 의 이야기 가 그려 졌 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
이날 ‘ 사람 이 좋 다 ’ 에서 문천식 은 선천성 화염 성 모반 을 앓 는 아들 주완 군 에 대해 미안한 마음 을 표현 했 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
윤 비서관 의 「 날벼락 」 을 가장 애석해 하 는 것 은 수백 명 의 민자당 사무처 요원 들 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
중국 웨이보 등 SNS 에서 도 박혜경 이 디자인한 작품 이 화제 를 모으 고 있 다 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
