이혜원, 아들과 다정하+ㄴ 모습“같은 표정 안리 환사랑 하+여 .	PER-B O O O O PER-B O O O
[2016 리우] 이용대-유연성, 男배드민턴 예선 2연승 질 .	O O PER-B PER-B O O O O
현대글로비스 지분 매각 무산 왜 .	ORG-B O O O O O
불과 20여분 만에 영종대교 사고로 차량 106대가 추돌하였다 .	O O O O O O O O O
영종대교 106중 추돌사고로 오후 11시 현재 승합차 운전자 김모(51), 임모씨(46) 등 2명이 숨지고 63명이 중경상을 입었다 .	LOC-B O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
부상자 중 2명은 생명이 위독하다고 전 하+여지+ㄴ다 .	O O O O O O O O
정양호 산업부 에너지정책실장은 “원전으로 에너지 신규 수요를 충당하+여온실가스 배출을 최소화 하+ㄹ 계획”이라며 “2년 전에 이미 원전 4기가 더 필요하+ㄹ 것으로 전망하였는데, 당시 결론을 못 내리+ㄴ 부분을 이번에 일부 반영하+ㄴ 것”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우리는 현실의 삶을 살면서 어떤 인생을 설계하고 있나? “제가 많이 일찍 +았어요. 기다리+ㄹ사람이 있다는 것+이 생각보다 괜찮더라고요.” “나+ㄴ 태어나 +아서 지금 이제일 설레요. 미인이랑 같이 있는데 불꺼지기 바로 직전….” 오글거리는 유시진의 대사에 열광하는 이유가 무언이 +ㄴ가 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
헤첼은 “그린스펀의 ‘새롭ㄴ 통화정책 표준’에서 가장 중요하+ㄴ 역할을 하+ㄴ 요소가 바로 ‘Fed-채권 트레이더의 협력’이었다”고 설명하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
‘해피투게더’ 윤민수, ‘다시 +아주라’ 알고 보니 ‘알몸’으로 녹음하였다 .	O PER-B O O O O O O O
그 결과, 새해가 반갑지만은 않은 이유로 ‘하는 것 없이 나이만 먹는 것 같아서’(45.8%)가 1위에 꼽히었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
