미국의 MR 전문 스타트업 매직 리프는 2014년 구글과 퀄컴 등으로부터 5억4200만달러를 투자받은 데 잇어 지나 +ㄴ 2월 중국의 알리바바 등으로부터 IT기업 역사상 최대 규모 이+ㄴ 7억9350만달러(약 9000억원)를 추가 유치하였다 .	LOC-B O O O ORG-B ORG-I O ORG-B ORG-B O MNY-B O O O O O O LOC-B ORG-B O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
이혜훈 의원은 국정농단 사태가 언론에서 제기되 +ㄴ이후 청와대가 10월 22일 작성 하+ㄴ 대응 문건을 보이어주며 "문건에서 '미르와 K스포츠재단은 법적 문제가 없으니 전면 부인하라'고 하는데 이는 위증을 교사하고 사실을 은폐하+ㄴ 것"이라고 추궁하였다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
잠시 뒤 중절모를 쓰고 오른손에 지팡이를 쥐 +ㄴ 70대 남성이 모텔에서 나오자 여성이 다가가 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
킥보드에서는 납이 기준치보다 최대 160배 넘게 나오았다 .	O O O O O O O O
김정남의 ‘두 집 살림’과 관련, 이 원장은 “김정남은 (여전히) 상당 하+ㄴ자산가”라고 보고하였다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O PER-B O PER-B O O O O O O
‘1966년 6월 어느 날.조중훈은 베트남 퀴 논항에서 미국 화물선의 하역을 지켜보며 넋을 잃었다 .	O O O PER-B LOC-B O O ORG-B O O O O O O
경남도는 과거에도 정년을 조금 남기+어두거나 퇴직하+ㄴ 공무원을 도립대 총장으로 보내+어 비판을 받았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
