용량은 18% 늘리었지만 가격은 기존 캔 제품과 같다 .	O O O O O O O O O
“급성 요통에 진통주사 제보다 5배 빠르+ㄴ 효과 “동작침법이 현재(34·서울 송파구)씨는 2년 전 허리디스크 진단을 받았다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
완데라 목사는 “매년 전 세계에서 2만5000명의 어린이가 예방 가능 하+ㄴ 원인들로 죽어가고 있다”며 “전쟁과 가 난으로 고통받는 어린이들을 대신 하+여 한국 후원자들에게 감사의 인사를 드리고 싶다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 영화 시장은 지나 +ㄴ 5년간 연평균 30%에 달하는 높은 성장세를 지속하는 데 반하+여 콘텐츠가 부족하고, 한국 영화시장은 이미 3년 연속 관객 2억명 시대를 맞이하며 포화상태에 이르어 새롭ㄴ 돌파구를 찾는 시점이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
19일 서울 강남구 영동대로 코엑스에서 열리+ㄴ KOTRA 2016 글로벌 취업상담회.이 날 전 세계에서 모이+ㄴ 121개 기업이 한국 인재들을 대상으로 면접을 진행하고 있었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
IS, 러시아 판 페이스북 ‘브 콘탁테’ 주로 활 .	ORG-B O O O O O O O O
이런 고민을 해결하+여주+ㄹ ‘2016동아어린이기자단주말캠프’가 열리+ㅂ니다 .	O O O O O O
16일 오후 서울 동작구 보라매공원에서 열리+ㄴ국민안전처 주최 ‘제3회 국민안전의 날 해양안전체험전’에 참여하+ㄴ어린이들이 구명환 던지기에 열중하고 있다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
데이는 아널드 파머인 비테이셔널 에잇어 WGC 데+ㄹ매치 플레이 챔피언십 연속 우승을 차지하였고, 마스터스에서는 공동 10위에 오르았다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
반면 은평뉴타운 1-15 블록에서 1월에 분양 하+ㄴ ‘은평지웰테라스’는 쇼핑시설과 지하철역이 다소 멀어 청약 당시 5.42대 1로 2순위에서 마감하였다 .	O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
이달 분양을 앞두 +ㄴ ‘성복역 KCC 스위첸’이 들어서 +어는 수지 구성복동은 모든 생활 인프라를 갖추+ㄴ 지역으로 꼽히+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O
‘BUY 대구, ENJOY 대구’… 5월의 축제 열기 속으 .	O O O O O O O O O
박하선, “할아버지가 대령으로 예편 하+시었다 .	PER-B O O O O O
