[ 2016 리우 ] 이용대 - 유연성 , 男 배드민턴 예선 2 연승 질주	O O O O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O
현대 글로 비스 지분 매각 무산 왜 ?	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O
불과 20 여 분 만 에 영종 대교 사고 로 차량 106 대 가 추돌 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
부상자 중 2 명 은 생명 이 위독하 다고 전해 진다 .	O O O O O O O O O O O O
우리 는 현실 의 삶 을 살 면서 어떤 인생 을 설계하 고 있 나 ? “ 제 가 많이 일찍 왔 어요 . 기다릴 사람 이 있 다는 게 생각 보다 괜찮 더라고요 . ” “ 난 태어나서 지금 이 제일 설레 요 . 미인 이랑 같이 있 는데 불 꺼지 기 바로 직전 … . ” 오글거리 는 유시진 의 대사 에 열광하 는 이유 가 무언 인가 ?	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
헤첼 은 “ 그린스펀 의 ‘ 새로 운 통화 정책 표준 ’ 에서 가장 중요한 역할 을 한 요소 가 바로 ‘ Fed - 채권 트레이더 의 협력 ’ 이 었 다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 해피투게더 ’ 윤민수 , ‘ 다시 와 주 라 ’ 알 고 보 니 ‘ 알몸 ’ 으로 녹음 했 다 ?	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 결과 , 새해 가 반갑 지만 은 않 은 이유 로 ‘ 하 는 것 없이 나이 만 먹 는 것 같 아서 ’ ( 45.8 % ) 가 1 위 에 꼽 혔 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
