23일 밤 방송되+ㄴ 채널A ‘풍문으로 듣었쇼’에서는 장동건, 고소영 부부에 대하+ㄴ이야기를 나누었다 .	O O O ORG-B O O PER-B PER-B O O O O
●올림픽 마지막 점검, 일본에 완승 브라질 올림픽 축구대표팀은 31일 세라두 +이아 .	O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
kt에서도 백업 내야수로서 기회를 엿보+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O
노무현 정부도 ‘비전 2030’과 10대 차세대 성장동력산업 육성을 들고 나오았지만 지금 흔적도 없다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
기아차는 나누+ㅁ크리에이터 ‘레드 클로버’를 수료 하+ㄴ대학생에게 활동 인증서, 제반 활동에 필요하+ㄴ 봉사활동 지원금을 제공하고 우수 참가팀은 별도로 시상하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나누+ㅁ크리에이터 ‘레드 클로버’ 참가를 원하는 학생은 5월 26일부터 6월 21일까지 기아차 CSR 홈페이지(http://cs r.kia. com)에서 신청 가능하며, 전국 2년제 이상 대학생, 대학원생이라면 누구나 지원 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기아차는 지원자를 대상으로 6월 중 서류전형과 면접을 실시하+여 6월 30일 최종 40명의 나누+ㅁ크리에이터 ‘레드클로버’를 선발하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
오씨는 “스타트업 업체에는 창업 분야 관계자와 네트워크를 형성하+ㄹ 수 있는 기회가 중요하다”며 “파이빌은 벤처캐피털리스트를 초청하+여서 투자를 받을 수 있는 기회의 장도 열어 주+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
넥센 사이드 암한현희(22·사진)의 2015 시즌 중간 성적표+이다 .	ORG-B O PER-B O O O O O
‘유럽파’ 부진… 월드컵 예선 명단 발표 앞두 +ㄴ 슈틸리케의 고 .	O O O O O O O O PER-B O O
검찰총장 “朴前 대통령 영장 여부, 법과 원칙에 따르 아판단” 강 .	O PER-B O O O O O O O O O
전북 최강희 감독은 정중히 거절하였다 .	ORG-B PER-B O O O O
김 의원은 "자유한국당과 새누리당은 같은 뿌리로서 이 땅의 자유민주주의를 위하+ 여 경쟁 하+ㄹ 것"이라며 "자유한국당이 이를 다 포용하지 못하+ㄴ점에 대하+여서 +ㄴ 통렬 하+ㄴ 반성이 있어야 하+ㅁ. 저도 보수우파의 재건을 위하+여 최선을 다하겠음"이라고 다짐하였다 .	PER-B O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤덕여 감독은 “중원에서 강 하+ㄴ 압박으로 공간을 주지 않고 버티+ㄴ다면 충분히 좋은 경기를 하+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
