‘제미글로’ 年 매출 500억원 첫 돌 .	O O O MNY-B O O O
조 감독은 “클래식 준비는 이제부터 +이다 .	PER-B O O O O O O
졸업 후 2집까지 앨범을 내놓았지만 크+ㄴ인기를 끌지+ㄴ 못하였다 .	O O O O O O O O O
라디오 스타 전 소민연인 윤현민 배우 전소민이 연인 윤현민과 공개 열애를 언급하였다 .	O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O
투어익스프레스는 SNS 채널을 통하+여 한국관광객들에게 인기 높은 홍콩 침사추이의 ‘YMCA 솔즈베리 호텔’을 1일 하루 원데이 특가로 판매 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
상지대 비대위 관계자는 “김 총장은 해임되었지만 현재의 상지학원 이사회가 존재하는 한 학교운영에 대하+ㄴ 권한은 김 총장 세력이 갖고 있다”며 “학교 정상화까지는 많은 시간이 필요하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
쌍용차 해고노동자 위하+여남 몰래 선행 영화 ‘베테랑’ 의 류승완(사진) 감독이 남몰래 기부를 실천 하+ㄴ 사실이 뒤늦게 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
이웃 민족과 다르+ㄴ 우리만의 색깔을 보이어주고 싶어요.” ‘조씨고아’는 복수에 관하+ㄴ 이야기+이다 .	O O O O O O O O O O O O
권상우, 딸리호 얻었다 …딸 손꼬옥 잡고 "만나 +아서 반갑어 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
“선의(善意)로 그 선수가 입단 테스트를 받을 수 있는지 전화+였을 뿐 NC 구단을 만나 +아로비 하+ㄴ적이 없어요. 구단 근처에도 가지 않았어요 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
10년 후 여군특집에 나가게 되+ㄹ 줄 알았다면 경험 하+여보+ㄹ걸 그렇었다”고 아쉬움을 드러내+었다 .	O O O O O O O O O O O O O
