”-그렇지 않아도 올해 뮤지컬 ‘헤드윅’ 무대에 처음 오르았는데.“조승우, 조정석 같은 형들은 10년 정도 무대를 지키+어+오았다 .	O O O O ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O O O
크라잉넛의 노래도 만일 요즘 만들어 지+었다면 ‘하나 되+ㄹ 코리아’가 아니라 ‘둘이서 평화롭 ㄴ코리아’가 되었을 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
SK는 이날 10위kt에 연장 10회에 끝내기 희생플라이를 내주며 9연패의 늪에 빠지었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
장재인은 지나 +ㄴ 2013년 3월 정밀검사를 통하+여근 긴장이상 증진단을 받고 투병생활을 하+여+오았 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
2번 교향곡 3악장의 경우 시작 부분부터 현악기와 관악기의 호흡이 맞지 않고 리듬이 삐걱거리기도+였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
인제 하늘내린은 3위로 떨어지었다 .	ORG-B ORG-I O O O
방송인 정형돈과 래퍼데프콘이 진행 하+ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O
자신을 ＇성균관대 경제대학 10학번 최○○＇라고 밝히+ㄴ한 학생은 지난달 27일 고내 건물에 ＇ 학교는 안종범 교수를 파면 하+여야 하+ㄴ 다＇는 대자보를 붙이었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
유럽을 제외 하+ㄴ 인터내셔널팀과 미국 팀 간의 남자 프로골프 대항전이 +ㄴ 프레지던츠컵은 6일 공식 연습을 시작으로 본격적 이+ㄴ대회 준비에 들어가 +ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문 후보는 "우리 후보들 사이에서는 금도를 잘 지키+어나가았는데 절박 하+ㄴ 마음들 때문에 열의가 지나치+어지지자들 가운데 과도하+ㄴ 일들도 있었다고 생각 하+ㄴ다"고 전하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
