김원진은 저돌적 공격으로 지도 2장을 더 얻어내며 우세승을 거두었다 .	PER-B O O O O O O O O O
이번 대회는 2016 리우데자네이루 올림픽의 전초전 성격을 갖는다 .	O O O O O O O O O
염 감독은 “박동원은 올 시즌을 통하+여팀의 기둥으로 자리잡아야 하는 선수+이다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
미국은 투자이민 ‘EB-5’ 프로그램을 운영하고 있다 .	ORG-B O O O O O O
김이 메모에 적히 +ㄴ사람들을 직접 만나 +ㄴ 사실이 없으며 복수를 준비 하+ㄴ 흔적도 없다는 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
3일 통계청에 따르면 2월 소비자물가 상승률은 지난해 같은 달보다 0.5% 오르는데 그치었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
하지만 이날 상하이 증시는 이틀 연속 하락세를 잇어가며 전날에 비하+여 3% 하락 하+ㄴ 3805.7에 거래를 마치었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
용인외고, BHCS 국제학교, 단국대학교 등이 2km 반경에 있다 .	ORG-B ORG-B O ORG-B O O O O O
아베-푸틴 16번째 정상회담 “쿠릴 4개 섬-경협 솔직하+ㄴ 대화 .	PER-B O O LOC-B O O O O O
특히 역시 헬스트레이너 출신으로 미국에서 머물+ㄴ 적이 +ㄴ 있는 마동석은 운동과 영어 등 공통의 관심사를 통하+ 여사랑을 이었다 .	O O O O LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
30ml2만원.4 케라시스 프로폴리스 샤인트리트먼트 천연 비타민과 미네랄이 풍부하+ㄴ 프로폴리스 성분이 모발에 유·수분 보습막을 형성 하+ 여 손상 되+ㄴ 모발을 촉촉하고 건강하게 유지하+ㄴ다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후에는 고급 자율기능이 탑재되는데, 4단계가 되면 모든 주행환경에서 차량이 직접 도로 조건을 감시하고 안전 관련 기능을 제어하는 등 고급 기능을 갖추었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
