로널드 레이건 행정부는 “비용이 많이들 +ㄴ다” +이라며 철거하였지만 2013년 버락 오바마 대통령이 다시 설치하였다 .	PER-B PER-I O O O O O O O PER-B PER-I O O O O
또한, 국제적 분석 능력을 인정받은 농산물 안정성 분석센터와 친환경 농산물 인증기관을 활용하+ㄴ 친환경과학영농 확대, 봉화은어축제 3년 연속 대한민국 우수축제 선정 등 군민 편익 향상에 크게 기여하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
모든 절차를 5분 안에 가능하도록 +였다 .	O O O O O O O
써니뱅크하면 가장 먼저 떠오르는 것이 바로 ‘Su nny 스피드 업 누구나 환전’이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
2007년 소아알레르기호흡기학회지에는 ‘특발성 간질성 폐렴 15례의 임상적 고찰’이라는 제목의 논문이 발표되었다 .	O O O O O O O O O O O O
이 대형 부실회사는 이미 8년 전에 산업합리화 업체로 지정되+ㄹ만큼 진작부터 부실화되+ㄴ바 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O
동복호 상류에 뿌리+어지는 농약이 연간 9천38㎏ .	O O O O O O O
박명수 작곡가 유재환 “‘무도’ 출연 후 인기에 어머니오열”…울 컥 하+ㄴ사연은? 박명수 작곡가 유재환 작곡가 유재환 이 방송 출연 후 얻은 인기에 어머니가 눈물을 흘리었다고 전하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
지난달 20일 방송 하+ㄴ KBS쿨 FM ‘박명수의 라디오 쇼’에는 ‘무한도전 가요제’에 출연하+여화제를 모으+ㄴ 유재환이 게스트로 출연하였다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
이날 방송에서 유재환은 “사실 요즘 꿈같은 나날을 보내고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O
넷마블, YES24의 콘텐츠를 활용하+ㄹ 수도 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O
