논산의 한 중학교 폐교도 그런 사례 중 하나+이다 .	LOC-B O O O O O O O O
학교를 리모델링한 뒤 공장 형태의 창업보육센터를 조성하+여 식품·음료업체 9개를 입주시키었다 .	O O O O O O O O O O O
이화여대 인근은 ‘B급 상권’으로 몰락 하+ㄴ지 오래다 .	LOC-B O O O O O O O
신원을 확인 하+ㄴ 결과 유해는 금성천-교안선 전투에 사망하+ㄴ 병사로 추정되었고 이규한은 기쁨을 드러내다가도 이내 이규한은"이 분이 운이 좋다고 하+여야 하+ㄹ지 모르겠다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O
8-7, 그대로 경기가 종료되었고 황재균은 승리의 주역이 +었다 .	O O O O PER-B O O O O
샌프란시스코는 이날 승리로 시범경기 전적 14승 15패를 마크하었다 .	ORG-B O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
8일 시흥시에 따르면 시민 A씨(59)가 중동호흡기증후군(MERS·메르스) 재검사 결과 확진 판정을 받았다고 발표하였다 .	O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O
김주하 “뉴스, 요리 하+ㄴ후 맛 좋은 뉴스드리+ㄹ 것 .	PER-B O O O O O O O O
조 추첨 뒤 한국이 뛰+ㄹ경기장을 둘러보고 귀국 하+ㄴ신 감독은 독일과의 경기에 총력을 기울이겠다고 선언하였다 .	O O O ORG-B O O O PER-B O ORG-B O O O O O
