18일 밤 9시에 함흥에서 혜산으로 가는 기차를 타 +아19일 저녁 5시에 혜산에 도착하였다 .	O O O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
세계적 이+ㄴ 석학 등 국내외 유명 지식인 21명의 강연을 직접 듣고 2016년 새해를 남다르게 출발하+여보자. ‘그랜드 마스터 클래스: 빅 퀘스 천2016(GRANDMASTERCLASS: BIGQUESTION 2016)’이 2016년 1월 29일(금)∼31일(일) 매일 낮 12시∼오후 8시 서울 동대문구 경희대 평화의전당에서 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O
정치권에서는 5월 9일을 유력 하+ㄴ조기 대선일로 전망하고 있다 .	O O O O O O O O O
유람선불 10여명 사망/어제 오후/충주호/백34명 승선… 20여명 부 .	O O O LOC-B O O O O
한편 권다현과 미스라진은 오는 10월 결혼식을 올리+ㄴ다고 하+ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
자녀 장려금 1인 최대 50만원 9월 16일께 저소득층에 지 .	O O O O MNY-B O O O O O
유니온페이 카드는 전 세계적으로 46억장이 발급되었다 .	ORG-B O O O O O O
본격적 이+ㄴ 추위는 28일부터 시작되+ㄴ다 .	O O O O O O
