17일 오후 8시, 18일 오후 5시 서울 예술의전당 콘서트홀.3만3000∼11만원.02-597-9870 시끄럽 ㄴ 세상 속 한 줄기의 위안.♥♥♥♥ TIMF 한국작곡가의 밤통영 국제음악제의 TIMF 앙상블이 한국 현대음악 작곡가 이+ㄴ 백병동, 강석희, 이만방, 이신우, 김무섭, 이 지수의 작품들을 소개하+ㄴ다 .	O O O O O O LOC-B O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O
일상생활이나 가볍ㄴ 야외활동을 하+ㄹ 경우는 SPF 20∼30 정도가 피부에 부담이 적고 자외선 차단에 효과적이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
1000m 기록은 1분 1초 8.이 밖에 경매가 4500만원으로 수득상금 1475만원을 기록하고 있는 서울 퀸(한국·암·2세)과 ‘피스룰즈’의 자마로 경매가 3650만원, 1000m에서 1분 2초7의 기록을 보이고 있는 마상귀재(한국·수·2세)가 주목되 +ㄴ다 .	O O O O O O O MNY-B O MNY-B O O O LOC-B O O O MNY-B O O O O O O LOC-B O O O
현재 중국은 쿠바의 2대 교역 파트너로 쿠바 주요 수출품이+ㄴ니켈의 최대 수입국이다 .	O ORG-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O
이 감독은 올 시즌 롯데가 하위권으로 평가받는 데 대하+여 “사실(우승후보 소리를 듣던) 지난해 전력과 별 차이 없다”고 말하였다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O
한편 여동생을 잃은 남자가 죽음을 예견하는 소녀의 도움으로 끈질기게 범인을 쫓는 이야기를 그리 +ㄴ 영화 ‘그놈이다’는 오는 28일 개봉하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
