국회 예산 정책 처 의 ‘ 장기 재정 전망 보고서 ’ 에 따르 면 2014 년 부터 2060 년 까지 정부 의 총수입 은 연평균 3.6 % 증가하 는 데 비해 총지출 은 매년 4.6 % 씩 늘어나 적자 가 갈수록 커질 수 밖에 없 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조석래 회장 , 해외 BW 차명 거래 로 ‘ 차익 19 억 ’ 챙긴 사실 추가 로 드러나	PER-B O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O
그러나 김정은 은 글라스 를 다 비우 려 하 지 않 았 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
나나 는 전장 의 수호천사 로 거듭나 기 위해 기본 간호 교육 을 비롯한 실제 전장 상황 에서 응급 치료 를 하 는 등 의무 부사관 이 되 기 위한 혹독한 훈련 을 받 기 위해 입소 를 준비하 는 모습 을 보 여 주 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
맹기 용 셰프 는 22 일 방송된 종합 편성 채널 JTBC ' 냉장고 를 부탁해 ' 에 출연해 그룹 소녀 시대 써니 의 ' 고기 보다 맛있 는 해산물 요리 ' 대결 에서 오징어 를 사용한 ' 오 시 지 ' 요리 를 선보 였 다 .	PER-B PER-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이주열 , 국책 銀 ‘ 자본 확충 펀드 ’ 의미	PER-B O O O O O O O O O
‘ 독도 는 한국 땅 ’ 벨기 에서 특별 전	O O O O O O LOC-B O O O
김기춘 전 대통령 비서실 장 ( 78 ) 의 이른바 ' 문화 · 예술인 블랙리스트 ' 관련 과거 발언 이 1 일 공개 됐 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O
