신아영, 하버드에서 역사 전공 …스포츠 아나운서 되+ㄴ이유는 .	PER-B ORG-B O O O O O O
특히 김광규와 조우종은 다가오는 크리스마스에 대하+여“트리를 부시+어버리고 싶다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
여름 휴가 시즌이 다가오면서 제주를 찾는 사람들의 발길이 늘고 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O
이한구 “저성과자 기준 ?당에 양반집도련님 많아” 새누리당이한구 공천관리위원장이 20대 총선 공천과 관련 하+여저 성과자 현역 의원 공천 배제를 강조하며 “절대평가를 하겠다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘신의 목소리’ 성시경, 윤도현 디스? “첫 방송, 윤도현이 제일 못하였다 .	O O PER-B PER-B O O O PER-B O O O
서재필과 미국의 리처드 닉슨이 그 사람들이다 .	PER-B ORG-B PER-B O O O O
혼다코리아, 10월 프로모션 ‘레전드·신형 파일럿 등 구매 혜택 .	ORG-B O O O O O O O O
이후 전북 맨으로 변신하+여 지난해 전반기 11골·3 도움으로 강렬하+ㄴ 인상을 남기었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
한국은 이런 투명성 모델을 호주나 영국 같은 공여국과 함께 추구 하+ 여야 하+ㄹ 것이다 .	ORG-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
강정호는 이틀 연속 4번 타자로 출전하게 +었다 .	PER-B O O O O O O O
만우절 장난전화 감소, 성숙하+ㄴ 시민의식 그리고 .	O O O O O O O
