슬픔 연관어를 분석하+여보면 ‘힘들다(11.4%)’는 단어가 눈에 띄+ㄴ다 .	O O O O O O O O
또한 에스카다는 이번 시즌 봄 기운이 물씬 느끼+어지는 다양하+ㄴ 플로럴 컬렉션을 선보이+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
이원영 중앙대 유아교육과 명예교수는 “존댓말을 사용하면 상대방뿐 아니라 모두에게 좋은 결과를 가져 오+ㄴ다”고 강조하였다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
하지만 1라운드 경연에서 마시+ㄹ+어나오+ㄴ 솜사탕에 아쉽게 패하+ 여도전을 멈추었고 가면을 벗어 '사랑의 배터리가 다 +었나 보+아요'가 가수 정재욱이었음을 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
완주군의 인구가 급증하+ㄴ 가장 크+ㄴ 요인은 전주시 반월동과 완주군이 서면에 걸치+어 있는 전북혁신도시에 아파트 입주가 본격화 하+ㄴ 결과 +이다 .	LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O
이 가운데 설리로 추정되는 한 계정의 사용자가 “예쁘다 예쁘다 예쁘 .	O O PER-B O O O O O O O O
이에 레이디제인은 “뭐 +이라고? 정말로?” +이라며 “무슨 소리+ 이야”라고 당황하는 모습을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
하지만 홍진호는 “이 설레+ㅁ이 진짜 이+ㄴ지, 가짜 이+ㄴ지 확실하게 판단 하+여야 하+ㄴ다”고 말하며 “내가 못 되+ㄴ 남자 +이라면 다 집에 가라고 하+ 여놓고 소원을 말하+ㄹ 수도 있다”는 말로 레이디 제인의 뽀뽀를 받아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O
한편 최종 ‘비즈니스’와 ‘썸’을 선택하는 자리에서는 홍진호는 반지를 끼고 나오아 ‘썸’을 선택하었지만, 레이디 제인의 양손 어디에도 반지가 보이지 않았다 .	O O O O O O PER-B O O O O O PER-B PER-I O O O O O O
이에 홍진호는 아쉽ㄴ표정이 역력하었지만, 레이디 제인은 “반지가 너무 +어서 끼고 나오지 못 +였다”면서 목걸이에 걸고 나오+ㄴ 반지를 보이어주며 ‘썸’을 선택하었다는 것을 홍진호에게 알리었다 .	O PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
