여 ­ 야 가 입장 조정 에 성공할 경우 에 는 , 이번 정기 국회 에서 정부 조직법 개정안 과 WTO 동의 안 등 법안 처리 를 하 지 않 을 것 으로 보인다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
그랜드 객실 1 박 , 그랜드 하얏트 서울 자체 제작 패션 비치 백 , 풀 사이드 치맥 세트 이용권 등 의 혜택 이 포함 됐 다 .	O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7 년 이 지났 는데 도 그걸 기억하 고 저 를 불 러 주 셨 어요 . 솔직히 지난해 에 는 연기 외 에 다른 일 을 많이 하 다 보 니 연기 에 목말 라 갈증 을 느끼 면서 저 만 의 불안감 을 안 고 살 았 어요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울 시내 주요 백화점 , 면세점 부터 패션 · 뷰티 , 의료 기관 , 식음료 업체 까지 다양하 게 참여한다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 오현경 은 " 바쁜데 어떻 게 신경 써 주 느냐 " 고 물 었 고 강용석 은 " 돈 만 들여보내 고 내 가 잘 안 들어가 고 있 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
프로듀스 101 , 연습 생 대거 출연 … 대중 이 프로듀서 ?	O O O O O O O O O O O O
정부안 대로 4 천만 원 이상 의 고액 금융 소득 에 대해서 만 종합 과세 를 한다 해도 이 를 초과하 는 금융 자산 은 늦 어도 96 년 이전 에 는 투자 든 투기 든 실물 쪽 으로 몰려들 것 으로 예상되 기 때문 이 다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문재인 면담 후 비대위 참석 김종인 “ 사퇴 하루 더 고민 ”	PER-B O O O O PER-B O O O O O O
》 정부 가 공급 과잉 의 위기 에 빠진 철강 및 석유 화학 부문 의 산업 구조 조정 방향 을 내 놨 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 중앙일보 실시한 국내 대학 교육 평가 ] 어떻 게 평가 했 나	O ORG-B O O O O O O O O O O O
당장 의 물류 혼란 고비 를 무사히 넘긴다고 해도 한진해운 이 처리해 온 연간 460 만 TEU 어치 물량 을 어떻 게 소화하 느냐는 문제 가 남 아 있 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
