현대차는 이르면 내년 말부터 장거리 운전이 잦은 상용차에 드라이버스테이트 모니터링 시스템을 적용하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
지자체 부채 증가율은 2013년 1.7%에서 지난해 7.2%로 크게 높아지었다 .	O O O O O O O O O O
김우진은 32강전에서 탈락 하+ㄴ 뒤 “환경을 탓하고 싶지는 않다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
서울 소공동에 위치하+ㄴ 본점과 잠실점에잇어 전국에서 세 번째로 매출이 많은 지점이기도 하다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
두산 김현수 “잠실구장은 아무 잘못 없어요 .	ORG-B PER-B LOC-B O O O O
유씨는 2012년 제18대 대통령 선거 당시 민주통합당 문재인 후보 등을 원색적으로 비방하는 댓글을 수차례 올리+ㄴ 혐의로 지난해 11월 기소되었다 .	PER-B O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
대전 유성경찰서는 16일 도로에서 +어 있던 보행자를 충격하고 달아나 +ㄴ 혐의(도주치상)로 A씨(55)를 불구속 입건하였다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O
A씨는 지나 +ㄴ 6일 오전 0시 20분쯤 대전시 유성구의 한 도로에서 택시를 잡으려고 서+어 있던 B씨(61)를 사이드미러로 부딪히 +ㄴ 뒤 아무런 조치를 취하지 않고 그대로 달아나 +ㄴ 혐의를 받고 있다 .	PER-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
사고로 B씨는 전치 3주의 부상을 입었다 .	O PER-B O O O O O
조사 결과 A씨는 자신의 범행을 은폐하기 위하+ 여사고 당일 사이드미러를 교체하+ㄴ 것으로 드러나 +았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
나카노우동학교는 여행객이 우동장인과 함께 직접 면을 만들고 끓이어서 먹어보는 체험을 제공하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
김영한 청와대 민정수석, 항명성 사퇴 파 .	PER-B ORG-B O O O O O
“앵그리맘 김희선, 킬미 힐미가 벌써 끝나 +ㄴ다고?” 등의 반응을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
LG전자 G패드 210.1 출시 임박… 동영상 감상 최적 .	ORG-B O O O O O O O O
