또한 주간 ‘베스트 or워 스트’ 스타일도 각각 꼽는다 .	O O O O O O O O O
TPP와 관련 하+여서는 앞서 장관 회담에서 일정 하+ㄴ 진전이 있었지만 미국산 쌀 수입 물량과 일본산 자동차 부품에 미국이 부과하고 있는 관세 등이 현안으로 남아있는 상태+이다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
정청래 “문자폭탄에 상처받은 그대… 서로 차분하+여지자 .	PER-B O O O O O O
결국 지나+ㄴ 2월 25일 보석이 기각되자 최종 반환하였다 .	O O O O O O O O O
이어 “5년, 10년 뒤를 내다보면서 대구의 변화와 혁신이라는 새롭ㄴ 길을 찾아가자”고 강조하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O
민병철 교수, 중국서 선플 토론 .	PER-B O LOC-B O O O
그리고 +ㄴ 천천히 바닷속으로 사라지었죠. 한참을 신기하게 지켜보던 소중 학생기자들은 고성수 조사원을 따르 아잠수통제실로 향하였습니다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
방청객이 거의 10대 이기 때문이다”고 말하였다 .	O O O O O O O
정은지는 과거 한 방송 프로그램을 통하+여 8세 차이나는 어리+ㄴ남동생에 대하+여 남다르+ㄴ 애정을 드러내+ㄴ바 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
「은행 지점이 20,000,000개 ? .	O O O O O
