친박(친박근혜)계 지도부 중에서 처음으로 이날 박명재 사무총장이 사퇴하였지만 이 대표는 여전히 물러나 +ㄹ뜻이 없음을 분명히 +였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
이들 중 60% 정도가 취업에 성공하+ 여 청년 일자리 창출에도 도움을 주는 국가기술자격시험으로 자리잡아가고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
기네스북 등재를 통하+여 세월호 참사의 현실을 널리 알리기 위하+ㄴ 목적이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
금융위원회 관계자는 “P2P 업체는 지자체에 등록을 하기 때문에 금융당국에서 정보나 통계를 종합적으로 관리를 하+ㄹ 수 없는 것+이 현실”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
이 전 군수는 재직 당시 ‘고성 공룡 세계엑스포’를 성공적으로 개최하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
고씨네는 전셋값 상승으로 저축은커녕 대출이 늘어나고 있다 .	O O O O O O O O
〈김민배 ­ 양상훈기자 .	PER-B O PER-B O
[사설] 문재인, ‘연평해전’ 보고도 DJ 칭송 하+ㄹ 생각나던 .	O PER-B O O PER-B O O O O
지난해 메이저대회 이+ㄴ 한국여자오픈에서 12년의 공백을 깨고 트로피를 들어 올리+ㄴ 안시현은 다시 한 번 우승 기회를 잡았다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
보통 1분당 70, 80회 회전하는 정도가 알맞다 .	O O O O O O O O
