친 박 ( 친 박근혜 ) 계 지도부 중 에서 처음 으로 이날 박명재 사무총장 이 사퇴 했 지만 이 대표 는 여전히 물러날 뜻 이 없 음 을 분명히 했 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 들 중 60 % 정도 가 취업 에 성공해 청년 일자리 창출 에 도 도움 을 주 는 국가 기술 자격 시험 으로 자리 잡 아 가 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
금융 위원회 관계자 는 “ P 2 P 업체 는 지자체 에 등록 을 하 기 때문 에 금융 당국 에서 정보 나 통계 를 종합적 으로 관리 를 할 수 없 는 게 현실 ” 이라고 말 했 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 전 군수 는 재직 당시 ‘ 고성 공룡 세계 엑스포 ’ 를 성공적 으로 개최 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고씨네 는 전셋값 상승 으로 저축 은 커녕 대출 이 늘어나 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
김 대표 의 측근 은 “ 주변 에서 는 문재인 전 대표 와 ‘ 전략적 동반자 ’ 관계 라고 하지만 이번 ( 전대 논란 ) 과정 에서 그 관계 는 사실상 끝났 다고 봐야 한다 ” 며 “ 김 대표 의 거취 는 향후 정국 변화 에 따 라 달라지 게 될 것 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
〈 김민배 ­ 양상훈 기자 〉	O PER-B O PER-B O O
[ 사설 ] 문재인 , ‘ 연평 해전 ’ 보 고도 DJ 칭송할 생각 나 던가	O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O
지난해 메이저 대회 인 한국 여자 오픈 에서 12 년 의 공백 을 깨 고 트로피 를 들 어 올린 안시현 은 다시 한 번 우승 기회 를 잡 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
보통 1 분 당 70 , 80 회 회전하 는 정도 가 알맞 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
