국회 예산정책처의 ‘장기재정전망 보고서’에 따르면 2014년부터 2060년까지 정부의 총수입은 연평균 3.6% 증가하는 데 비하+여 총지출은 매년 4.6%씩 늘어나 +아적자가 갈수록 커지+ㄹ 수밖에 없다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
조석래 회장, 해외 BW차명거래로 ‘차익 19억’ 챙기+ㄴ 사실 추가로 드러나 + .	PER-B O O O O MNY-B O O O O O O
그러나 김정은은 글라스를 다 비우려 하지 않았다 .	O PER-B O O O O O O
나나는 전장의 수호천사로 거듭나기 위하+ 여기 본 간호교육을 비롯하+ㄴ 실제 전장 상황에서 응급치료를 하는 등 의무부사관이 되기 위하+ㄴ혹독하+ㄴ 훈련을 받기 위하+ 여입소를 준비하는 모습을 보이어 주었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
맹기용 셰프는 22일 방송되+ㄴ종합편성채널 JTBC '냉장고를 부탁하+여'에 출연하+여그룹 소녀시대 써니의 '고기보다 맛있는 해산물 요리' 대결에서 오징어를 사용하+ㄴ '오시지' 요리를 선보이었다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O
이주열, 국책銀 ‘자본확충펀드’의 .	PER-B O O O
‘독도는 한국땅’ 벨기에서 특별 .	O O LOC-B O O
김기춘 전 대통령 비서실장(78)의 이른바 '문화·예술인 블랙리스트' 관련 과거 발언이 1일 공개되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
