닛산은 소니 플레이스테이션과 함께 밀라노 거리에 가상현실 체험존을 마련하고 닛산의 아이코닉 수퍼카 2017년형 GT-R을 경험하+여보+ㄹ 수 있는 이벤트를 진행하였다 .	ORG-B ORG-B O O LOC-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
이산화탄소 배출량은 127g/km이다 .	O O O O
예능계에 15세대 학생 탄생/한국예술종합학교 합격 김두민 .	O O O ORG-B O PER-B O
이후 관련 단체들의 호응으로 매년 부수가 확대되+어 2009년부터 연간 5만부씩 제작하였다 .	O O O O O O O O O O O O
이날 최정원은 “나도 김구라 씨처럼 공익가+았다 +오았는데 김구라씨와 똑같은 지병이 초등학교 때부터 있었다”며 “대학교 1학년 때까지 내가 죽는다고 생각하고 살았다”고 자신의 공황장애에 대하+여 털어놓았다 .	O PER-B O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어 김 전 학장은 지나 +ㄴ 15일 열리+ㄴ 최순실 게이트 국조특위 4차 청문회에서 "최순실 씨를 개인적으로 잘 모르+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B ORG-I ORG-I O O PER-B O O O O O
몬스터 투자클럽은 피해구제 신청 13건 중 올해 3월 2일 접수되어 진행 중 이+ㄴ 2건을 제외 하+ㄴ 11건 모두에 대하+ 여환급을 거부하거나 사건 담당자에게 지난달 말까지 환급하겠다고 약속하고도 지키지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
”어떤 오해가 있었다는 것+이+ㄴ가.“박근혜 정부 때 한·중 두 나라는 서로 동상이몽을 +었다 .	O O O ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O O
여론의 관심에 대하+ㄴ부담 때문에 뉴욕에서 소송을 내+ㄴ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O O O O
중국 60세 이상 고령인구는 오는 2020년 전체인구의 17.8% 이+ㄴ 2억5500만명에 달하+ㄴ 전망이라고 국무원이 12일 발표하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
가수 존박이 자신이 작사를 맡은 신곡 ‘너+의 생각’에 얽히 +ㄴ 뒷이야기를 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
이날 방송에서 존박은 최근 발표 하+ㄴ 신곡 ‘너+의 생각’에 대하+여 “사랑노래 작사가 힘들었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
반면 그는 안 후보에 대하+여서는 “안철수는 ‘누구의 안철수’가 아니라 자기의 신념과 소신, 목표의식을 분명히 하고 스스로 험하+ㄴ 정치에 뛰어들 +ㄴ사람”이라고 치켜세우었다 .	O O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
