현대모비스는 글로벌 핵심 인재 육성을 목표로 유능하+ㄴ 직원을 조기에 선발하+여 업무와 외국어 능력을 집중적으로 향상시키+어 해외 주재원으로 보내고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2019년까지 융합 신제품 개발계 .	O O O O O
미래에 +ㄴ 후원금 5000만원, 책 2260권 기 증월드비전은 지나 +ㄴ 24일 교육출판기업 미래엔으로부터 후원금 5000만원과 책 2260권을 받는 행사를 열었다 .	O O O MNY-B O O O ORG-B O O O O ORG-B MNY-I MNY-B O O O O O O
GS25도 PB제품이+ㄴ ‘유어 스얼음컵’, ‘유어스 함 박웃음 맑은샘물’(2L)이 1위와 2위를 차지하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
자본주의가 무엇이 +ㄴ지 이해하+ 여빈혈에 걸리+ㄴ 한국경제가 다시 힘을 얻도록 노력 하+여주기+ㄹ바라는 마음으로 책을 +었습니다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
이는 그리스 국내총생산(GDP)의 1.51%에 해당 하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O
치사율은 1% 미만이지만 확산력이 높다 .	O O O O O O
감염 경로감염되+ㄴ사람의 기침·재채기 등을 통하+여 약 2m 이내에서 전파되는 것이 일반적이다 .	O O O O O O O O O O O O
‘냉장고를 부탁하+여’ 오세득-최현석, 상의 탈의 하+ㄴ 채팔+ㄴ다 -호랑이 마스크팩… ‘매력 돋네’ ‘냉장고를 부탁하+여’가 새롭ㄴ 셰프오세득의 등장을 예고하+ㄴ 가운데, 오세득 셰프와 최현석 셰프의 마스크 팩 인증샷이 주목받았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O O
최현석은 11일 자신의 인스타그램에 “판 .	PER-B O O O O O
이번 지진으로 보령 인근 지역이+ㄴ 부여를 비롯하+여홍성, 태안, 서천과 80㎞가량 떨어지+ㄴ 당진지역을 비롯하+여나아가 +아경기 남부지역이+ㄴ이천, 안산, 용인 등에서 진동을 느끼었다는 신고가 접수되었다 .	LOC-B O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
상반기 은행 업무 이익 2조9백억 / 작년 비88% 늘 .	O O O O MNY-B O O O O O
21일 서울중앙지법에서 조영남의 그림대작사기 혐의 2차 공판이 진행되었다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O
