사당종합체육관 붕괴사고, 근로자 일부 심각하+ㄴ부 .	LOC-B O O O O O
이 선장은 “이 정도+이면 괜찮은 편이지요 .	PER-B O PER-B PER-B O PER-B O
한국토지신탁은 나이스신용평가의 2016년 7월 기업어음 신용등급 기준 A2등급을 받은 상장신탁사다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
60년대 후반부터 본격적으로 개방을 맞은 일본 증시도 한국과 비슷하+ㄴ 변화를 겪었다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O
추석 연휴에도 무대인사… 예매율 상승세 배우 권상우(사진)가 추석 연휴 극장가에서 반전의 성공을 이루+ㄴ 주인공이 +었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
하지만 주택 수요의 60.8% 이+ㄴ 1만5가구가 실제 수요이고 나머지 39.2% 이+ㄴ 6440가구는 가수 요로 추정되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 당국자는 “북측의 태도에 대하+여유감스럽게 생각하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O PER-B O
올해 광화문광장에서 +ㄴ보이지 않았다가 5km 지점에서 첫 선을 보이+ㄴ 참가자는 13명이다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O
[Bizgallery] 골든블루, ‘팬텀 더 화이트’ 첫 .	O ORG-B O O O O O
정확히 15분 뒤에 돌아오아 다시 숫자를 다시 보니 83.2(%)로 올라가 +아 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O
