병원을 찾은 호흡기 질환자는 별도의 선별진료소에서 진료를 받고, 입원시 1인실이나 1인 1실로 입원하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
2013년 출시하+ㄴ 6년근 홍삼정(사진2)의 경우 그해 조기 품절되었고 지난해에는 10만병이상 판매하면서 반값 홍삼 시대를 열 +ㄴ 대표적 이+ㄴ 제품으로 자리 잡았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아스카가 별다르+ㄴ 활약을 펼치지 못하고 LG전에서 패하+ㄴ다면 곧바로 켈리로 교체하+ㄹ 수도 있다 .	PER-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O
삼성선물 홍성기 선임연구원도 “주요국 통화정책회의, 중국 양회 같은 정책 변수의 영향력이 커지고 있다”면서 “여기에 미국 금리 인상이 늦춰지고, 유가가 반등하+ㄴ 것+이 호재로 작용하였다”고 말하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
현재 중국에 +ㄴ KFC 점포 5000곳을 포함하+여 약 7100곳에 이르는 얌 브랜드 매장이 있다 .	O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
올 시즌 첫 맞대결에서 전반까지 11점 차 리드를 지키었지만 3쿼터에서 대량 실점(27점)하며 경기를 내주+ㄴ신한은행은 이날도 3쿼터 이후 열세를 극복하지 못하였다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
백2로 단수치고 백4로 끊어도 흑5, 7로 두면 백의 무리.흑9로 단수까지 하면 흑의 호조.▽실전 진행=백2로 두고백4로 한 점을 잡는 것이 백의 최선.백 6까지 약간의 실리를 벌면서 살아가 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
