입으로만 법치를 외치며 국정농단을 일삼은 박근혜 정권이 가짜 보수+이라면 자신은 진짜 보수, 그리고 진보는 사회민주주의를 지향하는 정의당 정도+이라는 것이다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O
물론 이재명은 포퓰리스트적이+ㄴ 성향이 분명히 있다 .	O PER-B O O O O O
[2015 스포츠 전망대]<2> 10구단 체제 프로야구 판 .	O O O O O O O O
화장품 업체 ‘에이프릴 스킨’의 김병훈 대표(29·경영학과 07학번)는 지난해 매출 350억원을 올리었다 .	O O ORG-B O PER-B O O O O MNY-B O O
김씨가 지나 +ㄴ9월 2일 한 언론사에 녹취록과 SNS 메시지를 건네자 다급하+여지+ㄴ 김 부장검사는 박 변호사에게 SOS를 +었고, 결국 박 변호사의 돈 2천만원을 빌리+어 김씨에게 주+ㄴ 것이다 .	PER-B O O MNY-B O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O PER-B O O MNY-B O PER-B O O O
이후 박범계 더불어민주당 의원이 “대통령이 뽕쟁이처럼 (주사를) 직접 맞았다는 말이냐”고 따지+ 어묻자 김씨는 “그것+ㄴ 아니다”라고 해명하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O
키디비가 해시태그"붙임머리"를 쓰+ㄴ 것으로 보아 실제 머리를 기르었는지 여부는 확인되지 않았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
자살공화국 1위의 가슴 아프+ㄴ 사연들 적 나라하게 드러나 + .	O O O O O O O O O O
길을 따르 아걷으며 멋과 맛을 즐기+ㄹ 수 있도록 약 200미터 거리에 레스토랑과 카페, 유명 옷가게 등을 조성하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영화제는 9일까지 열리+ㄴ다 .	O O O O
보고서는 이어 북한이 현재 최소 8개의 핵무기를 보유하고 있다며 미국의 직접적 이+ㄴ 위협이 되고 있다고 평가하였다 .	O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
동탄과 삼성역(서울 강남구 삼성동) 등을 지나는 수도권 광역급행철도공사도 진행되고 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
염 감독은 일단 “넥센에서 보내+ㄴ 5년 은 행복하+ㄴ 시간이었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O
그렇게 살아나 +ㄴ 사람이 ‘노무현의 친구’ 문재인 전 대표, ‘노무현의 적자’ 안희정 지사다 .	O O O O PER-B O PER-B O O PER-B O PER-B O O
김옥균·서재필·박영효, 구한말 개화파 채색 사진 발 .	PER-B O O O O O O
