병원 을 찾 은 호흡기 질환 자 는 별도 의 선별 진료소 에서 진료 를 받 고 , 입원 시 1 인실 이나 1 인 1 실 로 입원하 게 된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2013 년 출시한 6 년 근 홍삼정 ( 사진 2 ) 의 경우 그해 조기 품절 됐 고 지난해 에 는 10 만 병 이상 판매하 면서 반값 홍삼 시대 를 연 대표적 인 제품 으로 자리 잡 았 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성선물 홍성기 선임 연구원 도 “ 주요 국 통화 정책 회의 , 중국 양회 같 은 정책 변수 의 영향력 이 커지 고 있 다 ” 면서 “ 여기 에 미국 금리 인상 이 늦춰지 고 , 유가 가 반등한 게 호재 로 작용 했 다 ” 고 말 했 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 중국 엔 KFC 점포 5000 곳 을 포함해 약 7100 곳 에 이르 는 얌 브랜드 매장 이 있 다 .	O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 시즌 첫 맞대결 에서 전반 까지 11 점 차 리드 를 지 켰 지만 3 쿼터 에서 대량 실점 ( 27 점 ) 하 며 경기 를 내준 신한은행 은 이날 도 3 쿼터 이후 열세 를 극복하 지 못 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
백 2 로 단수 치 고 백 4 로 끊 어도 흑 5 , 7 로 두 면 백 의 무리 . 흑 9 로 단수 까지 하 면 흑 의 호조 . ▽ 실전 진행 = 백 2 로 두 고 백 4 로 한 점 을 잡 는 것 이 백 의 최선 . 백 6 까지 약간 의 실리 를 벌 면서 살아갔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
