또 한국청소년안전체험관은 80% 할인받을 수 있다 .	O ORG-B O O O O O
이렇게 되면 한적하+ㄴ 공원뿐만 아니라 동대문 디자인플라자와 같은 도심 속 문화시설에서도 푸드트럭을 즐기+ㄹ 수 있게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
“킬체인 보완 때 +ㄴ北미사일 대응 가능…한미동맹-국제사회 공조 강화 하+여야 .	O O O ORG-B O ORG-B O O O O
26일 금융감독원에 따르면 1분기 말 전체 금융권의 전세자금 대출 잔액은 47조6000억원으로 지난해 말보다 1조9000억원(4.2%) 늘었다 .	O O O MNY-B O O ORG-B O O O MNY-B O O MNY-B O O
생장 속도도 빠르 아 재래종은 파종 후 3년이 지나 +아야 수확이 가능하지만, 슈퍼도라지는 2년이면 수확 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조응천 “‘황제 소환’禹, 끈 떨어지면 검사도 ‘우병우 씨’ 하+ㄹ 것 .	PER-B O PER-B O O O PER-B O O O O
총가구 수는 596가구+이다 .	O O O O
우리 조상들은 청명과 곡우를 기점으로 본격적 이+ㄴ 농사를 시작하면서, 이때부터 부지 깽이 손이라도 빌리+어야 하+ㄹ 정도로 바쁘+ㄴ 나날을 보내+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
