미국 여성과 결혼하면서 사무라이, 부시도에 대하+ㄴ 궁금증이 많다는 점을 알게 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
천천히 시장 쪽으로 발걸음을 옮기면 시장 인근 상인들이 즐기+어 찾는 국수집부터 좌판을 벌이어 놓은 과일가게, 채소가게들이 하나둘 모습을 드러내 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
「구름 통신」이라고 이름 붙이+ㄴ 가족신문을 내는 것이 앞으로 지운이 꿈이다 .	O O O O O O O O PER-B O O
도리화가 배수지, “소속사에서 인성교육...성교육까지 시키+어주+ㄴ다 .	O PER-B O O O O
‘윤성현과 열애’ 박민지, SNS 보니 …윤성현과 관심사 일치 .	PER-B O PER-B O O PER-B O O O
치매 환자는 알약을 챙기+어먹기가 쉽지 않기 때문에 간편하게 붙이어서 사흘씩 약효가 지속되는 제품이 나 오+ㄴ다면 시장 파괴력이 크다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2001∼2002 시즌 이후 통산 2번째 우승을 달성하기까지 무려 14년이라는 시간이 걸리었다 .	O O O O O O O O O O O O
농작물의 피해와 함께 경남­북도내 28개 시­군 4만8천여 가구 18만명의 주민들이 제한급수로 이중고를 겪고 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
남산타워는 지난해에도 1위를 차지하였다 .	LOC-B O O O O
세계 각지의 근해에서식하며 태평양 연안과 한국동해안에 분포하고 있다 .	O O O LOC-B O LOC-B O O O
나머지 교과서 발행 체제 및 서술에 대하+ㄴ의견 886건은 교육부와 국사편찬위원회가 참고하기로 +였다 .	O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O
즉각 반영되는 13건은 대부분 단순 오류나 명백하게 개선이 필요하+ㄴ 사항들이다 .	O O O O O O O O O O O
소외되 +ㄴ이웃에게 다양하+ㄴ 생필품을 지원하는 희망 배달마차에도 61억원을 후원하였다 .	O O O O O O O MNY-B O O
