최호열기자|honeypapa@d onga. com<이 기사는 신동아｜11월호에 실리+ㄴ 기사 이+ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O O O
과학철학 입문서 이+ㄴ이 책의원제는 ‘과학의 의미(TheMeaningofScience)’이다 .	O O O O O O O
현대과학철학의 토대를 놓은 오스트리아 출신 영국 철학자 칼포퍼(1902~1994)의 이야기로부터 책은 시작하+ㄴ다 .	O O O LOC-B O ORG-B O PER-B O O O O
염 명배 충남대 경제학과 교수는 “영리를 목적으로 하는 기업의 의사결정을 지자체가 ‘이리 하+여라 저리 하+여라’하기+ㄴ 어렵다”며 “기업이나가는 것+ㄹ막기 위 하+ㄴ 인센티브 제공과 지역경제 회복 방안을 마련하+ 여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박정민은 지나 +ㄴ 1일 방송되+ㄴtvN '현장토크쇼 택시'에서 배우 문근영과 호흡을 맞추었던 연극로 미오와 줄리엣에 얽히+ㄴ 비화를 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
바로 이틀 전 이+ㄴ 6일의 서울 최고기온은 28.9도+이었다 .	O O O O O LOC-B O O O
프랑스 수학자 파스칼(B.Pas cal, 1623~1662)은 톱니바퀴를 이용하+ㄴ 계산기를 만들었다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O
분위기가 심상하지 않게 돌아가자 새누리당 정 원내대표는 긴급 원내대표단 간담회를 소집하였다 .	O O O O ORG-B PER-B O O O O O O
(서울·고양=뉴스1 .	LOC-B O
2일 경북 상주경찰서에 따르면 지나+ㄴ 1일 오후 11시23분 경 북상주의 한 주점에서 후배 A씨(53)를 흉기로 찌르어 중태에 빠뜨리+ㄴ 혐의로 B씨(상해치사)(58)를 붙잡아 조사를 벌이고 있다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O
