사당 종합 체육관 붕괴 사고 , 근로자 일부 심각한 부상	LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O
이 선장 은 “ 이 정도 면 괜찮 은 편 이 지요 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
60 년대 후반 부터 본격적 으로 개방 을 맞 은 일본 증시 도 한국 과 비슷한 변화 를 겪 었 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
추석 연휴 에 도 무대 인사 … 예매 율 상승세 배우 권상우 ( 사진 ) 가 추석 연휴 극장가 에서 반전 의 성공 을 이룬 주인공 이 됐 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 주택 수요 의 60.8 % 인 1 만 5 가구 가 실제 수요 이 고 나머지 39.2 % 인 6440 가구 는 가수요 로 추정 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 당국자 는 “ 북 측 의 태도 에 대해 유감스럽 게 생각한다 ” 고 덧붙 였 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ Biz gallery ] 골든블루 , ‘ 팬텀 더 화이트 ’ 첫선	O O O O ORG-B O O O O O O O
