천천히 시장 쪽 으로 발걸음 을 옮기 면 시장 인근 상인 들 이 즐겨 찾 는 국수집 부터 좌판 을 벌 여 놓 은 과일 가게 , 채소 가게 들 이 하나 둘 모습 을 드러냅니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
도리화가 배수지 , “ 소속 사 에서 인성 교육 . . . 성교육 까지 시켜 준다 ”	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 윤성현 과 열애 ’ 박민지 , SNS 보 니 … 윤성현 과 관심사 일치 ?	O PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O
치매 환자 는 알약 을 챙겨 먹 기 가 쉽 지 않 기 때문 에 간편하 게 붙 여서 사흘 씩 약효 가 지속되 는 제품 이 나온다면 시장 파괴력 이 크 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2001 ∼ 2002 시즌 이후 통산 2 번째 우승 을 달성하 기 까지 무려 14 년 이 라는 시간 이 걸 렸 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
농작물 의 피해 와 함께 경남 ­ 북도 내 28 개 시 ­ 군 4 만 8 천 여 가구 18 만 명 의 주민 들 이 제한 급수 로 이중고 를 겪 고 있 다 .	O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남산 타워 는 지난해 에 도 1 위 를 차지 했 다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O
세계 각지 의 근해 에 서식하 며 태평양 연안 과 한국 동해안 에 분포하 고 있 다 .	O O O O O O O LOC-B O O LOC-B LOC-I O O O O O O
즉각 반영되 는 13 건 은 대부분 단순 오류 나 명백하 게 개선 이 필요한 사항 들 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소외된 이웃 에게 다양한 생필품 을 지원하 는 희망 배달 마차 에 도 61 억 원 을 후원 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
