숫자 암호 ‘9’ 찾아내 +ㄴ수리를 가로막은 폴리페서이스터 대륙은 폴리페서가 지배하고 있었다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O
중국은 당국이 돈을 풀는 확장적 거시정책을 쓰고 있다는 점이 감안되+어 올해 성장률 전망치가 6.5%에서 6.6%로 올라가 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이기염 북경시장 방 .	PER-B O O O
문 전 대표는 ‘노동시간 단축’을 언급하면서는 “새롭ㄴ 일자리 50만개를 창출하겠다”면서 “일자리를 창출하고 온 가족이 함께 하+ㄹ 수 있는 저녁과 휴일을 드리겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결과적으로는 총 130만여개의 일자리를 창출하겠다는 공약을 내놓은 셈이다 .	O O O O O O O O O
그리기와 지우기의 틈새 찾기 …하태임, 아트 플랫폼서 개인 .	O O O O PER-B O O O O
한국교총설문조사에서 ‘김영란법 시행 후 학부모와 대면상담이 꺼리+어지는 경우가 있습니까’+이란 질문에 교사들은 59.8%(824명 중 493명)가 ‘그렇다’고 답하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
호텔관광경영학부 하동현 교수(학부장)는 “국내에서도 방학을 이용하거나 학기 중 6개월 동안 인턴십 과정을 밟을 수도 있으나, 허드렛일을 하고 오는 경우가 적지 않아 학생들은 해외에서의 인턴십 과정을 선호하는 편”이라고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어 서울 지하철에는 2007년과 2011년에 여성전용칸을 도입하려다 반대 여론에 부딪히 +어무산되었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O
