중앙 에서 지역 갈등 만 부추길 게 아니 라 이제 부산 과 대구 가 상생할 방안 을 마련해야 합니다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
식당 입구 에서 멀 지 않 은 곳 에 는 작 은 한국 상점 이 있 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이 때문 에 프리 우스 는 패밀리 카 라기 보다 는 운행 이 많 은 소수 가 타 는 차 로 많이 쓰 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 무한도전 ’ 광희 막내 고충 토로 … 윤태호 “ 자기 고민 에 대한 디테일 없 다 ”	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
최 씨 는 주인공 과 비슷한 고민 을 하 는 청소년 들 을 향해 “ 그래도 집 에 틀어박혀 있 으면 안 된다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이란 에 대한 경제 제재 가 풀리 긴 했 지만 주의해야 할 점 도 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
남녀 스트로크 1 위 에게 는 150 만 원 상당 의 아이언 세트 , 남녀 스트로크 2 , 3 위 에게 는 각각 타이틀 리스트 915 D 2 드라이버 와 스카티 카메론 퓨츄 라 X 7 퍼터 를 증정한다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아브라 모 피치 는 한 독일 매체 와 의 인터뷰 에서 " 아이 를 갖 는 것 이 예술 활동 에 방해돼 낙태 를 3 번 받 았 다 " 고 말 했 다 .	PER-B PER-I PER-I O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대사관 직접 주최 ‘ 뉴질랜드 교육 박람회 ’ 서 유학 정보 얻 자	O O O O O O O O O O O O O
좌측 폴 을 살짝 비켜 가 는 홈런 성 타구 를 포함해 두 차례 파울 홈런 을 날 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원유철 “ 비 올 때 마다 우산 빌리나 ” 핵무장 주장 했 지만 현실성 낮 아	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
유 총장 은 “ 이 를 가능 케 하 는 우리 학교 의 다양한 역량 이 있 으나 우리 학교 가 예수회 신부 님 들 이 설립한 예수회 소속 대학 이 라는 점 을 이야기하 고 싶 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 축구 팬 은 6 억 명 에 이른다 .	O O O O O O O O O O
이날 경기 에서 암스트롱 은 29.7 km 를 44 분 26 초 42 에 주파하 며 자신 의 말 이 틀리 지 않 았 음 을 증명 했 다 .	O O O PER-B O O O O TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
