도올 김용옥, 국정화 교과서맹비난 “헬조선 탈출하는 방법 아니다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
오후 6시 달집고사(황해도 평산소놀음굿)에잇어 주민들이 직접 만들 +ㄴ 소원지를 달아 쌓은 달 집에 불을 지피는 달집태우기 행사가 열리+ㄴ다 .	TIM-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아사히신문은 “신설대회에서 초대 챔피언을 맹세 하+ㄴ ‘사무라이 재팬’이 숙적한국을 상대로 ‘너무도 잔혹 하+ㄴ 역전패’를 당하였다”며 안타까워하였다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
이에 대하+ 여기업인들의 해외 원정도박을 수사 중 이+ㄴ 서울중앙지검 강력부는 16일 “프로야구 선수들의 도박 의혹에 대하+여서 검찰이 확인 하+ㄴ 내용과 진술은 없다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
티모테 우습 회트 게스도이치텔레콤 회장은 이날 간담회에 깜짝 방문 하+여 협력 배경에 대하+ 여설명하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
檢, 조만간 南前사장 소환조 .	O O PER-B O O
자세히 알아보면 20세기 마지막 해이+ㄴ 1999년에는 동성결혼을 합법화 하+ㄴ 국가가 한 곳도 없었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
우리는 초등 3학년부터 매년 선거를 하+여+오았습니다 .	O O O O O O O
이 경우 유사시 한미 양국의 북한 핵·미사일 기지에 대하+ㄴ 선제타격이 성공하기 힘들고, 북한의 핵능력이 더는 제어하+ㄹ 수 없는 단계까지 나가+았다는 인식이 대내외적으로 확산되+ㄹ 수 있다 .	O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
