200 만 원 이상 의 터무니 없 는 가격 ( 일반 코어 i 7 은 약 35 만 ~ 37 만 원 대 ) 이 지만 남 들 이 갖 는 PC 와 는 전혀 다른 나 만 의 초 고성능 PC 를 소유하 려는 사람 들 에게 꾸준히 선택 받 고 있 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경기 성남시 주부 김 모 씨 ( 54 ) 의 집 가전제품 에 는 ‘ 5 ’ 라는 숫자 가 빠짐 없이 붙 어 있 다 .	LOC-B LOC-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012 ~ 2015 년 학사 경고 를 받 은 448 명 에게 장학금 을 9 억 9316 만 원 이나 지급하 기 도 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O
이 에 경찰 은 인천 공항 에 설치된 폐쇄 회로 ( CC ) TV 84 대 를 분석해 사건 이 발생한 지난달 29 일 오후 12 시 부터 신고 가 접수된 후 1 시간 이 지난 오후 5 시 까지 화장실 이용자 가 모두 762 명 이 란 사실 을 파악 했 다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O
이후 경찰 은 75 명 으로 수사 대상 을 더 좁 혔 고 , 사건 이 발생한 지난달 29 일 오후 3 시 36 분 께 유 씨 가 쇼핑백 을 들 고 화장실 에 들어갔 다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O PER-B O O O O O O O O O O
홍 후보 가 “ 분명히 ‘ 동성애 ’ 반대 죠 ? ” 라고 묻 자 문 후보 는 “ 나 는 좋아하 지 않 는다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
연평 해전 6 월 11 일 개봉 … 연평 해전 과 월드컵 응원 을 함께 다룬 까닭 은 ?	O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O
