윤정희, '가을만남'부터 '봄 결혼'까 .	PER-B O O O O
한국, 이라크 꺾고 결승 진출 하+ㄹ까? 亞 컵 역대 전적 살펴보 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
삼성이 지주회사를 설립하는 것+ㄴ 당분간 어렵ㄹ 것+이란 것+이 시장의 전망이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 사진 ‘너를 기억하+여’ 방송 화 .	O O O O O O O O
중국 증시도 2.29% 오르며 이틀째 오름세를 잇어 +가았다 .	ORG-B O O O O O O O O
아시아에서는 2012년 서울이 개최지로 선정되었다 .	LOC-B O LOC-B O O O
박 대통령은 현재 하마평에 오르는 인사 외에 ‘제3의 인물’을 물색하고 있는 것으로 알려지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
이번 후쿠시마 지진 역시 동일본 대지진의 여파로 이어 지+ㄴ 지진이라는 설명이다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O
매일 바이오도마슈노는 가정에서 만들 +ㄴ 것처럼 매일유업이 제대로 만들 +ㄴ플레인 요거트에 과일 알갱이들을 담았다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
