윤정희 , ' 가을 만남 ' 부터 ' 봄 결혼 ' 까지	PER-B O O O O O O O O O O O
한국 , 이라크 꺾 고 결승 진출할까 ? 亞 컵 역대 전적 살펴보 니	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 사진 ‘ 너 를 기억해 ’ 방송 화면	O O O O O O O O O O
중국 증시 도 2.29 % 오르 며 이틀 째 오름세 를 이 어 갔 다 .	ORG-B O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
아시아 에서 는 2012 년 서울 이 개최지 로 선정 됐 다 .	LOC-B O O DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O O
박 대통령 은 현재 하마평 에 오르 는 인사 외 에 ‘ 제 3 의 인물 ’ 을 물색하 고 있 는 것 으로 알려 졌 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매일 바이오 도마슈노 는 가정 에서 만든 것 처럼 매일유업 이 제대로 만든 플레인 요거트 에 과일 알갱이 들 을 담 았 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
