대당 제작비가 4억5000만원이+ㄴ 2층 광역버스는 연말까지 124대를 추가로 도입하+ 여경기 성남, 용인 등 12개 지역에서 운행 하+ㄴ다 .	O O MNY-B O O O MNY-B O O LOC-B LOC-I LOC-B O O O O O O
하이페츠의 기교와 크라이슬러의 감성… .	PER-B O PER-B O O
토막나+ㄴ 40대 여성변사체 경남 통영서 발 .	O O O LOC-B LOC-I O O
kt담당 이 경호기자가 이재국 차장과 김영준·홍재현·이명노·강산·고봉준기자를 대화창에 초청하였다 .	ORG-B O O PER-B O PER-B O O O
김 감독은 "경기장에서 벌어지는 실수나 실책은 나무라지 않겠다 .	PER-B O O O O O O O O
전력 예비율 3.2%/올 들어 최악…「수급 조정제」 검 .	O O O O O O O O
직원 파견도 일본 대신 미국 쪽으로 선회하고 있다 .	O O LOC-B O LOC-B O O O O
미나는 40대 +이라는 나이가 믿기지 않는 명품 비율과 건강미 넘치는 구릿빛 피부로 눈길을 모으았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
앞서 미나와 류 필립은 6월부터 교제를 시작하였다며, 8월 열애를 공식적으로 인정하였다 .	O PER-B PER-B PER-I O O O O O O O O
[통신원 수첩] 보라스++26세… 3년 후 하퍼가 기다리+어지는 이 .	O O O O O PER-B O O O
