때문에 조사 결과는 미국 소비자가 자동차 구매 기준으로 적극 활용하+ㄹ뿐만 아니라 업체별 품질 경쟁력을 가늠하는 지표로도 활용되+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
이번 신차 품질조사는 지난해 11월부터 올해 2월까지 미국에서 판매되+ㄴ 신차를 구입하+ㄴ이들을 대상으로 구입 후 3개월이 지나 +ㄴ 시점에 233개 항목에 대하+ㄴ 품질 만족도를 조사하+여 판매자동차 100대당 불만건수로 나타내 +ㄴ 결과를 토대로 하+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
포미닛 해체 이후 온전하+ㄴ 홀로서기에 나서는 현아는 8월 1일 첫 번째 솔로 앨범을 내놓는다 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
프로골퍼의 꿈을 갖고 있는 김유빈(3학년) 학생도 “그동안 골프볼은 선생님이나 주위의 동료들이 추천하+ㄴ 제품을 사용하+여+오았다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O
한국수출산업을 주도하는 현대자동차와 포스코의 실적 전망치도 잇따르 아하향 조정되고 있다 .	LOC-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O
최대한 공을 앞까지 끌고 나오아 던지는데, 공궤적이 그렇게 낮게 깔리+어 들어오는 것+ㄴ 처음 +았어요.” 스트라이크 존 모서리에서 꺾이고, 가라앉고, 휘어지고, 솟구치는 변화무쌍 하+ㄴ ‘핀포인트 컨트롤’과 ‘팔색 변화구’.“왜 유희관의 공을 못 치냐”고 타자들에게 물어보면, 십중팔구 박경완과 비슷하+ㄴ 얘기를 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
OurHistory 페이스북에 잠깐 오시+어서 '좋아요'를 꾸욱 누르어주시+어요! 홍대 닭곰 .	O O O O O O O LOC-B O O
다음은 세계 34개 지역 해외 공보관들이 직접 보고 느끼+ㄴ, 부끄럽 ㄴ 한국인의 모습들이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
대상 수상 후 지성은 “배우의 꿈을 안고 경비들을 피하+여서 MBC 드라마 대본을 몰래 훔치고, 어둡 ㄴ 세트장에서 선배님들 연기하는 것을 보면서 배우었던 저에게 이런 대상을 주+시었다”고 말문을 열었다 .	O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
