때문 에 조사 결과 는 미국 소비자 가 자동차 구매 기준 으로 적극 활용할 뿐 만 아니 라 업체 별 품질 경쟁력 을 가늠하 는 지표 로 도 활용된다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 신차 품질 조사 는 지난해 11 월 부터 올해 2 월 까지 미국 에서 판매된 신차 를 구입한 이 들 을 대상 으로 구입 후 3 개월 이 지난 시점 에 233 개 항목 에 대한 품질 만족도 를 조사해 판매 자동차 100 대 당 불만 건수 로 나타낸 결과 를 토대 로 한다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
프로 골퍼 의 꿈 을 갖 고 있 는 김유빈 ( 3 학년 ) 학생 도 “ 그동안 골프 볼 은 선생님 이나 주위 의 동료 들 이 추천한 제품 을 사용해 왔 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 수출 산업 을 주도하 는 현대자동차 와 포스코 의 실적 전망 치 도 잇따 라 하향 조정되 고 있 다 .	LOC-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
최대한 공 을 앞 까지 끌 고 나 와 던지 는데 , 공 궤적 이 그렇 게 낮 게 깔려 들어오 는 건 처음 봤 어요 . ” 스트라이크 존 모서리 에서 꺾이 고 , 가라앉 고 , 휘어지 고 , 솟구치 는 변화무쌍한 ‘ 핀 포인트 컨트롤 ’ 과 ‘ 팔 색 변화구 ’ . “ 왜 유희관 의 공 을 못 치 냐 ” 고 타자 들 에게 물어보 면 , 십중팔구 박경완 과 비슷한 얘기 를 한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
다음 은 세계 34 개 지역 해외 공보관 들 이 직접 보 고 느낀 , 부끄러 운 한국인 의 모습 들 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대상 수상 후 지성 은 “ 배우 의 꿈 을 안 고 경비 들 을 피해서 MBC 드라마 대본 을 몰래 훔치 고 , 어두 운 세트 장 에서 선배 님 들 연기하 는 것 을 보 면서 배 웠 던 저 에게 이런 대상 을 주 셨 다 ” 고 말문 을 열 었 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
