중앙에서 지역 갈등만 부추기 +ㄹ 것+이 아니라 이제 부산과 대구가 상생 하+ㄹ 방안을 마련하+ 여야 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
식당 입구에서 멀지 않은 곳에는 작은 한국 상점이 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O
이 때문에 프리우스는 패밀리카+이라기보다는 운행이 많은 소수가 타는 차로 많이 쓰이었다 .	O O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 광희 막내고 충토로… 윤태호 “자기 고민에 대하+ㄴ 디테일 없다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O
최씨는 주인공과 비슷하+ㄴ 고민을 하는 청소년들을 향하+여 “그리 하+여도 집에 틀어박히 +어 있으면 안 되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이란에 대하+ㄴ경제제재가 풀리기+ㄴ+였지만 주의 하+여야 하+ㄹ점도 있다 .	ORG-B O O O O O O O
남녀 스트로크 1위에게는 150만원 상당의 아이언 세트, 남녀 스트로크2, 3위에게는 각각 타이틀리스트 915D2 드라이버와 스카티 카메론 퓨츄+이라X7퍼터를 증정하+ㄴ다 .	O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O
아브라모피치는 한 독일 매체와의 인터뷰에서 "아이를 갖는 것이 예술 활동에 방해되+어 낙태를 3번 받았다"고 말하였다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
대사관 직접 주최 ‘뉴질랜드 교육박람회’ 서유학 정보 얻 .	O O O O O O O O O
좌측폴을 살짝 비키+어가는 홈런성타구를 포함하+ 여두 차례 파울 홈런을 날리었다 .	O O O O O O O O O O O
원유철 “비오+ ㄹ 때마다 우산빌리나” 핵무장 주장하였지만 현실성 낮 .	PER-B O O O O O O O O O
유 총장은 “이를 가능하게 하는 우리 학교의 다양하+ㄴ 역량이 있으나 우리 학교가 예수회 신부님들이 설립하+ㄴ 예수회 소속 대학이라는 점을 이야기하고 싶다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 축구팬은 6억명에 이르+ㄴ다 .	O O O O O
이날 경기에서 암스트롱은 29.7km를 44분 26초 42에 주파하며 자신의 말이 틀리지 않았음을 증명하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
김한철 기보 이사장은 “실패하였지만 우수하+ㄴ 기술력을 갖추+ㄴ성실 하+ㄴ 실패자들이 다시 일어서 +ㄹ 수 있도록 재기지원에 적극적으로 나서겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
