강원지역 1위 김화고는 휴전선 접경지역이라는 열악하+ㄴ 환경에서 학생들이 사교육을 받지 않아도 되도록 교사들이 열정을 쏟았다 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
현재 BAT의 미국 점유율은 5.3%에 불과하다 .	O ORG-B LOC-B O O O O
12일 건강보험정책연구원의 ‘임신 및 출산지원 강화를 위하+ㄴ 기초조사연구’ 보고서에 따르면, 전체 신생아 수는 2010년 42만 5786명에서 2014년 40만 2516명으로 떨어지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일동제약의 습윤드레싱 재메디터치 광고에는 인기 드라마 ‘해를 품은 달’에서 인상적 이+ㄴ 모습을 보이었던 아역 배우 출신 김유정이 맹활약 중이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
춘천 도심 3년 만의 첫 민간 분 .	LOC-B O O O O O O O
첫 번째는 인도에서 화폐개혁으로 인하+여기 대보다 낮은 PC 수요를 기록하였다 .	O O LOC-B O O O O O O O O
안 지사와 문 전 대표는 친노 출신으로 뿌리가 같다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
뉴스 수요가 많은 낮 시간대(오전 11시∼오후 5시)에는 종편 고정 시청자층이 형성되었다 .	O O O O O O O O O O O O
한편 서울중앙지검 형사1부는 사업자금 1억6500만원을 빌리+ㄴ 뒤 갚지 않은 혐의로 이주노씨를 불구속 기소하였다고 30일 밝히었다 .	O ORG-B MNY-B O MNY-B O O O O O PER-B O O O O O
