하지만 지난해 7 월 대표 취임 이후 ‘ 노련한 갈등 조율사 , 보수 혁신 의 아이콘 ’ 이미지 로 그 는 여권 내 선두 자리 를 지키 고 있 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김혜원 어린이 도서 평론가	PER-B O O O
‘ 천 원 호텔 프로모션 ’ 은 올해 로 3 회 를 맞 은 익 스피디 아 대표 할인 이벤트 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O
2001 년 미국 응급 의료 서비스 ( EMS ) 전시회 에서 앰뷸런스 와 응급 구조 장비 를 보 고 동행한 임원 에게 말 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 뉴스 클립 ] Special Knowledge ＜ 584 ＞ 생태 관광	O O O O O O O O O O O
박 원장 은 당류 의 단맛 , 소금 의 짠맛 , 지방 의 고소한 맛 의 적절한 조합 이 음식 중독자 에게 중독 으로 가 는 쾌미 ( 快味 ) 를 안겨 준다고 설명한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에코 브리지 / 분당 에 생태계 연결 도로	O O O LOC-B O O O O
4 월 24 일 시애틀 전 에선 첫 안타 를 신고하 기 도 했 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O
그러나 최지만 은 이후 선발 보단 경기 막판 출전하 며 좀처럼 타격 감 을 끌어올리 지 못 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
