문의 : 02-3463-9326 <본 자료는 해당 기관에서 제공 하+ㄴ 보도자료 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O
하지만 지난해 7월 대표 취임 이후 ‘노련 하+ㄴ 갈등 조율사, 보수혁신의 아이콘’ 이미지로 그는 여권 나+의 선두 자리를 지키고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김혜원 어린이도 서평론 .	PER-B O O O
유럽 여러 나라에서 +ㄴ 시리자와 비슷하+ㄴ 주장을 하는 정당이 지지율을 높이어+았다 .	LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O
‘천원 호텔 프로모션’은 올해로 3회를 맞은 익스피디아 대표 할인 이벤트이다 .	O O O O O O ORG-B O O O O
2001년 미국 응급의료 서비스(EMS) 전시회에서 앰뷸런스와 응급구조 장비를 보고 동행 하+ㄴ 임원에게 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
[뉴스클립] SpecialK nowledge＜584 ＞ 생태관 .	O O O O O O
박 원장은 당류의 단맛, 소금의 짠맛, 지방의 고소 하+ㄴ맛의 적절하+ㄴ 조합이 음식중독자에게 중독으로 가는 쾌미(快味)를 안기+어주+ㄴ다고 설명 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에코브리지 /분당에 생태계 연결도 .	O LOC-B O O O
4월 24일 시애틀 전에서 +ㄴ 첫 안타를 신고하기도 +였다 .	O O ORG-B O O O O O O O
그러나 최지만은 이후 선발보다 +ㄴ 경기 막판 출전하며 좀처럼 타격감을 끌어올리지 못하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
