이주노 씨 는 2013 년 12 월 에서 2014 년 1 월 사이 2 명 에게 총 1 억 6500 만 원 을 빌리 고 갚 지 않 은 것 으로 드러났 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
그 는 돌잔치 전문 업체 를 차릴 계획 이 었 으나 필요한 자금 10 억 원 중 수중 에 1 억 원 밖 에 없 어 두 사람 에게 돈 을 빌 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O
이어 맹기 용 은 “ 어머니 는 카이스트 첫 번째 여자 박사 학위 취득자 다 .	O PER-B PER-I O O O O ORG-B O O O O O O O O
중고차 시장 에서 보통 명절 전 대형 세단 구매 수요 가 몰리 다 명절 이 지나 면 매도 세 가 다소 강해 지 기 때문 . 명절 을 전후 로 대형 세단 의 거래 가 활발해 지 는 것 은 아마도 고향 에 ‘ 멋지 고 큰 차 ’ 를 타 고 돌아가 고 싶 은 소망 때문 이 아닐지 . SK 엔카 가 1 ∼ 19 일 국내 최대 자동차 오픈마켓 인 ‘ SK 엔카 닷컴 ’ 홈페이지 에 등록된 중고차 등록 매물 을 집계한 결과 대형 세단 에 속하 는 현대 자동차 그랜저 TG 가 새롭 게 10 위 안 에 진입하 고 현대차 제네시스 가 지난달 에 비해 두 단계 상승 한 8 위 를 기록 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
990 만 원 짜리 카 오디오 , 360 만 원 짜리 독일 제 자전거 , 자녀 가 탈 외제 차 와 골프 레슨 비 … . 한국전력 과 한전 자회사 인 한전 KDN 임직원 등 이 납품 비리 와 관련해 업체 로부터 받 은 뇌물 목록 중 일부 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 은 1953 년 정전 협정 이후 버마 아웅산 테러 , 민간 항공기 격추 사건 을 비롯해 천안함 폭침 , 연평도 포격 포격 등 지속적 인 도발 행위 를 자행해 왔 고 , 국제 사회 제재 와 압박 에 도 불구하 고 지속적 인 핵 개발 을 강행해 이제 핵무기 를 보유하 는 단계 로 가 고 있 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
MDR - Z 1 R 은 모든 과정 이 수작업 이 고 하나 씩 생산될 때 마다 순서 에 맞 는 일련번호 를 부여해 소장 가치 를 높 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
