추 의원은 이날 “선심성 공약이 아니+ㄴ국토교통부 주관으로 중장기 계획이 진행되고 있는 사업”이라고 밝히었다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
“두 살 어리+ㄴ 동생(현재 10세, 2012년 10월 당시 18㎏)보다 가볍었다”고 어머니 한씨는 진술하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
경찰 관계자는 “최씨는 살인 혐의를 부인하고 있지만 아들의 사망 가능성을 예상하면서도 치명상을 입을 만큼 폭력을 가하였고, 처벌을 받을까 보+아다치+ㄴ아들을 방치하였으며, 시신을 잔혹하게 훼손하는 등 살인의 ‘미필적 고의’를 인정하기에 충분하다”고 강조하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KGC인삼공사도 알레나 버그 스마(25득점)~최수빈(14득점)~한수지(10득점·4블로킹)의 삼각편대로 맞서 +었지만, 역부족이었다 .	ORG-B PER-B O PER-B O O O O O
부정청탁 및 금품 등 수수의 금지에 관하+ㄴ 법률(이하 청탁금지법)이 시행에 들어가 +ㄴ 28일, 이 법의 골격을 만들는 역할을 +였던 최현복 전 국민권익위 부패방지부 위원장은 “입법과정에 참여하면서 눈에 보이지 않는 크+ㄴ스트레스를 받았다”고 회상하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
다이얼 패드회사는 야후에 매각되었고, 다이얼패드의 일부 엔지니어와 경영진을 데려가 +ㄴ 구글은 몇 년 후 무료 인터넷 전화 ‘구글 보이스’를 내놓았다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O
[여행, 나를 찾아서]2016년 신년 혜택이 듬뿍! 559만원에 콘도 회원권 .	O O O O O O MNY-B O O O
좌심실보조장치 중 하나이+ㄴ에이치바드(HVAD·그림)는 혈액 펌프, 시스템 조절 장치, 전 원 장치로 구성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
베리 굿 정리 컨설팅 현정미 매니저는 “정리하+ㄹ 시간적 여유가 없거나 심리·육체적으로 혼자 감당하기 어렵ㄴ 여성 고객들이 서비스를 많이 이용하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
