단 10 분 이라도 좋아하 는 차 한잔 을 여유롭 게 마시 는 것 자체 가 휘 게 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 이 수입 에 의존해 오 던 소재 와 부품 등 을 국산화하 면서 중국 에 중간재 를 수출하 는 비중 이 높 은 한국 에게 는 위협 이 되 고 있 다는 분석 이 나 왔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
관련 분야 에 취업하 면 월 150 만 원 정도 의 월급 을 받 고 일해야 하 기 때문 에 어머니 와 둘 이 생계 를 꾸려 나갈 수 없 었 다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 , 한 채 아 는 지난 5 일 방송된 KBS 2 ‘ 해피투게더 3 ’ 에 출연해 대기업 아버지 설 에 대해 해명 했 다 .	O O PER-B PER-I PER-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
「 윈도스 」 「 OS	O O O O O
▲ 유엔군 = 송환 을 원 치 않 는 포로 는 한국 내 에서 중립국 의 보호 하 에 두 고 , 스위스 가 그 임무 에 적합하 다고 본다 .	O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
손호영 황보미 , 소속 사 측 " 만난 것 은 맞 다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
4 시 현재 17 개 ( 홀인원 포함 ) 가 쏟아 졌 다 .	TIM-B TIM-I O O O O O O O O O O O O
