단 10분이라도 좋아하는 차 한 잔을 여유롭게 마시는 것 자체가 휘게다 .	O O O O O O O O O O O O
중국이 수입에 의존하+여오던 소재와 부품 등을 국산화하면서 중국에 중간재를 수출하는 비중이 높은 한국에게는 위협이 되고 있다는 분석이 나오았다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
관련 분야에 취업하면 월 150만원 정도의 월급을 받고 일하+ 여야 하기 때문에 어머니와 둘이 생계를 꾸리+어나가 +ㄹ 수 없었다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 한 채 알는 지나 +ㄴ 5일 방송되+ㄴ KBS2 ‘해피투게더3’에 출연하+여대 기업 아버지설에 대하+여해명하였다 .	PER-B PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O
「윈도스」「O .	O O
▲ 유엔군=송환을 원하지 않는 포로는 한국 내에서 중립국의 보호하에 두고, 스위스가 그 임무에 적합하다고 보+ㄴ다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O
GS건설, ‘김천 센트럴자이’ 2만5000명 다녀가 + .	ORG-B LOC-B LOC-I O O O O
손호영 황보미, 소속사 측"만나 +ㄴ 것은 맞다 .	PER-B PER-B O O O O O O
4시 현재 17개(홀인원 포함)가 쏟아지었다 .	TIM-B O O O O O
