2013년 대비 21.6% 늘었다 .	O O O O O
담뱃값 먼저 올리+ㄴ 선진국도 밀매 여전한국보다 일찍 담뱃값을 크게 올리+ㄴ 선진국에서 +ㄴ 담배 밀수가 줄었지만 사라지지+ㄴ 않았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
블레어 전 총리와 쿠슈너 고문의 만남은 미 대선이 한창이던 지난해 9월 이래 이번이 3번째 +이다 .	PER-B O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O
'가슴 뛰도록'으로 돌아오+ㄴ SG워너비, '음악 중심'에서 녹슬지 않은 가창력 선보이 .	O O O ORG-B O O O O O O O
현재 비만연구소를 비롯하+여균형 잡히+ㄴ영양소 섭취를 위하+ㄴ ‘푸드밸런스’, 외식사업부 이+ㄴ ‘오율’ ‘이로울리’ 등 계열사를 운영하며 연평균 매출 상승률 45% 안팎의 고속성장을 일구+어내고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조 대표는 어리+ㄹ적부터 뷰티에 관심을 가지+ㄹ 수밖에 없는 환경에서 자라 +아+오았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
이 자리에는 ‘주요 20개국(G20) 재무장관-중앙은행 총재 회의’에 참석하기 위하+ 여 방문 하+ㄴ 각국 경제장관들도 함께 하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
인터넷에는 기온이 떨어지면서 아이폰의 배터리가 빨리 닳거나 전원이 꺼지+ㄴ다는 글이 쇄도하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
애플은 "아이폰 시리즈 사용에 알맞은 온도는 0~35도이며 극한 온도는 -20~45도 "+이라는 원론적이+ㄴ 답변만 내놓은 상황이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이번 타이틀곡 ‘덤덤’은 중독성 있는 훅과 그루비한 비트가 인상적 이+ㄴ 업템포의 댄스곡이다 .	O O O O O O O O O O O O O
