▷박근혜 대통령과 새누리당 신임 지도부의 11일 오찬을 둘러싸고 설왕설래가 그치지 않는다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O
정 대표는 “내가 만들 +ㄴ 기계가 사람을 이롭게 하는 것이 가장 보람 있고 행복하+ㄴ 일”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 방송을 주최 하+ㄴ 신현원 프로덕션은 “방송 끝나 +ㄴ 후 시청자들을 대상으로 이야기 하+ㄴ 것+이 아니라 스태프들 간에 대화가 마이크를 통하+여 전달되+ㄴ거 같습니다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
▲ 무라야마 총리=북한의 새 체제가 대화와 협의의 정신으로 한반도 문제 해결에 임하기를 희망하+ㅂ니다 .	O PER-B ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O
내무부의 경우, 국방부와 함께 장­차관이 모두 바뀌+ㄴ부에 해당 하+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O
방송은 한국전쟁 당시 한반도 상공에 집중적으로 나타나 +았던 UFO 자료도 공개하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
[‘창조경제’ 현장을 가다] <7> KT 경기혁신센 .	O O O O ORG-B O O
초등생 아들의 시신을 훼손하+여 냉동 보관하였던 최군 아버지(34)와 어머니 한 모씨(34)가 어리+ㄴ 시절 부모의 돌보+ㅁ을 제대로 받지 못하+ㄴ 것으로 드러나 +았다 .	O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
