FAO 산림분야 최고 권위 국제행사 러시아·이탈리아 등 따돌리고 개최총회서 미래산림비전보이어주+ㄹ 것개도국에 산림치유 노하우도 전파-세계산림총회는 어떤 행사 이+ㄴ가.“FAO에서 주관하는 산림분야의 가장 크고 영향력 있는 국제회의다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
4회 볼티모어는 크리스 존슨의 투런포로 역전에 성공하였다 .	O ORG-B PER-B PER-I O O O O
냉철하+ㄴ 전문가들 “한국이라크 준결승전 1대0 한국 승리 .	O O ORG-B O O ORG-B O O
구원투수 피로도는 등판일마다 ‘(5일 전 상대 타자)++(4일 전 상대 타자×2) ++(3일 전 상대 타자×3) ++(2일 전 상대 타자×4) ++(하루 전 상대 타자 ×5)’를 계산하+ㄴ 뒤등판 횟수로 나누+ㄴ값이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 남성이 깍을 수 있는 15가지 머리 유형도 공개되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O
시­도지부장도 현재는 초­ 재선 의원이 많지만 이번에 +ㄴ 3선급 이상으로 중량화해 당무위원 겸직도 가능하도록 하겠다는 입장이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 최근에는 대륙을 향하+ㄴ관문으로서 인천이 갖는 지리적 이점도 십분 활용되고 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O
문재인, 김근태 5주기 추도사… '2017년 점령 하+ㄹ 시기+았다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
