이주노씨는 2013년 12월에서 2014년 1월 사이 2명에게 총 1억6500만원을 빌리고 갚지 않은 것으로 드러나 +았다 .	PER-B MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B O O O MNY-B O O O O O O O
그는 돌잔치 전문업체를 차리+ㄹ 계획이었으나 필요하+ㄴ자금 10억원 중 수중에 1억원밖에 없어 두 사람에게 돈을 빌리었다 .	O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O O O O
이어 맹기용은 “어머니는 카이스트 첫 번째 여자 박사 학위 취득자다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O
중고차 시장에서 보통 명절 전 대형 세단 구매 수요가 몰리다 명절이 지나면 매도세가 다소 강하+여지기 때문. 명절을 전후로 대형 세단의 거래가 활발하+여지는 것은 아마도 고향에 ‘멋지고크+ㄴ차’를 타고 돌아가고 싶은 소망 때문이 아니+ㄹ지. SK엔카가 1∼19일 국내 최대 자동차 오픈마켓이 +ㄴ ‘SK엔카닷컴’ 홈페이지에 등록되+ㄴ 중고차 등록 매물을 집계하+ㄴ 결과 대형 세단에 속하는 현대자동차 그랜저TG가 새롭게 10위 안에 진입하고 현대차 제네시스 가지 난달에 비하+ 여두 단계 상승한 8위를 기록하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
그때 건물 위에서 여성을 구하기 위하+여소방관 한 명이 줄을 타고 조심스레 접근하기 시작하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
선납할인제도를 이용하면 약 17% 할인되 +ㄴ 가격에 이용하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O
지난해 7월 이후 올 4월 말까지 총 25조8000억원의 기술금융 대출이 이루어지는 등 기술금융이 빠르게 확대되었지만 시장에서는 기술금융에 대하+ㄴ 우려도 적지 않았다 .	O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
990만원짜리 카오디오, 360만원짜리 독일제 자전거, 자녀가 타+ㄹ 외제차와 골프 레슨비….한국전력과 한전자회사 이+ㄴ한전KDN 임직원 등이 납품비리와 관련 하+여 업체로부터 받은 뇌물목록 중 일부 +이다 .	MNY-B O MNY-B O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
주최 측은 광화문광장에서 1시간가량 촛불집회를 열 +ㄴ 뒤 오후 5시부터 약 2만명씩 두 그룹으로 나누+어 행진 하+ㄹ 예정이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
북한은 1953년 정전협정 이후 버마아웅산 테러, 민간항공기 격추 사건을 비롯하+여천안함 폭침, 연평도 포격 포격 등 지속적 이+ㄴ도발 행위를 자행 하+여+오았고, 국제사회 제재와 압박에도 불구하고 지속적 이+ㄴ 핵개발을 강행 하+여이 제 핵무기를 보유하는 단계로 가고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
MDR-Z1R은 모든 과정 이수작업이고 하나씩 생산되+ㄹ 때마다 순서에 맞는 일련번호를 부여하+여소장가치를 높이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
