2013 년 대비 21.6 % 늘 었 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O
담뱃값 먼저 올린 선진국 도 밀매 여전 한국 보다 일찍 담뱃값 을 크 게 올린 선진국 에선 담배 밀수 가 줄 었 지만 사라지 진 않 았 다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 가슴 뛰 도록 ' 으로 돌아온 SG 워너비 , ' 음악 중심 ' 에서 녹슬 지 않 은 가창력 선보 여	O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
현재 비만 연구소 를 비롯해 균형 잡힌 영양소 섭취 를 위한 ‘ 푸드 밸런스 ’ , 외식 사업 부 인 ‘ 오율 ’ ‘ 이로 울리 ’ 등 계열사 를 운영하 며 연평균 매출 상승 률 45 % 안팎 의 고속 성장 을 일궈 내 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조 대표 는 어릴 적 부터 뷰티 에 관심 을 가질 수 밖에 없 는 환경 에서 자라 왔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 자리 에 는 ‘ 주요 20 개국 ( G 20 ) 재무 장관 - 중앙은행 총재 회의 ’ 에 참석하 기 위해 방문한 각국 경제 장관 들 도 함께 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인터넷 에 는 기온 이 떨어지 면서 아이폰 의 배터리 가 빨리 닳 거나 전원 이 꺼진다는 글 이 쇄도하 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
애플 은 " 아이폰 시리즈 사용 에 알맞 은 온도 는 0 ~ 35 도 이 며 극한 온도 는 - 20 ~ 45 도 " 라는 원론적 인 답변 만 내놓 은 상황 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 타이틀 곡 ‘ 덤 덤 ’ 은 중독성 있 는 훅 과 그루 비한 비트 가 인상적 인 업 템포 의 댄스 곡 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
