묵직하+ㄴ 150km대 직구 일품 …체인지업·투심도 장착 “홈런을 몇 개 맞더니 확 떨어지+어서….” 삼성은 지난달 28일 대구구장에서 벌어 지+ㄴ SK와의 개막전을 시작으로 본격적 이+ㄴ 대장정에 돌입하였지만 불펜은 아직 예년만 못하다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
우승이 확정되+ㄴ이후 이미림은 ‘왜 챔피언 퍼트를 하지 않았느냐’는 질문에 “언니(퍼트) 라인에 걸리+어서…”라고 웃으며 답하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
뉴욕=부형권 특파원 bookum90@d onga. com/김창덕·황인찬기 .	LOC-B O O O PER-B O
당국은 일단 운전자에게 '구급차 통행 방해 혐의'를 적용하+여벌금 200위안(약 3만3000원) 처분을 내리었다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
중국에서 응급자동차의 통행을 방해하+ㄴ데 대하+ㄴ 최대 처벌은 구류 10일 또는 500위안(약 8만3000원)이하의 벌금이다 .	ORG-B O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O
여자부 경기의 평균 시청률은 0.77%+이었다 .	O O O O O O
김씨가 제주도에 보유 하+ㄴ토지의 공시지가가 2015년 6억5000만원에서 올해 7억8000만원으로 20% 오르+ㄴ다고 가정 하+여보자. 그동안 재산세와 종부세로 약 300만원을 부담하였다면 올해부터는 400만원 정도로 세 부담이 증가하+ㄴ다 .	PER-B LOC-B O O O O MNY-B O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O O O
