나+아도 혹시 갱년기? 전 세계적으로 가장 많이 사용되는 갱년기 증상 지표, 쿠퍼만 지수를 체크 하+여보자. 각 증상의 정도(0~3점)에 가중치를 곱 하+ㄴ 후 합산하면 본인의 갱년기 점수를 알+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2014년 10월 그와 친하던 한 여학생이 콜 게이트 대학에서 성폭력에 관하+ㄴ포럼을 주최하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
백두산은 활화산이기 때문에 언젠가 다시 폭발하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O
미국 뉴욕시 롱아일랜드에 거주하는 마이크 슐츠(21)는 지나 +ㄴ 7일 스케이트보드를 타면서 포켓몬 GO를 하 .	LOC-B LOC-B LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O
특검은 앞서 +어정씨에 대하+여발부 받은 체포영장 유효기간이 28일로 만료되+ㅁ에 따르 아체 포영장을 다시 청구하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
“100% 열리+어 있다” .	O O O O
2001년 중국 상하이에 상하이 큐라이트 유한공사를 설립하고 7000㎡ 규모의 공장을 세우는 등 중국 시장 점유율을 확대하+여나가는 등 해외시장 공략에 적극 나서고 있다 .	O LOC-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
우선 올 하반기(7∼12월) 대상 업종을 약국, 커피전문점 등으로 확대하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O
[단독]자원개발 등 2016년 예산 축소 사업 100개 선 .	O O O O O O O O O
특히 주력 계열사 이+ㄴ 롯데백화점은 올해 사회공헌활동 키워드를 ‘가족’과 ‘사랑’으로 정하고 여성과 아동을 위하+ 여사회공헌 역량을 모으기로 +였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
트와이스와 여자친구의 ‘술래잡기 .	ORG-B ORG-B O O
다만 김정남 피살 이후 중국이 북·중 접경지역에 군 병력을 증파하였다는 홍콩 언론 보도는 사실이 아니라고 부인하였다 .	O O O O LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O
