뉴욕 = 부형 권 특파원 bookum 90 @ donga . com / 김창덕 · 황인찬 기자	LOC-B O PER-B PER-I O O O O O O O O PER-B O PER-B O
당국 은 일단 운전자 에게 ' 구급차 통행 방해 혐의 ' 를 적용해 벌금 200 위안 ( 약 3 만 3000 원 ) 처분 을 내 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O
중국 에서 응급 자동차 의 통행 을 방해한 데 대한 최대 처벌 은 구류 10 일 또는 500 위안 ( 약 8 만 3000 원 ) 이하 의 벌금 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O
여자 부 경기 의 평균 시청률 은 0.77 % 였 다 .	O O O O O O O O O O O O
김 씨 가 제주도 에 보유한 토지 의 공시 지가 가 2015 년 6 억 5000 만 원 에서 올해 7 억 8000 만 원 으로 20 % 오른다고 가정해 보 자 . 그동안 재산세 와 종부세 로 약 300 만 원 을 부담 했 다면 올해 부터 는 400 만 원 정도 로 세 부담 이 증가한다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O DAT-B DAT-I MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
