중일 정상회담을 집요하게 타진하는 동시에 9월 3일 항일 전승절에도 참석 하+ㄹ 가능성이 높다는 일본 신문의 보도가 나오았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
벡스코는 2001년 개관 이후 연간 10건 이상의 국제전시회를 주관하며 전문성과 국내외 네트워크 등을 인정받고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
위 감독 밑에서 우리은행 선수들은 난생 처음 남자 고교 선수들과의 연습 경기로 거칠 +ㄴ몸싸움을 견디+어야 +였다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
한국토지주택공사(LH)와 인천도시공사가 8조원을 들이어 조성하고 있는 인천 중구 영종도 영종하늘도시(1930만4000m²)에 대하+ㄴ투자자들의 관심이 달아오르고 있다 .	ORG-B LOC-B MNY-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
김혜선은 과거 방송에서 두 번째 남편과 헤어지며 양육권과 친권을 얻기 위하+여 17억원의 빚을 떠안은 사실을 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
22일부터는 한정판 ‘핑크빈’ 피규어를 받을 수 있는 메이플스토리도시락 6종도 선보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
올 들어서 21일까지 11.3% 오르았다 .	O O O O O O
현대차는 현재까지 국내 출시 계획은 밝히지 않고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
완공의 2017년 .‘도봉역 디지털 엠파이어 지식산업센터’는 도봉동 일대에 지하 2층~지상 13층 규모로 IT 관련 업종 R＆D(연구소), 벤처기업 등 지식형 산업공간으로 조성되며 8월 말 착공하+ㄹ 예정이다 .	O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
24일 설리가 손목 부상을 당하였다는 소식이 전 하+여지자 온라인상에서는 최자와의 불화설 등 각종 루머가 확산되었다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
