그는 최근 베스트셀러의 제목과 반대되는 『아프니까 청춘은 아니다』+이란 책을 내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O
“5년 전부터 사람들이 스마트폰으로 웹툰을 보기 시작하였는데, 성인을 위하 +ㄴ 작품은 부족하다고 생각하었어요 .	O O O O O O O O O O O O O O
다빈크 소속사 오드 아이앤씨는 20일 “다빈크가 2013년 2월 발표 하+ㄴ ‘모멘트 플라잉’ 이후 2년 만에 새 미니앨범 ‘터뷸런스’를 선보이+ㄴ다”고 밝히었다 .	PER-B O ORG-B ORG-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이번 앨범은 다 빈크가 전곡 작곡하였으며, 현재 다빈크와 함께 프로듀싱 그룹 ‘원피스’로 함께 활동 중 이+ㄴ 윤상이 앨범 믹싱과 마스터링을 맡은 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
“사춘기를 겪던 딸에게 멋지 +ㄴ 엄마의 모습을 보이어주고 싶어 더욱 그림에 몰두하였다”는 이혜영은 남편, 딸과의 일상을 상상화로 그리+어내며 또 다른 힐링을 즐기는 중이다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
로페즈를 잃었지만, 제주는 크+ㄴ타격을 입지 않았다 .	PER-B O ORG-B O O O O
허남영 교육연구실장은 “지나 +ㄴ 7일까지 벌써 7000여명이 찾았다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
평양에 있을 때보다 더 외부 정보와 차단되어 있는 것”이라고 말하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
산업부는 이번에 준공식을 치르+ㄴ 오송을 비롯하+ 여경기도시화, 전라북도 군산, 경상북도구미, 전라남도 대불의산업단지에 산학융합지구를 2011년부터 순차적으로 조성하+여+오았다 .	ORG-B O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B ORG-B O O O O O
검찰에 붙잡히었지만 당시 수사 선상에 오르았던 많은 정관계 인사들을 일절 언급하지 않은 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
양 감독은 “집에서 계속 쉬기에 +ㄴ따분하였고, 국내 프로팀을 보러 가는 것은 우습 ㄴ 것+이고…”라고 이유를 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
