지난해 150만달러(약 17억원)로 이미 최고를 찍은 니퍼트의 연봉이 어디까지 오르+ㄹ 지도 관심사+이다 .	O MNY-B MNY-B O O O PER-B O O O O O O
리우 올림픽 개막전만 하+여도 골프의 흥행을 걱정하는 목소리가 많았다 .	O O O O O O O O O O
③기권 입장 결정은 언제? 정부가 유엔 북한인권결의안에 대하+ㄴ기권 입장을 2007년 11월 16일에 결정하였느냐, 20일에 +였느냐는 북한에 의사를 사전에 타진하였는지와 직접적으로 연결되+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
하나금융그룹은 1971년 국내 최초의 단자사(短資社)이+ㄴ 한국투자금융으로 사업을 시작하+ㄴ이래 초고속 성장의 신화를 거듭 하+여+오았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
두 번째 근본적 이+ㄴ문제점은, 예를 들어 설 혹상공부에 통상 전문가가 있다 하더라도 농림수산부에 통상 현안이 생기었을 때 그 상공부 소속 전문가의 도움을 받을 수 있는 제도적 장치가 되어 있지 않다는 점이다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게임은 9월 말 출시 예정.사전 예약자들에게는 대학일기 이모티콘과 게임 아이템 등의 선물을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
여기에다 중국은 국제사회에 손을 내밀+ㄹ 수밖에 없는 아쉽 ㄴ 입장이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
두 선수 모두 재활이 필요하+ㄴ 상태+이다 .	O O O O O O O
[책 속으로] 조선은 왜군에 왜 짓밟히었나, 피로쓰+ㄴ 반성 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O
제조업체의 영업이익률은 2013년 5.3%에서 지난해 4.2%로 뚝 떨어지었다 .	O O O O O O O O O
또 총리직을 사임하였으면 당연히 「근신」하+여야 하+ㄹ호소카와 (세천)가 근신은커녕 사임 표명 즉시 새당파를 하나 만들었다 .	O O O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O
경기도 한의사회는 한의사 교의 활동을 경기지역 전체로 확대하는 방안을 검토 중이다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O
여느 집들은 수박 껍데기의 맨질맨질하고 딱딱하+ㄴ초록색 부분을 깎아내고 남은 하얗+ㄴ 속살을 노각처럼 무치+어먹었는데 창윤이 네는 수박 껍데기를 통째로 쓰레기통에 버리었다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
당초 13일까지 감사를 진행하+ㄹ 계획이었지만 16일까지로 늘리+어 최종 법적 검토 작업을 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
