현재 네이버 웹 툰 ' 외모 지상주의 ' 를 연재 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 [ 사진 │ tvN ' 현장 토크쇼 택시 ' 캡처 ] ' 박태준 '	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O
감사원 의 수사 의뢰 부분 과 관련해서 는 법원 이 두 사람 에 대해 구속 영장 을 발부 했 고 검찰 도 구속 기소 를 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공사 대금 중 2 백 23 억 원 이 공사 에 투입되 지 않 은 것 은 밝혀냈 으나 유용된 자금 의 사용 내역 등 에 대해서 는 확인된 게 없 다고 했 다 .	O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한꺼번에 분양 , 전체 의 89 % 가 중소형 단지 이름 중 ‘ 한 숲 ’ 은 이 회사 사명 인 ‘ 대림 ( 大林 ) ’ 의 순 우리말 로 , 대림산업 을 대표하 는 단지 로 만들 겠 다는 뜻 이 담겨 있 다고 회사 측 은 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이상철 LG 유플러스 부회장 은 “ 홈 IoT 시대 가 도래하 면 통신 네트워크 에 연결된 20 억 개 의 디바이스 가 1000 억 개 까지 늘어날 것 ” 이 라며 “ 급증하 는 데이터 트래픽 을 처리할 수 있 도록 현재 보다 수십 배 빠른 네트워크 전송 속도 와 디바이스 간 간섭 제어 가 가능한 다양한 5 G 기술 을 적극 개발하 겠 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
음성 기반 의 가전 제어 솔루션 ‘ 홈 매니저 ’ 를 비롯해 피부 진단 솔루션 을 탑재한 ‘ 매직미러 ’ 등 홈 IoT 전략 서비스 도 전시된다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그럼에도 현역 으로 남 겠 다는 서재응 의 의지 는 현재 강렬하 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
김원준 은 지난해 8 월 방송된 KBS 2 ‘ 해피투게더 시즌 3 ’ 에 출연해 아버지 가 병원 장 이 라고 밝 혔 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 1997 년 프로듀싱 한 엘튼 존 의 ‘ 캔들 인 더 윈드 ’ 는 그 에게 30 번째 영국 차트 1 위 를 선물해 줬 다 .	O DAT-B DAT-I O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
( 이번 조사 부터 는 국무총리 에 내정된 이완구 후보자 가 포함 됐 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O
