2013년 4·24 재·보궐선거 당시 처음 도입되었고 지금까지 세 차례 실시되었다 .	O O O O O O O O O O O
‘해치우+ㄴ다’는 의미의 일본말로 8시간 노동분량을 5시간에 해치우어버리는 것을 뜻하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
조 전 부사장이 수감되 +ㄴ 남부구치소는 지나 +ㄴ 2011년 신축되+어 약 1600명을 수용 하+ㄹ 수 있지만 이미 수용인원이 2000명이 넘게 수감되 +ㄴ 상태+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재까지 매년 약 150억원의 매출을 기록하며 ‘대한민국 대표위장약’으로 크+ㄴ 사랑을 받고 있다 .	O O O MNY-B O O LOC-B O O O O O O
아직 본격적이+ㄴ 출하가 시작되지 않은 배는 1상자(15kg)에 2만7262원으로 지난해와 비교하면 3.6% 떨어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O
두 사람이 만나 +ㄴ 것은 지나 +ㄴ 78년 .	O O O O O O O O O
8300억원을 들이어 2025년까지 유성구 금고동에 새 시설을 마련하 +ㄹ 계획이다 .	MNY-B O O LOC-B LOC-B O O O O O O
미국 뉴욕증시는 금리 인상 발표가 나기 전부터 완만 하+ㄴ 상승세를 보이어 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O
대구의 한 외국인 지원단체 +이라고 밝히+ㄴ 상대방은 “우리는 정부 지원을 받는 단체+이라 불법체류자 이+ㄴ 산모를 돕ㄹ 수 없다”고 자초지종을 설명하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
