미국 경제 전문지 ‘비즈니스 인사이더’ 의 지나 +ㄴ 8월 기사에 따르면 버클리가 미국에서 가장 비싸 +ㄴ칼리지타운(대학이 있는 도시)으로 뽑히기도 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
패션잡화(스타일윈도), 홈·데코(리빙윈도), 농수산품(프레시윈도) 등 세 영역에 소호몰 400여개, 백화점 매장 540여개가 업체가 입점한 샵윈도에서 +ㄴ 채팅창을 통하+여주문 상담부터 가격 협상, 결제까지 일사천리로 끝나 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여기까지 완료되는데 3~4일 정도 걸리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O
대우조선은 화물창 기술 개발로 로열티를 절감하+ 여원가 경쟁력을 높이는 동시에 향후 기술판매를 통하+여 추가 수익을 올리+ㄹ 수 있을 것으로 내다보았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일본은 그동안 무기 수출을 사실상 금지하+ㄴ 무기수출 3원칙에 따르 아해외무기 업체 인수 규제 기조를 유지하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
전시는 내년 2월 19일까지 (031-201-8500). 서울 덕수궁길 서울시립미술관(관장 김홍희)은 백남준의 예술적 동지이자 1960년대 해프닝 미술운동이 +ㄴ ‘플럭서스’의 추억을 부르어 모으았다 .	O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
중도·보수층이 문재인에게 흔쾌하게 마음을 열지 않기 때문이다 .	O PER-B O O O O O O
유해발굴 권위자 이+ㄴ 박선주 충북대 명예교수는 “인양이 진행되고 있지만 인양이 다 되+ㄴ 것+ㄴ 아니다”라며 “반잠수식 선박으로 옮기는 작업, 목포신항으로 옮기는 작업, 올라오+ㄴ배에서 9명을 찾는 작업, 사고 원인을 규명하는 작업이 남아 있다 .	O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
신선하고 좋은 재료만을 고르 아 다양하고 풍성하게 준비 하+ㄴ ‘특선 선물세트’, 100% 질 좋은 참깨만을 고르 아마지막 한 방울까지 고소하+ㄴ 대한민국 1등 참기름 ‘참기름 선물세트’, 고기 함량이 높고 합성아질산나트륨을 첨가하지 않은 ‘오뚜기햄 선물세트’, 남태평양 바다의 신선하+ㅁ과 먹을수록 감칠맛 나는 ‘참치선물세트’, 8번 숙성시키+어손으로 늘 이어 만들 +ㄴ ‘오뚜기수연소면 선물세트’, 자연의 건강하+ㅁ을 전하는 ‘홍삼선물세트’ 등 1만∼5만원대 선물세트를 다양하게 준비하였다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O ORG-B MNY-B O O O O O O O O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O MNY-B O O O O
