지난해 150 만 달러 ( 약 17 억 원 ) 로 이미 최고 를 찍 은 니퍼트 의 연봉 이 어디 까지 오를 지 도 관심사 다 .	O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
③ 기권 입장 결정 은 언제 ? 정부 가 유엔 북한 인권 결의안 에 대한 기권 입장 을 2007 년 11 월 16 일 에 결정 했 느냐 , 20 일 에 했 느냐는 북한 에 의사 를 사전 에 타진 했 는지 와 직접적 으로 연결된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O DAT-B DAT-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
두 번째 근본적 인 문제점 은 , 예 를 들 어 설혹 상공부 에 통상 전문가 가 있 다 하 더라도 농림수산부 에 통상 현안 이 생 겼 을 때 그 상공부 소속 전문가 의 도움 을 받 을 수 있 는 제도적 장치 가 되 어 있 지 않 다는 점 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게임 은 9 월 말 출시 예정 . 사전 예약 자 들 에게 는 대학 일기 이모티콘 과 게임 아이템 등 의 선물 을 준다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
두 선수 모두 재활 이 필요한 상태 다 .	O O O O O O O O O
[ 책 속 으로 ] 조선 은 왜군 에 왜 짓밟 혔 나 , 피 로 쓴 반성문	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
제조 업체 의 영업 이익률 은 2013 년 5.3 % 에서 지난해 4.2 % 로 뚝 떨어 졌 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O
또 총리 직 을 사임 했 으면 당연히 「 근신 」 해야 할 호소카와 ( 세천 ) 가 근신 은 커녕 사임 표명 즉시 새 당파 를 하나 만들 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
여느 집 들 은 수박 껍데기 의 맨질맨질 하 고 딱딱한 초록색 부분 을 깎 아 내 고 남 은 하얀 속살 을 노각 처럼 무쳐 먹 었 는데 창윤 이 네 는 수박 껍데기 를 통째 로 쓰레기통 에 버 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
당초 13 일 까지 감사 를 진행할 계획 이 었 지만 16 일 까지 로 늘려 최종 법적 검토 작업 을 한 것 으로 알려 졌 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
