[책의 향기/이 책, 이 저자] “한국은 가정교육, 핀란드는 공동체주의가 강점 .	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O
김씨는 세 개의 아르바이트에 매달리었다 .	PER-B O O O O O
최종 예선 A조 3위에 머무르어 있는 대표팀은 우즈베키스탄과의 경기에서 지+ㄹ 경우 월드컵 본선 직행(각 조 1, 2위)을 장담하+ㄹ 수 없게 되+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
KIA가 윤석민(29)을 마무리로 쓰+ㄹ 가능성이 높아 보이+ㄴ다 .	ORG-B PER-B O O O O O O
이번에도 120% 성공을 예감하+ㄴ다”고 자신하였다 .	O O O O O O
경남도청 소유의 땅 한평, 건물 한 채 안 팔고 오직 내부 개혁만으로 해내 +었어요. .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
신격호(95) 롯데그룹 총괄회장의 장녀 이+ㄴ 신 이사장은 롯데의 지주사 격이 +ㄴ 호텔롯데의 등기이사이자, 한때 면세점 사업부를 총괄하는 자리에 있었다 .	PER-B ORG-I O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
반 전 총장은 ‘종국적으로는 어느 쪽이든 기존 정당과 함께 하겠느냐’는 질문에 “그렇게 되+ㄹ 것”이라고 답하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
(※정원 200명) 신청 자격 : 20~30대 독자 누구나 신청 기한 : 12월 23일까 .	O O O O O O O O O O O O O O
선린인터넷고의 이진영(3학년)은 4-2로 앞서 +ㄴ무사 3루에서 왼쪽 담장을 넘기는 2점 홈런으로 승리에 쐐기를 박았다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
썸남썸녀 채정안이 혼고백"나 결혼하+ㄴ지 모르았던 사람 많을 것 .	O PER-B O O O O O O O
