이 의원은 서울대 법대 70학번이 자사법시험 20회 동기 이+ㄴ 여상규 의원과 가장 많은 공통점을 갖고 있다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O PER-B O O O O O O O
정찬헌은 이날 새벽 서울 강남구 신사동 사거리에서 음주운전을 하 .	PER-B O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I O O O
이에 불복하+ㄴ A씨는 항소하였고, 김현중 역시 항소장을 제출하+여 11일 첫 변론기일이 잡히+ㄴ 상태+이다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
한편 김현중은 2월 11일 육군 30사단에서 복무를 마치고 제대하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O
법무부의 사법시험 폐지 유예 발표에 법학전문대학원(로스쿨) 학생들이 집단 반발, 시험 거부 사태까지 우려되었던 제5회 변호사 시험이 4일 전국 6개 고사장에서 시작되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
38개가 산림청이 운영하는 국립이고, 나머지는 지방자치단체와 개인이 운영하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O
최승표기자 spchoi@joongang. co.kr※자세 하+ㄴ 내용은 30일자 WEEK&참조 .	PER-B O O O O O O O
전석호는 2014년 12월 종영하+ㄴ 케이블 채널tvN드라마 ‘미생’에서 하대리역을 맡아 주인공 못지않은 화제를 모으았다 .	PER-B O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
박근혜 정권이 모으+ㄹ불만과 각성은 널리 +어 있다 .	PER-B O O O O O O O
엑소는 ‘로또’, ‘럭키원’, ‘몬스터’ 등을 연달아 히트시키었다 .	ORG-B O O O O O O O
일단 2020 도쿄올림픽을 내다보고 대표팀을 구성하+ 여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
일지, 방위청 연구보고서 폭 .	O ORG-B O O O
