A 의원은 지나 +ㄴ 2015년 12월 16일 충북 청주시의 한 도로에서 운전 중이던 사촌여동생 B씨를 추행하고 B씨의 아들까지 타 +ㄴ 차량 안에서 성폭행을 하+ㄴ 혐의로 기소되+어 1심과 2심에서 징역 7년과 성폭력 치료 프로그램 40시간이수를 선고받았다 .	PER-B O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1심 재판부는 “피고인이 친족관계에 있는 피해자를 유사 강간 한 후 강간에까지 이르+ㄴ 것으로 죄질이 매우 나쁘다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
남성그룹 JJCC가 홍콩 출신의 액션 스타 청룽(성룡)의 뮤직비디오에 함께 출연하+여크+ㄴ 관심을 모으고 있다 .	O ORG-B LOC-B O O O PER-B O O O O O O O
전 세계 바다에서 사람에게 잡히+어 목숨을 잃는 상어가 1억 마리나 되+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O
해커는 2015 시즌을 앞두고 승운을 모으기 위하+여서 KBO 등록명까지 에릭에서 해커로 바꾸었다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O PER-B PER-B O O
아마데우스 조, ‘토탈리어 썸헐크’ 주인공 맡아 …헬렌조 김수현 VOGUE화보 덩달아 '화제 .	PER-B PER-I O O O O PER-B PER-B O O O O
에두에게 올 시즌은 6년 만에 돌아오+ㄴ 한국 무대+이다 .	PER-B O O O O O LOC-B O O
5일 SNS에서는 안철수 국민의당 후보가 오바마 연설문을 표절하였다는 의혹이 일파만파 퍼지었다 .	O O PER-B ORG-B O PER-B O O O O O O
특히 전지현, 이민호의 첫 연기 호흡에 걸는 기대가 크다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
이렇게 정의하기는 어렵죠. 예를 들어 일반 비행기 게임이나 ‘킹 오파’ 등을 켜+ㄹ 때는 15KHZ브라운관을 넣었지만 ‘보난자 브라더스’나 ‘버추어 파이터’ 시리즈를 꼽을 때는 24KHZ, PC베이스의 게임기들을 연결하+ㄹ 때는 31KHZ를 꼽아 넣었던 것+이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이듬해부터는 맨해튼에 진출하+ㄴ국내 커피전문점이 +ㄴ 카페베네로 공연 장소를 옮기었다 .	O LOC-B O O O ORG-B O O O O
암투병 NC투수원종현 감동시 .	O ORG-B O O
