문의 02-302-7203 온라인 뉴스 .	O O O O O
1990년대 초부터 반미 핵대결전을 승리에로 이끌 시는 위대하+ㄴ 장군님의 천재적 이+ㄴ 외교지략과 탁월하+ㄴ령동를 실현하느 전초선에서 활약하였다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이「 여름의 공식 」이 2년째 전혀 딴 방향으로 가고 있는 것 .	O O O O O O O O O O O O O
지난 겨울 딸의 초등학교 입학을 앞두고 6㎏를 감량 하+ㄴ 워킹맘 황모(41·수원)씨는 “예비 초등학생 엄마들에게 +ㄴ 입학에 대하+ㄴ 공포가 있다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
충청권 디스플레이 창의 실무형 인재 양성사업단에 속하+여 있는 디스플레이 공학 전공은 4개 학과로 구성되 +ㄴ 사업단 가운데 가장 우수하+ㄴ학과로 인정받고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대구는 지역에서 선호하는 학군이+ㄴ 수성구를 중심으로 상승세가 +었다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O
‘라디오 스타’자두, 강두근황 공개 “아직도 술 마시고 다니는 거 같다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O
서울Y시민중계 .	LOC-B O
고삼석 방통위원, 종편 관련 ‘흉기’ 표현“기본적 정책 합리성 포기” 자질 논 .	PER-B O O O O O O O O O O O
이는 황교안 법무부 장관이 지나 +ㄴ 13일 국회 대정부질문에서 “검찰이 파악하고 있는 비리 규모는 32억여원보다 훨씬 크다”고 밝히+ㄴ 것과도 무관하지 않아 보이+ㄴ다 .	O PER-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
무려 목장갑 다섯 장을 끼+ㅂ니다 .	O O O O O O
