이와 달리 한의사 인력은 2030년 696명∼1776명의 공급과잉 현상이 예측되며, 치과의사 인력도 2030년 1810명∼2968명의 공급과잉 현상이 점치+어+지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 이경규는 “부동산에서 나오시+어서(우리를) 안내 하+여주는 것 같다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
지나+ㄴ 6일 가수 박진영은 자신의 트위터에 “항상 음악을 만들 +ㄹ 때 1위를 하고 금방 잊히+어지는 곡보다는 1위를 못하더라도 오래 남는 곡을 만들고 싶다는 생각으로 하는데 ‘대낮에 한 이별’ 부르어주시+ㄴ분들, 들어주시+ㄴ 분들 정말 감사하+여요”+이라는 글을 게재하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어지나 +ㄴ 5일 방송되+ㄴ SBS 'K팝스타4'에서는 정승환이 JYP엔터테인먼트 소속 걸그룹 미쓰에이 수지와 박진영의 곡 ‘대낮에 한 이별’을 부르었다 .	O O O O O O O PER-B O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O
또한 ‘대낮에 한 이별’은 같은 날 오후 4시50분 첫 방송되+ㄴ MBC '일밤-미스터리 음악쇼 복면가왕'(이하 복면가왕)에서도 전파를 타+았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 방송에서 집 나오+ㄴ 수사자와 앙칼지+ㄴ 고양이는 '대낮에 한 이별'을 듀엣곡으로 부르었다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O
통계청은 28일 ‘1월 인구 동향’을 통하+여오+ㄹ 1월 출생 .	ORG-B O O O O O O O O
송일국, 정승연 판사에 청혼 중 ‘폭풍 오열’… 이유는 .	PER-B PER-B O O O O O O O
‘2016 국가 소비자 중심 브랜드 대상’ 인터넷 증권방송 부문에서 최고의 점수를 받은 기업은 세계로 티브이다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
TF 소속 추경호 의원은 “지금은 단일 요금 체계를 적용하는 데 앞으로는 A타입, B타입의 요금표를 만들어 소비자가 자신에게 유리하+ㄴ 것 +ㄹ 선택하는 방안”이라고 설명하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
책방 무사(요조)인디가수. JTBC ‘김제동의 톡투유’에 출연하+여 이름을 알리었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
오후 6시에 문을 닫는다 .	TIM-B O O O O
