박일환 시인(56ㆍ교육문예창작회 회장)이 허다윤(당시 17세 ㆍ 단원고 2학년 2반) 양을 위하+여짓은 시 ‘이제 그 만나 오너라-2학년 2반 허다윤’ 중 일부 +이다 .	PER-B O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O
10kG y는 진료용 X레이 선량의 2천배를 웃돌는 방사선량 .	O O O O O O O O O
최재형 사법연수원장·사공영진 대구고법원 .	PER-B PER-B O O
‘불타는 청춘’ 강수지, 재혼 언급 “딸이 대학생 정도 +었을 때 …”‘불타는 청춘’에서 새 멤버로 합류하+ㄴ 박형준이 강수지의 팬이었다고 고백하+여 눈길을 모으았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O
그는 “한국 영화를 많이 +았는데 뛰어나 +ㄴ 연출력 등 완성도가 높은 영화를 만들 +ㄴ다고 생각하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
23일 서울 광진구 롯데시네마건대입구에서는 영화 ‘특종: 량첸살인기’ 제작 보고회가 열리었다 .	O LOC-B LOC-I ORG-B O O O O O O O
우수 브랜드 ▼● 10년 연속 세계 판매 1위, 삼성TV 삼성전자는 10년 연속 세계 판매 1위 +이라는 대기록으로 TV시장의 혁신적 이+ㄴ 변화를 이끌며 브랜드 경쟁력을 더욱 견고히 하고 있다 .	O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
페르난데스는 21일 자신의 인스타그램에 임신으로 배가 불룩하+ㄴ 여자친구의 사진을 올리+어 화제가 되기도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
