경찰은 김씨의 정확 하+ㄴ 사망 원인을 파악 중이다 .	O PER-B O O O O O O O
박태근 동아닷컴 기자pt k@d onga. co .	PER-B ORG-B O O O O O
6일 통계청과 KB금융지주 경영연구소에 따르면 작년 전체 근로자 대비 자영업자 비율은 22.1%로 전년에 비하+여0.4%포인트 낮아 지+었다 .	O ORG-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
불티움·발그레·설레+어·센돔·타라·타오르·타올라스·해피롱 등이 합격하였다 .	O O O O
인경 씨는 콘테스트 덕분에 방송에 나가게 +었고, 주변에 입소문까지 퍼지게 되면서 계속 발전 하+여나가 +았습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
경주기록은 2분 9.8초경주 초반부터 빠르+ㄴ 순반력을 앞세우어 ‘금포스카이’와 ‘초광’ 등이 레이스를 주도 하+여나가 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
특히 이러하+ㄴ과정에서는 5G 통신기술 역시 필수적이다 .	O O O O O O O
중모 1017은 맛이 좋고 입자 크기가 고르기 때문에 즉석밥 용도로 제격이+ㄴ 종자+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이에 옥택연은 “괜찮아 지+었다”고 말하였지만, 이서진은 “나가자. 병원 한 번 가+아야 되+ㄴ다”며 밖으로 나가기 +ㄹ 제안하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
지방에서는 충북 청원군 오송생명과학단지에 500실 규모로 들어서+어는 ‘오송 두산위브센티움 2차’를 주목하+ㄹ만 하다 .	O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
이에 박명수는 더위에 지치+ㄴ 박주미를 위하+ 여세레나데까 .	O PER-B O O PER-B O O O
