최희섭은 20일 “지난주 KIA 구단과 얘기가 +었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O
안재욱 ♥ 최현주, 5월 결혼… 네티즌 반응이 .	PER-B O PER-B O O O O O
김호섭 경북도 창조경제과학과장은 “사업이 본궤도에 오르면 10여년간 1조9000억원의 재난 피해 감소와 5100억원의 시장 창출 효과를 내+ㄹ 것으로 분석되었다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O MNY-B MNY-B O O O MNY-B O O O O O O O O
‘대통령 방미 연기’ 박근혜 대통령이 방미 일정을 연기하였다 .	O O O PER-B O O O O O
송일국, 아내 정승연 판사에 백허그++입맞춤… ‘여전히 신혼 .	PER-B O PER-B O O O O O
이어 비밀병기 그녀 취재를 온 취재진이젝스키스 재결합에 관하+여 묻자 장수원은 "올해가 가장 긍정적 이+ㄴ이야기를 하는 해가 아니+ㄴ가 싶다 .	O O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O
"+이라며 "은지원은 내가 바쁘아+지었다고 하지만 지난해에 은지원이 협조적이지 않았다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O
하지만 작황이 부진하+ㅁ에 따르 아수확량을 5~10% 낮추+어 잡았다 .	O O O O O O O O O
그러나 독일은 통일의 주체가 분명하기 때문에 사회적 혼란을 극소화시키+ㄹ 수 있었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
[Health&Beauty] 2025년에 +ㄴ 치매 이+ㄴ 구 100만… “숨기지 말고 선제적 관리하시+어요 .	O O O O O O O O O O O O
