붙박이 주전을 노리는 김현수(29·볼티모어 오리올스)가 12경기 연속 출루 행진을 잇어 +가았다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
환경과학원 김필제 위해성 평가연구과장은 "환경오염물질이 청소년들에 미치는 위험을 조사하기 위하+여서 +ㄴ 노출기간·빈도 등에 대하+ㄴ표준화되+ㄴ자료가 필요하다 .	ORG-B PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
[책의 향기/150자 서평]중국통사 .	O O O O
이날 NHK 자체 집계에 따르면 전날 오후 '민들레' 상륙 이후 그 이동경로에 있었던 도쿄도와지바(千葉) 현 등 간토(關東) 지방 8개 광역지방자치단체의 태풍 관련 인명피해신고 건수는 이날 오전 7시 현재까지 사망자 1명에 부상자 61명이 +ㄴ 것으로 집계되었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 빼빼로는 싱가폴, 말레이시아, 필리핀 등에서 크+ㄴ인기를 얻고 있다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O
법무부 “유승준 입국 금지 해제-한국 국적 회복 고려 안해”못 박아 ‘병역기피 논란’으로 입국금지되+ㄴ 가수 유승준(스티브 유)이 19일 인터넷 생방송을 앞두 +ㄴ 가운데, 법무부가 유승준의 입국 금지 해제와 국적 회복 문제 등에 대하+여“고려하고 있지 않다”는 공식 입장을 밝히었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
김영철은 26일 자신의 인스타그램을 통하+여무대에서 +ㄴ 소감도 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O
스마트폰 내비게이션 앱 ‘아틀란 3D 클라우드’ 올해 250만 다운로드 돌파 예 .	O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 3일 임기가 끝나 +ㄴ 김근수 전 협회장은 기획재정부 국고국장 출신이었다 .	O O O O O PER-B O O ORG-B O O O
중앙일보 <2016년 4월5일자>120억원대 주식 대박 사건, 검찰 즉각 수사 하+여야 ‘120억원대 주식 대박 사건’에 대하+ㄴ 법무부 수뇌부의 미온적이+ㄴ 태도는 국민은 물론 법무·검찰 조직원들에게도 크+ㄴ 실망감을 안기+어주고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
[신동아 10월호/ 이영미의 스포츠 Z OOM人 .	O O PER-B O O O O
나라마다 정도는 다르지만 유럽 왕실의 위상이 옛날 같지 않다 .	O O O ORG-B O O O O O O
프리미엄 트림은 기존과 동일하+ㄴ 사양이 유지되었지만 100만원 저렴하+여지+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O MNY-B O O O O
100명 중 16명은 1번을, 나머지 84명은 3번을 선택하였다 .	O O O O O O O O O
