‘썰 전 김성태’ 새누리당 김성태 의원이 ‘썰전’에서 하차하+ㄴ강용석을 대신 하+여일일 패널로 특별출연하였다 .	O O PER-B ORG-B PER-B O O PER-B O O O O O
3일 방송 하+ㄴ JTBC ‘독하+ㄴ혀들의 전쟁-썰전’(이하 ‘썰전’)에서는 새누리당 김성태 의원이 일이 +ㄹ 패널로 강용석의 빈자리를 매꿨 +이다 .	O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O PER-B O O O O
섬유유연제 피죤은 2005년에 섬유유연제 부문에서 소비자 웰빙지수(KWCI) 1위에 선정되+ㄴ바 있으며, 2007년에는 한국능률협회 경영인증원으로부터 제품의 기능성 및 안전성, 건강성과 환경성 등에 대하+여섬유유연제 최초로 웰빙 인증을 받았다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그와 처음 만나 +았을 때 생각이 나면서 갑자기 눈물이 나더라. 덕환이와 나+ㄴ 동지이다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O
한화건설, ‘킨텍스 꿈에그린’ 평균 2.84대 1로 1순위 청약 마 .	ORG-B O O O O O O O O O
DDT에 저항성을 가지+ㄴ모기는 이미 1950년대에도 확인되었다 .	O O O O O O O
김민준이걸그룹 걸스데이와 한솥밥을 먹는다 .	PER-B ORG-B O O O
잇어 소속사 측은 “다재다능 하+ㄴ 배우 김민준의 작품활동과 방송활동을 위하+여활발하+ㄴ 매니지먼트를 아끼지 않을 것”이라면서 “앞으로 김민준의 행보에 많은 기대와 성원을 부탁드리+ㄴ다”고 전하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
김민준과 걸스데이 멤버 혜리는 지나 +ㄴ 2014년 방영하+ㄴ JTBC 드라마 ‘선암여고 탐정단’에서 호흡을 맞추+ㄴ바 있다 .	PER-B ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O
린워크벤치 공동대표는 “목표로 하는 국가에 대하+ㄴ문화적·언어적 이해를 통하+여소비자와의 접점을 찾을 필요가 있다”며 “‘좋은 기술은 세계 어디에서든 통하+ㄴ다’는 자신감을 갖고 시장분석에 적극적으로 나서+어야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이영애와 함께 한 쌍둥이 자녀들은 엄마를 꼭 닮은 외모로 남다르+ㄴ끼를 뽐내 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이영애는 제이룩(JLOOK)에 실리+ㄴ ‘편집장의 글’을 통하+여 “20년을 배우라는 이름으로 살았다 .	PER-B O O O O O O O O O O
경충대로, 대월로, 영동고속도로 등이 가깝어 교통여건이 좋은 편이다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
워싱턴 정가에서 +ㄴ화웨이의 회사 규모가 중싱보다 훨씬 크+ㄴ 만큼 상무부가 벌이는 이번 조사의 파장은 크게 확산되+ㄹ 것으로 보고 있다 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
