그 바람에 중국의 빚더미는 눈덩이처럼 불어나 +았다 .	O O ORG-B O O O O O
'악플?너 고소!' 강용석 1심서 패 .	O O PER-B O O O
그는 직원 2만명에게도 명상 공간을 제공하거나 요가 강습을 지원 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
또한, 모바일게임의 호황, 그리고 소설이나 만화 같은 연계 콘텐츠의 확장 등으로 엔씨소프트는 올해 무난하게 매출 1조를 넘기 +ㄹ 수 있을 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O MNY-B O O O O O O O O
<모바일게임의 원년..더 이상 PC 온라인게임사+이라 부르지 말라> 2016년 말까지 엔씨소프트는 명실상부 하+ㄴ 'PC온라인게임 개발사'의 대명사+이었다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
가루다인도네시아항공, ‘아시아나 세이버 세일즈 컨테스트’ 성료인도네시아 국영 항공사 이+ㄴ 가루다인도네시아 항공은 ‘아시아나 세이버 세일즈 컨테스트’가 성황리 종료되었다고 2일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
이번 컨테스트는 10월 17일부터 5주간 진행되었으며, 개인 발권 컨테스트와 여행사별 컨테스트로 진행되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
임창정 만삭 아내 대리운전 논란“별것+ㄹ가지고 난리”vs “사진을 올리+ㄴ게 잘못 .	PER-B O O O O O O O O O
[동아광장/ 윤희숙] 좌파는 노동개혁 없는 살기+ㄹ말 하+여보 .	O PER-B O O O O O O
청와대의 하명을 받아야 하+ㄹ 장관에게는 장관의 길이 있고, 정치적 중립을 지키고 수사의 독립성을 지키+어야 하+ㄹ 총장에게는 총장의 길이 있다는 말이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
반면 한진해운 등 국적 해운사에는 ‘빚줄이기’만 강요하였다 .	O ORG-B O O O O O O
EG건설은 ‘원주기업도시이지 더원 1차’의 선착순 계약을 진행하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
도널드 트럼프 미국 대통령의 백악관 출입기자단 만찬 불참이 확정되었다 .	PER-B PER-I ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O
10월 30일 시행되 +ㄴ이 후 보름 동안 약 5만여명이 자동이체 거래계좌를 바꾸었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이에 앞서 +어김 대통령은 서울공항 환송행사에서 국민에게 「출국 인사」를 통하+여, 『우리는 모든 내외의 시련과 도전을 전화위복의 기회로 만들는 지혜를 가지+어야 하겠다』며 『서로가 모든 것을 다 「나 +의 탓」으로 반성하고 지금부터라도 다함께 밖을 향하+여, 미래를 향하+여, 새롭게 다시 시작하+ 여야 하겠다』고 강조하였다 .	O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 2001년부터는 4년 연속 MVP+이라는 전무후무하+ㄴ 기록을 남기었다 .	O O O O O O O O O
