29일 관계자에 따르면 애니메이션 ‘쿵푸팬더3’ 홍보차 내년 1월 20일 내한하는 잭 블랙이 ‘무한도전’ 출연을 논의 중이다 .	O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O
관계자는 “잭 블랙의 ‘무한도전’ 출연이 아직 확정되+ㄴ 것은 아니다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O
총 6.3km의 구간이 확인되었다 .	O O O O O
'오늘부터 사랑 하+여' 박진우, 평범 하+ㄴ 아빠에서 연기로 전환… '도전 .	O O O PER-B O O O O O O O
김병익 문학과지 성사 상임고문(당시 대표)이 쓰+ㄴ초판해설은 “한강의 상상력은 한 세대전의 세계 속으로 거스르어올라가 +아거기서 움직이고 있다”고 +였다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
윤활유 사업은 국내 시장에서의 경쟁력을 바탕으로 중국·인도·러시아·동남아 등 해외시장에 진출하였다 .	O O O O O O LOC-B O O O O
올해는 20년간 일반에 공개하지 않았던 비밀 정원숲속 산책로를 21일 처음 오픈하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
이에 대하+여 조 감독은 “냉혹 하+ㄴ 승부의 세계에서 살더라도 정과의리는 있어야 하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
노사는 회의에서 현재 울산5공장에서 생산하는 신형 투싼과 향후 울산 3공장에서 생산 예정이+ㄴ 아반떼 후속차를 울산 2공장에서도 공동 생산하는데 합의하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 초 부산관광공사의 관광 프로젝트 공모를 통하+여 시작되+ㄴ 새롭ㄴ 숙박 형태 +이다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
방송에서 신세경은 봄과 잘 어울리는 플라워 패턴의 유니크 하+ㄴ점퍼를 매치 하+여세련되고 페미닌한 스타일을 완성하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 jstar@j oongang. co.kr블루종뜻[사진 SBS 방송 화면 캡처 .	O O O O O O O O O O
