이는 건전하게 스포츠로 즐기고 있는 대다수의 고객 모두를 잠재적 범죄자로 취급하는 동시에, 개인의 행복추구권(헌법 10조)과 개인정보자기 결정권(헌법 17조) 침해의 소지가 다분하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 한국 프로야구(KBO 리그) MVP와 골든글러브를 수상하였다 .	O ORG-B ORG-B ORG-I O O O O
또한 임시완, 진구, 박병은, 이동휘, 김선영 등 개성 넘치는 배우들의 환상적 이+ㄴ 호흡은 영화의 다채롭 ㄴ 매력과 재미를 배가시키+ㄹ 포인트가 되+ㄹ 것으로 기대되+ㄴ다 .	O PER-B PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1스타 .	LOC-B O
경찰은 윈스톰 차량을 용의 차량으로 특정 하+ㄴ 뒤 청주를 비롯하+ㄴ대전·충남 등지엠대우 부품 대리점에서 카드 사용 내역을 분석하+여+았다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B ORG-B O O O O O O O
기재부 관계자는 “지난해부터 도입하기로 한 담배 경고 문구 부착 시행이 지연되었기 때문에 판매량이 예상보다 줄었다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 시즌 40 경기에서 10골을 채우었지만, 올 시즌에는 17경기만에 10번째 골을 작렬하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
세월호 유가족도 방청석에 모습을 드러내+었다 .	O O O O O O
김현중이 자 신 외에 다른 여성들과 관계를 가지+ㄴ 사실을 알게 되+었다는 A씨는 지난해 5월 30일 임신 중 이+ㅁ에도 불구, 김현중에게 관계를 정리하자고 호소하였다고.이에 격분하+ㄴ 김현중이 약 30분 동안 임신 중 이+ㄴ A씨를 폭행하+여2주간의 치료를 요하는 전신타박상을 입게 +었다는 주장이다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O
그로부터 이틀 후 이+ㄴ 6월 1일 경자연유산이+었다는 A씨는 김현중에게 수십 차례 복부폭행을 당하+ 여자궁에 충격을 받아 유산하였다고 주장하는 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
112년 만에 올림픽 무대에서 부활하+ㄴ 골프가 필드 스타들의 외면 탓에 조기 퇴출 위기감에 휩싸이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이 원내대표는 “김 위원장도 ‘비대위원과 동일하+ㄴ 지위를 부여하겠다’고 +였다”면서도 “구체적으로 의결권(부여에 대하+여서 +ㄴ) 이야기를 하지 못하였다”고 +였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O
10대(69.0%)와 20대(69.0%)는 스마트폰을 선택하었지만, 50대(69.3%)와 60대 이상(92.8%)은 TV를 선택하였다 .	O O O O O O O O O O
투어익스프레스 사이트에서 5월 해외 항공, 호텔, 자유여행, 허니문, 국내 항공, 제주 여행, 제주 숙박, 내륙 숙박 구매 내역이 있는 회원을 대상으로 이벤트에 참여하면 북팔의 웹소설 티켓을 증정하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
신화, 신곡 '메모리' 선공개로 컴백 알리+ㄴ .	ORG-B O O O O O O
