최근 영국 메트로 등은 ‘발칸반도의 노스트라 다무스’라 불리던 바바반가의 이 같은 예언에 이 흑인 대통령이 현 미국 대통령이 +ㄴ 버락 오바마 대통령이 아니냐는 추측을 내놓고 있다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
슈틸리케 감독은 쿠웨이트전을 포함하+여15승 3무 3패를 기록하였다 .	PER-B O O O O O O O
스카이에듀의 풀서비스는 단순 하+ㄴ 정답 확인을 넘어서 합격을 위하+ㄴ 맞춤 서비스로 기획되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
“두 곡에 이름 올리다” ‘무한도전’으로 유명세를 타+ㄴ 작곡가 유재환이 ‘커피’로 가수 데뷔하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O
23일 오후 현재 유재환의 ‘커피’는 각종 음원 사이트에서 상위권을 기록 중이다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
박지원 비대위원장은 이날 자신의 소셜미디어에 “박근혜 최순실 게이트 특검법이 법사위에서 어제부터 오늘까지 계속 토론하여 권성동 법사위원장의 리더십으로 통과되었다”면서 이같이 밝히었다 .	PER-B O O O O PER-B PER-B O O ORG-B O O O O PER-B ORG-B O O O O O
이후 결혼 9년 만이 +ㄴ 지난해 임신하였다는 소식을 전하며 많은 축하를 받았지만 임신 초기 자연유산으로 아픔을 겪은 바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그들 모두가 대한민국"이라고 주장하였다 .	O O ORG-B O O
