문재인, 김효석 공동선대위원장 영입 시리아 정부군, 고대 도시 팔미라 재탈환 요양병원 입주 건물 불, 156명 긴급 대피 ‘AI 청정지역’ 고양서도 의심신고 접 .	PER-B PER-B O O ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O
매체는 이 일화를 소개하며 루이청강의 숨기+어지+ㄴ 모습을 알아보+ㄴ 박 대 통력의 통찰력에 중국인들이 감탄하고 있다고 전하였다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
이는 2·3차 협력사의 역량 향상을 위하+여 현장 진단을 통하+ㄴ경영·공정·생산기술 등 분야별로 전문가의 컨설팅을 제공하고 생산성 향상을 위하+ 여설비 구입비를 지원하는 프로그램이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 고택은 청송심씨가 옥으로 1940년대 개축하+ 여 문화재적 이+ㄴ 가치가 없다는 판정을 받았지만 지역민들은 이곳이야학 장소로 사용되는 등 충분히 의미가 있다며 보호를 바라는 상황이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
허다윤 양은 아직 실종 상태+이다 .	PER-B O O O O O
SKT, ‘T로밍 데이터 원패스프리미엄’ 35개국으로 대폭 확 .	ORG-B O O O O O O O
충주의 첫 ‘자이’ 브랜드 아파트 +이다 .	LOC-B O ORG-B O O O O
원세훈 전 국정원장, 구속 240일 만에 보석으로 풀려나+아… “방어권 보장 차원에서 허가 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
세월호 침몰 원인을 규명하기 위하+ㄴ 조사 작업도 본격화 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
대전우송정보대는 제과·제빵교육기관이 +ㄴ 프랑스 국립제빵제과학교(INBP)의 교육과정을 이번 학기에 도입하+여실시중이다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O
그는 “1당의 표를 10% 정도 가져오면 절대 1번이 당선되 +ㄹ 수 없다 .	O O O O O O O O O O O O O
그러나 다소 부족하+ㄴ면은 있다 하더라도, 내년 3월 케이블방송 개막 자체에는 크+ㄴ 무리가 없다는 것+이 공보처와 관련 업계 관계자들의 분석이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
