이에 이+ㄴ위원장은 “나도 변하였고, 그분도 변하였다”며 “옛날에 개인적으로 활동하+ㄹ 때는 그런 소신이 있었고 이제 당에 +았으니 당론을 따르 아야 하는 것.저는 선하+ㄴ야누스 고, 잘못되게 변하는 나쁘+ㄴ야누스다”라고 응수하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
20일 신라호텔에서 김용환 정책위의장과 박준병 민정당 사무총장이 합당을 위하+ㄴ 합의각서를 작성하였다 .	O LOC-B PER-B O PER-B ORG-B O O O O O O
차2부제, 임시공휴일 … 베이징 9월에 +ㄴ ‘열병식 블루 .	O O O LOC-B O O O O O
박 시장과 안 지사 역시 ‘미래’, ‘시대’ +이라는 구호를 내세우어 다른 주자들을 구시대로 보려는 시각이 담기 +어 있다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
사랑스럽ㄴ초록마녀 엘파바와 미워하+ㄹ 수 없는 글린다의 통통 튀는 매력도, 1막의 끝을 장식하는 넘버 이+ㄴ ‘중력을 벗어나 +아(DefyingG ravity)’의 강력 하+ㅁ도 여전하었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
25일 전투경찰법 대신 의무경찰대 법이 시행되면서 +이다 .	O O O O O O O O
전경은 1971년 창설되었다 .	O O O O
오늘날 서양 철학에서 해석학을 대표하는 프랑스의 철학자 폴리쾨르가 서구인의 무의식을 지배하고 있는 기독교의 신화와 상징을 분석하면서, 인간의 내면에 숨어 있는 「악」의 의미를 인문과학적으로 풀어내 +ㄴ 책이다 .	O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부 “제2의 경제도약이끌 +ㄹ 합의”… 14일 한노총 집행委의결이고 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O
2013년 첫 번째 싱글 ‘꽁꽁’ 발표 이후 두 번째 싱글이다 .	O O O O O O O O O O O
새정치민주연합 2·8 전당대회에 출마하+ㄴ 박지원 후보와 문재인 후보가 동시에 투숙하면서 +이다 .	ORG-B O O O PER-B O PER-B O O O O O
다리아스테그니나 선 콘트란스 극동지부장은 “나진∼하산 철도를 통하+여1분기(1∼3월)에만 40만t의 석탄을 싣어 나르았다”며 “올해 200만t을 운송하+ㄹ 계획”이라고 말하였다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
노경은은 선발 투수로 시즌을 시작하였으나 3경기에서 9와 3분의 2이닝 평균 자책점 11.17로 부진하+여 2군에 내려가 +ㄴ 상태+이었다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O
