지금도 머스크가 어디서 +이+ㄴ 가 엉뚱하+ㄴ 공상으로 임직원을 닦달하고 있는 한 말이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
회원이 페이스북에 ‘누구가 +었건 무슬림은 다 죽었네’ +이라는 댓글을 올리었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
[화제의 분양 현장] 동작 ‘보라매파크시티 .	O O O LOC-B O O
자기 유체는 나노미터(㎚, 1㎚=10억분의 1m) 크기의 산화철이 들어있어 외부에서 자기장을 걸면 마치 자석처럼 바뀌는 액체를 가리키+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 박 전 대표의 ‘성추행’ 의혹이 그렇었다 .	O PER-B O O O O O O
네 차례에 걸치+어진행되는 지역 순회 경선은 27일 광주부터 시작되+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B O O
특히 추석을 앞두고 다양하+ㄴ 구성의 글라스락 홈세트는 매일 판매 1시간 만에 매진되는 등 크+ㄴ인기를 끌었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
알리바바닷컴의 Wholesale는 중소기업들이 브랜드 관리 능력을 인정받은 전 세계 50개 기업을 통하+여 브랜드 상품을 구입하+ㄹ 수 있도록 하+ㄴ 것이 +ㄴ데, 여기에 멤버쉽 컴퍼니가 포함되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O
나+의 활동 초기에 200만∼300만원이었는데 별로 오르지 않았다 .	O O O MNY-B O O O O
