부대장 한 개철 대령은 『 예비군들에게 부대 내 오­폐수 처리시스템을 보이어주면, 백 마디 말보다 더 효과가 크다』며, 『요즘에는 훈련이 끝나 +ㄴ 뒤 훈련장에 쓰레기가 발견되는 일이 거의 없다』고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남경필 지사가 취임 직후 도입 하+ㄴ 연정이 새롭ㄴ 바람을 일으키+ㄴ 것이 대표적이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
반면 김 대표는 지난해 7월 당 대표 당선 후 숨가쁘게 달려오았지만, 뚜렷하+ㄴ 성과를 거두지 못하고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
연사로 참여하+ㄴ 현대차의 권문식 부회장은 지나 +ㄴ 1일 저녁 벡스코 컨벤션홀에서 열리+ㄴ미디어 초청 갈라디너에서 현대기아차의 능동적이고 안전하+ㄴ 자율주행 기술개발에 대하+ㄴ 강연을 펼치었으며, 미래기술의 키워드로 ‘친환경, 안전, 커넥티비티(연결성), 모빌리티(이동성)’를 제시하며 2030년까지 이 가치를 담은 자율주행차 보편화에 나서겠다고 밝히었다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O LOC-B LOC-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
두 번째 연사로 나서 +ㄴ 메르세데스 벤츠 R&D센터의 알워드니스트로 CEO는 ‘디지털 혁명과 자동차 산업의 성공’에 대하+여이야기하면서 벤츠가 추구하는 미래형 자율주행차 ‘F015’를 소개하였다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이어 그는 트와이스 팬들뿐만 아니라 다른 사람들 사이에서도 반응이 좋지 않다고 덧붙이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
7일 텍사스주 휴스턴에서 27시간 머물는 동안에는 트럼프 당선인 측과 만나지 않았으나 13일 귀국길에 캘리포니아주 샌프란시스코를 방문하는 동안 어떤 식으로든 접촉이 이루어지면 중국은 ‘하나의 중국’ 원칙을 침해당 하+ㄴ 것으로 간주하+여강하게 반발하+ㄹ 가능성이 크다 .	O LOC-B LOC-B O O O PER-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
지난해 1월 새롭ㄴ 하청업체가 서울시의 일감을 맡았지만 ‘미운털’이 박히+ㄴ 백씨 등은 다시 일터로 돌아가지 못하였다 .	O O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O
'캡틴 아메리카 시 빌워' 스칼렛 요한슨 이 코푼 휴지, 700만원에 낙 .	O O O O PER-B PER-I O O O MNY-B O O
수재와 영재들이 미국과 유럽에서 미술 공부를 하고 돌아오았고 1년에 몇 백억원 단위의 미술품이 거래되는 서울이다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B O
현대차 관계자는 “개인 고객 비중이 증가하고 신규 고객이 증가하는 등 고급차 시장의 저변이 확대되 +ㄴ 것도 제네시스 브랜드의 고무적 이+ㄴ 성과”라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
