결국 허지웅은 “본의 아니게 피해를 끼치+어드리+어 굉장히 죄송하다”며 동네 주민에게 고개 숙이어 사과의 말을 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한편 ‘무성욕자’ 허지웅의 돌아오+ㄴ 성욕에 대하+ㄴ에피소드는 19일 방송되는 ‘마녀사냥’에서 확인 하+ㄹ 수 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
스포츠 동아는 새해 새 출발선에서 +ㄴ 프로야구 각 구단 감독을 만나 +아팬들이 궁금하+여하+ㄹ만 하+ㄴ 얘기들을 속속들이 물어보는 코너 ‘프로야구 10구단 시대, 감독들에게 듣는다’를 마련하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
선발 후보 노성호·최금강 등 …캠프 서 결정 노력형 나 성범·김진성·원종현·박민우 기대지나+ㄴ 시즌 PS 진출, 고참들 공로 컸죠 올 하+여 시험대도고참들과 승리하모니 팬들에게 사랑받는 야구 보이어 주+ㄹ 것+이+ㅂ니 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국방정보본부는 북한의 잠수함 발사 탄도미사일(SLBM) 개발이 2, 3년 내에 이루어 지+ㄹ 수도 있다고 전망하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이 외무상은 뉴욕에 있는 동안 공항이나 숙소 호텔, 유엔본부에서 마주치+ㄴ 한국기자들의 질문 공세에 +ㄴ 단 한마디도 대꾸하지 않았다 .	PER-B O LOC-B O O PER-B O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O
이후 양측은 지난달 2일부터 성명서 발표, 토론회 등을 통하+ㄴ 공방을 벌이었다 .	O O O O O O O O O O O O
한국농어촌공사가 ‘2016 농촌 재능나눔 대상’ 공모전을 실시하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O
A 병사의 어머니는 병원 측이 당시 명백하+ㄴ 의료사고+이었기에 A 병사가 회복하+ㄹ 때까지 모든 책임을 다하겠다고 밝히었다고 전하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
박종대 하나대투증권 연구원은 “지난해 추석에도 매출이 반짝 오르았 .	PER-B ORG-B O O O O O O O
