”임종룡 경제부총리 인준 서두르 라―미국 트럼프 시대가 열리+ㄴ다 .	PER-B O O O LOC-B PER-B O O O
과거에 +ㄴ 금융당국인가를 받아야 사모펀드를 운용하+ㄹ 수 있었지만 이제 자기자본 20억원, 전문인력 3명만 있으면 사모펀드 운용사로 등록하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O
헌법학자 고바야시 교수회 .	O PER-B O O
울산 윤정환 감독은 “아무래도 낮 경기 때는 야간 경기 때보다 몰입이나 집중력 면에서 선수들이 어려움을 겪을 수 있다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
임 감독이 구상하는 농구는 스피드를 가미하+여 빨리 공격하는 농구, 많은 가용 인원과 강 하+ㄴ 체력을 바탕으로 수비를 40분 내내 구사하는 농구다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
비가 내리+ㄴ 22일 대구 달서구청 광장에서 우산을 쓰+ㄴ 직원들이 헌혈 순서를 기다리고 있다 .	O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O
유리가 처음 주연을 맡은 지상파 방송 드라마 이+ㄴ SBS ‘피고인’은 20%에 육박하는 시청률로 월화극 1위를 지키고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
동국제약의 피부과학이 담기 +ㄴ ‘센텔리안 24’ 동국제약은 잇몸약 ‘인사돌’, 상처 치료제 ‘마데카솔’, 정맥순환 개선제 ‘센시아’, 여성 갱년기 치료제 ‘훼라민큐’ 등 식물성분을 함유하+ㄴ의약품으로 잘 알려지+ㄴ 제약회사다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대나무는 경남 사천에서 싣어오고, 장작으로 쓰+ㄹ 썩은 소나무는 근처의 산에서 직접 줍+어오았다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O
하지만 나는 오로지 새누리당에만 17년째 몸담아 오+ㄴ사람이다 .	O O O ORG-B O O O O
전남 곡성군 석곡면 연반리여운(如雲) 마을에 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O
