“어떻게 통영에서 출판사를 하게 되+ㄴ 것+이에요?”자주 받는 질문이어서 평소처럼 우리의 이야기를 조곤조곤나누었더니 다시 질문이 날아오+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
키 188cm, 몸무게 79kg의 단단 하+ㄴ 체격을 갖추+ㄴ 안준수는 2013년 9월 처음 태극마크를 단 이후 지난해 4월 프랑스에서 열리+ㄴ 몬디알풋볼몽테 규대회, 9월 방콕서 개최되 +ㄴ아시아축구연맹(AFC) U-16 챔피언십, 그리고 올 9월 수원 컨티넨탈 컵 등 최진철 감독 밑에서 줄곧 골문을 지키었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
서강준을 모델로 하+ㄴ카스 라이트 광고는 업무와 학업 등으로 치열 하+ㄴ한 주를 보내 +ㄴ 청춘들이 집에 모이어 일상에 지치+ㄴ 몸과 마음을 카스 라이트 맥주로 달래며 스트레스를 해소 하+ㄴ다는 스토리. 격식을 차리지 않고 캐주얼 하+ㄴ 분위기에서 친구들과 함께 맥주를 즐기는 일상 그대로의 모습을 광고에 녹이 어내+어 참가자들의 공감을 이끌어내 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기상청은 이번 지진으로 인하+ㄴ 피해는 없다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O
핵심 기능은 강화하되 불필요하+ㄴ 기능을 과감히 생략 하+ㄴ 디버전스형 제품으로, 국내 침구 청소기의 시중 가격이 10만∼30만원대 고가에 형성되+어 있다는 점에 착안하+여가성비를 극대화 하+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
전반 3분 루 옹고가 올리+ㄴ 코너킥크로스를 세인즈버리가 헤딩 슈팅으로 연결하며 첫 골을 기록하였다 .	TIM-B TIM-I O O O O PER-B O O O O O O O
호주는 공세를 계속하였고, 결국 11분 후 결승골을 터트리었다 .	ORG-B O O O O O O O O
울며 겨자 먹기 식으로 등기에 필요하+ㄴ 서류를 제출하고 나+ㄴ 직후 A 변호사의 놀라 +ㄴ 가슴은 한 번 더 쿵+하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
최근까지만 하+여도 이완구(행시) 원내대표와 주호영 정책위의장(사시), 김재원(사시) 원내수석부대표가 고시 출신이었다 .	O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O
내 연금 홈페이지(csa.nps. or.kr)에서 자신의 국민연금 정보와 개인연금 및 퇴직연금 정보를 확인 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
