한편, 소녀시대는 다음달 7일 오후 10시 각종 온라인 음원 사이트를 통하+여선행 싱글 ‘파티(PARTY)’ 음원을 공개하고 본격적 이+ㄴ 활동에 나서 +ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이는 지난해 2월 발표 하+ㄴ 정규 4집 ‘미스터 미스터(Mr. Mr.)’ 이후 약 1년 6개월 만의 국내 컴백이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1구(區)에서 20구까지, 구마다 25~30㎞씩 직접 길을 걷었습니다 .	O O O O O O O O
지나+ㄴ 1일 교토(京都)나 +의 시모가모(下鴨) 신사시설 11곳과 나라(奈良) 현 요시노(吉野町)의 국보긴 푸센+하지(金峯山寺) 등에서도 불분명 액체가 뿌리+어지+ㄴ 사건이 발생하였다 .	LOC-I O LOC-B O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
지난해 광역시도 중 전입자보다 전출자가 많은 인구 순유 출시도는 서울(-1.4%), 대전(-0.7%), 울산(-0.7%) 등 9개 +이었다 .	O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O
해태의 또 다른 외국인 선수에 디피어슨은 나중에 현대에서 뛰었지만 팀 합류를 미루면서 허벅지 부상을 이유로 4월 6일 등록 말소되기도 +였다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
『군사정권의 잔재들이 +ㄴ「 호랑이」를 잡으러 민자당에 입당하였다지만, 결국 「호랑이」의 「충직하+ㄴ 개」로 전락하여 「재야」를 욕되게 하고 말았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
자사가 서비스하고 티노게임즈(대표 김동효)가 개발하+ㄴ 신작 게임 '마제스티아'의 파이널 테스트에 돌입하+ㄴ 것.이번 파이널 테스트는 전 세계 이용자들을 대상으로 게임 내 주요 콘텐츠의 최종 점검을 목적으로 2일(목)부터 6일(월)까지 진행되며, 테스트 기간 동안 이용자들의 랭킹을 실시간으로 업데이트 하+여 전략대전의 묘미이+ㄴ 경쟁 요소를 더욱 강화시키+ㄴ다는 계획이다 .	O O ORG-B PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'마제스티아'는 지난해 실시하+ㄴ한국, 미국, 일본 CBT(비공개 테스트)를 통하+여 게임성을 강화하+ㄴ후 첫 공개되는 만큼 글로벌 이용자들의 크+ㄴ 관심을 모으고 있으며, 현재 진행 중 이+ㄴ 글로벌 사전 예약을 마치 +ㄴ 안드로이드 기기 이용자+이라면 누구나 테스트에 참여 하+ㄹ 수 있다 .	O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
