“ 어떻 게 통영 에서 출판사 를 하 게 된 거 예요 ? ” 자주 받 는 질문 이 어서 평소 처럼 우리 의 이야기 를 조곤조곤 나누 었 더니 다시 질문 이 날아온다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서강준 을 모델 로 한 카스 라이트 광고 는 업무 와 학업 등 으로 치열한 한 주 를 보낸 청춘 들 이 집 에 모 여 일상 에 지친 몸 과 마음 을 카스 라이트 맥주 로 달래 며 스트레스 를 해소한다는 스토리 . 격식 을 차리 지 않 고 캐주얼한 분위기 에서 친구 들 과 함께 맥주 를 즐기 는 일상 그대로 의 모습 을 광고 에 녹 여 내 참가자 들 의 공감 을 이끌 어 냈 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
핵심 기능 은 강화하 되 불필요한 기능 을 과감히 생략한 디 버전 스 형 제품 으로 , 국내 침구 청소기 의 시중 가격 이 10 만 ∼ 30 만 원 대 고가 에 형성돼 있 다는 점 에 착안해 가성비 를 극대화 한 것 이 특징 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전반 3 분 루옹 고가 올린 코너킥 크로스 를 세인즈버리 가 헤딩 슈팅 으로 연결하 며 첫 골 을 기록 했 다 .	TIM-B TIM-I TIM-I PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
호주 는 공세 를 계속 했 고 , 결국 11 분 후 결승 골 을 터트 렸 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 까지 만 해도 이완구 ( 행시 ) 원내 대표 와 주호영 정책 위 의장 ( 사시 ) , 김재원 ( 사시 ) 원내 수석 부 대표 가 고시 출신 이 었 다 .	O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
내 연금 홈페이지 ( csa . nps . or . kr ) 에서 자신 의 국민 연금 정보 와 개인 연금 및 퇴직 연금 정보 를 확인할 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
