금융감독원 등 6개 공공기관과 협업 하+여정부 3.0 ‘안심상속 원스톱 서비스’도 제공 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
그러면서 송 의원은 “호남 민심에 대하+ㄴ문재인 전 대표의 희망과 비전을 구체적으로 연결하는 역할을 하겠다”고 강조하였다 .	O PER-B O LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O
기업 고객들은 저렴하+ㄴ 가격에 자사 상황에 맞는 최적의 서비스를 구축 하+ㄹ 수 있도록 MS뿐만 아니라 MS의 파트너사에게도 지원을 받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
또 국산 농수산물을 이용하+여 연간 80억달러를 수출하면서 한식을 알리고 농민을 돕는 중요하+ㄴ 산업으로서 그 소임을 다하고 있다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
신동화 한국식품안전협회 신동화 회 .	PER-B ORG-B PER-B O O
한 건은 양 대법원장, 다른 한 건은 춘천지법원장 시절 최성준 방송통신위원장에 관하+ㄴ 내용이었다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
조 전 사장은 해당 문건이 2014년 1월 6일자 ‘정윤회-십상시(十常侍) 회동’ 문건과 함께 청와대에서 유출되 +ㄴ문건으로, 같은 해 11월 말 세계일보의 정윤회 문건 보도 당시 공개하지 않았던 8건 중 2건이라고 소개하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O
8.2011년쯤에+ㄴ 교장 지시로 동성애자 색출설문지를 돌리었다는 학교 얘기가 떠들썩하였습니 .	O O O O O O O O O O
배용준과 박수진 의 결혼식에 참석하+ㄴ한 관계자는 “왕지혜가 부케를 받았다”면서 “화기애애하+ㄴ 분위기 속 예식이 이루어 지+었다”고 현장 분위기를 전하였다 .	PER-B PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편 배용준과 박수진은 오늘(28일) 소속 사 식구들과 함께 신혼여행을 떠나 +ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O
매입임대주택은 다가구주택 등을 매입하여 생계·의료급여 수급자 등에게 공급하는 임대주택으로 올해 9000가구가 나오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
한씨는 개인택시 4대에 승차거부를 당하+ㄴ후에 야간신히 택시를 잡아 타+ㄹ 수 있었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
김경숙 전 신산업융합대학장에잇어 최경희 전 총장도 소환되+ㄴ다 .	PER-B O O PER-B O O O O
