”변호사 신모씨(52)는 2008년 7월 서울 영등포구치소에서 사기 혐의 등으로 구속되+어 있던 오 모 씨를 접견 하+여이같이 말하며 로비 명목으로 1억원을 요구하였다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O MNY-B O O
경찰은 A씨에 대하+ㄴ 음주측정 결과 혈중알코올 농도가 면허정지에 해당하는 수치가 나오았다고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
미국 프로골프(PGA) 투어에서도 다양하+ㄴ스포츠 뉴트리션 제품을 먹으면서 움직이+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
랍스터는 5㎞ 이내 연안에서 잡는다 .	O O O O O O
더미+ㄴ주로 가는 것+ㄹ 언론을 통하+여 알았기 때문에 말리+ㄹ 틈이 없었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
한국 토종 반도체 전문가 이+ㄴ그에게는 늘 ‘세계 최초’+이라는 수식어가 따라다니+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
금강주택 2015년 2355 채 분 .	ORG-B O O O O O
테마 전시관 ‘이노베이션시티(InnovationCity)’에 전시관을 마련하는 KT의 주제는 ‘5G를 통하+ㄴ 생활혁신(LifeI nnovationby5G)’이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
●빠르+ㄴ 투구 템포11일 LG타선을 상대하+ㄴ레일리는 빠르+ㄴ 투구 템포와 간결하+ㄴ 투구폼이 가장 먼저 눈에 띄었다 .	O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O
노사연, “심각하+ㄴ 부부 갈등 노래로 회복하였다 .	PER-B O O O O O O
대체로 유럽 사람들은 성적으로 조숙하였던 것 같다 .	O LOC-B O O O O O O
