여행 상품 외 에 도 실제 여행지 를 방문한 이 들 이 남긴 리뷰 역시 2 만 5000 개 가 넘 어 여행 일정 계획 시 참고할 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스웨덴 에서 는 ( 사이토카인 요법 을 ) 더 이상 사용하 지 않 는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
2012 년 업계 의 불투명한 전망 으로 평균 투자 규모 가 축소된 가운데 서 도 투자 를 늘려 3 조 8500 억 원 을 집행 했 고 이후 에 도 매년 3 조 원 대 대규모 투자 를 단행 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
특히 2013 년 에 는 사상 최초 로 연구 개발비 에 만 1 조 원 이상 을 투입 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
[ 분양 하이라이트 ] 삼성 이 오 는 고덕 신도시 에 저렴한 ' 자이 ' 나온다	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
배우 김태희 ( 37 ) 의 신인 시절 인터뷰 가 눈길 을 모으 고 있 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
18 일 한 온라인 커뮤니티 에 는 김태희 의 2003 년 SBS 드라마 ' 스크린 ' 촬영 당시 의 인터뷰 가 올라 왔 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O
김태희 는 인터뷰 에서 자신 이 ' 깍쟁이 ' 이미지 를 가지 고 있 는 것 을 두 고 " 목소리 의 톤 이 높 은 게 한 몫 하 는 것 같 다 " 며 " ( 나 는 ) 곰 같이 둔한 편 " 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김태희 는 당시 남자 친구 가 있 다는 사실 도 공개 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
홍 재무 밝혀	PER-B O O
이 를 계기 로 중국 슈퍼 리그 주요 빅 클럽 들 이 관심 을 표명해 왔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
