웹버족의 미"이런 뜻이 +ㄴ 지 전혀 모르았네" 5년 만에 2배 훌쩍 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
프랑스의 작곡가브누아 카레+이었다 .	ORG-B PER-B PER-I O
플로머신이 작곡하+ㄴ 두곡의 제목은 각각 ‘아빠의 차(Daddy’ sCar)’와 ‘미스터 섀도의 노래(TheBalladofMrS hadow)’+이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
‘아빠의 차’는 영국의 전설적 록밴드 비틀즈 스타일의 곡이다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O
지난해 7월부터는 사무직 직원들도 10~15%의 임금을 반납하였다 .	O O O O O O O O
강원도 정선 강원랜드의 전통 한식당 운암정이 환경개선 공사를 마치고 6월 1일부터 정상 영업을 재개하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-I ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
한편 ‘집밥백 선생’ 백종원은 ‘슈가 보이’ +이라는 별명답게 설탕을 애용하였다 .	O O O PER-B PER-B PER-I O O O O O
신 회장을 포함하+여 롯데 비리로 기소되+ㄴ 피고인들은 혐의를 모두 부인하며 무죄를 주장하는 입장이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
신 회장은 2009년 9월~2015년 7월 계열사 끼우어 넣기 등 방법으로 회사에 471억원의 손해를 끼치 +ㄴ 혐의로 기소되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
또 신 총괄회장과 공모하+여신이 사장과 서씨, 서씨의 딸 신유미씨가 운영하는 회사에 사업권을 몰아주 774억원의 손해를 가하고, 신 전 부회장에게 391억원, 서씨 모녀에게 117억원 등 총 508억원의 급여를 부당하게 지급하+ㄴ 혐의도 있다 .	O PER-B O PER-B O PER-B PER-B O PER-B O O O O MNY-B O O PER-B O O MNY-B PER-B O MNY-B O O MNY-B O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
반면 노 관장의 귀책사유는 아직 드러나 +ㄴ바가 없다 .	O PER-B O O O O O O O
지나+ㄴ9월 판결에서 대법원이 파탄주의 인정 가능성을 과거보다는 다소 확대하기는 +였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
