그러나 김희진 의 세리머니 가 본격 도마 위 에 오른 건 올스타 전 이 끝난 이후 부터 였 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
함께 출연한 세월호 변호사 , 박주민 더불 어 민주당 의원 도 “ ( 문 을 떼 냄 으로 인해 ) 그 사실 여부 에 대한 검증 이 어려 워 지 는 것 이 있 어서 전문가 들 은 어쩔 수 없이 떼 내 더라도 잠금장치 부분 이런 걸 사진 을 좀 촬영해 둬서 이후 에 진상 규명 할 때 증거 로 쓸 수 있 게 해야 된다는 이야기 들 을 많이 하 고 있 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O O PER-B ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이랜드 타운 힐스 가 이 처럼 파격적 인 금액 으로 분양하 는 것 은 이 랜드 그룹 의 경영 철학 을 반영 했 기 때문 이 라고 관계자 는 말한다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
롯데마트 ( - 0.9 % ) 등 대형 마트 는 물론 주요 TV 홈 쇼핑 의 매출 도 내림세 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 난 이제 서른 셋 … 낭비할 시간 없 다 ”	O O O O O O O O O O O
성동일 , 김성령 때문 에 결혼 후회 ? " 김성령 과 부부 의 연 맺 고 싶 었 는데 … "	PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
이 후보 와 최 후보 사이 의 ‘ 불꽃 설전 ’ 도 눈길 을 끌 었 다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지난해 8 월 7 일 대전 NC 전 부터 시작해 출장하 는 경기 에서 는 적어도 한 타석 이상 출루 에 성공하 는 놀라 운 기록 행진 이 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 활명수 118 주년 한정판 ’ 에 는 활명수 가 탄생한 시기 와 같 은 19 세기 말 작품 ‘ 나전 칠 산수문 끊음질 이층롱 ’ 의 문양 을 새 겼 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강원랜드 양성 평등 위한 ‘ 여성 위원회 ’ 운영	ORG-B O O O O O O O O
귀리 효능 , " 가수 장윤정 출산 후 15 kg 감량 성공 " 세계 10 대 슈퍼 푸드 로 불리 는 귀리 의 효능 은 무엇 일까 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 지난해 말 부터 올해 7 월 까지 장장 8 개월 을 끌 다	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
1837 년 엔 독학 으로 변호사 자격 을 취득하 고 변호사 일 을 시작 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
