'전설의 마녀' 종영, 하석진 한 지혜의 해피엔딩 .	O O O PER-B O O O O
대림성모병원 유방센터는 환자의 동선을 미리 파악하고 외래진료와 초음파, 유방영상 촬영까지 한층에서 받을 수 있도록 설계하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
세계 최대의 통신망 인터넷에는 데이트 상대를 찾는 광고가 매달 1만여건씩 올라 오+ㄹ 정도+이어서 잠재 수요는 충분하다는 것이 로멀러스사의 자체 분석 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
하지만 아베 총리는 자제하고 있다 .	O PER-B O O O O
컬투쇼 박보람, "본판이 예쁘+ㄴ거+이다 .	O PER-B O O O
실제 시중은행의 9월 주택담보대출 변동금리(최저금리 기준)는 연 2.84~3.08%로 7월(2.63~2.79%)보다 0.2%포인트 이상 오르았다 .	O O O O O O O O O O O O O
연초 이후 수익률은 15.02%를 나타내며 동기간 니케이 225의 수익률 13.98% 대비 높은 수익률을 보이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
어오정연은 MC 이윤석이 “서장훈이 방송에서 하는 ‘그것+이 아니고’를 평소에도 하냐”고 묻자 “정말 많이 듣던 이야기+이었다” .	PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
