보조금 사업 집행 점검단을 만들어 100억원 이상 대형 사업의 타당성을 검증하는 방안도 추진하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I ORG-I ORG-I O MNY-B O O O O O O O O
이젤 장벽을 녹이는 ‘복구약’을 투약하면 되는데 가격은 피임약과 비슷하+ㄴ 10~12달러 수준이다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O
7년 만에 최저 수준이다 .	O O O O O
미국 노동부는 지나 +ㄴ 6월 실업률이 5.3%로 하락하였고, 같은 달의 비농업부문 신규 고용 증가량은 22만3천개 +이었다고 2일 발표하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달의 실업률은 2008년 4월 이후 가장 낮은 수준이다 .	O O O O O O O O O
고씨는 9일 헌재 탄핵심판 변론기일에 증인으로 채택되+어 있다 .	PER-B O O O O O O O O
연금저축 가입자들이 지난해 받은 월평균 연금액은 26만원으로 집계되었다 .	O O O O O O MNY-B O O
“지금 새정치연합은 평생 야당만 하기로 작정 하+ㄴ 정당”이라고도 +였다 .	O ORG-B O O O O O O O O
