민주당 의원 들 모두 도 그렇 게 얘기한다 .	ORG-B O O O O O O O O
박상진 사장 - 황성수 전무 도 소환 … ‘ 삼성 순환 출자 해소 ’ 특혜 의혹 관련	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘ 에이스 ’ 니퍼트 도 “ 지난 시즌 처럼 만 하 면 2017 시즌 에 도 좋 은 모습 을 보일 수 있 다 ” 고 자신감 을 드러냈 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
장동민 이 고소 를 당한 이유 는 과거 인터넷 방송 팟캐스트 ‘ 꿈꾸 는 라디오 ’ 에서 삼풍백화점 사고 생존자 와 관련 언급 을 했 고 , 당시 피해자 인 A 씨 가 모욕감 을 느 꼈 다며 장동민 을 지난 17 일 명예 훼손 등 의 혐의 로 동부 지검 에 형사 고소 한 것 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
앞서 장동민 은 ‘ 꿈꾸 는 라디오 ’ 를 통해 오줌 을 먹 는 동호회 를 언급하 던 가운데 “ 삼풍백화점 이 무너 졌 을 때 뭐 21 일 만 에 구출된 여자 도 다 오줌 먹 고 살 았 다 ” 며 “ 창시자 야 ” 라는 발언 을 했었 던 것 으로 알려 졌 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 장동민 은 식스 맨 하차 에 이 어 KBS 쿨 FM ‘ 장동민 레이디 제인 2 시 ’ 에서 도 하차하 게 됐 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
27 일 KBS 쿨 FM ‘ 장동민 레이디 제인 의 2 시 ’ 제작진 은 공식적 으로 보도 자료 를 내 고 “ 본인 의 발언 문제 로 사회적 논란 이 되 고 있 는 장동민 씨 를 DJ 에서 하차 시키 는 것 으로 결정 했 다 ” 고 밝 혔 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 장동민 의 소속 사 코엔스타즈 는 공식 보도 자료 를 통해 “ 불미스러 운 소식 을 전하 게 돼 죄송하 다는 말씀 전한다 ” 며 “ 현재 소속 사 는 장동민 씨 와 관련한 고소 내용 을 확인한 상태 이 며 , 사건 내용 에 대한 진의 여부 파악 및 후속 방안 을 정리 중 에 있 다 ” 고 밝 혔 다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미도 는 지난해 MBC 예능 프로그램 ‘ 라디오스타 ’ 에 출연해 남자 친구 의 존재 를 밝혀 화제 를 모 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
쁘띠첼 스윗롤 과 데미안 , 위대한 개츠비 , 젊 은 베르테르 의 슬픔 등 세계 명작 소설 미니북 이 함께 들어간 한정판 상품 을 판매 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
낙동강 뿐 아니 라 , 우리나라 의 산 , 들 , 도시 , 농촌 , 바다 등 은 오염 안 된 곳 이 거의 없 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 2002 년 스턴 과 의 대화 에서 “ 여성 의 서른 은 완벽한 나이 ” 라고 했 다 .	O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
