신 감독 은 24 세 이상 의 와일드카드 3 명 을 어느 포지션 에 활용할지 , 리우 올림픽 본선 까지 남 은 기간 동안 평가전 등 을 통해 어떻 게 전력 을 끌어올릴지 심사숙고해야 한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 불가 에서 는 ‘ 단단 ( 斷斷 ) 히 ’ 로 풀 어 홍산 스님 의 해설 처럼 욕망 을 경계하 는 뜻 으로 쓰 였 을 수 도 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
목포 에서 출발해 용산역 을 거쳐 인천 공항 으로 향하 는 열차 로 광명 역 에서 는 빈자리 가 열 에 한두 자리 뿐 일 정도 로 좌석 이 거의 꽉 찼 다 .	LOC-B O O LOC-B O O LOC-B LOC-I O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
후보 등록 은 이달 26 일 까지 다 .	O O O O DAT-B DAT-I O O O
' 플레이 타임 ' 은 상영 시간 이 67 분 에 달한다 .	O O O O O O O O TIM-B TIM-I O O O
결국 이 선수 는 금메달 을 목 에 걸 고 그 를 바라보 는 한 여성 이 갤럭시 S 7 으로 사진 을 촬영하 는 것 으로 마무리됩니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 외신 을 통해 알려진 바 에 따르 면 , 갤럭시 S 7 은 전작 인 S 6 에서 제외되 며 아쉬움 을 안 겼 던 방수 기능 과 마이크로 SD 카드 슬롯 을 부활 시킬 것 으로 기대 를 모 았 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 , 언급된 바 에 따르 면 갤럭시 S 7 과 S 7 엣지 의 사양 은 디스플레이 를 제외하 고는 대체로 비슷하 며 엑시 노스 8890 혹은 퀄컴 스냅 드래곤 820 을 혼용할 방침 이 며 4 GB 램 , 32 GB 스토리지 , 3000 mAh ( S 7 ) , 3600 mAh ( S 7 엣지 ) 의 배터리 를 지원할 것 으로 보입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
