두 가지 평가가 가능하다 .	O O O O O
판교로 뎀공인 임좌배 사장은 “13만여 ㎡ 규모의 알파돔시티가 완공되면 수도권에서 손에 꼽히는 자족형 미니신도시가 조성되는 셈”이라며 “복합단지나 +의 주거시설로서 주목받을 것”이라며 기대감을 나타내 +었다 .	O O PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
SM은 앞서 +어공식 입장을 통하+여유 노윤호의 오늘 21일 현역 입대 소식은 전 하+여지만 입대 시간 및 장소는 알리지 않았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[광화문에서/김상수] 나+의 지갑은 못 열 +ㄴ다고 .	PER-B O O O O O O
황 선임연구원은 “13일에는 지수 옵션11월 물만기일에 코스피200이 1포인트 이상 떨어지+ㄴ 것과 비슷하+ㄴ 양상이 나타나 +ㄹ 것”이라며 “종합주가지수 하락폭은 12일보다는 적은 20포인트 정도가 되+ㄹ 것”이라고 전망하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일가족 9명이 익명으로 아너 소사이어티 회원에 가입하+여나 누+ㅁ 분위기를 고조시키었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O
무라타는 앞서 +어 19일 기자회견에서 “오늘도 일하고 +았다”며 “수상이 기적 같아서 믿어지지 않는다”고 소감을 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
김정훈, "고교생 때 공부 결벽증 있었다 .	PER-B O O O O O O
..대답 못하면 트라우마" ‘학교 다녀오겠습니다 .	O O O O O O
진경준 전 검사장(49)이 1심에서 실형을 선고받았다 .	PER-B O O O O O O
