여행상품 외에도 실제 여행지를 방문하+ㄴ이들이 남기+ㄴ 리뷰 역시 2만5000개가 넘어 여행 일정 계획 시 참고 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스웨덴에서는 (사이토 카인 요법을) 더 이상 사용하지 않는다 .	ORG-B O O O O O O O O
2012년 업계의 불투명 하+ㄴ 전망으로 평균 투자 규모가 축소되+ㄴ 가운데서도 투자를 늘리+어 3조8500억원을 집행하였고 이후에도 매년 3조원대 대규모 투자를 단행하였다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O MNY-B O O O O
특히 2013년에는 사상 최초로 연구개발비에만 1조원 이상을 투입하였다 .	O MNY-B O O O MNY-B O O O
[분양 하이라이트]삼성이 오는 고덕신도시에 저렴하+ㄴ '자이'나오+ㄴ .	O ORG-B O O O O O
배우 김태희(37)의 신인 시절 인터뷰가 눈길을 모으고 있다 .	O PER-B O O O O O O O
18일 한 온라인 커뮤니티에는 김태희의 2003년 SBS 드라마 '스크린' 촬영 당시의 인터뷰가 올라오았다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
김태희는 인터뷰에서 자신이 '깍쟁이' 이미지를 가지고 있는 것을 두고 "목소리의 톤이 높은 것+이 한몫하는 것 같다"며 "(나는) 곰같이 둔 하+ㄴ편"이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김태희는 당시 남자친구가 있다는 사실도 공개하였다 .	PER-B O O O O O O
홍재무 밝히+ .	PER-B O O
이 행정관은 작년 12월 국회 국정조사특별위원회 청문회에 무단 불출석 하+ㄴ 혐의(국회에서의 증언·감정 등에 관하+ㄴ 법률 위반)도 받는다 .	PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O ORG-B O O O O O O O
이를 계기로 중국 슈퍼리그 주요 빅클럽들이 관심을 표명하+여+오았다 .	O O O O O O O O O
