그 대신 매년 1억원을 받는다 .	O O O MNY-B O O
게다가 새누리당 지지층 가운데 나+의 지지자가 꽤 많이 생기었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
강동은 김녕수산 대표(71)는 “일반 양식장에 비하+여성장 속도가 1개월가량 더디+ㄴ 단점이 있지만 항생제를 쓰지 않는 친환경 양식을 하기 때문에 가격은 일반 양식장보다 높다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오승환, ‘승률 1위’ 컵스 상대로 호투… 9경기 연속 무실 .	PER-B O O O O O O O O O
G5에는 용량 2800mA h의 배터리가 장착되+어 있는데 카메라 모듈을 장착하면 배터리 사용 시간이 1.5배 가까이 늘어나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
낮에도 일부 지역을 제외하고는 영하 6도에서 0도에 머물+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
국내 최초 사이버대학이 +ㄴ 경희사이버대의 특징과 입학정보 등을 알아보았다 .	O O O O ORG-B O O O O O
이대성(45)씨는 전문대학을 졸업하고 1999년 헤드헌터 업계에 뛰어들었다 .	PER-B O O O O O O O
입찰 신청은 오는 20일 LH 온라인 청약센터에서 가능하며, 22일~24일 계약체결 예정이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
한국, 사회복지 지출 OECD 최하위권 … 복지국가가 +ㄹ길 멀었 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O
