그러나 김희진의 세리머니가 본격 도마 위에 오르+ㄴ 것 +ㄴ올스타전이 끝나 +ㄴ이후부터 +이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
함께 출연하+ㄴ 세월호 변호사, 박주민 더불어민주당 의원도 “(문을 떼+어내 +ㅁ으로 인하+여) 그 사실 여부에 대하+ㄴ 검증이 어렵어지는 것이 있어서 전문가들은 어쩌+ㄹ 수 없이 떼+어내더라도 잠금장치 부분 이런 것+ㄹ 사진을 좀 촬영하+ 여두 +어서 이후에 진상규명할 때 증거로 쓰+ㄹ 수 있게 하+여야 되+ㄴ다는 이야기들을 많이 하고 있다”고 밝히었다 .	O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데마트(-0.9%) 등 대형마트는 물론 주요 TV홈쇼핑의 매출도 내림세다 .	ORG-B O O O O O O O O
“나+ㄴ이 제 서른셋… 낭비 하+ㄹ 시간 없다 .	O O O O O O O O
성동일, 김성령 때문에 결혼 후회?" 김성령과 부부의 연 맺고 싶었는데 … .	PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O O
말 바꾸기 수준이 아니라 정책을 바꾸고 있다”고 힐난하였고, 문 후보는 “제가 아니라고 하면 아니+ㄴ가보다라고 생각 하+여 달라”며 불만을 표하기도 +였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이 후보와 최 후보 사이의 ‘불꽃설전’도 눈길을 끌었다 .	PER-B O PER-B O PER-B O O O O
지난해 8월 7일 대전 NC 전부터 시작하+여출장하는 경기에서는 적어도 한 타석이 상 출루에 성공하는 놀랍ㄴ기록 행진이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘활명수 118주년 한정판’에는 활명수가 탄생하+ㄴ 시기와 같은 19세기 말 작품 ‘나전칠산 수문끊음질이 층롱’의 문양을 새기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
브라질의 한류 열풍은 리우데자네이루에서도 느끼+어+지었다 .	ORG-B O O LOC-B O O
강원랜드 양성평등 위 하+ㄴ ‘여성위원회’ 운 .	ORG-B O O O O O O
귀리 효능, "가수 장윤정 출산 후 15kg 감량 성공 "세계 10대 슈퍼푸드로 불리는 귀리의 효능은 무엇이 +ㄹ까 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 지난해 말부터 올해 7월까지 장장 8개월을 끌 .	O O O O O O O O O
1837년에 +ㄴ독학으로 변호사 자격을 취득하고 변호사 일을 시작하였다 .	O O O O O O O O O
