두 가지 평가 가 가능하 다 .	O O O O O O O
판교 로뎀 공인 임좌배 사장 은 “ 13 만 여 ㎡ 규모 의 알파 돔 시티 가 완공되 면 수도권 에서 손 에 꼽히 는 자족 형 미니 신도시 가 조성되 는 셈 ” 이 라며 “ 복합 단지 내 주거 시설 로서 주목 받 을 것 ” 이 라며 기대감 을 나타냈 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 광화문 에서 / 김상수 ] 내 지갑 은 못 연다고 ?	O O O O PER-B O O O O O O O
황 선임 연구원 은 “ 13 일 에 는 지수 옵션 11 월 물 만기일 에 코스피 200 이 1 포인트 이상 떨어진 것 과 비슷한 양상 이 나타날 것 ” 이 라며 “ 종합 주가 지수 하락 폭 은 12 일 보다 는 적 은 20 포인트 정도 가 될 것 ” 이라고 전망 했 다 .	PER-B O O O O DAT-B DAT-I O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O
일가족 9 명 이 익명 으로 아너 소사이어티 회원 에 가입해 나눔 분위기 를 고조 시 켰 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
무라타 는 앞서 19 일 기자회견 에서 “ 오늘 도 일하 고 왔 다 ” 며 “ 수상 이 기적 같 아서 믿 어 지 지 않 는다 ” 고 소감 을 밝 혔 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김정훈 , " 고교생 때 공부 결벽증 있 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O
. . 대답 못하 면 트라우마 " ‘ 학교 다녀오 겠 습니다 ’	O O O O O O O O O O O O O
진경준 전 검사장 ( 49 ) 이 1 심 에서 실형 을 선고 받 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
