민주당 의원들 모두도 그렇게 얘기 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O
박상진 사장-황성수 전무도 소환… ‘삼성순환출자 해소’ 특혜 의혹 관 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
‘에이스’ 니퍼트도 “지나 +ㄴ 시즌처럼 만 하면 2017 시즌에도 좋은 모습을 보이+ㄹ 수 있다”고 자신감을 드러내+었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
장동민이 고소를 당하+ㄴ이유는 과거 인터넷 방송 팟캐스트 ‘꿈꾸는 라디오’에서 삼풍백화점 사고 생존자와 관련 언급을 +었고, 당시 피해자 이+ㄴ A씨가 모욕감을 느끼었다며 장동민을 지나 +ㄴ 17일 명예훼손 등의 혐의로 동부지검에 형사 고소한 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O
앞서 장동민은 ‘꿈꾸는 라디오’를 통하+여오줌을 먹는 동호회를 언급하던 가운데 “삼풍백화점이 무너지었을 때 뭐 21일 만에 구출되 +ㄴ 여자도 다오줌 먹고 살았다”며 “창시자야” +이라는 발언을 +였었던 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼풍백화점 생존자의 법률대리인은 “어렵 ㄴ 역경 속에서 사경을 헤매고서 나오았는데 그 과정 자체가 개그 소재로 쓰이는 것+ㄹ 넘어서 허위사실을 통하+여서 너무도 희화화되고 모욕적으로 비치는 모습에 크+ㄴ 충격을 받았다”고 고소 이유를 전하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 장동민은 식스맨 하차에잇어 KBS쿨 FM ‘장동민레이디 제인 2시’에서도 하차하게 +었다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O
27일 KBS쿨 FM ‘장동민레이디 제인의 2시’ 제작진은 공식적으로 보도자료를 내고 “본인의 발언 문제로 사회적 논란이 되고 있는 장동민씨를 DJ에서 하차시키는 것으로 결정하였다”고 밝히었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
한편 장동민의 소속사 코엔스타즈는 공식 보도자료를 통하+여 “불미스럽ㄴ 소식을 전하게 되+어죄송하다는 말씀 전 하+ㄴ다”며 “현재 소속사는 장동민씨와 관련 하+ㄴ 고소 내용을 확인 하+ㄴ 상태이며, 사건 내용에 대하+ㄴ진의 여부 파악 및 후속방안을 정리 중에 있다”고 밝히었다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미 도는 지난해 MBC 예능 프로그램 ‘라디오 스타’에 출연하+여 남자친구의 존재를 밝히+어 화제를 모으았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
쁘띠첼스윗롤과 데미안, 위대하+ㄴ개츠비, 젊은 베르테르의 슬픔 등 세계 명작 소설 미니북이 함께 들어가 +ㄴ한정판 상품을 판매하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
낙동강뿐 아니라, 우리나라의 산, 들, 도시, 농촌, 바다 등은 오염 안 되+ㄴ 곳이 거의 없다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
그는 2002년 스턴과의 대화에서 “여성의 서른은 완벽 하+ㄴ나이”라고 +였다 .	O O PER-B O O O O O O O
