경찰은 지나 +ㄴ 5일 마크 리퍼트(42) 주한 미국대사를 피습하+ㄴ 김기종(55) 우리 마당 대표의 사무실에 대하+여 압수수색을 진행하였다 .	O O O O PER-B O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O
개교 71주년을 맞이하 +ㄴ 부산대는 ‘학생의 미래가 있는 대학, 국민으로부터 사랑받는 대학’으로 거듭나기 위하+여 전력을 다하고 있다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
황석정은 지나 +ㄴ 3월 방송되+ㄴ MBC ‘세바퀴-친구 찾기’에 출연하+여서울대 재학 당시에피소드를 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O
또 권익현(민자)­나병선(민주) 의원은 『우루과이 라운드(UR)의 정부조달협정이 체결되+ㅁ에 따르 아군수물자의 대외 개방도 불가피하+ㄹ 전망』이라며 『이에 대하+ㄴ 대책이 무엇이냐 』고 따지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
◆미래 자동차 산업의 주역, 미래 자동차공학과=미래 자동차공학과의 산학협력 기업은 현대차·GM·르노·BMW·현대모비스·만도·LG전자·BOSCH(보쉬) 등이다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O
그러나 전통·인맥·네트워크가 실력이 +ㄴ 금융은 폐쇄·단절의 대륙 중국이 결코 일거에 흉내내거나 따라잡을 수 없는 경지, 바로 공포이기도 +였다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
폴크스바겐 임원 ‘최소 30명’ 배기가 스스캔들 연 .	ORG-B O O O O O O O
그렇 +ㅁ에도 더민주당은 국정원의 권한이 강화되는 것을 반대하며 테러방지법안 수정을 요구하고 있다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
서울시가 자체 개발하+ㄴ ‘도로함몰 예방대책’을 전국 지자체로 전파 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O
중국 관광연구소(CTRI)에 따르면 지난해 상반기 중국인 해외 관광객 수는 6190만명에 이르+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
도로 끝에 폐쇄회로(CC) TV 1대가 설치되 +어 있지만 무용지물이었다 .	O O O O O O O O O O
