美자수성가 여성부자… 한국계 '우먼 파워 .	ORG-B O O O O O
이번 대회단체 전 8강 이상 진출팀에는 2016년 리우데자네이루 올림픽 개인전 출전권이 세장씩 주어 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
일본 화장품 업체에 취업 하+ㄴ 김혜지(25·여)씨는 “자기소개서에는 어떤 경험을 +였고 그 경험을 통하+여 무엇을 깨닫았는지에 대하+여상세히 +어야 하+ㄴ다”며 “면접 시간이 길기 때문에 지원자는 인성과 태도, 경험 등을 두루 평가받는다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
렌터카 활성화/ 보유 대수 1천대 .	O O O O O O
아베에게 +ㄴ 중화권이 사스트라우마로 한국에 등 돌리+ㄴ 지금이 절호의 기회+이다 .	PER-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O
처음 등장하+ㄴ 히어로 블랙 팬서(채드 윅 보즈멀+ㄴ) 역시 꽤크+ㄴ 비중으로 등장하+여이국적이+ㄴ 액션을 선보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한강대교를 건너면 바로 용산으로 이어 지+어 아이파크몰 쇼핑센터, 이마트(용산점), CGV(용산점) 등의 쇼핑시설도 공유 하+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O O O O LOC-B LOC-I LOC-B LOC-B O O O O O O O
중국 정부를 설득 하+여우리 콘텐트를 규제 대상에서 제외 하+여달라고 요청하는 것이었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
전문가들이 대한항공을 우승 후보로 꼽는데 주저하지 않는 이유+이다 .	O ORG-B O O O O O O O
