김현수(28·볼티모어)도 안방 경기에서 뉴욕 양키스를 맞고 2루타 한 방을 때리+어내며 11경기 연속 출루에 성공하였다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
교육을 받던 권 하늘(27·여)씨가 공이 어디로 날아가 +았는지를 놓치었다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O
지난해 오피스텔 시장에 10조원… 10년 만에 최대 .	O O O MNY-B MNY-B O O O
100% 국내산 계란만을 사용하+ㄴ 담백하+ㄴ빵에 단팥과 슈크림으로 속을 채우어 다양하+ㄴ맛을 즐기+ㄹ 수 있는 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
세계적 이+ㄴ 카지노 복합관광단지와 관광휴양신도시로 개발 중 이+ㄴ 인천 영종도에 세계 1위 호텔 기업 브랜드가 들어서 +ㄴ다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
오히려 그날은 30대 재벌의 여신 동결이라는 「악재」가 등장하었는데도 주가는 오르았다 .	O O O O O O O O O O O
아이들이 알게 되+ㄹ까 걱정되+어 일부러 집에서 70km 떨어지+ㄴ의 정부로 버스를 두 번 갈아타고 다니며 일을 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 부산에서 LCC를 타고 오사카를 다녀오+ㄴ 최아영(28)씨는 “단거리 노선에서 굳이 인천까지 가+아서 FSC를 타+ㄹ이유가 없다”며 “해외 단거리 여행을 떠나 +ㄹ 때 +ㄴ 부산에서 출발하는 LCC를 이용하는 경우가 많다”고 말하였다 .	O LOC-B O O LOC-B O PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
