그러나 승부 를 결정짓 는 불펜 진 에서 는 피츠버그 가 월등하 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O
7 ~ 8 월 은 레스토랑 이 바쁜 시기 다 .	O O O O O O O O O O O
현대정유 와 경인에너지 가 최근 일반 석유 판매 소 에 공급하 는 등 ­ 경유 가격 을 최대 30 % 까지 인하하 자 유공 과 호남정유 도 가격 인하 경쟁 에 가세하 고 있 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
한편 , 배우 우도 임 은 2014 년 영화 ‘ 상의원 ’ 으로 데뷔한 이후 천만 영화 ‘ 부산 행 ’ 에서 신인 답 지 않 은 연기 로 대중 의 눈도장 을 찍 었 다 .	O O O PER-B PER-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 추적 60 분 ' 윤기원 죽음 으로 본 승부 조작 실태 는	O O O O O PER-B O O O O O O O
이 에 연구 팀 은 세포 는 딱딱하 고 넓 은 곳 에서 잘 자란다는 사실 을 반영해 세포 가 저절로 자라 는 조건 을 없애 려 컨택트 렌즈 에 쓰이 는 물질 로 높이 2 마이크로미터 ( ㎛ · 100 만 분 의 1 m ) , 지름 500 나노미터 ( ㎚ · 10 억 분 의 1 m ) 의 가느다란 기둥 ( 연성 나노 필러 ) 을 구성 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손 전 고문 은 “ 다산 은 개혁하 지 않 으면 나라 가 망할 것 이 라고 했 는데 , 손학규 가 그 절박함 을 받들 고자 한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
장상현 ㈜ 생각 투자 팀장 은 보드 게임 ‘ 승경도 ’ 를 추천 했 다 .	PER-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
국내 최대 규모 ( 좌 · 우 담장 까지 100 m , 가운데 펜스 까지 125 m ) 인 잠실구장 을 홈 으로 쓰 는 팀 에서 홈런 선두 가 나오 는 것 부터 드문 일 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
