실내는 1~2인 가구 수요에 맞추+ㄴ소형으로 구성되 +어 있고, 빌트인 가구 적용으로 효율적 이+ㄴ 공간 활용이 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데주류는 ‘주피터 마일드 블루 17’이 신제품이니 만큼 소비자들 사이에 인지도를 높이는 데 중점을 두고 다양하+ㄴ 채널을 활용하+여마케팅 활동을 펼치+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대구사회연구소와 대한정치학회는 대구의 정신 등을 주제로 포럼과 학술행사를 열+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
모두가 짐을 챙기+어도서관을 나서는 시각. 육중 하+ㄴ 도서관문을 밀고 들어서 +ㄴ 다섯 명의 청춘이 있었으니 ….청춘리포트는 이들을 도서관에 몰아넣고 12시간 동안 강제로 책을 읽도록 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국세청은 조사 결과 수입금액을 누락하+ㄴ 혐의가 발견되면 수입금액을 고치+어신고하도록 하고 수입금액 누락 혐의자는 오는 5월 소득세 신고 때도 계속 관리 하+ㄹ 방침이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
30대 초반으로 나이도 많지 않다 .	O O O O O O
24일 열리+ㄴ2015FA 컵 4강대 진추첨 결과 울산은 FC서울과 맞붙게 +었다 .	O O O O O O ORG-B ORG-B O O O
농림축산식품부와 대한상공회의소는 2014년 이런 문제를 해결하기 위하+여 ‘농식품 상생협력 추진본부’를 세우었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
네덜란드 바세나르 협약이나 독일의 하르츠 개혁, 뉴질랜드의 노동개혁 같은 방식이다 .	ORG-B O O ORG-B O O ORG-B O O O O
강찬수 논설위원·환경전문기 .	PER-B O O
출근 준비가 끝나 +ㄹ 때쯤이면 주방 알람에서 18분이 지나 +았다고 알리+어주+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O
