이에 문 후보 측이 강력히 이의를 제기하+여전 준위가 선관위 해석을 뒤집었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
한국미래환경협회 2차 정기총회 열리+어…“지구환경을 위하+여헌신 .	ORG-B O O O O O
이는 안철수 후보의 서울대 채용 결정 당시 배우자 이+ㄴ 김미경 씨의 채용 또한 결정되었음을 방증하는 것”이라고 주장하였다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
그러면서 “2011년 6월 2일 서울대 제5차 정년보장 교원 임용심사위원회 회의록을 보면, ‘연구실적 이 미흡 하+여 전문성을 판단하기 어렵다’ .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
경북의 포항제철소 역시 전체 7개 고로에서 설 연휴 기간 조업이 이루어 지+었다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O
결국 돌 바람은 팻감 계산 등에서 실패 하+여이기+ㄹ 확률이 50% 밑으로 떨어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O
도끼’래퍼 도끼가 ‘나 혼자 살+ㄴ다’에 출연하+여화제로 떠오르+ㄴ 가운데도끼의 5만원권 진열대도 관심을 집중시키었다 .	PER-B PER-B O O O O O PER-B MNY-B O O O O
지나+ㄴ 1월 방송되+ㄴ 케이블 채널 Mnet ‘4가지 쇼’ 시즌2에는 최연소래퍼 출신 이+ㄴ도끼의 인생 이야기가 공개되었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
이날 공개되+ㄴ도끼의 집에는 당구대를 비롯하+여고가의 신발과 옷, 액세서리 등이 자리잡고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
도끼는 “우리 집에 전시되 +ㄴ돈 다발이 있다”면서 실제 5만원권을 전시하+ㄴ 진열대를 준비하였다 .	PER-B O O O O O O O MNY-B O O O O
“한진해운 쓰러지면 부산 2300명실직” 하영석 고문은 “선대 구성이나 항로 점유율, 글로벌 네트워크 측면에서 한진해운이 현대상선보다 우위에 있었기 때문에 한진해운이 더 낫은 입장이라고 생각 하+ㄴ 것 같다”고 분석하였다 .	ORG-B O LOC-B O PER-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
