그러나 승부를 결정짓는 불펜진에서는 피츠버그가 월등하다 .	O O O O ORG-B O O
7~8월은 레스토랑이 바쁘+ㄴ 시기+이다 .	O O O O O
현대 정유와 경인에너지가 최근 일반 석유 판매소에 공급하는 등 ­경유 가격을 최대 30%까지 인하하자 유공과 호남 정유도 가격 인하 경쟁에 가세하고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 배우 우도 이+ㅁ은 2014년 영화 ‘상의원’으로 데뷔 하+ㄴ이 후 천만 영화 ‘부산행’에서 신인답지 않은 연기로 대중의 눈도장을 찍었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
'추적 60분' 윤기원 죽음으로 보+ㄴ 승부조작 실태 .	O O PER-B O O O O O
이에 연구팀은 세포는 딱딱하고 넓은 곳에서 잘 자라 +ㄴ다는 사실을 반영하+ 여세포가 저절로 자라는 조건을 없애려 컨택트렌즈에 쓰이는 물질로 높이 2마이크로미터(㎛·100만분의 1m), 지름 500나노미터(㎚·10억분의 1m)의 가느다랗+ㄴ기둥(연성나노필러)을 구성하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손 전 고문은 “다산은 개혁하지 않으면 나라가 망하+ㄹ 것이라고 +였는데, 손학규가 그 절박 하+ㅁ을 받들고자 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
장상현 ㈜ 생각 투자팀장은 보드게임 ‘승경도’를 추천하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O
국내 최대 규모(좌·우 담장까지 100m, 가운데 펜스까지 125m)이+ㄴ 잠실구장을 홈으로 쓰는 팀에서 홈런 선두가 나오는 것부터 드물+ㄴ일이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
