이 변호사는 앞서 +어헌재가 박 대통령의 ‘세월호 7시간 행적’에 대하+여시간대별로 남김없이 밝히라고 요구 하+ㄴ 것에 대하+여“(2차 변론기일이 열리는) 5일 이전에 제출하기 위하+여 최대한 노력하고 있다”며 “마지막 기회+이라고 생각하+여철저하게 준비 중”이라고 밝히었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 ‘세월호 7시간 행적’을 밝히는 데 시간이 걸리는 이유에 대하+여 “나중에 자세히 말씀을 드리겠다”며 말을 아끼었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령은 이달 1일 청와대에서 하+ㄴ 신년기자 간담회에서 세월호 7시간 행적 의혹과 관련, “저는 정상적으로 계속 보고받으면서 체크하고 있었다”고 부인하였다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 사진 필굿 뮤직 제 .	ORG-B O O O O O O
머플러까지 바꾸면 역시 3~4마력쯤 더 올라가 +ㄴ다 .	O O O O O O O O
스커드 1차 발사가 이루어 지+ㄴ 뒤 스커드 발사 차량과 한-미 연합 「스커드 사냥꾼 」의 숨바꼭질이 시작되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
방한 추진회 위원장을 맡고 있는 금강스님(해남 미황사 주지)은 최근 간담회에서 그의 근황을 전하였습니다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
‘오열’ 유승준 방송사고… MIC 안꺼진 주+ㄹ모르고스태프들 대화 中욕설 “○○”?가 수 유승준(스티브 유)의 2차 인터넷 생방송에서 방송사고가 일어나 +았다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
《올해 들어 격화되+ㄴ 복지재정 논쟁과 관련 하+여 박근혜 정부가 임기 내에 복지공약을 모두 수행하는데 얼마가 부족하+ㄴ 지 솔직히 공개하+여 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
신 감독은 4-1대승에도 마냥 웃지 못하였다 .	PER-B O O O O O O
푸틴 대통령이 회담 주도권을 쥐기 위 하+여 일부러 늦게 출국 하+ㄴ 것 아니냐는 얘기도 흘러나 오+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
