北 주요 기밀이나 군함·전투폭격기 몰고 한국오면 최대 10억주+ㄴ .	ORG-B O O O O LOC-B O MNY-B O
국내 발전회사 중 최대 용량이자 한국전력 사용량의 약 11%의 전기를 생산하는 남동발전 역시 지난해 창사(2001년) 이래 최대 당기순이익(3832억원)을 내 +었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O MNY-B O O O
“진짜 사나이 여군 특집 2강 예원, 오늘부터 팬이다 .	O O O O O O O O O
박근혜 대통령은 최종 인양 결정에 앞서 +어인양을 기정사실화 하+ㅁ으로써 전문가 집단의 중립적 결정을 불가능하게 만들었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
수류탄은 서울도시철도 그린 환경(주)직원이 처음 발견 하+여역 직원에 통보하였고 역 직원이 112에 신고하였다 .	O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O
고려대학교는 이전 헌법재판관을 법학전문대학원 석좌교수로 임명하+ㄴ다고 23일 밝히었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O
건설부가 25일 발표 하+ㄴ「94년 1분기 지가 동향」에 따르면, 1분기 중 땅값 하락률 0.41%는 지난해 매 분기마다 평균 1.85%씩 떨어지던 것에 비하면 미미하+ㄴ 것으로, 특히 93년 4분기의 1.64% 하락에 비교하면 크게 둔화되+ㄴ셈이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2위 수원은 수원월드컵 경기장에서 최하위 대전과 만나 +ㄴ다 .	O ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O
농림축산식품부는 그 해산란계를 시작으로 돼지(2013), 육계(2014), 소(2015), 오리(2016)로 인증 대상을 확대하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
한국은 아이가 학교가 +ㄹ 때 걷든, 차를 타든 등 하교하는 방식을 학교에 보고 하+여야 하+ㄴ다는 생각 자체가 없으나 미국에서 이렇다가는 큰일 나+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
조 선 임금들을 비롯하+ㄴ 수많은 사람이 이 맛에 빠지+어 국가에서 은어를 잡기 위 하+여어전을 설치하거나 진상품으로 거두+어가기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
