외국이나 지방 출장 때 미리 일정을 알리+어식사 및 술접대를 받았으며 불과 두 달 전에는 같은 날 한 유흥업소에서 다른 업체로부터 두 차례 향응을 받기까지 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국의 사드 보복은 이제 시작이+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O
여기자 중 유일하게 이동욱을 선택하+ㄴ서다 영기자는 “저승사자로서는 칼같이 ‘일’을 처리하지만 연인 앞에서는 순진하고 어리바리 하+ㄴ 모습이 너무나 귀엽다”고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
크림빵 뺑소니 범인 찾자 ‘네티즌 수사대’ 혈안 … 흰색 BMW5용의 차량 좁히+어+지었 .	O O O O O O O O O O O O O
김준수는 9일 오전 충남 논산 육군훈련소에 입소 하+ㄴ다 .	PER-B O O LOC-B LOC-B O O O O
장동민 라디오 DJ 하차, 진중권 “대한민국에서 가장 높은 도덕성 요구받는 직업 .	PER-B O O O PER-B ORG-B O O O O O O
이한구 공천관리위원장은 이날 서울 여의도 당사에서기자회견을 강행하고, 경선지역 35곳과 단수추천지역 27곳 등 총 62개 지역에 대하+ㄴ 심사 결과를 밝히었다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
신서유기, 이승기"가장 죄 없는 사람부터 태우는구나 "무슨 뜻?'의 미심장 .	O PER-B O O O O O O O O
17일 겨울철 대형 화재가 자주 발생하는 시기를 맞고 광주시 광산구 광주여대 인근 도로에서 광산소방서 하남 119안전센터 소방관들이 화재 진화를 위하+ 여긴급 출동하는 소방차의 신속하+ㄴ 출동을 위하+여소방차길 확보 훈련과 함께 긴급차량 길비키+어주기의 중요성을 알리고 있다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이와 관련 재야 운동가 출신 이+ㄴ 장기표(70) 신문 명 정책연구원 대표가 최근 한국국제정치학회(회장 남궁영 한국외국어대 정치행정언론대학원장) 뉴스레터152호에 '이 땅의' 진보적 지식인'은 왜 편향적 이+ㄴ가 '+이라는 기고를 통하+여사이비진보의 종북 성향을 비판하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O ORG-B PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
501km 걷는 '2015 노스페이스 대한민국 희망원정대’ 참가자 모 .	O O O O O O O O O
정찰기의 성능 향상으로 이탈리아나 스페인에서도 북아프리카 지역을 감시하+ㄹ 수 있게 +었다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
‘무한도전’ 정준하가 ‘귀곡성’ 특집 본방사수를 독려하였다 .	O PER-B O O O O O
정준하는 15일 자신의 인스타그램에 “지..지+ㄴ...짜+아..가나..타+나았..다 .	PER-B O O O O O
..귀곡성 뭣이 중한디본 방안 보고 뭣이 중하냐고 나진짜 울뻔 올해 대상 후보+이라고?놀림 대상 ?? 좋냐?? 즐겁냐?? 다신 하지 말+아 납량특집 무한도전 낼 저녁”+이라는 글과 함께 자신의 사진 한 장을 공개하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사진 속에는 겁에 완전히 질리+ㄴ듯 하+ㄴ 정준하의 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
오늘(16일) 오후 방송되는 무한도전 489회는 ‘귀곡성 두 번째 이야기 & 릴레이 툰 여섯 번째 이야기’ 편으로 꾸리+어지+어한 여름 불볕더위를 쿨하게 날리+어버리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
