전국은행연합회 홈페이지에서 간단하+ㄴ클릭 몇 번으로 휴면계좌 통합조회를 확인 하+ㄹ 수 있어 화제+이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
신 판사는 또 “김재철 전 MBC 사장은 법인카드 부당 사용 의혹 등으로 재임기간 내내 MBC 내부의 갈등을 일으키+어 공영방송으로서 MBC의 위상을 흔들리게 하고 감사원의 감사에크+ㄴ차질을 일으키었다”면서 “다만 전과가 없고 법인카드 사용 액수가 비교적 소액이 +ㄴ점을 참작하였다”고 양형 이유를 설명하였다 .	PER-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
또 누리꾼들은 선우 아버지가 ‘아웅산 테러’로 사망하였다고 추측하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
바포레토는 시원하+ㄴ물살을 가르며 산타루치아 역을 향하+여나아가 +았다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O
전문가 30여명으로 구성되 +ㄴ ‘국가암검진 권고안 제·개정위원회’가 2013년 7월부터 2년간 논의 하+여 결과물을 내놓았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
최 회장이 가장 먼저 내세우는 경영철학은 ‘상생’과 ‘의리’ +이다 .	PER-B O O O O O O O O O
[TONG] 사도세자는 영화 '사도'의 유아인처럼 날씬하였을까 .	O PER-B O O PER-B O O
시상식은 27일 오후 5시 플라자호텔 지하 1층 그랜드볼룸에서 열리+ㄴ다 .	TIM-I O O O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O
