정구호 디자이너 가 호텔 유니폼 과 전체 아트 컨설팅 을 담당 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
24 대신 참 고 1 도 처럼 백 1 로 둘 수 도 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
파견 검사 들 대기업 수사 경험 풍부 … 법무부 에 검사 10 명 추가 파견 요청	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
올해 의 영화 상 ‘ 한공주 ’ 작품 상 ‘ 명량 ’ 최민식 남우 주연 상 수상 배우 천우희 ( 사진 ) 가 또 여우 주연 상 을 수상 했 다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
영화 ‘ 한공주 ’ 의 천우희 가 기자 들 로부터 ‘ 제 6 회 올해 의 영화 상 ’ 여자 주연 상 수상자 로 선정 됐 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 2020 년 현지 매출 1000 억 목표 ”	O DAT-B DAT-I O O MNY-B MNY-I O O
하지만 원내 대표 시절 인 2013 년 2 월 박근혜 정부 를 구성할 ‘ 정부 조직법 ’ 이 야당 의 반대 로 옴짝달싹 못하 자 ‘ 아차 ’ 싶 었 다고 했 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 할리우드 텐 ' 을 포함해 324 명 은 블랙리스트 에 올 라 제대로 활동 을 할 수 없 게 됩니다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
11 번 이나 이름 을 바꾸 가 며 시나리오 를 썼 던 그 는 로마 의 휴일 대본 에 도 친구 의 이름 을 써야 했 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
