윤하는 이날 새벽 자신의 트위터 계정에 “마지막으로 한 마디 하고 끝내 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이날 오전 특검팀 대변인이규철 특별검사보는 독일 검찰에 정유라와 관련되 +ㄴ 수사공조를 요청하고, 여권 무효화 조치에 도 착수하는 등 본격적 이+ㄴ 신병 확보에 나서 +었다고 발표하였다 .	O O O PER-B O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정씨는 현재 독일에 체류 중 이+ㄴ 것으로 전하+여지+ㄴ다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O
청와대 측은 27일 오후 출입기자들에게 경내 관저 뒷산에 있는 석조 여래 좌상을 공개하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
'디지털 지팡이' '반 창고 센서' … 미래 10대 유망 기술 선 .	O O O O O O O O O O O O
아두치는 타율 0.316, 28홈런·102타점을 기록 중이다 .	O O O O O O O
그러나 4·13 총선에서의 여당 참패가 대통령의 국정운영 방식을 심판 하+ㄴ 것이라는 지적에 대하+여서 +ㄴ “대통령이라는 자리가 무한책임을 지는 자리+이지만, 대통령으로서 제가 하+ㄹ 수 있는 일이 별로 없었다”며 “양당 체제에서 식물국회로 가다 보니 변화와 개혁이 필요하고, 그리 하+여서 3당 체제를 만들어 주+ㄴ 것”이라고 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
