정구호 디자이너가 호텔 유니폼과 전체 아트컨설팅을 담당하였다 .	PER-B O O O O O O O
24대신 참고1도처럼 백1로 두 +ㄹ 수도 있다 .	O O O O O O O O
파견검사들 대기업 수사 경험풍부… 법무부에 검사 10명 추가 파견 요 .	O O O O ORG-B O O O O O O
‘꽃보직’ 금통위원 따+아내려 한국은행 서광화문까지 줄서+었다 .	O O O LOC-B LOC-B O O
올해의 영화상 ‘한공주’ 작품상 ‘명량’ 최민식 남우주연상 수상 배우 천우희(사진)가 또 여우주연상을 수상하였다 .	O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O
영화 ‘한공주’의 천우희가기자들로부터 ‘제6회 올해의 영화상’ 여자 주연상 수상자로 선정되었다 .	O O PER-B O O O O O O O O
‘억만장자’ 사우디 왕자“36조원, 기부예정”…이미 3조원 기 .	O ORG-B MNY-B O MNY-B O O
“2020년 현지 매출 1000억 목표 .	O O O MNY-B O O
하지만 원내대표 시절 이+ㄴ 2013년 2월 박근혜 정부를 구성하+ㄹ ‘정부조직법’이 야당의 반대로 옴짝달싹 못하자 ‘아차’ 싶었다고 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 11일 국회 민생경제특위에서 윤관석 의원(더불어민주당)은 “임대인이 아니라 약자 이+ㄴ 임차인을 중심에 놓고 생각하+여야 하+ㄴ다”면서 “전월세 상한제를 조속히 도입하+여 매달 높아지는 월세부터 잡아야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O ORG-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'할리우드 텐'을 포함하+여324명은 블랙리스트에 오르아제대로 활동을 하+ㄹ 수 없게 되+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
11번이나 이름을 바꾸+어가며 시나리오를 +었던 그는 로마의 휴일 대본에도 친구의 이름을 +어야 +하였습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
