또한, 작년부터 유통분야 유망 벤처기업을 선정하+여SK플래닛의 O2O 커머스 분야 역량을 공유하고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O
이번 발표 행사는, SK플래닛의 101 스타트업 코리아가 제공하는 7개월간의 프로그램을 이수하 +ㄴ 10개 기업이 참여하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
‘오시리스-렉스(OSIRIS-REx)’라고 이름 붙이어지+ㄴ이 탐사선은 지름 550m의 소행성 ‘벤눕(Bennu)’에 도착하+ 여지 표면에 있는 토양 샘플을 수집하+ㄴ 뒤 2023년 지구로 돌아오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더불어민주당 “황교안, 허튼 꿈꾸지 말+아라…어부지리는 이렇+ㄹ 때 쓰는 말 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O
박씨 등에게 속아 넘어가 +ㄴ 주부들은 진급을 위하+여크+ㄴ돈을 내+었지만 ‘실장’이 되+어도 당초 보장받은 ‘월 150만원에 4대 보험’ 혜택은 전혀 받지 못하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O
롯데마트는 배추 1포기(상등급)를 롯데카드와 신한카드로 구매하는 고객에게 450원에 판매하는 행사를 일주일간 열+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O MNY-B O O O O O
아랍권에서 흔히 보+ㄹ 수 있는 위성방송을 금지하는 20가지 이유를 적은 팸플릿도 눈길을 끌+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
돈을 받은 적도 없고 성완종도 잘 모르+ㄴ다”며 결백을 주장하였다 .	O O O O PER-B O O O O O
검찰은 홍 지사 측의 주장에 대하+여"사실을 호도하려는 것이다"고 반발하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
