철길을 따르 아신도림역에 도착하+ㄴ 시민들은 퇴근길도 걱정되었다 .	O O LOC-B O O O O O
중국 정부는 이번 사고와 관련 하+여애도의 뜻을 밝히고 협조를 약속하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
강 회장은 이 시스템을 한국에서 뿐 아니라 외국에 수출하는 구상도 하고 있다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O
강 회장은 일단 시스템 개발 작업이 올 가을 끝나면 1~2년 동안에셋플러스 내부에서 시범 운영 하+ㄹ 계획이다 .	PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
뿐만 아니라, 2016년 개통 예정이+ㄴ 신분당선을 비롯하+여인덕 원~수원간 지하철의 용인 흥덕역(가칭) 경유가 확정되면서, 주변 부동산 시세에도 영향을 미치고 있다 .	O O O O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O
전광인 서재덕이 공격을 거들며 ‘쥬광덕 트리오’ +이라는 말을 만들어 내 +었지만 팀의 대포는 쥬리치+이다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O
지금은 난임 부부가 치료를 받은 뒤 병원에서 받은 영수증을 보건소에 제출하면 보건복지부와 한국보건사회연구원 이 평가하+여지원금을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O
공정거래위원회는 CJ대한통운이 수급사업자에게 해상화물 운송용역을 위탁 하+ㄴ 후 부당하게 위탁을 취소하+ㄴ 행위 등에 대하+여시정명령을 결정하였다고 11일 밝히었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이영혁 한국항공대 항공교통물류우주법학부 교수는 "항공기는 철저히 정비되+ㄴ 상태에서 운항하도록 규제하고 있어 기체 결함이 사고의 직접적 원인이라 보기 어렵다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
성공적으로 노인 고용실험을 진행 중 이+ㄴ 일본 중견기업을 찾아 그 가능성을 모색 하+여보다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
통산 전적은 24전(10/6/3/2/1), 승률 41.7%, 복승률 66.7%, 연승률 79.2%+이다 .	O O O O O O O O O O
