14일로또 플레이에 따르면 로또 632회 2등 당첨자는 평범 하+ㄴ 30대 직장인 여성 박모씨+이다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O
“북한 땅은 ‘악당들이 살는’ 곳이 아니라 바로 나+의 그립 ㄴ반쪽 나라, 나+의민족, 나+의 이웃이었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
자연원 ‘통째로 갈아 만들 +ㄴ파인애플초’ 매출급 신장 … 수박 양파초·바나나 초출 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
256쾀은 삼성전자의 ‘갤럭시S7’과 ‘S7 엣지’, LG전자 ‘G5’ 등 최신 스마트폰에 적용되 +어 있다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
휴메인사이어티 인터내셔널(HumaneSociety International)은 개고기 축제가 아니+ㄴ 기간에도 하루에 약 300마리의 개가도살당 하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
해양수산청은 이에 따르 아 정확 하+ㄴ 피해원인을 규명하기 위하+여대 한토목학회에 6일 조사를 의뢰하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
느닷없는 담화에 놀라 +ㄴ 가슴을 쓸며 “자다가 봉창 두드리+ㄴ다”고 비판 하+ㄴ MB(이명박 전 대통령) 측근의 말이 시중에 회자되었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
넘치거나 모자라지 않게 담화 다음날 검찰은 포스코건설에 대하+ㄴ 압수수색으로 사정정국의 시동을 걸었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O
