윤하 는 이날 새벽 자신 의 트위터 계정 에 “ 마지막 으로 한마디 하 고 끝낸다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 오전 특검 팀 대변인 이규철 특별 검사 보 는 독일 검찰 에 정유라 와 관련된 수사 공조 를 요청하 고 , 여권 무효화 조치 에 도 착수하 는 등 본격적 인 신병 확보 에 나섰 다고 발표 했 다 .	O O O O O PER-B O O O O ORG-B ORG-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 검사 보 는 " 현재 로서 는 ( 정유라 인도 에 얼마나 걸릴지 ) 정확히 예상할 수 없 지만 최대한 빨리 할 수 있 는 조치 를 취 했 다 " 며 " 정 씨 가 자진 귀국 하 면 빨리 해결될 것 " 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
정 씨 는 현재 독일 에 체류 중 인 것 으로 전해 진다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O
청와대 측 은 27 일 오후 출입 기자 들 에게 경내 관저 뒷산 에 있 는 석조 여래 좌상 을 공개 했 다 .	ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 디지털 지팡이 ' ' 반창고 센서 ' … 미래 10 대 유망 기술 선정	O O O O O O O O O O O O O O O
아두치 는 타율 0.316 , 28 홈런 · 102 타점 을 기록 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 4 · 13 총선 에서 의 여당 참패 가 대통령 의 국정 운영 방식 을 심판한 것 이 라는 지적 에 대해선 “ 대통령 이 라는 자리 가 무한 책임 을 지 는 자리 지만 , 대통령 으로서 제 가 할 수 있 는 일 이 별로 없 었 다 ” 며 “ 양당 체제 에서 식물 국회 로 가 다 보 니 변화 와 개혁 이 필요하 고 , 그래서 3 당 체제 를 만들 어 준 것 ” 이라고 했 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
