5∼7월 전국 아파트 8만채 ‘집들이 .	O O O O O O
넥센 히어로즈 서건창 십자인대 파열…구단 '초비상 사태' 벌어 지+어 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O
10월 3일부터 서울을 시작으로 아시아 투어에 돌입하+ㄴ다 .	O O LOC-B O LOC-B O O O
홍 대표는 “백자에 화려 하+ㅁ을 더하였다면 청자위에는 단순 하+ㄴ 무늬가 들어가 +ㄴ 양식기가 어울리+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
18일(현지시간) 고등학교 입학시험이 치르어 지+ㄴ 인도 비하르 주하지 푸르의 하+ㄴ고 사장 건물에 학부모들이 자녀에게 커닝 쪽지를 전달하기 위하+여벽을 기어오르고 있다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
또 경상남도 창원시의창구 북면감계리232-1, 232-2번지에서 분양 중이+ㄴ ‘덕산 아내에코프리미엄 2차’는 지하 2층~지상 최고 23층 16개동으로 전용 59~84㎡의 총 1393가구 규모+이다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O
무엇보다 중국 애플 앱스토어에서도 매출 순위 8위를 기록하며 그 흥행성을 입증받은 바 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O
야수 최대어로 꼽히는 최형우의 거취도 크+ㄴ 변수+이다 .	O O O PER-B O O O O
대단” “나도 여자+이에 요민아, 정말 예쁘다 .	O O O PER-B O O O
모바일 MOBA '펜타스톰 .	O O O O
네덜란드가 선발-중간-마무리까지 완벽하게 소화하는 바람에 우리 가 득점을 못하었고, 우리투수들도 결정적일 때 맞았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
