수취인 이 케이뱅크에 가입하지 않았어도 링크를 열고 본인 계좌번호를 입력 하+여 돈을 받을 수 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
신지애는 31일 일본 야마나시현 메이플 포인트 골프장(파72)에서 열리+ㄴ대회 최종 3라운드에서 버디 6개를 몰아치고 보기는 1개로 막아내+어 5언더파 67타를 +었지만 합계 13언더파 203 타로테레사루(대만·14언더파 202타)에 1타 뒤 지+어준 우승에 만족하었다 .	PER-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
두 가지 모두 미래전략실의 전신이 +ㄴ 구조조정본부가 중심이 되+어 실행하였던 사안들이다 .	O O O O O O O O O O O O
▽ 박철우 교수=대학들도 청년들을 해외 기업에 취업시키기 위하+여 노력하고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O
“미르·K스포츠 의 혹 명백히 밝히+어야 …檢은 폐 우려” 野한 목소 .	ORG-B O O O O O O O O O O
유석현은 전반기 마무리를 앞두고 플라잉을 범하였으나 탄탄하 +ㄴ 실력과 강 하+ㄴ 승부욕으로 제재 복귀 이후의 행보가 주목되 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 ANC와 자주 유혈 충돌을 빚던 줄루 족 기반의 인카타 자유당의 총선 참여도 얻어내 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
IS12개국에 본부 지부…최근 테러 발생 하+ㄴ 방글라데시에도 .	ORG-B O O O O O ORG-B O
온라인 중앙일보 ‘전남대 교수직 위해제’.[사진 중앙포토 .	O O ORG-B O O O O
특히 “이번 사고는 사망자가 세월호처럼 다수가 아니라, 조카 한 명뿐이라는 사실을 제외하고는 세월호 참사와 다르+ㄹ바가 없다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 따르 아내년 총선을 앞두고 공천 실무와 살림을 담당 하+ㄹ 당 사무총장 인선에는 3선 이상 의원들 중 계파와 지역을 고려한 의원 5~6명을 검토 대상에 올려놓고 있다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
