2010년 7월 삼성 양준혁은 구단과 상의 끝에 은퇴를 결정하였고 올스타 전 직후 발표 하+ㄹ 예정이었다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
비활동 기간이+ㄴ 12월에는 자율적으로 몸을 만들도록 허락하였다 .	O O O O O O O O
지나+ㄴ 3일부터 5박6일 동안 버스만 32시간을 타고 국경지대의 끝에서 끝을 훑은 대장정이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
바라건대 모리뉴는 나+에게 연락 하+ㄹ 것이다 .	O PER-B O O O O O
‘충청도 출신’ 정준호가 사투리 연구하는 까닭은 .	LOC-B O PER-B O O O O
5만7000원. 이외에도 여성들의 다리 보호를 위하+ 여피감이 좋은 래시가드우먼 레깅스(핑크, 민트)도 함께 출시하여 세트로 구성하+ㄹ 수 있도록 +였다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 류현진은 5번 타자이안 햅을 헛스윙 삼진으로 돌려세우며 1이닝을 마치었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O
