김 매니저는 “저축성보험금리가 현재 3% 중, 후반대이며 최저보증이율도 2% 중반대+이라 다른 확정금리 상품보다 유리하다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이보미는 “모두 열심히 달려오았고 최선을 다하였다 .	PER-B O O O O O O
스켑슐트의 매력 포인트는 100% 스웨덴 산주철을 장인이 수작업으로 만들어 프라이팬, 그릴팬, 웍 등 모든 제품이 고급스럽다는 것.한국에 상륙하자마자 요리 마니아들 사이에서 이미 애장템으로 등극하였을 정도로 인기를 끌고 있다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
대검은 27일 수사과정에서의 가혹행위를 뿌리뽑기 위 하+여 앞으로 검사나 수사관이 가혹행위를 하+ㄹ 경우 당사자는 엄중 문책하고 소속 부장 및 지검장 ­지청장 등 상급자들도 지휘 책임을 묻어 징계 또는 인사 조치 하+ㄹ 방침이라고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
주요 조선사들의 2015년 8월 말 주가는 2007년 고점 대비 평균 7분의 1 토막이나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
프랑스 보졸레에서 사용되는 이 방식은 레드와인을 만들 +ㄹ 때 포도알을 파쇄하지 않고 그대로 통에 넣어 발효하는 방식이다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O
한·일 관계가 사상 최악이라고 불리는 이 시점에 왜 이들만 다르았을까요. 문화와 청소년 교류의 힘이 +ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
아이유 양과 조정석씨를 비롯 제 언행으로 불편하+시었을 많은 배우 분들과 시청자분들께도 사죄의 마음을 전하+ㅂ니다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O
나가수 3이 수아내린, "인생의 친구 같은 느낌으로 대하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
대림산업이 지나 +ㄴ 12일 견본주택 문을 열고 분양에 들어가 +ㄴ 원주시 태장동 e편한세상 원주태장(조감도)이다 .	ORG-B O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O
120g의 초경량 디자인으로 휴대성을 높이었으며, 한 손에 들어오는 부드럽 ㄴ그립감을 가지었다 .	O O O O O O O O O O O O
