광주광역시 서구가 3년째 진행 중 이+ㄴ 소원 성취 프로젝트를 통하+여서 +이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
논란이 커지자 복지부와 서울 서초구 보건소는 시체 해부법 위반 여부 조사에 나서 +었다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O
28일(현지시간) 4월 물 금값은 0.50% 하락 하+ㄴ온스당 1255.60달러에 거래를 마치었다 .	O O O O O O O MNY-B O O O
정 의장은 지역구(부산 중-동)가 선거구 조정 대상에 거론되자 불쾌하+ㄴ 반응을 보이었다는 후문이다 .	PER-B O LOC-B O O PER-B O O O O O O O
박정훈 의원(오늘의 의원 .	PER-B O O O
인피니트 H로 활동하면서 어렵ㄴ 점을 묻자 호야는 "동우형이 횡설수설 하+ㄹ 때 어떤 표정을 짓어야 하+ㄹ지 모르겠다 .	ORG-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
하지만 이용대는 11일 오후 다시 자신의 딸과 찍은 사진을 올리었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
○새정치 문재인-이종걸 ‘엇박자 소통’ 새정치연합 내에서 +ㄴ이번 협상 결과를 두고 “손해 보+ㄴ장사는 아니었다”는 평가가 나 오+ㄴ다 .	ORG-B PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
