말주변 이 달리 고 , 기억 이 흐릿해 조롱 을 받 게 되 면 어쩌 느냐고 ? 걱정 붙들 어 매시 라 . 가깝 게 는 3 년 전 을 떠올려 보 라 . 그토록 피하 고 싶 었 지만 결국 해야 했 던 대선 주자 TV 토론 . 새까맣 게 어린 이정희 전 통합진보당 대표 는 “ 이런 거 잘 모르 죠 ? 알 턱 이 없 죠 ” 수없이 비아냥거리 더니 급기야 “ 나 는 당신 을 떨어뜨리 려고 이 자리 에 나 왔 다 ” 며 조롱 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
LG 는 서상우 를 제외한 선발 타자 8 명 이 모두 타점 을 올리 기 도 했 다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 케이프코드 APAP = 뉴시스 ]	O ORG-B ORG-I O O O
[ 뉴시스 ]	O O O
하지만 이 말 의 원조 는 백 장군 이 다 .	O O O O O O PER-B O O O O
지하 2 층 , 지상 29 층 , 13 개 동 , 전용면적 84 m ² 중소형 으로 만 구성되 며 총 1296 채 규모 . 운양동 의 마지막 대 단지 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
LG 화학 , 크라이슬러 에 전기 車 배터리 공급	ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O
' 풍문 으로 들 었 소 ' 유호정 이 아들 의 자식 을 낳 은 고 아성 에게 폭언 을 쏟 았 다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O
