북미 시장에서 V20이 얼마나 저+의 역할을 하+여주는지에 따르 아 4분기 실적이 좌우되+ㄹ 수밖에 없는 상황이다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
서동일 dong@donga. com·박성진기 .	PER-B O PER-B O
20, 30대 비율은 각각 4명(9.3%)이다 .	O O O O O O
SBI저축은행은 ‘SNS 다함께 정기적금’ 가입 고객 수만큼 재단법인 ‘연탄은행’에 연탄을 적립하+ 여사회 소외계층에 기부하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
최성준 방송통신위원장(사진)은 7일 출입기자단 오찬 간담회에서 방송생태계의 선순환을 위하+ 여광고 규제를 완화하겠다며 이렇게 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이 비서관은 충북 청주 출신으로 인천지방노동위원장, 중앙노동위원회 조정심판국장, 한국노동연구원 노사·사회정책연구본부 연구위원 등을 역임하였다 .	O O LOC-B LOC-B O O ORG-B O ORG-B O O O O O
지난해 3월 일용직 노동자 전 모씨(56)가 경남 진주시의 한 인력공사 사무실에서 2명을 이유 없이 회칼로 무참히 살해 하+ㄴ 뒤 경찰에서 밝히+ㄴ 범행동기+이다 .	O O O O PER-B PER-I LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
2014년 1월 외국인 선수의 몸값 상하+ㄴ(30만 달러)과 재계약 시 연봉 인상률 제한(25%)이 폐지되 +ㄴ후 외국인 선수의 영입비용은 계속 늘어나고 있다 .	O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
자신이 노래 하+ㄴ 부분을 마로니에의 멤버가 립싱크한 것에 불과하다는 주장이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
생존자 3명은 범인이 오후 9시 경매 주 수요일 성경공부가 진행되던 이매뉴얼 교회 지하실로 걷어들어오아무차별적으로 총기를 난사하였다고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국제시장의 600만 돌파는 2013년 겨울극장 가 흥행 신드롬을 일으키+ㄴ ‘7번방의 선물’보다 3일 앞서 +ㄴ 기록으로 흥행 속도를 높이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강남(―0.07%)서대문구(―0.02%)의 전세금은 떨어지었다 .	LOC-B O O O
