힘들겠지만 한 단계 더 올라가기 위하+여서 필요하+ㄴ일이었다 .	O O O O O O O O
▲UR 비준 현황은=1백25개 협상 참가국 중 영국 등 31개국이 비준하였으며 미국 등이 오는 12월 중 비준 절차를 마치 +ㄹ 예정이다 .	O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O
시중은행의 신용대출 평균금리가 현재 3~4% 이+ㄴ 것을 감안하었을 때 이통사의 5.9~6.1%는 과도하다 .	O O O O O O O O O O O O O
애쓰어 찾아가 +ㄴ 메이저리그를 뒤로 하고 국내 복귀를 결정하는 데는 2012년 팔꿈치 수술이 결정적이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
중국은 다음달 중순 발사되 +ㄹ선저우(神舟) 11호 유인 우주선과 도킹 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
이미 1996년 8월 아시안컵 축구대회 공동중계를 둘러싸고 MBC와 감정싸움을 벌이+ㄴ KBS는 박찬호 경기중계에 사활을 걸었다 .	O O O O O O O ORG-B O O ORG-B PER-B O O O O
그는 “1억원은 서울에서 사업을 하는 아버지가 대구 쪽에 갖고 있던 부동산을 매각하+ㄴ돈”이라며 “이달 말 이사하려는 아버지가 새집의 인테리어를 하는데 쓰려고 수표를 준비 하+ 여두 +ㄴ 것”이라고 진술하였다 .	O MNY-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
위카톡의 내용에 따르 아실제로 강 변호사와 A 모씨는 여성중앙기자들과 함께 국립극장 앞에서 만나 +았다 .	O O O O PER-B O PER-B O O O LOC-B O O O O
