이밖에도 칸비오에어로 모바일은 인터넷 패스스루모드를 지원 하+여무선 통신 중에도 인터넷 검색, 이메일 등을 동시에 사용 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국은 OECD의 권고와 관련 하+여 추경을 대규모로 편성하고 내년도 일자리 예산을 늘리는 등 재정부문 권고는 상당 부분 받아들이었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
임종룡 금융위원장(사진)이 금융개혁과 관련 하+여 “아프리카의 들 소처럼 앞으로 나가 +아야 하+ㄴ다”고 강조하였다 .	PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O
하지만 “평상시 300만 마리가 넘는 소 전체를 정기적으로 검사하는 전수조사는 어렵다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
경기도수의사회 이성식 회장은 “개인이익을 우선하는 일부 축산농가의 도덕적 해이를 차단하고 전염병 발생·확산에 책임이 있는 농가에는 보상금 지급에서 불이익을 주+어야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
南 “이산가족 6만명 전면 생사 확인 시급 … 명단 교환 요구 하+ㄹ 것 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
문제적 남자 윤소희 ‘문제적 남자’ 윤소희에 과거 이광수 “나+의 말 무시하더니 꼴 좋다 .	O O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O
“장그래 이번에 +ㄴ中企서 처절하+ㄴ 생존전쟁 .	PER-B O O O O O
