작년 이맘때쯤 일본 히로시마에서 양성평등을 주제로 세계 경제포럼 산하의 글로벌 쉐이퍼가 진행하는 세미나에 참석하였었다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
청계천에서 세운상가, 장충단 공원까지 걷으며 평생 한번도 안 가+아보+았던 도심의 골목길과 유적지, 조각품을 발견하는 즐거움도 쏠쏠하다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
“北, 외국 영화 보거나 외국인과 전화통화 하+ㄴ 주민까지 사형 .	ORG-B O O O O O O O O O
이와쿠니는 자신의 글에서도 +었지만 「노(NO)라고 말 하+ㄹ 수 있는 지방」을 심으려고 노력하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
금융당국, 제2금융 금리 인하 유 .	O O O O O O
수분을 빼앗기+어 어둡어 지+ㄴ 피부톤을 밝히+어주는 핑크 베이스와 루비, 진주, 다이아몬드 등 보석 성분이 함유되 +ㄴ 화이트 베이스가 얼굴을 투명하게 밝히+어광채 메이크업 연출을 돕는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
두 사람의 생각이 쌍둥이 같았기에 가능하+ㄴ일이었다 .	O O O O O O O
속내는 미국을 중심으로 셰일가스·오일의 생산이 늘고 있어서 +이다 .	O ORG-B O O O O O O O
개인 통산금 23·은 3·동 2개 등 총 28개의 메달을 목에 것+ㄴ그는 올림픽 개인 최 .	O O O O O O O O O O O O O O O
배우 판영진-연극배우 김운하 사망에 예술계 ‘충격’ … 출연작 다시 보니? 팬들 ‘울컥 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
