산들 통 배고는 무엇보다 방부제, 설탕, 색소, 향료 등의 첨가물이 전혀 들어가지 않기 때문에 돌 지나 +ㄴ아이부터 고령의 어르신까지 안전하게 복용이 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
디스+이냐?안정환과 이을용의 치열 하+ㄴ 족구매치가 공개되었다 .	PER-B PER-B O O O O O
중국 본토 및 홍콩, 국내 공모주 등에 분산 투자 하+여안정적 이+ㄴ 수익을 추구하는 것+이 특징이다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
[중앙SUNDAY가 만나 +ㄴ 사람] 싱가포르 성장 비결은 출신·배경안 따지는 능력주 .	O O O O ORG-B O O O O O O
김 의원은 대표적 이+ㄴ 친박계로 자숙하였어야 하+ㄴ다는 지적에 대하+여서는 “그런 비판이 주로 바른정당 지도부 또는 대통령 후보가 많이 +였고, 지역에서도 그런 비판이 많이 제기가 +었다”며 “그러나 저+의 스스로 민심이 어디 있는지를 보이어주고 싶었다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 코스닥시장을 통하+ㄴ 기업들의 자금조달 규모가 2000년 이후 가장 많았던 것으로 집계되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
경찰은 ‘투쟁대회’ 당시 불법 시위를 주도 하+ㄴ 혐의 등으로 이영주 민주노총 사무총장의 주거지를 24일 압수수색하였다 .	O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O
해당 매체는 “피츠버그는 지난해 12월 강정호를 영입하게 위하+ 여입찰액으로 500만 2015달러(약 59억7200만원)를 제시하였다”며 “당시 구단이 500만달러에 2015달러를 얹은 것은 강정호로 인하+여 올해 피츠버그가 특별 하+ㄴ한 해를 보내기+ㄹ바라는 마음에서 +이었다”고 설명하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O MNY-B MNY-B MNY-B O O O MNY-B MNY-B O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O
매체는 “구단이 원하었던 대로 강정호는 틀림없이 특별하다”며 “이날 경기에서 그가 터뜨리+ㄴ 연속 홈런과 스탈링 마르테가 만들 +ㄴ 끝내기 홈런으로 피츠버그가 샌프란시스코를 3대 2로 제압하+ㄹ 수 있었다”고 전하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
또 롯데팬이 ‘마!’라고 공격하면 NC팬은 ‘산!’이라고 대응 하+ㄴ다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O
아마존은 2012년 무인자동화 로봇 생산업체 키바시스템스를 인수하는 등 관련 기술력을 직접 확보하+ㅁ으로써 물류 서비스를 혁신하였다는 평가를 받고 있다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
유승준 입국 가능 하+ㄹ까? 병무청 “착각, 논하+ㄹ가치無” 선 긋기 … 여론도 ‘갑론을박 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O
미국도 “사드는 방어적 무기로 북한 위협에 대응하는 용도이지 다른 나라를 겨냥하는 것+이 아니다”라고 받아 치었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
22일 통계청이 발표하+ㄴ ‘2016년 11월 국내 인구 이동’에 따르면 지난달 서울의 인구는 1만4582명(전출 14만4748명, 전입 13만166명) 감소하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
한화생명이 시니어 고객층에 적합하+ㄴ 보장을 저렴하+ㄴ 보험료로 가입하+ㄹ 수 있는 종신보험이 +ㄴ ‘한화생명 시니어종합보험’을 7일 출시하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
