조현천 기무사령관은 최근 불거지+ㄴ기무사요원들의 기밀 유출 사건에 대하+여서 이날 공식 사과하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
지난해 7월부터 ISA 가입자는 원하+ㄹ 때 언제든지 세제 혜택을 유지하면서 ISA 계좌를 옮기+ㄹ 수 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
지나+ㄴ 2월 자신의 신체 일부를 라이터 불로 태우는 영상을 올리+ㄴ 신모(23)씨는 방송 인터뷰에서 “‘좋아요’ 수가 늘어나면 한 달 광고 수익 1000만원 이상도 가능하다”고 말하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O
30mL2만9000원대.유세린경록“기름기 없이 보송보송 하+여” 미소“눈에 묻으면 조금 시리+어”농도(가장 되직하+ㄴ 것이 5) ★★★수분감이 많 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O O
이후 김지원과 박정자 중 누구와의 키스가 더 기억에 남느냐는 질문에”박정자 “라고 답하+여” 미꾸라지 “+이라는 말을 듣어 주위를 폭소하게 +였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1스타 .	LOC-B O
‘기초항공과학과 RC, 드론’과 ‘3D프린팅 바이블’을 출간 하+ㄴ 제이앤씨커뮤니티가 학습과 재미를 함께 하+ㄹ 수 있는 교육용 드론이 +ㄴ ‘드로닉스’를 개발하여 최초로 크라우드펀딩 사이+ㄴ 텀블벅(https://www.tum blbug. com/dronics)을 통하여 공개 하+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
현재 해외 무용단에 활동 중 이+ㄴ 한국무용수는 무려 200여명.' 수진 키즈'이+ㄴ 셈이다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B ORG-I O O
K발레의 활약상이 최근 두드러지+ㄴ다 .	ORG-B O O O O
장령자씨 사건이 최근의 사례+이다 .	PER-B O O O O
