박근혜 대통령은 25일 국무회의에서 국회법 개정안 거부권을 행사하면서 여야 정치권을 싸잡아 비판하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
한국 대표단은 2009년부터 매년 이 대회에 참가 하+여+았지만 3위 이내에 입상하+ㄴ 것은 이번이 처음이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
2016년 1월 1일 금요일 밤 9시 45분 첫 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
말레이시아에서 오+ㄴ자넷 씨(21)는 “처음 만나 +ㄴ어학연수생들끼리는 한류가 수 누구 좋아하는지부터 묻는다”며 “대부분 한류에 빠지+ㄴ 학생들이어서 대화가 쉽게 풀리+ㄴ다”고 말하였다 .	LOC-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어그녀는 ‘아이러니’ 무대를 통하+여 현장 팬 투표 1위에 오르+ㄴ 바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
한편, TV화제 성 분석기관 굿데이터코퍼레이션이 발표하+ㄴ 2월 2주차 순위에서 ‘프로듀스 101’이 1위를 차지하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O
장거리 상위 군 경주까지 가리지 않고 승수를 올리며 한국경마 최단기 300승 달성하였기 때문이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이 경사는 지난달 26일 28일 사우디아라비아에서 오+ㄴ 친구를 두 차례 만나 +ㄴ 뒤 메르스 의심 증세를 보이었는데 지나 +ㄴ 3일 검사에서 +ㄴ 메르스 음성 판정이 나오았다 .	PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O
보건당국은 이 경사가 메르스 의심 증세를 보이어지나 +ㄴ 1일 처음으로 방문 하+ㄴ 평택 박애병원이 메르스 환자가 경유 하+ㄴ 곳이라는 점을 고려하+여정확 하+ㄴ 감염 경위를 조사하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
‘힐링캠프 주진우’ ‘힐링캠프’에 이승환의 친구로 출연하+ㄴ 주진우기자의 분량의 통편집되+어 논란이 불거지었다 .	O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O
1.15일 롯데면세점 본점.유커들로 붐비던 모습은 전혀 찾아보+ㄹ 수 없을 정도로 한산하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
핀란드 동부 손카야르비 지역에서 매년 초여름에 열리+ㄴ다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O
