당시 DJ 김창렬은 “에릭남의 이름을 검색하면 클로이 모레츠가 뜨+ㄴ다 .	O O PER-B PER-B O O PER-B O O O
그리고 2012년 서 대표는 인생의 새롭ㄴ 터닝포인트를 맞았다 .	O O PER-B O O O O O O
정병국 국회 병영문화혁신특위 위원장은 “같은 상황이라고 모두 구타에 가담하는 것은 아니지만 폭행으로 군기를 유지하는 구조 속에서는 폭력의 고리를 끊어내는 ‘최초의 선이+ㄴ(善人)’을 기대하기 어렵다”며 “병영문화 개선은 사회의 문제이고 국가의 문제+이라고 인식 하+여 국가 차원의 교육훈련 치료 시스템 마련에 적극 나서+어야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
통계청이 2015년부터 2040년까지 1년 단위로 추정 하+ㄴ 전국 18개 광역지자체별 노인인구 증가율을 252개 시·군·구 지자체의 인구자료에 적용하+여 시 뮬레이션을 하+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연예기획사 YG엔터테인먼트 사원증도 세련되 +ㄴ 디자인으로 유명하다 .	O ORG-B O O O O O O
당시 설리는 “오해 그만하라”는 글을 올리고 사진은 삭제하였다 .	O PER-B O O O O O O O
강 하늘은 정우를 보자마자 “결혼 축하 하+ㅂ니다”고 노래를 부르며 춤을 +었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O
세 사람은 정우를 향하+여 “어떻게 그렇게 숨기 +ㄹ 수 있냐” “감쪽같이 속이었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
○…충북 보건과학대(총장 박용석)는 필리핀 혹슬+ㄴ칼리지(JocsonCollege)에 ‘한국어학당 필리핀 클라크센터’를 개강, 23일부터 운영에 들어가 +았다 .	O O PER-B ORG-B ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
김영진 디자이너는 “지금의 한복은 명품백이 가지는 의미와 비슷하다”며 “다른 사람이 예쁘게 입은 한복을 보면 ‘나도 입고 싶다’는 욕망이 생기게 하+ㄴ다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 소장은 “짧은 시간에 근대화를 이루면서 서구 문화만을 좇던 한국인들이 경제적으로 안정되면서 정체성을 찾아가는 과정”이라고 분석하기도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
”-중남미 선수들의 성격은 대체로 밝고 재미있는데, 그렇지 않은 것 같다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
