개봉을 앞두고 열리+ㄴ기자 간담회에서 김 감독은 “나+의 스타일이나 자의식을 고집하지 않고 이야기가 흐르는 대로 따라가 +ㄴ 첫 작품”이라며 “〈밀정〉은 단순히 스파이를 쫓는 첩보물이 아니라, 누구나 밀정이 되+ㄹ 수 있었던 시대와 그 시대를 살아내 +ㄴ사람들의 치열 하+ㄴ 삶에 대하+ㄴ이야기”라고 밝히었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
▼ 감독 데뷔작 이+ㄴ〈 조용하+ㄴ 가족〉(1988)을 시작으로 〈반칙왕〉(2000), 〈좋은 놈, 나쁘+ㄴ놈, 이상 하+ㄴ놈〉(2008), 그리고 〈밀정〉까지 네 작품을 송강호씨와 함께하였습니다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O
에이서는 또 한 번의 변화를 예고하였다 .	ORG-B O O O O O O
역대 상대 전적은 1승1무 19패가 +었다 .	O O O O O O O
‘'페레로 로쉐' 오너 미켈 레페레로, 밸런타인데이에 사망’ 온라인 중앙일보 ‘'페레로 로쉐' 오너 미켈레페레로, 밸런타인데이에 사망’[사진 중앙포토 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O
이들 초대형 개발사업은 특히 인구 유입 효과가 매우 크다는 점에서 평택 부동산 시장의 불쏘시개가 되고 있다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
특히 주한미군기지 이전은 막대하+ㄴ 주택 수요를 불러 오+ㄴ다는 점에서 핵폭탄급 개발 호재로 평가받고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
A씨는 삼성서울병원 산부인과 병동에 입원 중이던 임신부로 남편과 어머니, 아버지도 메르스 확진 판정을 받았다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
제네시스 브랜드 론칭과 신차 출시 효과가 대내외 불안 요인 속에서도 국내 고급차 시장의 규모를 확대시키었다는 평가+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
최 박사는 “객체의 움직임 패턴과 이를 해독하는 시스템을 표준화 하+여 영상을 정확하게 인식·해석하는 기술을 개발하+ㄹ 계획”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
