NBA의 평균(4.8m)보다 14cm 이상 높다 .	ORG-B O O O O O
통영시는 주민들의 요구에 따르 아2015년 7월 전체인버터를 교체하는 공사를 +였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
하지만 케네디 대통령은 참모들의 다양하+ㄴ의견을 듣어 폭격 대신 쿠바 해역을 봉쇄하는 안을 택하 +ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O
한국 남자사격의 간판은 진종오(36·KT) +이다 .	ORG-B O O ORG-B O O
제주항공은 객실승무원 100여명을 채용 하+ㄹ 계획이라고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O
창업이유에 대하+여서 +ㄴ ‘돈을 많이 벌고 싶어서’+이라는 답변이 25.8%로 가장 많았다 .	O O O O O O O O O O O O
네이처리퍼블릭 측은 “최근 남성들이 기본 보습 외에 안티에이징 등 세부 기능과 성분에도 많은 관심을 보이+ㅁ에 따르 아맞춤형 스킨케어 제품을 출시하였다 “+이면서 “한국 남성 화장품 시장이 글로벌 화장품 브랜드의 주요 전략지로 주목받고 있는 만큼 앞으로도 자연성분을 강화하+ㄴ 다양하+ㄴ 형태의 남성 제품을 선보이+ㄹ 계획이다”라고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 포커페이스의 달이+ㄴ 신디가 팔짱을 끼+ㄴ 채무표정 하+ㄴ 표정으로 앞을 바라보다가 미묘하게 바뀌+ㄴ 표정으로 창밖을 바라보고 있어 그에게 무슨 일이 벌어지었는지 궁금을 불러일으키고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 초 통전부장으로 자리를 옮기+ㄴ 김영철이 대남 공작을 총괄하던 인민군 정찰총국장을 맡고 있던 지난해 대좌(준장과 대령 사이)가 탈북하+여 한국에 +았다고 정부 당국이 밝히었기 때문이다 .	O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
그러나 류창혁 육단은 한국킬러로 불리는 일본의 요다(의전기기) 구단에 백을 들+이고 불계패하였다 .	O PER-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O
