나영석 PD는 지난해 6월 한 매체와의 인터뷰에서 ‘1박2일’ 멤버들과 새롭ㄴ 예능을 준비 하+ㄹ 가능성이 있느냐는 질문에 “승기자주보+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O
지금 한국 경제의 전망은 캄캄하다 .	O LOC-B O O O O
2005~2007년 신한은행·국민은행 비롯하+여 연간 순이익 2조원을 달성하는 은행이 속속 등장하였다 .	MNY-B ORG-B O O O MNY-B O O O O O
메시는 1, 2쿼터에서만 10득점에 14리 바운드 ‘더블더블’을 기록하였다 .	PER-B O O O O O O O O
그간 고정식 발사대에서 쏘는 노동·대포동 미사일 등과 달리 이동차량에 싣어 쏘는 방식이라 더 위협적이라는 평가가 이어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
심학봉 “제명은 가혹… 마녀사냥은 안 되+어”국회 윤리특위에 소명 .	PER-B O O O O O O O O
미국 진출 7년 만이자 빅리그 데뷔 7경기 8타 수만에 터지+ㄴ 1호 안타. 최지만의 이번 데뷔 안타는 앞서 나 오+ㄴ 박병호(30·미네소타), 이대호(34·시애틀), 김현수(28·볼티모어)의 첫 안타보다 더 값지고 감격적이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O
박찬욱(53) 감독의 ‘아가씨’가 12일 오전, 개봉 12일 만에 300만명을 돌파하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
사잇돌 대출은 금융당국이 4∼8등급 중저신용자들을 위하+여 내놓은 연 6∼19% 중금리 대출 상품이다 .	O O O O O O O O O O O O O
