전승절 행사에 미국이 불참하+ㄴ만큼 박 대통령의 자리가 시 주석의 오른쪽 두 번째 에 마련되 +ㄴ 것이 우리 측의 부담을 덜 아주기 위하+ㄴ 것이란 평가도 나 오+ㄴ다 .	O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SUV로 만들어 지+ㄴ이 콘셉트카는 1회 충전으로 800km 이상 주행 하+ㄹ 수 있는 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
먼저 차에서 내리+ㄴ 트럼프는 부인을 챙기지 않고 혼자서 성큼성큼 계단을 올라가 +았고, 멜라니 알는 그런 남편의 뒤 모습을 멍하게 바라보는 상황이 연출+되었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O
앞서 배씨는 상주본을 헌책방에서 훔치 +ㄴ 혐의로 기소되+어 실형을 선고받았지만 2014년 5월 대법원에서 무죄를 확정받았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O
그런데 대중가요를 듣었던 세대가, 사실 밥 딜런 세대는, 기본적으로 베이비붐 세대+이다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O O
―대규모 국비 프로젝트 이+ㄴ국립철도박물관 유치를 위하+여전국 11개 도시가 경합 중 이+ㄴ 데….“대전은 1905년 경부선 철도개통과 함께 성장 하+ㄴ 대한민국 대표 철도도시+이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O
오픈마켓 11번가가 말레이시아에 진출 하+ㄴ다 .	O ORG-B LOC-B O O O
고양이들의 천국아오시마섬, 사람 17명 …고양이는 수백 마리 ‘고양이들의 천국아오시마섬’ 고양이들의 천국 일본 아오시마 섬에 대하+ㄴ누리꾼들의 관심이 높아지고 있다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O
뉴욕 공립학교로 진학 하+여크+ㄴ키와 입담으로 또래 무리를 이끌는 활발하+ㄴ 성격이었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
이 여직원은 지나 +ㄴ 10일 회사에 사표를 내고 출근하지 않고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
컷오프 시간은 작년과 같은 6시간이다 .	O O O O O O
