전국 수의 및 축산, 말 관련 학과 재학생(휴학생 포함)이면 누구나 신청 가능하며, 원서접수는 6월 25일부터 7월 9일까지 한국마사회 렛츠런호스피아 홈페이지(www.horsepia. com)를 통하+여서 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
팀별로 30, 31 경기씩 치르+ㄴ 22일 현재 1∼3위 이+ㄴ 전북, 수원, 포항은 상위 리그 행을 확정하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O
10일 오전 3시20분경 경남 통영시 산양읍의 한 2층 주택에서 김모(67) 황모씨(66·여) 부부가 동네 주민 설모씨(22)가 휘두르+ㄴ 흉기에 찔리+어 숨지는 사고가 발생하였다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O O O
디스패치는 "SNS 메세지를 확인 하+ㄴ 결과 계약 단계의 화기애애하+ㅁ, 계약과정의 의견 차이, 계약 이후의 갈등을 엿보+ㄹ 수 있었다"며 클라라가 주장 하+ㄴ '우월적 지위를 이용하+여수차례 성적 수치심을 느끼도록 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
4월 재보궐 선거 때 국회의원 후보도 내겠다 .	O O O O O O O O
최고위는 두 의원 등에 대하+ㄴ 당원권 정지+이라는 징계의 취소를 의결하였고, 이 내용을 당무위원회에 넘기+어의 결을 요청하기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어서 터지+어나오+ㄴ아리랑은 떼창으로 백두산 구석구석을 울리었다 .	O O O LOC-B O O O
2시간 30분 동안 이끌어야 하는 무대에서 어느 길로 가+아야 하+ㄹ지 알리+어주+ㄴ 것 같은.”-자신의 기사 댓글을 꼼꼼히 보는 편이 +ㄴ가.“보기 +ㄴ보+ㄴ다 .	TIM-B TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성이 2017 시즌을 앞두고 달라 지+ㄴ 모습을 보이고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
‘인디펜던스 데이2’는 1996년 개봉되+어 전 세계에서 높은 인기를 끝 SF 영화 ‘인디펜던스 데이’의 속편으로 2016년 6월 24일 북미 개봉 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O
