A씨는 피난처를 다시 찾아오아 서류 봉투를 흔들며 “나 혼자도 이렇게 하+ㄹ 수 있지 않느냐”고 빈정거리었다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +ㄴ 3월에도 두 사람은 클럽에서 데이트를 하며 애정을 과시하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O
앞서 디카프리오는 팝스타리 한나와 한 차례 열애설에 휩싸이었으나 부정 하+ㄴ바 있다 .	O PER-B PER-B PER-I O O O O O O O O
양양-평창 잇어 원주-정선서 개막… 곤드레 등 웰빙산나물 제공 인 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O
영국 텔레그래프는 50만 이상 팔로어를 확보하면 건당 최소 145만원(1000 파운드)을 받는다고 보도하였다 .	ORG-B ORG-B MNY-I O O O O O MNY-B MNY-I O O O
경남과 남해안에는 시간당 30mm의 많은 비가 오는 곳도 있겠다 .	LOC-B LOC-B O MNY-B O O O O O O
5당 중 두 번째 대통령 후보로 선출되+ㄴ바른정당 유승민 후보는 지나 +ㄴ 3월 29일 국립서울현충원 참배 뒤 방명록에 ‘순국선열과 호국영령의 유지를 받들어 조국을 수호하고 정의롭 ㄴ대한민국을 만들겠습니다’라고 +었다 .	O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O
세 번째는 자유한국당 홍준표 후보. 그는 지나 +ㄴ 1일 현충원을 방문하+여 ‘필사즉생’이라는 글귀를 방명록에 남기었다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O
문재인 더불어민주당 후보는 지나 +ㄴ 4일 ‘공정하고 정의롭 ㄴ대한민국 !국민 모두의 대통령 !’이란 글을 남기었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
북한이 지난해에는 러시아산 중유까지 밀수입 하+ㄴ 정황이 있다는 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O
사망 하+ㄴ소대장 황재호 중위는 학군사관후보생 31기로 대구대 정보통신공학과를 지난해 졸업 하+ㄴ 뒤 소위로 임관하였다 .	O O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
