그동안 MB(이 전 대통령)에 반대하+ㄴ다고 +였는데 이 책을 읽고 매우 당황스럽다’고 +였다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O O
여고생 유망주성은 정(18·영파여고)은 예선전을 거치+어본선 티켓을 따+아내+어 돌풍을 예고하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O
박병호, 미네소타트윈스와 4년1200만달러++1년 옵션 계약 …강정호 연봉은 .	PER-B ORG-B MNY-B O O PER-B O O
이들은 지역 내 나눔문화 활성화를 위하+여 ‘1인1 아너 추천운동’을 벌이기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O
날씨가 좋으면 일주일에서 열흘 가량 이어지+ㄴ다 .	O O O O O O O
2일 경기도 산림환경연구소에 따르면 해발 832m 서리 산 능선을 따르 아2.5㏊에 높이 3∼5m, 20∼50년 수령의 자생철 쭉 1만여 그루가 만개하면 연분홍 물결을 이루+ㄹ 예정이다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결국 90년대 초부터 ‘일본=신동주, 한국=신동빈’으로 경영이 확실히 나뉘었고, 신 총괄회장의 허락 없이는 상호 침범이나 간섭은 불가능하+ㄴ 구조가 이어 지+어+았다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
