손 앵커는 “크리스마스 선물 같은 존재가 라디오 부스를 찾아오았다”면서 임수정을 반기었다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O
또 과거 잘못되+ㄴ 정책에 근거하+ㄴ 1차 계획 기간(2015~2017년)의 배출권 재할당을 추진하고, 배출권 거래제를 조속히 개선하는 것+이 ‘정책 신뢰’를 높이는 방안이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유환익 전 국경제인연합회 산업본부 .	PER-B O O O O
차유람이 지성결혼 “봉사가 중심이 되는 삶을 살겠다”… 14살 나이 차이 극복 당구선수 차유람(27)이 이지성(41) 작가와 결혼 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O PER-B PER-B O O O O
차유람과 이지성 작가 측은 1일 “이달 20일 웨딩마치를 올리+ㄴ다”고 밝히었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
박씨 부부는 ‘참 안전이 +ㄴ’ 제도 도입 후 첫 수상자다 .	PER-B O O O O O O O O O O
20~30대 주부 중 남편이 가사일을 돕는다고 답하+ㄴ 비율은 60%가 넘었으나 40~50대 주부들의 응답률은 고작 40%에 불과하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 하루 전 이+ㄴ 19일, 이 의원은 더민주에 복당 신청서를 제출하였다 .	O O O PER-B O PER-B O ORG-B O O O O
박혁권은 짙은 눈 화장과 교태섞이 +ㄴ말투의 길태미역으로 크+ㄴ인기를 끌었으며 지난달 30일 방송에서 이 방지(변요한)의 손에 죽으면서 하차하였었다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
출제와 감수에는 안주석 국회 교통안전포럼 사무처장, 설재훈 한국교통연구원 선임연구위원, 장택영 삼성교통안전문화연구소 수석연구원 등 교통안전 전문가의 도움을 받았다 .	O O PER-B O O O PER-B ORG-B O PER-B ORG-B O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
