‘보네르1’은 행운을 불러오고 불행과 재앙을 막아 주+ㄴ다는 네 잎클로버를 모티브로 하+ㄴ 다이아 목걸이이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
10월쯤 나코엔터테인먼트를 통하+여 ‘자체 제작’ 음반을 처음 선보이+ㄹ 예정이다 .	O ORG-B O O O O O O O O
박빙이 1명, 두산이 3명이다 .	O O ORG-B O O
DGIST는 이번 행사를 계기로 융복합과학연구자들의 네트워크를 구축하+여국제공동연구 활성화에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
“힐링캠프 김상중, 사건 후 상황도 방송 하+여주세요” 등의 반응을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
한편 제주항공의 연봉과 근속연수에도 눈길이 모이고 있다 .	O ORG-B O O O O O O
경찰마저도 임지연에게 ‘등본을 떼지 않아 사기를 당하+ㄴ 것’이라며 나무라 +았지만 당장 노숙을 하+여야 하+ㄹ 처지는 변하지 않는 모습이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
다만 한국은 사정이 좀 다르다 .	O ORG-B O O O O
GS는 미래 먹거리 발굴과 사업 포트폴리오 강화, 안정적 수익성 확보를 위하+ 여 경쟁력을 더욱 강화 하+여나가고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
