스스로를 반성하며 편지까지 +었죠. 이후 일본 경기에서 승리를 거두+ㄴ 후 다시금 문제훈 선수와 경기를 갖게 되었습니다 .	O O O O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O
나영석 “이서진과 미련 없이 헤어지려 +였는데 … .	PER-B PER-B O O O O O O
이재학은 이를 악물었다 .	PER-B O O O
그의 리그 여섯 번째 골이다 .	O O O O O O
그는 “야구단에 처음 부임하+ㄴ 우리가 전문가는 아니지 않나.지나 +ㄴ 10개월간 구단을 정확히 진단하고자+였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
V리그가 이들에게 눈을 돌리었다 .	ORG-B O O O O
재판부는 심씨의 남편이 내심 원하지 않던 성관계를 가지+ㄴ 것으로 보+ㄹ 여지는 있으나, 심씨가 강간의 고의를 갖고 남편의 반항이 불가능하도록 해 강제로 성관계를 가지었다는 점은 합리적 의심이 들지 않을 정도로 증명되지 않았다고 판단하였다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
재판부는 "심씨가 남편과 한밤중이 되+어서 성관계에 이르+ㄴ과정을 보면 따로 폭행·협박 하+ㄴ바가 없고, 성관계 전후로 분위기가 호전되었다는 점을 심씨와 피해자 이+ㄴ 남편이 모두 인정하고 있다"고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
전년 같은 기간보다는 41.9% 성장 하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O
온라인을 통하+ㄴ 반려동물 용품 판매액은 지나 +ㄴ 8월과 9월, 두 달 연속 무더위와 추석 연휴 등의 영향으로 감소세를 보이었었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 지나+ㄴ 10월의 전체 온라인 쇼핑 판매액은 5조6, 373억원으로 전달의 5조2, 856억원에 비하+여6.7%의 증가세를 나타내 +었고, 지난해 같은 달의 4조8,048억원에 보다는 17.3% 성장하였다 .	O O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-B O O O O O O O MNY-B O O O O
