자신이 진행하던 종편 프로그램에서 ‘5·18 북한군 개입설’을 방송 하+여 논란을 빚은 장성민 전 새천년민주당 의원이 21일 “5·18 폄훼 발언은 전혀 사실무근”이라고 반박하였다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O
딸과 사위는 A 할머니의 봉양을 B씨에게 요구하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O
51층은 옥상정원이 +ㄴ데, 이곳 텃밭에서 키우+ㄴ 채소들은 고객의 식탁에도 올라가 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
‘세계 대통령’ 유엔 차기 총장 선거 모 .	O O ORG-B O O O O O
소설가 신경숙의 반대편에서 +어 있는 분들도 오늘의 이 사태를 사적 복수의 기회나 분노의 하수구로 이용하는 일이 없기를 간곡히 부탁드리+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 이종호(왼쪽) 재단 이사장은 수상자 이+ㄴ조병국(오른쪽) 홀트아동복지회 부속의원 명예원장에게 상금 1억원과 상패를 수여하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O MNY-B O O O
1984년도에 김일융 선배상대로 홈런치던 장면이 생생하+ㄴ 데…”+이라며 ”오랫동안 함께하지+ㄴ 않았지만, 굉장히 열심히 +였던 선수로 기억하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이에 권진영은 “김숙씨와는 커플링도 8년 전에 맞추+어+았다 .	O PER-B PER-B O O O O O
김숙씨는 남자, 나는 여자 반지를 맞추었다”고 응수하였다 .	PER-B O O O O O O O
1년 전, 그는 후배들이 선망하는 잘나가는 대기업 부장이었다 .	O O O O O O O O O
커는 전 남편 올랜도 블룸을 언급하며 "블룸과 첫 키스까지 6개월이 걸리었다"고 말하기도 +였다 .	PER-B O O PER-B PER-B O PER-B O O O O O O O
이것이 마지막 1군 등판이었다 .	O O O O O
