‘ 보 네르 # 1 ’ 은 행운 을 불러오 고 불행 과 재앙 을 막 아 준다는 네 잎 클로버 를 모티브 로 한 다이아 목걸 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박빙 이 1 명 , 두산 이 3 명 이 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
DGIST 는 이번 행사 를 계기 로 융 복합 과학 연구자 들 의 네트워크 를 구축해 국제 공동 연구 활성화 에 나선다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 힐링 캠프 김상중 , 사건 후 상황 도 방송해 주 세요 ” 등 의 반응 을 보 였 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 제주 항공 의 연봉 과 근속 연수 에 도 눈길 이 모이 고 있 다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
경찰 마저 도 임지연 에게 ‘ 등본 을 떼 지 않 아 사기 를 당한 것 ’ 이 라며 나무랐 지만 당장 노숙 을 해야 할 처지 는 변하 지 않 는 모습 이 었 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다만 한국 은 사정 이 좀 다르 다 .	O ORG-B O O O O O O O
GS 는 미래 먹거리 발굴 과 사업 포트폴리오 강화 , 안정적 수익성 확보 를 위해 경쟁력 을 더욱 강화해 나가 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
