자신 이 진행하 던 종편 프로그램 에서 ‘ 5 · 18 북한 군 개입 설 ’ 을 방송해 논란 을 빚 은 장성민 전 새천년 민주당 의원 이 21 일 “ 5 · 18 폄훼 발언 은 전혀 사실무근 ” 이라고 반박 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
딸 과 사위 는 A 할머니 의 봉양 을 B 씨 에게 요구 했 다 .	O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O
51 층 은 옥상 정원 인데 , 이곳 텃밭 에서 키운 채소 들 은 고객 의 식탁 에 도 올라간다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 세계 대통령 ’ 유엔 차기 총장 선거 모드	O O O O ORG-B O O O O
소설가 신경숙 의 반대편 에 서 있 는 분 들 도 오늘 의 이 사태 를 사적 복수 의 기회 나 분노 의 하수구 로 이용하 는 일 이 없 기 를 간곡히 부탁 드린다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 이종호 ( 왼쪽 ) 재단 이사장 은 수상자 인 조병국 ( 오른쪽 ) 홀트아동복지회 부속 의원 명예 원장 에게 상금 1 억 원 과 상패 를 수여 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
1984 년도 에 김일융 선배 상대 로 홈런 치 던 장면 이 생생한데 … ” 라며 ” 오랫동안 함께하 진 않 았 지만 , 굉장히 열심히 했 던 선수 로 기억한다 .	DAT-B DAT-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 권진영 은 “ 김숙 씨 와 는 커플링 도 8 년 전 에 맞춰 놨 다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
김숙 씨 는 남자 , 나 는 여자 반지 를 맞 췄 다 ” 고 응수 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1 년 전 , 그 는 후배 들 이 선망하 는 잘 나가 는 대기업 부장 이 었 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
커 는 전 남편 올랜도 블룸 을 언급하 며 " 블룸 과 첫 키스 까지 6 개월 이 걸 렸 다 " 고 말하 기 도 했 다 .	PER-B O O O PER-B PER-I O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이것 이 마지막 1 군 등판 이 었 다 .	O O O O O O O O O O
