파트너 박신혜도 “이종석씨가 애교가 많아서 촬영하면서 비타민 같은 존재+이다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
인천 팔미도 인근에서 정박 중이던 바지선 침수…인명 피해는 없 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O
당시 BAS는 “핵무기 수만기가 국가안보를 보장하+ㄴ다는 환상이 사라지었다”며 환영하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O
‘사이먼 도미닉’ 쌈디의 신곡 ‘사이먼도미닉’이 발매되자마자 음원차트를 1위를 차지하였다 .	O O PER-B O O O O O O O
쌈디는 12일 인스타그램을 통하+여 “제가 분명 가사에서 top 100 따위에 야 망없다고 얘기하었는데 여러분 감사하+여요” +이라는 글과 함께 사진을 올리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진 속에는 국내 주요 음원 사이트 이+ㄴ멜론, Mnet, 지니 등에서 쌈디의 신곡 ‘사이먼도미닉’이 실시간 차트 1위에 오르+ㄴ 것을 확인 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편 쌈디의 신곡 ‘사이먼도미닉’은 지나 +ㄴ 2006년 ‘사이먼 사이먼’이란 제목으로 발표되었던 곡을 새롭ㄴ 내용과 편곡으로 제작되+ㄴ곡으로 프로듀서 그레이와 함께 작업하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
‘사이먼 도미닉’ 소식을 접하+ㄴ누리꾼들은 “사이먼 도미닉, 노래 진짜 좋다” .	O O O O O O O O O O
기획재정부 관계자는 “홍 전 회장은 정부가 파견 하+ㄴ이사와 달리 AIIB가 직접 채용 하+ㄴ사람으로 정부가 조치 하+ㄹ 수 있는 것+이 없다”고 말하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
다른 유럽 국가를 여행하는 데 대하+여서도 우려하는 이들이 적지 않았다 .	O LOC-B O O O O O O O O O
냉장고를 부탁하+여소유, 냉장고 공개… ‘섹시女 아이돌’이 챙기+어먹는 음식은 .	O PER-B O O O O O O O
그는 극적이 +ㄴ 실화를 소재로 하+ㄴ이 번 영화에서 존과 마크 두 인물의 심리를 촘촘히 묘사하는 데 주력하였다 .	O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
이번에 T-50을 수입하는 태국 공군은 예산 문제로 4대만 우선 구입하였으나 앞으로 체코산 노후 훈련기(L-39)를 T-50으로 교체하+ㄹ 것이라고 KAI가 밝히었다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
새누리당 정책위원회 산하 일자리 특별위원회는 이날 오전 국회에서 최상목 기획재정부 제1차관 등 정부 당국자들과 당정회의를 열어 최근 부실기업 구조조정에 따르+ㄴ 실업 문제와 관련, 추경 편성 의견을 전달하였다고 추경호 특위 부위원장이 브리핑에서 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
