후반부 울트론에 맞서 +ㄴ 초인연합의 싸움도 근사하지만, 스칼릿 위치에게 세뇌당 하+ㄴ헐크와 ‘헐크 버스터’로 무장하+ㄴ아이언맨과의 일대일 매치는 쫄깃하다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O PER-B PER-B O PER-B O O O O
김 교수는 “걷기 등의 유산소 운동을 규칙적으로 하는 것+이 가장 좋은 예방법”이라고 조언하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
방송 말미에 한 시청자가 “위안부 문제 해결과 관련 하+여골 포스트(목표)를 계속 움직이는 한국과 어떻게 협의 하+ㄹ 것이냐”고 묻자 아베 총리는 “많은 일본인이 그런 생각을 갖고 있을 것 같다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
조 이사장은 투철 하+ㄴ 봉사정신으로 영세민과 의료 취약지역 주민의 건강증진에 헌신하+어오+ㄴ 의료인에게 수여하는 제19회 보령의료봉사+뿐을 2003년에 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
작년 10월 청약접수를 받은 에코시티 데시앙4블록은 총 580가구(특별공급 제외) 모집에 2만2701명이 몰리+어 평균 39.14대 1의 경쟁률을 기록하였으며, 5블록은 561가구(특별공급 제외) 모집에 2만5214명이 몰리+어 평균 44.94대 1의 경쟁률을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기업은행 관계자는 “정년이 연장되면서 퇴직자가 줄어올 상반기 공채를 하지 않았다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
㈜ 사렴도 유원지는 110억원을 투입 하+여 인천의 128개 무인도 중 사렴도에서 첫 섬유원지 개발을 추진하고 있다 .	ORG-B LOC-B O MNY-B O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O
그 순간.대학 후배+이었던 김종훈씨(83·사진)는 더 이상 고향 황해도 장연군으로 돌아가지 못하+ㄹ 것을 직감하었다 .	O O O PER-B O O O LOC-B LOC-B O O O O O
가장 크+ㄴ문제는 역시 타격 부진. 여기에 선발한 축을 맡아 주+어야 할 스캇다이아몬드가 아내의 출산을 이유로 미국으로 출국하는 악재도 겹치었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O LOC-B O O O O
SK로서 다행이 +ㄴ점은 타자들이 지나 +ㄴ 6일 KIA 전에서 4점을 뽑아내며 부진 탈출의 계기를 마련하였다는 것.여기에다이아몬드도 귀국 하+여 첫 등판을 준비 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
4월 20일까지 4조8803억 발행 그치+ .	MNY-B O MNY-B O O O
지난달에도 중국 투자자들은 구리선물을 평소보다 4배 넘게 팔아치우었다 .	O ORG-B O O O O O O O
