방송인 유재석과 김병만이 2015 ‘SAF(SBSAw ards Festival) 연예 대상’을 공동수상(사진)하면서 대중의 비난이 거세지고 있다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
그리고 25일 현재까지 4박5일을 먹고 자며 생활하고 있다 .	O O O O O O O O O
왕혜문한의사의 완벽몸매가 네티즌 사이에서 화제+이다 .	PER-B O O O O O
경기 하남시 망월동, 풍산동, 선동, 덕풍동 일대에 주택약 4만3000채가 건설되는 공공택지지구다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
"저공부 못하+여요, 우리 셋 중에서는 (백) 승호형이 제일 잘 하+ㄹ 것+ㄹ요.제일 못하는 것+이 공부에요."고개를 절레절레 내젓은 장결희는 공부하+ㄹ 시간에 축구를 더하였으면 좋겠다며 씨익 웃었다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 이 현지는 자신의 실제 신체 사이즈를 공개하며 많은 이들의 시선을 사로잡았다 .	O O O O O O O O O O O O O
앞서 이 현지는 박진영의 신곡 ‘어머님이 누구+이니’ 뮤직비디오에 출연하+여 명품 몸매와 애플힙으로 화제로 떠오르+ㄴ 바 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
이 현지는 가슴 사이즈에 대하+여서는 “정확히 모르는데 엄청 크+ㄴ 가슴은 아니다 .	O O O O O O O O O O O O
한편 ‘술술 풀리고’는 생활건강 전문기업 고려생활건강에서 10포에 2만9천원이+ㄴ 온라인 최저가로 공급하고 있으며, 15일까지만 폭발적 이+ㄴ 반응에 보답하는 의미로 5포를 추가로 증정하는 이벤트를 진행하고 있다 .	O O O O O ORG-B O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
연간 296억원의 예산을 들이는 고위험군 무료 접종과 1500억원대 민간 유료 접종에 사용되는 독감백신의 예방 효과를 제대로 따지+어보려는 것이다 .	O MNY-B O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O
미래에셋증권이 대우증권을 인수하+ㄹ 수 있을지도 지금으로서 +ㄴ미지수+이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
대구·경북전지역 웨딩홀은 현장에서 실시간 상담을 통하+여궁금증을 해소하고 최대 200만원 할인 혜택을 제공하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O MNY-B O O O O
