에이브릴라빈, 라임병 투병 고백 “나+의 인생 최악의 시기”… 라임 병 증세는 .	PER-B O O O O O O O O O O O
그런데 새로 생기+ㄴ이 대한항공 북 경 사무소의 네온 간판은 남다르+ㄴ 사연을 갖고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
이른바 ‘비토(veto·반대) 후보’는 반 전 총장에 이어 문 전 대표(22.4%), 황교안 대통령 권한대행(10.3%), 안 전 대표(5.1%) 순이었다 .	O PER-B O PER-B O O O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O
중국 외교부의 한 대변인은 쌍방 협상을 국제무대로 끌어들이는 시도는 중국으로서 +ㄴ용납 하+ㄹ 수 없다고 강조하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O
쉐보레 RV 차종이+ㄴ 트랙스, 캡티바, 올란도를 구매하는 고객에게 고품질 그늘막 텐트를 이 기간 동안 지급하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
제일 바깥 차선에 차들이 많이 주차되+어 있었고 1차선에는 교통량이 많았다 .	O O O O O O O O O O O
김구라는 “김새롬은 정말 괜찮은 친구+이다”면서 “술 마시고 힘들게 하+ㄴ 적은 없지?”라고 캐묻었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
김새롬은 “이따가 오겠다”며 이찬오와 자리를 비우자, 김구+이라는 “너무 티 내 +ㄴ다”고 말 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O
이후 스튜디오 뒤에서 이찬오와 김새롬은 나란히 서+어서 얼굴 가득 미소를 보이어 눈길을 사로잡았다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
