휴대용 게임기 로서 는 아주 좋 은 성능 이 며 , 거치 형 게임기 로 도 어느 정도 쓸 만한 기기 를 계획하 고 있 다면 , 테 그라 X 1 은 적절한 선택 일 수 도 있 겠 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 초 ‘ 윈저 W 아이스 ( 알코올 도수 35 도 ) ’ 를 시장 에 내놓 은 디아 지오 는 최근 ‘ ’ 를 출시하 며 박차 를 가하 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
극 중 엉터리 영어 를 구사하 고 , 막춤 추 는 것 도 꺼리 지 않 던 그 의 연기 변신 은 970 만 관객 을 동원 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
잘생긴 얼굴 , 빠른 두뇌 회전 , 뛰어난 언변 으로 스크린 안팎 을 장악 했 던 김우빈 , 강동원 의 뒤 를 이 어 역대 급 사기 캐릭터 가 나타나 관심 이 집중되 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정은채 측 “ ‘ 더 킹 ’ 조인성 동생 역할 , 검토 중 ”	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O
‘ 황정 음 과 결혼 ’ 이영돈 은 누구 ? 프로 골퍼 출신 철강 회사 대표	O PER-B PER-I O O O PER-B O O O O O O O O O
‘ 확대 경영 ’ 은 17.4 % 에 그 쳤 다 .	O O O O O O O O O O O O
지난해 300 명 을 뽑 았 으며 올해 도 현재 까지 152 명 을 채용 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
30 대 자궁 경부 암 환자 수 는 전체 의 19.9 % 로 40 ~ 50 대 보다 상대적 으로 적 은 편 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
페이스북 에서 는 20 일 부터 26 일 까지 ‘ 섬머 인 하이원 ’ 이벤트 를 실시한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
④ 사라진 시신 일부 는 어디 에 ? 최 씨 는 " 학교 나 경찰 에서 찾아올 것 같 다 " 는 아내 한 씨 의 전화 를 받 고 지난 15 일 최 군 의 시신 을 가방 2 개 에 넣 어 인천시 계양구 에 있 는 중학교 친구 의 집 으로 옮 겼 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
국민학교 3 ∼ 4 학년 쯤 에 는 몸 의 민첩성 이 , 중학교 시절 에 는 근력 이 길 러 진다는 신 씨 는 너무 어린 나이 에 규격화된 운동 을 시키 면 운동 에 소질 이 있 는지 알아내 기 도 쉽 지 않 고 맞 지 않 는 운동 을 무리하 게 시킬 경우 다칠 위험 이 크 다고 덧붙 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
