서울 등 수도권 의 경우 762.8 원 , 부산 권 은 775.8 원 으로 더욱 낮 았 다 .	LOC-B O LOC-B O O MNY-B MNY-I O LOC-B LOC-I O MNY-B MNY-I O O O O O O
휴가 는 7 월 보다 8 월 에 더 많이 떠난 것 으로 추산 됐 다 .	O O DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
LH 는 올해 에 만 전국 에서 행복 주택 1 만 1268 가구 의 입주자 를 모집할 계획 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 지금 안성 놀이패 33 명 중 어름사니 는 여자 가 맡 습니다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O
100 % 지리산 고로쇠 수액 된장 집안 에서 장녀 인 김 대표 는 어린 시절 식당 과 민박 집 을 하 던 부모 를 돕 는 효녀 였 다 .	O O LOC-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 ‘ 정 씨 의 고등학교 시절 필체 와 이대 답안지 의 필체 가 다르 다 ’ 는 검찰 의 지적 에 대해 실제로 는 자신 이 답안지 를 위조 했 는데 도 , ‘ 정 씨 가 대리 시험 을 본 것 아니 냐 ’ 고 잡아떼 기 도 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 로 27 년 째 를 맞 은 연암 해외 연구 교수 지원 사업 은 다양한 분야 의 젊 은 교수 들 에게 해외 연구 기회 를 주 자는 취지 에서 구자경 명예 회장 이 1989 년 시작 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O
영하 20 도 의 추위 속 에서 의암호 를 가 봤 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O
석현준 , 멀티 골 폭발 … 태극 마크 의 힘 ?	PER-B O O O O O O O O O O
5 월 중견 사 1 만 4000 여 가구 분양	DAT-B DAT-I O O O O O O O O
