검찰은 김 회장 부부가 넥슨 자회사를 개인회사로 편입시키는 과정에서 자금 흐름에 현행법 위반 소지가 있는지 조사하고 있다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
한데 우리 조정에서는 영종도를 습격하+ㄴ이 양선이 어느 나라에서 뭣 때문에 오+ㄴ배 이+ㄴ 지도 모르고 있었던 것이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
그러나 전면 무상급식에 반대하면서도 홍 지사의 추진 방식에는 눈살을 찌푸리는 사람들이 적지 않다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
그는 심지어 이 와중에 11일 방송을 마치 +ㄴ 뒤 오는 24일까지 휴가를 떠나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
삼성디스플레이·LG디스플레이는 1조~4조원, 두산인프라코어·볼보건설기계는 1000억~4000억원 매출이 감소하였다 .	ORG-B MNY-B ORG-B MNY-B O O O
지금 세계음악계가 주목하는 지휘자들도 서울에서 만나 +ㄹ 수 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O
삼성의 경영 및 서비스 기법을 접목하+ 여경북의 명품 고택 체험 코스를 만들 +ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O
입법로비 혐의로 기소되+ㄴ신학용 “사정정국 조성 하나” 총리에 목 .	O O PER-B O O O O O O
염 단장은 지난해 12월 중순부터 SK에서 단장으로 러브콜을 받았지만 거절하+여+오았다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O
올해는 을미년 양의 해+이다 .	O O O O O
미래산업 콘퍼런스 27일 개 .	O O O O O
부산상공회의소는 13일 ‘부산사랑우수인재상’ 수상자 5명을 선정하+여 발표하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O
[오늘날씨] 전국 흐리고 제주도와 남해안에 비, 강수량은 .	O O O LOC-B LOC-B O O O
