개인연금 제5월 시행/재무부 발표/은행 ­보험에 10년 이상 불 .	O O ORG-B O O O O O O
▷스타급 선수들이 해외에 진출하+ㄹ 때마다 K리그를 걱정하는 목소리가 나 오+ㄴ다 .	O O O O O ORG-B O O O O O
경찰청이 100일 동안 집중 단속 하+ㄴ 결과 랜덤 채팅 앱을 통하+ㄴ 성매매 건수는 총 1972건, 검거되+ㄴ사람은 8502명이 +ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
.그런데 랜덤 채팅 앱에 가입하+ 여자신을 여성 청소년으로 설정 하+여놓으면 가입하자마자 조건만남을 암시하는 메시지가 수두룩하게 쏟아지죠..10 방송통신심의위원회는 랜덤 채팅 앱 사후 심의를 하고 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
＂성기 노출 사진이나 성매수를 직접 언급하는 글 등이 아니면 삭제 요구가 어렵 ㄴ 것이 현실 ＂-정혜정 방송통신심의위원회 유해정보팀장.미리 익명의 대화 속 유해성 여부를 심의 하+여 범죄를 예방하면 좋겠지만 그러려면 타인의 사적이+ㄴ 대화 내용을 감청 하+여야 해 통신비밀보호법을 위반하게 되+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신고를 접수 하+ㄴ 경찰은 부산역 인근 폐쇄회로(CC) TV를 분석하+여 김씨 등 4명의 인상착의를 파악하고 이들을 차례로 검거하였다 .	O O O O LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O O
(부산ㆍ경남=뉴스1 .	LOC-B O
견본주택은 세종특별자치시대 평동264-1번지에 들어서며 입주 예정일은 2018년 8월 예정이다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O O
권미진 다이어트 접시표절 논란 '블로그에서 접시 판매? .	PER-B O O O O O O O
국립발레단의 2015년 신작 ‘말괄량이 길들이기’가 29일 예술의전당 오페라극장 무대에 오르+ㄴ다 .	LOC-I O O O O O LOC-B O O O O
청와대 핵심 관계자는 “박 대통령의 진심은 외면 하+ㄴ 채 정치적 계산만 하는 것에 기가 막히+ㄴ다”고 비판하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
[대전/충남]충남 서천에 20년 만에 영화관생기+ .	LOC-B LOC-B O O O O
부산을 상징하는 갈매기의 영문이 +ㄴ＇ SEA(SW, Esta blishment, Accelerator) GULL(Global, UnLim itedLeading) ＇은 지역 SW 창업을 가속화시키며, 무한하+ㄴ창의성을 기반으로 글로벌 선도기업으로 성장 하+ㄴ다는 의미로, 아이디어 발굴부터 육성, 사업화, 투자까지 성장단계별로 원스톱 창업을 지원 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
