서울 등 수도권의 경우 762.8원, 부산권은 775.8원으로 더욱 낮았다 .	LOC-B O LOC-B O MNY-B LOC-B MNY-B O O O
휴가는 7월보다 8월에 더 많이 떠나 +ㄴ 것으로 추산되었다 .	O O O O O O O O O O
LH는 올해에만 전국에서 행복주택 1만1268가구의 입주자를 모집하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O
그래서 지금 안성놀이패 33명 중 어름 사니는 여자가 맡습니다 .	O O LOC-B O O O O O O O
100% 지리산 고로쇠수액된 장 집안에서 장녀 이+ㄴ 김 대표는 어리+ㄴ 시절 식당과 민박집을 하던 부모를 돕는 효녀+이었다 .	O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
그는 ‘정씨의 고등학교 시절 필체와 이대답안지의 필체가 다르다’는 검찰의 지적에 대하+여실제로는 자신이 답안지를 위조하였는데도, ‘정씨가 대리시험을 보+ㄴ 것 아니냐’고 잡아떼기도 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
올해로 27년째를 맞은 연암 해외 연구교수 지원사업은 다양하+ㄴ 분야의 젊은 교수들에게 해외 연구 기회를 주자는 취지에서 구자경 명예회장이 1989년 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
영하 20도의 추위 속에서의 암호를 가+아+았습니다 .	O O O O O O O
석현준, 멀티골 폭발… 태극마크의 힘 .	PER-B O O O O O
5월 중견사 1만4000여 가구 분 .	O O O O O O
