이에 따르 아 일본 고베대학병원에서 수술을 받기로 결정하였다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O
경남 합천군의 안명기 보건소장도 “우리 지역에서 +ㄴ미취학 아이들을 다 모으아도 500명 정도뿐이라 수요가 부족하+여소아과가 거의 없다”고 소개하였다 .	LOC-B LOC-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘무한도전 엑스포’ 19일 킨텍스 서 열리+어… ‘현장예매 불가’ 예약방법은? ‘무한도전 엑스포’가 개최되 +ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O
MBC ‘무한도전’에서 2015년 특별기획 아이템으로 제안되었던 ‘무한도전 엑스포’가 오는 12월 19일 일산 킨텍스에서 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O
‘무한도전 엑스포’는 ‘무한도전’ 방송 중 하하와 광희가 ‘무한도전’ 10주년을 기념하는 동시에 시청자들과 소통 하+ㄹ 수 있는 공간을 마련하자는 취지로 기획하+ㄴ 프로젝트+이다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘무한도전 엑스포’는 ‘무한도전’의 시초 이+ㄴ ‘무모하+ㄴ도전’ 시절부터 현재의 ‘무한도전’까지 직접 보고 체험 하+ㄹ 수 있는 공간으로 구성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘특별시민’은 서울시장 선거를 앞두고 벌어지는 정치계의 이면을 다루+ㄴ 영화.류혜영에 앞서 +어 최민식, 곽도원, 심은경이 출연을 확정하+여화제를 모으+ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O PER-B O O PER-B PER-B PER-B O O O O O
자유학기제는 ‘중 11학기부터 중 22학기 사이’+이라는 제한이 있지만 진로교육 집중학년·학기제는 초중고교 전학년 중 각 지역의 교육환경에 따르 아자유롭게 선택하+ 여운영 하+ㄹ 수 있도록 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
