휴대용 게임기로서는 아주 좋은 성능이며, 거치형 게임기로도 어느 정도 쓰+ㄹ만 하+ㄴ기기를 계획하고 있다면, 터+이그라X1은 적절하+ㄴ 선택이+ㄹ 수도 있겠다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 초 ‘윈저W 아이스(알코올 도수 35도)’를 시장에 내놓은 디아지오는 최근 ‘’를 출시하며 박차를 가하고 있다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
샤오미 차량용 충전기는 중국 현지에서 지난해 11월에 출시되었죠 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O
극중 엉터리 영어를 구사하고, 막춤추는 것도 꺼리지 않던 그의 연기 변신은 970만 관객을 동원하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
잘 생기+ㄴ 얼굴, 빠르+ㄴ 두뇌 회전, 뛰어나 +ㄴ 언변으로 스크린 안팎을 장악하였던 김우빈, 강동원의 뒤를 잇어 역대급 사기 캐릭터가 나타나 +아 관심이 집중되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
정은채 측“‘더킹’ 조인성동생 역할, 검토 중 .	PER-B O PER-B O O O O
‘황정음과 결혼’이 영돈은 누구? 프로골퍼 출신 철강회사 대 .	PER-B O O O O O O O O
‘확대 경영’은 17.4%에 그치었다 .	O O O O O
지난해 300명을 뽑았으며 올해도 현재까지 152명을 채용하였다 .	O O O O O O O O
30대 자궁경부암 환자수는 전체의 19.9%로 40~50대보다 상대적으로 적은 편이었다 .	O O O O O O O O O O
페이스북에서는 20일부터 26일까지 ‘섬머 이+ㄴ 하이원’ 이벤트를 실시하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
④ 사라지 +ㄴ 시신 일부는 어디에? 최씨는 "학교나 경찰에서 찾아 오+ㄹ 것 같다"는 아내 한씨의 전화를 받고 지나 +ㄴ 15일 최군의 시신을 가방 2개에 넣어 인천시 계양구에 있는 중학교 친구의 집으로 옮기었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
국민학교 3∼4학년쯤에는 몸의 민첩성이, 중학교 시절에는 근력이 기르어 지+ㄴ다는 신씨는 너무 어리+ㄴ나이에 규격화 되+ㄴ 운동을 시키면 운동에 소질이 있는지 알아내기도 쉽지 않고 맞지 않는 운동을 무리하게 시키+ㄹ 경우 다치+ㄹ 위험이 크다고 덧붙이었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
