강정호 근황 소식이 네티즌들 사이에 화제+이다 .	PER-B O O O O O O
날씨 정보 돈받고 서비스/98년부터 일부 … 민간회사 통하+ 여 자료 제 .	O O O O O O O O O O O O
그는 지난해 한 살 어리+ㄴ 미니어처 아티스트와 결혼하였다 .	O O O O O O O O O
오설록은 청정 제주에 있는 오설록 직영 차밭에서 100% 유기농으로 재배하+ㄴ 원료로 농약에 대하+ㄴ 안전성까지 인정받고 있는 것이 특징이다 .	ORG-B O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
4일 오전 YTN은 대전에서 메르스 3차 감염 의심 80대 남성이 사망하였다고 전하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O
1층에는 대로변 유동인구들이 쉽게 이용하+ㄹ 수 있는 이동통신, 커피전문점, 제과점, 약국, 편의점, 화장품점 등의 판매시설을, 2층에는 패밀리 레스토랑, 와인바, 프렌차이즈, 여행사 등의 가족 단위 방문객이 이용하+ㄹ 수 있는 시설을 유치하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 위기 상황을 해결하+ㄴ 것은 역시 회사의 기둥이+ㄴ 열혈강호 온라인과 나이트 온라인이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
19일 ‘서울시 멧돼지 출현 방지단’의 엽사 7명이 서울 은평경찰서와 공조 하+여멧돼지 포획에 나서 +었다 .	O LOC-B O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
