'걸스피릿' 탁재훈이 러블리즈 케이와 환상의 호흡을 선보이었다 .	O PER-B ORG-B PER-B O O O O
김진현은 무실점으로 전반을 마치 +ㄴ 뒤 김승규(25·울산)와 교체되었다 .	PER-B O O O O O LOC-B O O
“박근혜 불치병 앓고 있어 … 그만 괴롭히자 .	PER-B O O O O O O O
해피투게더이현이, 남편과 함께 유재석과 인증샷?… 남편은 왜?모델이 현이가 남편과 함께 ‘해피투게더’ MC를 맡고 있는 유재석과 인증샷을 남기+어 눈길을 끌었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
사진에서 이현이는 유재석과 함께 포즈를 취하였으며 특히 그녀의 남편은 훈훈하+ㄴ 외모를 뽐내+어시선을 끌었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
그는 “당일 오전 10시 30분 경 박 대통령이 해경청장에게 특공대를 투입하라고 지시하+ㄹ 때 이미 구조작업이 불가능하+ㄴ 상태+이었는데도 해경청장이 제대로 보고하지 않았다”며 청와대가 적절하+ㄴ 대응을 하+ㄹ 수 없던 이유를 항변하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
전북 익산 지진, 규모 3.5→3.9… SNS 글보니 “침대 흔들리+어서 눈 뜨니 창문부서지+ㄹ듯 소리 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
동탄신도시는 삼성전자 등 기업 수요가 풍부하고 GTX, KTX의 이용이 가능하+ㄴ 동탄역(예정) 건설, 첨단산업 및 문화와 생활 인프라가 복합적으로 구축되는 광역비즈니스 콤플렉스 등 대규모 개발 재료가 산재하+여 있어 부동산 시세가 높아지고 있다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공민지2NE1 탈퇴 결국 사실로 …양현석과 거 “가장 기대되는 멤버는 공민지” 재조 .	ORG-B O O O PER-B O O O O PER-B O O
