유니폼 한 벌 에 13 만 원 이 넘 는 점 을 고려하 면 손흥민 에 대한 기대치 가 크 다는 사실 을 짐작할 수 있 다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
세월호 미 수습 자 가족 " 5 일 까지 수색 안 마련해 달 라 "	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
[ 리셋 코리아 ] ‘ 북 핵 은 중국 의 부담 ’ 베이징 에 보 여 줘 제재 설득 을	O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
TPP 협상 타결 , 세계 최대 다 자 간 무역 협정 . . . 한국 은 ? 환태평양 경제 동반자 협정 ( TPP ) 협상 이 5 일 ( 이하 현지 시간 ) 타결 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
[ 부고 ] 나종표 별세 外	O O O PER-B O O
일본 은행 은 이날 까지 이틀 간 열린 금융 정책 결정 회의 에서 단기 금리 를 마이너스 0.1 % , 장기 금리 인 10 년 물 국채 이율 을 ' 제로 ' 정도 로 하 는 금융 정책 을 동결하 기 로 했 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
식샤 를 합시다 2 , 공형진 카메오 ( cameo ) 등장 … 중요한 역할 ? 배우 공형진 이 ‘ 식샤 를 합시다 2 ’ 에 카메오 로 등장 예정 이 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
공형진 은 최근 tvN 월 화 드라마 ‘ 식샤 를 합시다 2 ’ ( 극본 임수미 , 연출 박준화 최규식 ) 카메오 로 출연 촬영 을 마 쳤 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
‘ 식샤 를 합니다 2 ’ 관계자 는 “ 촬영 현장 에 이전 작품 을 함께 했 던 현장 스태프 들 이 많 아 자연스럽 게 일상 이야기 를 하 는 등 특유 의 해피 바이러스 로 현장 분위기 를 유쾌하 게 만들 었 다 ” 며 “ 촬영 이 시작되 자 베테랑 배우 인 만큼 자신 의 역할 에 빠르 게 몰입 했 고 꼼꼼히 모니터 를 했 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 , ‘ 식샤를 합시다 2 ’ 는 보험 왕 의 기회 를 잡 기 위해 1 인 가구 들 이 많이 사 는 세종시 로 삶 의 터전 을 옮긴 구 대영 ( 윤두준 분 ) 이 새로 운 이웃 들 을 만나 며 겪 는 이야기 를 담 고 있 으며 매주 월 - 화 오후 11 시 방송된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O PER-B PER-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B O DAT-B TIM-B TIM-I TIM-I O O
