여신들의 경쟁, 김태희 ‘용팔이’ vs 송혜교 ‘태양의 후예 .	O O PER-B O O PER-B O O O
10시간 가까이 앉아 있어야 하는 시험장에서 꼭 필요하+ㄴ아이템이었다 .	O O O O O O O O O
GM과 대우차 사이주 계약들부터 양사 직원의 주차장 구역 배분에 이르기까지 수십개가 넘는 계약서는 모두 영문이었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
계명대의 나누+ㅁ 실천이 지역사회에 모범이 되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O
박삼구 회장은 조만간 매각되+ㄹ 금호타이어를 재인수하면 ‘그룹 재건’을 위하 +ㄴ 마지막과제를 완수하게 되+ㄴ다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
부산 바다의 문화발전과 해양생태계 보존에 대하+ㄴ 시민들의 의식을 높이기 위 하+ 여해 양선상 아카데미를 개최하고, 해양생태지도자 양성을 위하+ㄴ교육사업 후원 및 부산 주요 연안의 수중정화활동 등을 펼치고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
그러나 새정치연합은 당내 ‘486’의원들의 1987년 6월 민주화운동 동료 세대에게 “우리는 하+ㄹ 만큼 +였다”는 것+ㄹ보이어주는 데만 집중하였다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O
안영미는 나+에게 허언증이라고 하는데 나 +ㄴ 낯설+ㄴ사람과 만나는 것+이 너무 힘들다”고 털어놓았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이어 강예원은 갑작스레 눈물을 흘리었고 “배우들에게 먼저 다가가지 못하는 사람들이 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
