김연아-김원중 재결합설, 핑크빛 기류?… 공식 입장 .	PER-B O O O O O O
추미애 더불어민주당 대표는 11일 “제7차 촛불민심은 더욱 단단하고 결의에 차+았다”면서 “국정 정상화를 위하+여헌재는 탄핵소추를 조기 인용 하+여야 하+ㄴ다”고 주장하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
추미애 대표는 이날 자신의 소셜미디어에 “중대 하+ㄴ 헌법 위반을 저지르+ㄴ 박근혜 대통령은 더 이상 헌법을 수호하+ㄹ 자격이 없음이 드러나 +았다”면서 이같이 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
추 대표는 “대통령의 반헌법적 태도에 대하+ㄴ 행상 책임을 묻는 탄핵심판의 목적은 빠르+ㄴ 헌정회복에 있음을 헌재에 촉구 하+ㄴ다”면서 “특검도 어떤 장애물도 격파하+ㄴ다는 자세로 신속하고 철저하+ㄴ 수사를 촉구하+ㄴ다”고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러면서 “임시국회를 속히 열어 국민 불안을 해소하는 데 국회가 앞장서+어야 하+ㄹ 것”이라며 “제7차 촛불민심은 더욱 단단하고 결의에 차+아 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광주 북부경찰서는 31일 벽돌을 던지+어 차량을 파손하+ㄴ 혐의(폭력행위 처벌법 위반)로 서씨에 대하+여구속영장을 신청하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O PER-B O O O
또 2014년 베니스 건축전에서 황금사자상을 수상하+ㄴ조민석씨, 2013년 세계피겨 선수권대회 여자 싱글 부문 금메달리스트 김연아에게도 각각 대통령 축전이 전달되었다 .	O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O
▲양국은 직통전화를 개설하+ㄴ다 .	O O O O
삽: 그렇+ 어유.어쨌든 고상 많았구먼 유. 것 +ㄴ그렇구 이번 민주당 대선 후보 경선에서는 어느 짝에다 도장을 누를 생각이 유?안 : 제가 당직능위원장이에요.400개가 넘는 단체를 관리하는 자리 이+ㄴ 데지지 후보를 공개하면 안 되지요. 중립을 지키+어야지요 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전시실은 모두 8곳이다 .	O O O O
