이어 “11.17 말도 안 되는 특검법이 국회를 통과하던 날 제가 ‘촛불은 바람 불면 꺼지+ㄴ다’고 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
현행 항공보안법에 따르면 약 하+ㄴ 불법행위는 1000만원 이하의 벌금(제50조), 중대 하+ㄴ불법행위는 5년 이하 징역 또는 5000만원 이하 벌금(제49조)에 처하+여지+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O O O
김광현은 4일 행사가 끝나는 대로 일본으로 출국 하+여 5일 요코하마미나미 공제병원에서 정밀검사를 받는다 .	PER-B O O O O LOC-B O O O ORG-B O O O O
아리는 "며칠 전에 정산표를 받았는데 수익이라는 것+ㄴ아직 없다 .	PER-B O O O O O O O O
“김재규와 그때 첫 식사 …내란 방조는 헛소리 .	PER-B O O O O O O O
하지만 그리 하+여도 결국 죽음을 향하+여가는 과정(삶) 속에서 인간이 지향 하+여야 하+ㄹ 것은 용서가 아니+ㄴ가 생각 하+여요. 우리가 인간이+ㄴ까닭은 용서 하+ㄹ줄 알기 때문이라고 보+아요. 그래서 죽어도 용서 하+ㄹ 수 없다고 생각하지 말고 죽음을 통하+여(우리 모두 죽어가는 존재+이라는 생각을 통하+여)용서 하+ㄹ 수 있지 않을까 생각하었어요.”정호승 시인의 시에는 어둠과 빛, 희망과 절망, 슬픔과 기쁨, 삶과 죽음이 서로 대비되거나 일부 융합 하면서 긴장감을 형성하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
복면가왕흥 부정체 밝혀지+어…복면가왕 피노키오3라운드 진출 '복면가왕' 흥부 정체는 빅스레오로 밝혀지었다 .	O O O PER-B O O PER-B O ORG-B O O
'복면가왕' 흥부는 13일 방송되+ㄴ MBC '일밤-복면가왕' 복면가왕 피노키오의 2라운드 대결이 펼쳐지었다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O
복면가왕흥부는 조성모 '투헤븐(ToHeaven)'을 열창, 판정단에게 잔잔하+ㄴ울림을 전하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O
4명이 시작하+여 현재는 20명 가량 근무하는 곳이 되었다 .	O O O O O O O O O
최 회장은 이번 행사에서 멕시코 고액 기부자 모임이 +ㄴ ‘번영의 소사이어티’ 명예대사로도 위촉되었다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O ORG-B O O O O
앞으로 중국의 공공부문 개혁과 민영화가 어떻게 되+ㄹ지 확실하지 않다 .	O ORG-B O O O O O O O O
