“ 무슨 일 을 하 시 죠 ? ” “ 맨해튼 월가 금융 기관 에서 일합니다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
[ 오늘 의 운세 / 12 월 28 일 ]	O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O
또 마약 판매 대금 20 만 ~ 173 만 원 을 각각 추징 했 다 .	O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
삼국유사 목판 판각 완료 … 삼국유사 가치 높 였 다	O O O O O O O O O O
국민 의당 경선 , 총 18 만 4,000 여 명 참여 로 마무리	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
홍콩 현지 학생 이 많 은 기숙사 동 은 거의 의무적 으로 기숙사 동아리 활동 에 참가해야 할 정도 로 단체 활동 을 강조하 는 분위기 인 반면 국제 유학생 비율 이 높 은 기숙사 동 은 좀 더 자유롭 고 개인적 인 분위기 가 많 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
황석정 은 이어 " 그러 다 무작정 연극 을 보 고는 ' 아 , 저런 세계 에 있 어야 겠 다 ' 라는 생각 을 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
참여 를 원하 는 신규 고객 은 이달 부터 4 월 사이 에 보건소 에서 운영하 는 금연 클리닉 에 참여해 금연 을 시작하 고 4 ~ 7 월 중 에 3 개월 이상 금연 에 성공 했 다는 금연 성공 확인 증 을 풀무원 녹즙 일 일 배달 판매 사원 인 모닝 스텝 에게 제출하 면 된다 .	O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
도널드 트럼프 가 의료 기록 을 공개하 지 않 아 완전히 확실할 수 는 없 지만 말 이 다 " 라고 주장 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
클린턴 후보 는 지난 11 일 열린 9 · 11 테러 15 주년 추모식 에서 휘청이 는 모습 을 보 여 건강 이상 설 을 증폭 시 켰 으며 , 클린턴 캠프 는 이후 후보 가 폐렴 에 걸 렸 다고 발표 했 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
남편 인 클린턴 전 대통령 은 이 에 대해 " 그 가 비틀거린 것 은 단순히 탈수 증상 때문 " 이라고 설명 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 클린턴 후보 가 수행원 들 의 부축 을 받 으며 차량 에 올라탄 것 에 대해서 는 " 만약 그녀 의 건강 상태 가 심각하 다면 나 뿐 아니 라 의사 들 에게 도 미스테리 일 것 " 이 라며 " 클린턴 후보 는 국무 장관 뿐 만 아니 라 상원 의원 시절 에 도 왕성하 게 활동 했 다 " 고 전 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
클린턴 전 대통령 은 13 일 캘리포니아 에서 열린 후원 행사 에 클린턴 후보 를 대신해 참석하 기 도 했 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
소유 는 평소 몸무게 를 재 지 않 는다고 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
즉 최대 22 억 5000 만 개 의 씨앗 을 보관할 수 있 다는 계산 이 나온다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
