유니폼 한 벌에 13만원이 넘는 점을 고려하면 손흥민에 대하+ㄴ기 대치가 크다는 사실을 짐작하+ㄹ 수 있다 .	O O O MNY-B O O O PER-B O O O O O O O O
세월호 미수습자 가족"5일까지 수색 안 마련 하+여달라 .	O O O O O O O O
14일 영동군 농업기술센터에 따르면 1월부터 이달 10일까지 군 기술센터는 2993 농가에 3638회에 걸치+어농기계를 임대하+ 여부족하+ㄴ일손을 덜어 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
[리셋코리아]‘북핵은 중국의 부담’ 베이징에 보이어주+어제 재 설득 .	O O O LOC-B O O O O
TPP 협상 타결, 세계 최대 다자간 무역협정...한국은?환 태평양경제동반자협정(TPP) 협상이 5일(이하 현지시간) 타결되었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O
[부고]나종표 별 세 .	PER-B O O O
일본은행은 이날까지 이틀간 열리+ㄴ금융정책 결정회의에서 단기금리를 마이너스0.1%, 장기금리 이+ㄴ 10년물 국채 이율을 '제로' 정도로 하는 금융정책을 동결하기로 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
식사를 하+ㅂ시다2, 공형진 카메오(cam eo) 등장… 중요하+ㄴ 역할 ? 배우 공형진이 ‘식사를 하+ㅂ시다2’에 카메오로 등장 예정이다 .	O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
공형진은 최근 tvN월화 드라마 ‘식사를 하+ㅂ시다2’(극본임수미, 연출박준화 최규식) 카메오로 출연촬영을 마치었다 .	PER-B O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O
‘식사를 하+ㅂ니다2’ 관계자는 “촬영 현장에 이전 작품을 함께 하었던 현장 스태프들이 많아 자연스럽게 일상 이야기를 하는 등 특유의 해피 바이러스로 현장 분위기를 유쾌하게 만들었다”며 “촬영이 시작되자 베테랑 배우 이+ㄴ 만큼 자신의 역할에 빠르게 몰입하였고 꼼꼼히 모니터를 +였다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, ‘식샤를 하+ㅂ시다2’는 보험왕의 기회를 잡기 위 하+여 1인 가구들이 많이 살는 세종시로 삶의 터전을 옮기+ㄴ구대영(윤두준 분)이 새롭ㄴ 이웃들을 만나며 겪는 이야기를 담고 있으며 매주 월-화오후 11시 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O PER-B O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
