그렇다면 여기서 승부끝?하지만 커제 9단에게도 노림수가 있었다 .	O O O PER-B O O O O
안방을 지키는 버스터 포지부터 폴 골드 슈미트(1루수)~대니얼 머피(2루수)~브랜든 크로퍼드(유격수)~놀라+ㄴ아레나 도(3루수)로 이루어 지+ㄴ 내야진은 물새+ㄹ 틈이 없다 .	O O PER-B O PER-B O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O
공사의 사회공헌은 ‘행복성장’ ‘행복나누+ㅁ’ ‘행복 가꾸+ㅁ’이라는 3개 분야에서 16개 과제로 나뉘어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
대출한도는 최대 5억원이며 임차보증금의 90%까지 빌리+ㄹ 수 있다 .	O O MNY-B O O O O O O
82명이 살는 작은 섬마을이지만 전국에서 유일하+ㄴ 섬마을 미술관이 있다 .	O O O O O O O O O O
대표팀 미드필더들과 공격수들 중에서 ‘쌍용’보다 풍부하+ㄴ국제경기 경험을 지니 +ㄴ 선수는 없다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
이를 바탕으로 지난해 12월 뽀로로택시를 선보이었다 .	O O O O PER-B O O
김민희가 주연을 맡고 홍상수 감독이 메가폰을 잡은 영화 ‘밤의 해변에서 혼자’는 16일에 처음으로 상영되 +ㄴ다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
2008년 베이징 올림픽 금메달과 2009년 월드베이스볼클래식(WBC) 준우승으로 프로야구의 인기가 급상승하던 때 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
심수창은 13일 부산 사직구장에서 열리+ㄴ 넥센과의 경기에서 그토록 기다리던 승리투수가 +었다 .	PER-B O LOC-B LOC-B O ORG-B O O O O O O
