조응천 “검찰, 朴 전 대통령 출국금지부터 하+ㄹ 것 .	PER-B ORG-B PER-B O O O O O O
그렇게 신격화시키+ㄴ 공백에 그의 후계자가 차지하고도 남는 북한 백성들의 마음속의 그 방대 하+ㄴ 여백을 무엇으로 어떻게 메우+ㄹ지가 문제 이+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
한국인 마음 온도와 관련 하+여각 세대가 겪고 있는 각종 사회·경제적 상황들로 인하+ㄴ 마음의 온도는 더 낮아 지+ㄹ 것이라는 응답은 79.1%에 달하였다. 성별로 보+ㄴ 경우 고교생 여성그룹과 대학생 여성그룹이 각각 영하 18.1도로 응답하+여가장 낮았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 가운데 그의 과거 발언도 화제+이다.황치열은 과거 레이디 경향과 인터뷰를 진행하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O
올해부터 KPGA투어에 새롭게 둥지를 틀었다 .	O O O O O O
지난해 대학수학능력시험이 예상을 뒤엎고 ‘불수능(어렵ㄴ 수능)’으로 출제되 +ㄴ점과 최근 포화상태에 이르는 등 치과병원 운영이 갈수록 어렵ㄴ 것 아니냐는 일부의 우려가 복합적으로 작용하+ㄴ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
싱가포르 중소기업 대표 탄쳉호의 경우는 이러 하+ㄴ 경향을 잘 보이어주+ㄴ다 .	LOC-B O O PER-B O O O O O O O
그러나 상인 255명은 신시장 입주를 거부하+ㄴ다 .	O O O O O O O
동남아에 새롭ㄴ 국가 하나가 건설되고 있다 .	LOC-B O O O O O O
행정자치부는 이와 같은 개인정보보호법 개정안이 6일 국회 본회의를 통과하였다고 7일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
