조응천 “ 검찰 , 朴 전 대통령 출국 금지 부터 할 것 ”	PER-B O ORG-B O PER-B O O O O O O O O
그렇 게 신격화 시킨 공백 에 그 의 후계자 가 차지하 고도 남 는 북한 백성 들 의 마음속 의 그 방대한 여백 을 무엇 으로 어떻 게 메울지 가 문제 인 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국인 마음 온도 와 관련해 각 세대 가 겪 고 있 는 각종 사회 · 경제적 상황 들 로 인한 마음 의 온도 는 더 낮 아 질 것 이 라는 응답 은 79.1 % 에 달 했 다 . 성별 로 본 경우 고교생 여성 그룹 과 대학생 여성 그룹 이 각각 영하 18.1 도 로 응답해 가장 낮 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 가운데 그 의 과거 발언 도 화제 다 . 황치열 은 과거 레이디경향 과 인터뷰 를 진행 했 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
올해 부터 KPGA 투어 에 새롭 게 둥지 를 틀 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O
지난해 대학 수학 능력 시험 이 예상 을 뒤엎 고 ‘ 불 수능 ( 어려 운 수능 ) ’ 으로 출제된 점 과 최근 포화 상태 에 이르 는 등 치과 병원 운영 이 갈수록 어려 운 것 아니 냐는 일부 의 우려 가 복합적 으로 작용한 것 으로 보인다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동남아 에 새로 운 국가 하나 가 건설되 고 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
