2013년 공모를 통하+여설계 당선작을 선정하였지만 지난해 사업 이 전면 보류되었다 .	O O O O O O O O O O O
국내 지휘자는 20명 포함되었다 .	O O O O O
정부는 ‘창조경제’의 성과를 위하+여서 금전적 지원을 하는 것에 더 하+여창의 성이 발현되는 사회구조와 문화를 확산하는 것에도 더 애를 +어야 하+ㄴ다.이 규태서강대 기술경영전문대학원 교 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
이현이, 훈남 남편과 데이트… “배우 못지않은 비주얼 .	PER-B O O O O O O O
이심 대한노인회 회장(사진)이건국대 개교 70주년을 맞고 모교 이+ㄴ건국대에 장학기금 1억원을 20일 기부하였다 .	PER-B ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O MNY-B O O O
기원전 8∼9세기 무렵 두 지역에서 비슷하+ㄴ 유형의 사회적 변환기를 맞았다는 정황을 보이어주는 흔적도 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
8일 수원월드컵경기장에서 열리+ㄴ 수원 삼성과 포항스틸러스의 K리그 클래식 1라운드는 해빙기에 접어들 +ㄴ 프로축구의 봄을 실감하 +ㄹ 수 있는 무대+이었다 .	O LOC-B O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이번 시즌 3호 홈런이다 .	O O O O O
올해 대학수학능력시험도 쉽게 나오+ㄹ 것이 거의 확실시 되기 때문이다 .	O O O O O O O O O O
