수능 도입 이후 수능 출제 오류 는 모두 여섯 차례 8 문항 에서 발생 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
김성수 대변인 은 “ 근거 없 는 측근 챙기 기 의혹 을 직접 해소한 것 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배우 홍수아 가 근황 을 전 했 다 .	O PER-B O O O O O O O
소파 옆 에 는 비트라 와 마지스 에서 구입한 아이 책상 과 의자 를 놓 았 는데 그린 과 오렌지 컬러 아이 가구 가 밋밋한 공간 에 생동감 을 더하 며 악센트 역할 을 한다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
복면 가왕 클레오파트라 , 누리 꾼 예상 은 ‘ 김연우 ’ 이번 에 도 적중할까 ?	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
최근 미모 절정 인 혜리 의 인생 셀카	O O O O PER-B O O O
신 씨 의 자전거 도 이곳 에서 발견 됐 다 .	PER-B O O O O O O O O O O
그 는 함께 호흡 을 맞춘 박보영 을 두 고 “ 브라보 ! ” 라며 찬사 를 보낸다 . “ 영화 ‘ 늑대 소년 ’ 이나 ‘ 과속 스캔들 ’ 을 보 고 꼭 그 와 연기하 고 싶 다고 생각 했 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기업 이 투자 와 운영 과정 에서 겪 을 문제 를 크라우드 펀딩 이 일부 해소해 준다는 의미 다 . 그러나 이 두 가지 장점 이 있 다고 모든 것 이 해결되 지 않 는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대학가 ‘ 오물 막걸리 세례 ’ 가 논란 이 되 고 있 는 가운데 충북 청주 에 있 는 충북대 에서 도 선배 가 후배 들 에게 막걸리 를 뿌리 는 사진 이 소셜 네트워크 ( SNS ) 에 올 라 학교 측 이 진상 파악 에 나섰 다 . 30 일 충북대 페이스북 커뮤니티 ‘ 충북대 대나무 숲 ’ 에 는 선배 로 추정되 는 학생 한 명 이 잔디 밭 에 앉 아 있 는 학생 수십 명 에게 막걸리 를 뿌리 는 장면 이 게시 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
