올해 주요 관리 대상 사업 281 조 7 천 억 원 가운데 5 월 누계 집행 액 은 135 조 3 천 억 원 으로 연간 계획 대비 48 % 가 집행된 것 으로 파악 됐 다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O DAT-B DAT-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
이어 열린 경기 에서 는 경기고 가 장충고 를 5 - 4 로 꺾 고 성남고 와 결승 진출 을 다투 게 됐 다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
둘 을 잘 아 는 관계자 는 " 김우빈 이 포르쉐 를 이용해 신민아 의 집 을 찾아갔 고 차 는 집 에 두 고 몸 만 빠져 나 왔 다 " 며 " 이후 스케줄 은 세컨드 카인 벤츠 를 이용해 움직 였 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여기 서 분속 수분 이 90 % 까지 제거되 며 비료 가 완성된다 .	O O O O O O O O O O O O O O
11 월 23 일 열린 기자 간담회 에서 P 9 시리즈 를 만져 봤 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O
김무열 과 윤승아 의 결혼 소식 이 화제 가 되 고 있 는 가운데 과거 한 매체 와 의 인터뷰 에서 영화 ' 은교 ' 에 출연해 정사 신 을 찍 은 것 에 대해 언급한 사실 이 화제 가 되 고 있 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아버지 는 이탈리아 남부 지역 의 전형적 인 남성 처럼 키 가 작 고 땅땅한 몸매 였 다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
A 씨 는 광안 대교 출입구 를 진입 구 로 착각해 하이패스 구간 을 통과해 1 ㎞ 이상 을 달 렸 다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시진핑 은 올해 당대회 를 앞두 고 자신 의 권력 을 과시하 는 차원 에서 이번 열병식 을 최대한 이용할 전망 이 다 . 개혁 개방 의 총 설계사 덩샤오핑 도 자신 의 권력 을 확고히 한 뒤 1981 년 인민군 사열 을 받 았었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
화려하 고 세련된 무대 , 이탈리아 에서 직접 공수해 온 의상 과 소품 , 대 편성 오케스트라 등 이 기대감 을 더욱 높인다 . 수지 오페라 단 이 4 월 15 일 부터 17 일 까지 3 일 간 서울 예술의전당 오페라 극장 에서 베르디 베르디 ( 1813 ~ 1901 ) 의 오페라 〈 가면무도회 〉 를 무대 에 올린다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
