“평창올림픽 준비 잘 되고 있다 .	O O O O O O
UHS-3 규격의 64GB 이상 메모리를 권장 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
10일 서울시교육청에 따르면 지난해 서울 초중고교 학생 수는 97만5589명에 그치었다 .	O LOC-B O O LOC-B O O O O O O
가격은 더블 주니어 기준 3800원.배스킨라빈스는 이달 의 제품 출시를 기념 하+여 4월 한 달간 프로모션을 진행하+ㄴ다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
16일 새누리당 여의도연구원(여연)과 여연부원장이+ㄴ이재영 의원이 공동 주최 하+ㄴ토론회(‘포털 뉴스의 오늘과 내일’)에서 나 오+ㄴ 지적이다 .	O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
오키나와 캠프 마지막 연습 경기+이었던 4일 삼성전에서 2이닝 무실점을 기록하였으나, 2번째 실전 피칭을 수행하지 못하였다 .	LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
박지원"국민의당 주축 정계개편 논의 없다 … 파괴공작 안 하+여 .	ORG-B O O O O O O O O O
씨티은행과 바클레이스·노무라 등도 달러당 1200원 이상을 전망하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O MNY-B O O O
유승민 의원의 ‘공화주의’, 오세훈 전 서울시장의 ‘공존과 상생’ 등도 같은 맥락으로 해석하+ㄹ 수 있다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
