이태임 근황 포착 “ 父母 와 휴식 ” 욕설 파문 에 연예 활동 ‘ 올스톱 ’ … 소속 사 계약 은 ?	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 슈퍼맨 ’ 서언 서 준 , 번데기 에 반해 … ‘ 폭풍 먹방 ’	O PER-B O PER-B PER-B PER-I O O O O O O O O O
9 일 한 인터넷 커뮤니티 게시판 에 는 수도권 의 한 대학교 체육 학부 소속 선배 들 이 같 은 과 후배 들 에게 명령조 로 지시 사항 을 전달하 는 내화 내용 이 공개 됐 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결선 투표 성사 여부 도 호남 이 쥐 고 있 다는 분석 이 다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
1 , 2 심 재판부 는 “ 카트 를 운행하 던 직원 이 다른 직원 의 도움 을 요청하 기 위해 카트 를 멈춘 이후 사고 가 발생 했 다 ” 며 “ A 씨 의 과실 비율 을 90 % 로 하 고 골프장 의 책임 을 10 % 로 제한한다 ” 라고 판결 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대학로 에서 공연 을 하 던 어느 날 , 저 는 오랜만 에 고향 같 은 혜화동 의 ‘ 우리 동네 ’ 를 찾아갔 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
박 감독 은 코트 좌우 를 활용하 는 패스 의 방향 전환 이 잘 안 돼 한 방향 으로 만 공격 을 한다고 지적 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “ 미 역사상 최초 로 여성 이 주요 정당 의 대선 후보 가 됐 다 ” 며 경선 승리 를 선언 했 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가격 은 33 만 원 부터 ( 세금 및 봉사료 별도 ) 이 다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O
