지나+ㄴ 29일 방송되+ㄴ JTBC ‘투유 프로젝트-슈가맨’에서는 차지연과 거미가 쇼맨으로 등장하+여, 플라워의 ‘엔드리스’와 러브홀릭의 ‘러브홀릭’을 역주행송으로 선보이었다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O ORG-B O PER-B PER-B O O O
이날 로코베리는 차지연이 부르+ㄴ플라워의 ‘엔드리스’ 편곡을 담당하였다 .	O ORG-B PER-B ORG-B O O O O
특히 이날 로코베리는 크+ㄴ인기를 끌고 있는 드라마 ‘태양의 후예’ OST를 직접 작사, 작곡하였다고 말 하+여이목을 집중시키었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
또 로코베리는 ‘태양의 후예’ OST 이+ㄴ 윤미래의 ‘얼웨이즈(Always)’를 부르어크+ㄴ 호응을 얻었다 .	O ORG-B O O O O PER-B O O O O O
가입자가 약 2000만명이 +ㄴ 자동차보험의 표준약관이 내년 3월부터 달라지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
마을 찬조금을 내지 않았다는 이유로 새로 이사 오+ㄴ 주민을 마구 때리+어중상을 입히 +ㄴ 50대가 실형에 처하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전주지법 형사제2단독 강두례 부장판사는 13일 상해 혐의로 기소되+ㄴ이모씨(57)에게 징역 6월을 선고하었다고 밝히었다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O
이씨는 지난해 2월 25일 오후 7시40분께 전북 김제 시 죽산면 죽산리 A씨(66)의 집에서 A씨를 주먹과 발로 마구 때리+어 전치 8주의 상해를 입히 +ㄴ 혐의로 기소되었다 .	PER-B O O O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O
이씨는 이날 A씨의 집에서 막걸리를 마시던 중 마을에 새로 이사 오+ㄴ 뒤 찬조금을 내지 않았다는 이유로 주방과 안방, 마당 등으로 도망가는 A씨를 뒤쫓아가 주먹을 휘두르+ㄴ 것으로 조사되었다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
재판부는 “피해자가 중하+ㄴ 상해를 입는 등 피해가 중하+ㄴ점. 피해 회복을 위하+여 노력하였다고 보기 어렵고 피고인 자신이 오히려 피해자로부터 칼에 찔리었다거나 피해자가 그 과정에서 넘어 지+어 스스로 다치었다고 하는 등 범행을 부인하면서 반성하지 않는 점, 반면 피해자를 위하+여 600만원을 공탁 하+ㄴ점, 건강상태가 좋지 못하+ㄴ점 등을 종합하+여형을 정하였다”고 판시하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
(전주=뉴스1 .	LOC-B O
이 돈은 삼성 고르+ㄴ 기회재단 설립으로 이어지었다 .	O O ORG-B O O O O O
군은 KFX사업의 생산유발 효과가 최대 13조2000억원이고 고용창출 효과는 6만여명에 이르+ㄹ 것으로 예상하고 있다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O O
그의 개인 이메일 서버는 남편 빌 클린턴 전 대통령을 위하 +ㄴ 것으로 보안기관의 보호를 받고 있고 해킹이 되지 않았다는 점도 덧붙이었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
