미국 하버드대학 연구진은 북극에서 발견 하+ㄴ 매머드의 DNA 14종을 현존하는 코끼리의 몸에 주입하+ 여고 대 매머드와 가장 유사하+ㄴ종(種)을 부활시키+ㄹ 예정이라고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
도 이사장이 당선되면, UNWTO 91년 역사에서 최초의 아시아 출신, 여성 사무총장이 탄생하게 되+ㄴ다 .	PER-B O O ORG-B O O O LOC-B O O O O O O
지난해 뇌경색을 앓았던 선우용열는 “몸을 제대로 못 움직이 +ㄹ .	O O O PER-B O O O O O O
울릉도가 크+ㄴ 눈에도 끄떡없는 비결은 차별화되+ㄴ 제설기법 덕분이다 .	LOC-B O O O O O O O O
아직 약속을 지키지 못하였지만 아들을 기억하는 차씨의 마음은 5년 전과 다르+ㅁ이 없다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
국토부, 인허가 절차 대폭 간소화…지자체들 기업유치 속도 붙을  .	ORG-B O O O O O O O O O
중국의 자유무역은 철저히 ‘자유롭지 못하+ㄴ’ 방식으로 만들어 지+었다.19세기 중반은 세계화의 첫 물결이 휘몰아치+ㄴ시대+이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
