기존 핑거 프레스 를 사용하 여 제작한 콘텐츠 는 비주얼 다이브 의 서버 내 에서 만 발행 및 저장 이 가능 했 지만 , 2.0 버전 에서 는 원하 는 서버 로 소스 파일 및 데이터 전송 이 가능하 게 되 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 의 모자란 점 은 2016 년 에 무슨 일 이 있 어도 채우 겠 다 ” 고 소감 을 전 했 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 기간 금메달 총 예상 치 는 8 개 다 .	O O O O O O O O O O O
대상 ㈜ 식품 사업 총괄 중역 이광승 전무 는 “ 우수한 우리 농산물 을 보다 많 은 소비자 들 이 건강하 고 맛있 게 즐길 수 있 도록 할 것 ” 이라고 말 했 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국민 의당 경선 룰 ‘ 현장 투표 80 %+ 여론 조사 20 % ’ 합의	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
강용석 중학생 에 굴욕 " 우리 아빠 가 아니 라서 천만다행 "	PER-B O O O O O O O O O O O
31 일 영국 일간 데일리 메일 은 여성 들 은 생리 기간 에 호르몬 의 영향 을 받 아 더 많 은 음식 을 먹 는다고 보도 했 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서인국 · 장나라 , ' 너 를 기억해 ' 대본 연습 화제 … 현장 몰입 도 는 어 땠 나	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
빈 병 보증금 이 오르 는 것 은 1994 년 이후 20 여 년 만 에 처음 이 다 .	O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
소주 와 함께 김밥 ( 4.7 % ) , 생선회 ( 4.3 % ) , 쇠고기 ( 4.1 % ) , 갈비탕 ( 4 % ) 의 외식 가격 도 전년 대비 4 % 대 상승 률 을 기록 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
