기존 핑거 프레스를 사용하여 제작하+ㄴ 콘텐츠는 비주얼 다이브의 서버 내에서만 발행 및 저장이 가능하었지만, 2.0버전에서는 원하는 서버로 소스파일 및 데이터 전송이 가능하게 되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그가 세우+ㄴ 회사 덱스터는 2014년 상하이에 법인을 설립하였고 다음해에 +ㄴ 2000만 달러(약 230억원)를 중국 벤처캐피털 등으로부터 조달하였다 .	O O O ORG-B O LOC-B O O O O MNY-B O MNY-B ORG-B O O O O
올해의 모자라 +ㄴ점은 2016년에 무슨 일이 있어도 채우겠다”고 소감을 전하였다 .	O O O O O O O O O O O
이 기간 금메달 총 예상치는 8개 +이다 .	O O O O O O O O
대상 ㈜식품사업총괄 중역이 광승 전무는 “우수하+ㄴ 우리 농산물을 보다 많은 소비자들이 건강하고 맛있게 즐기+ㄹ 수 있도록 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국민의당 경선룰 ‘현장투표 80% ++여론조사 20%’ 합 .	ORG-B O O O O O O O
강용석 중학생에 굴욕"우리 아빠가 아니라 서 천만다행 .	PER-B O O O O O O O
31일 영국 일간 데일리메일은 여성들은 생리 기간에 호르몬의 영향을 받아 더 많은 음식을 먹는다고 보도하였다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이후 45년 태극당, 46년 고려 당·뉴욕 제과가 차례로 문을 열었다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O
이밖에도 지나 +ㄴ 23일 열리+ㄴ IT포럼에서는 16개국 정부 고위 관계자들이 참석하+여장애인 IT 접근성 제고를 위하+ㄴ각국 정책 현황과 사례 등이 공유되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서인국·장나라, '너를 기억하+여' 대 본 연습화제… 현장몰입도는 어떻었 .	PER-B O O O O O O O O
비+ㄴ병 보증금이 오르는 것은 1994년 이후 20여년 만에 처음이다 .	O O O O O O O O O O
소주와 함께 김밥(4.7%), 생선회(4.3%), 쇠고기(4.1%), 갈비탕(4%)의 외식가격도 전년 대비 4%대 상승률을 기록하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
