그는 스스로 “나+의 휴대전화 컬러링처럼 ‘거위의 꿈’을 이루었다”라고 말하기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O
안내자는 평소 한여름에도 14도를 넘지 않는다고 +였다 .	O O O O O O O O
그의 표현을 빌자면 “통계청 통계를 가장 많이 이용하던 수혜자가 통계의 공급자가 되+ㄴ 셈”이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
취임 100여일을 맞은 유 청장의 가장 크+ㄴ 관심사는 13일을 기준으로 49일 앞으로 다가오+ㄴ ‘2015인구주택총조사’+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
최윤소, '내반반'이태임대역 21회부터 확정… 제작사 "대체가 옳은 선택 .	PER-B PER-B O O O O O O O
이런 식으로 중국·일본·미국과 국내에서 연인원 300여명이 참여하는 글로벌 네트워크를 구성하+ㄹ 수 있었고, 프로젝트가 끝나면 결과물을 책으로 발간하는 원칙을 세우었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
고주파수핵감압술과 경추신경성형술은 둘 다 시술시간이 20분가량 걸리+어 당일 치료가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O
연암대, 취업멘토링 프로그램 ‘세발자전거’ 운 .	ORG-B O O O O O
매니저가 보+ㄴ드라마 ‘프로듀사’ KBS2TV 드라마 ‘프로듀사’가 방송사 예능국이야기를 사실적으로 그리고 있다는 연예계 안팎의 평가 속에서 아이유가 맡은 극중 인기가수 ‘신디’와 그 주변인의 사실성에 대하+ㄴ 궁금증도 커지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
