중국 과 협상 을 해서 반대급부 로 중국 에 남사군도 양보할 수 있 겠 나 ? 정 : 미국 의 대북 제재 는 대 중국 정책 과 연계된다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
“ 평창 올림픽 준비 잘되 고 있 다 ”	O O O O O O O O O
UHS - 3 규격 의 64 GB 이상 메모리 를 권장한다 .	O O O O O O O O O O O O
10 일 서울시 교육청 에 따르 면 지난해 서울 초 중 고교 학생 수 는 97 만 5589 명 에 그 쳤 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B ORG-I O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
가격 은 더블 주니어 기준 3800 원 . 배스킨라빈스 는 이달 의 제품 출시 를 기념해 4 월 한 달 간 프로모션 을 진행한다 .	O O O O O MNY-B MNY-I O ORG-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
오키나와 캠프 마지막 연습 경기 였 던 4 일 삼성 전 에서 2 이닝 무실점 을 기록 했 으나 , 2 번째 실전 피칭 을 수행하 지 못 했 다 .	LOC-B O O O O O O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박지원 " 국민 의당 주축 정계 개편 논의 없 다 … 파괴 공작 안 해 "	PER-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
씨티은행 과 바클레이스 · 노무라 등 도 달러 당 1200 원 이상 을 전망한다 .	ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O MNY-B MNY-I O O O O
유승민 의원 의 ‘ 공화주의 ’ , 오세훈 전 서울 시장 의 ‘ 공존 과 상생 ’ 등 도 같 은 맥락 으로 해석할 수 있 다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
