이태임 근황포착“父母와 휴식” 욕설 파문에 연예활동 ‘올스톱’ … 소속 사 계약은 .	PER-B O O O O O O O O O O O
‘슈퍼맨’ 서언서+어주+ㄴ, 번데기에 반하+여… ‘폭풍 먹방 .	PER-B PER-B O O O O O
2004년 삼성물산을 상대로 벌이었던 경영권 분쟁을 또다시 일으키지 말란 법이 없다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
"미국, 北핵시설 타격 시 남북·중국·일본 핵오염 위험 .	ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O
9일 한 인터넷 커뮤니티 게시판에는 수도권의 한 대학교 체육학부 소속 선배들이 같은 과후배들에게 명령조로 지시사항을 전달하는 내화 내용이 공개되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결선투표 성사 여부도 호남이 쥐고 있다는 분석이다 .	O O O LOC-B O O O O
1, 2심 재판부는 “카트를 운행하던 직원이 다른 직원의 도움을 요청하기 위하+여카트를 멈추+ㄴ이후 사고가 발생하였다”며 “A씨의 과실비율을 90%로 하고 골프장의 책임을 10%로 제한하+ㄴ다”라고 판결하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
대학로에서 공연을 하던 어느 날, 저는 오랜만에 고향 같은 혜화동의 ‘우리동네’를 찾아가 +았습니다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O O O
박 감독은 코트 좌우를 활용하는 패스의 방향 전환이 잘 안 되+어 한 방향으로만 공격을 하+ㄴ다고 지적하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “미 역사상 최초로 여성이 주요 정당의 대선 후보가 +었다”며 경선 승리를 선언하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
가격은 33만원부터 (세금 및 봉사료 별도)이다 .	O MNY-B O O O O O
