백악관은 이날 버락 오바마 대통령이 지명 하+ㄴ 주요 공직 인사를 발표하였다 .	ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O
50만년 전에 등장하+ㄴ후기 아슐리아도구는 초기 도구에 정교하+ㅁ이 더 하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O
높지만, 반대로 평균 실점에서 +ㄴ LG(80.0점)가 KGC(88.3점)보다 낫다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O
현지 언론에 따르면 멕시코에서 지나 +ㄴ 10년간 암살되었거나 암살 협박을 받은 시장만 100여명. 상당수 중앙정치인과 장관급 인사도 괴한의 습격을 받고 목숨을 잃었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영수회담/꼬이+ㄴ 여야 관계 복원 겨냥/만남 자체로 “상징적 의미” 공 .	O O O O O O O O O O
‘야심차+ㄴ’ 몸매 자랑정 아름, “이것이 나의 야심차+ㄴ 레드비키니! .	O O O O O O O O O
현재 롯데마트에서 +ㄴ 800g 기준으로 1만9900원에 냉동복분자를 팔고 있다 .	O O O O O MNY-B O O O O
》주지 이+ㄴ 원담 스님에게 +ㄴ 먹는 것도 수행이다 .	O O PER-B O O O O O O
예은, 스페인어-토론 실력까지 ‘공부돌’ 탄생? 이준석 극찬그룹 원더걸스 예은이 남다르+ㄴ학구열을 선보이었다 .	PER-B O O O O PER-B O ORG-B PER-B O O O
서울시내의 사설체육관은 물론이고 각 자치구가 지역주민을 위하+여 운영하는 호신술교실에도 여성들의 발길이 끊이지 않고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
아직까지 기차와 버스 등으로 여행하는 것이 대중적 이+ㄴ 대한민국에는 잘 알려지+어 있지는 않지만 이미 마니아층이 형성되어 있다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
국정원 해킹 의혹, 여야 원내대표 21일 오후 회동 … 사망 하+ㄴ 직원 유서 내용 보니?여야 원내대표가 ‘국가정보원 해킹 프로그램’ 의혹과 관련 하+여 회동을 갖는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
임기가 3년도 넘게 남은 국회의원들을 절차도 무시하+ㄴ 채인위적으로 몰아내는 것은 ‘올바르+ㄴ 쇄신의 길’은 아니+ㄹ 것이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
