광동제약, 코리아이 플랫폼 인 수주식 매매계 .	ORG-B ORG-B O O O O O
[세상 읽기] 한·중·일 3국과 중국의 대 주변 외 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O
우병우 전 청와대 민정수석(50·사법연수원 19기)에 대하+ㄴ 구속영장이 다시 한 번 기각되었다 .	PER-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
코스피 시장에 27일 상장 하+ㄹ 예정이+ㄴ용평리조트는 리조트 운영 및 개발 전문기업으로 1973년 설립되었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O
매주 월요일 밤 9시 40분 방송. 방송을 접하+ㄴ누리꾼들은 “소유진남편 백종원, 셰프 남편 정말 부럽네” “소유진남편 백종원, 냉장고 대박이다 .	O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O PER-B PER-B O O O
자전거 굴리+어 3억 벌어요… ‘홍합밸리’는 창업밸 .	O O MNY-B O O O O
현 서울의 택시 승차대는 총 411곳(8월 17일 기준)이다 .	O LOC-B O O O O O O O
또 실리콘 위조지 문제작을 조언 하+ㄴ 1명은 정직 1개월을, 실리콘 위조지문으로 대신 체크를 하+여주+ㄴ 8명은 견책 처분하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
