김 의원의 아버지에 대하+여 알려지+ㄴ 것+이 거의 없기 때문으로 보이+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
김진태 의원은 자신의 소셜미디어를 통하+여아버지를 언급하+여+오았다 .	PER-B O O O O O O
2006년 토리노 대회에서는 금메달을 목에 걸었고 1998년 나가노 대회에서는 은메달을 차지하였다 .	O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O
파리 국립오페라 음악감독 지위를 확고히 되찾은 정명훈씨(41)는 29일 기자들과의 인터뷰에서 『오페라 사상 유례없는 승소를 받아내+어 기쁘다 』면서 한국인들의 성원에 감사드리+ㄴ다고 시종 밝은 표정으로 답하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
두 사람은 지난해 6월 불륜설에 휩싸이+ㄴ 후그동안 어떠 하+ㄴ 입장도 밝히지 않았었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이미 10년 전에 완전 양식에 성공하+ㄴ 일본에서도 그것은 실험실의 성과 이+ㄹ뿐 상업적이+ㄴ 생산에는 이르지 못하고 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
양팀다 10명씩 싸우는 상황을 맞았다 .	O O O O O O
제주와 최근 10경기 상대전적도 2승1무 7패로 절대 열세다 .	ORG-B O O O O O O O O
