최전방 공격수로 선발 출전 하+ㄴ손흥민은 0-1로 뒤지+ㄴ 전반 28분 안드로 스타운 젠드가 오른쪽에서 올리+어주+ㄴ 코너킥을 문전 오른발 슈팅으로 동점골을 넣었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
손흥민은 여기에서 그치지 않고 2분 뒤 추가골을 득점하였다 .	PER-B O O O O O O O O
페널티아크오른쪽에서 공을 잡은 손흥민은 오른쪽의 델리 알리에게 패스를 건네+ㄴ 뒤 전방으로 침투하+여들어가 +았다 .	O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
시카고 뉴욕 워싱턴 등 10개 지역에 동창회가 결성되+어 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
이벤트는 15~21일까지 진행되+ㄴ다 .	O O O O
김보 인 천안시티자이 분양소장은 “계약기간에 몇 시간씩 줄을 서+어서 기다리+어야 하는 고객들의 불편 하+ㅁ을 줄이기 위 하+여당첨 고객 대상 하이패스 이벤트를 기획하였다”며 “소비자들에게는 번거롭 +ㅁ을 줄이고 사은품도 받을 수 있는 일석이조의 효과가 있을 것”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 천안시티자이는 지하 2층, 지상 최고 39층, 12개동 전용면적 59~84㎡ 총 1646가구 규모+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
웹젠은 두 차례의 CBT를 통하+여 확보 하+ㄴ 데이터를 기반으로 '뮤레전드'의 빠르+ㄴ 성장과 호쾌하+ㄴ 핵앤슬래시 전투의 재미를 그대로 유지하며 게임이 가지+ㄴ 재미를 더욱 강화 하+ㄴ다는 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지스타에서 게임이 선보이어 지+ㄴ이후에는 더욱 풍성하+ㄴ 콘텐츠를 가미하+여정식 서비스로 게이머를 찾아가 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
단지는 지하 7층∼지상 20층 규모로 전용면적 19∼83m ², 총 650실로 모두 복층 구조로 조성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
러블리즈 '안녕'으로 본격 컴백, 청순 발랄 뮤직비디오 "궁금하면 드루와 ~ "여자 아이돌 그룹 러블리즈가 청순미를 더 하+ㄴ 1집 리 패키지 앨범 ‘Hi~’와 타이틀곡 ‘안녕’을 3일 자 정선보이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
중국이 금융서비스를 제공하지 않으면 북한이 달러 등 외화를 만지는 것이 사실뿐 불가능하다는 점을 노리+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
