이어 그는 “김보아+이라는 사람이 노래하는 것을 봐 주+시었으면 좋겠다” +이라며 “저는 죽을 때까지 노래 하+ㄹ 것+이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 시즌스리백으로 재미를 보+ㄴ 서울은 올 시즌을 앞두고 공격적 축구를 위하+여포백으로 수비라인을 재편하였다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O
[오늘의 채널A] 25년간 문명멀리 하+ㄴ 부 .	O ORG-B O O O O O
'잡밥백 선생' 백종원 닭갈비 양념장, "지가 꿀 팁 알리+어드리+ㄹ 것+이유 .	O O PER-B O O O O O O O O
서울중앙지검 특수1부(임관혁 부장검사)는 해외자원개발업체를 부실 인수 하+여 수천억원의 국고를 낭비 하+ㄴ 혐의(특정경제범죄가중처벌법상 배임)로 강영원(64) 전 한국석유공사 사장을 구속하였다고 30일 전하였다 .	ORG-B ORG-I ORG-I MNY-I ORG-I O O MNY-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
2012년 본격적 이+ㄴ시도도 한번 있었다 .	O O O O O O
몸도 낫았고 머리로만 이해하던 금강경의 뜻도 가슴에 들어오았다 .	O O O O O O O O O
유격수는 박한결 등 어리+ㄴ 선수들을 기용 하+여서 키우어 보겠다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
▷경향신문은 최근 한명숙 전 총리 유죄 확정과 관련 하+여대법원 판결을 정치재판이라고 비판하는 사설을 +었다 .	ORG-B O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O
보수언론은 말 하+ㄹ 것도 없고 한겨레신문까지 대법원 판결을 인정하는 사설을 쓰자 경향신문만 ‘나홀로’ 현실과 동떨어지+ㄴ 주장을 하+ㄴ꼴이 되+어버리었다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
신규 조사 대상이 +ㄴ 현대Hmall도 1위 이+ㄴ 롯데닷컴과 2점 차이를, CJmall과 동일하+ㄴ 점수로 공동 3위를 기록하+ㄹ 만큼 브랜드 경쟁력 수준이 박빙이다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
