우병우 전 청와대 민정 수석 ( 50 · 사법연수원 19 기 ) 에 대한 구속 영장 이 다시 한 번 기각 됐 다 .	PER-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
코스피 시장 에 27 일 상장할 예정 인 용평리조트 는 리조트 운영 및 개발 전문 기업 으로 1973 년 설립 됐 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O ORG-B O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O
매주 월요일 밤 9 시 40 분 방송 . 방송 을 접한 누리 꾼 들 은 “ 소유진 남편 백종원 , 셰프 남편 정말 부럽 네 ” “ 소유진 남편 백종원 , 냉장고 대박 이 다 ”	O DAT-B TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O
자전거 굴려 3 억 벌 어요 … ‘ 홍합 밸리 ’ 는 창업 밸리	O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O
현 서울 의 택시 승차 대 는 총 411 곳 ( 8 월 17 일 기준 ) 이 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O
또 실리콘 위조 지문 제작 을 조언한 1 명 은 정직 1 개월 을 , 실리콘 위조 지문 으로 대신 체크 를 해 준 8 명 은 견책 처분 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
