Q.얼마 전기사를 읽다가 규제프리존특별법안이 9월 정기국회에서 최우선 처리되+ㄹ 것이라는 기사를 +았어요. 규제프리존이 뭐 +이+ㄴ가요.특별법안이 통과되면 무엇이 달라지나요. 미래 이끌 +ㄹ 사업 규제 풀어 경제 살리고 일자리 만들자는 것+이죠 A.틴틴 여러분.용어 설명을 하기 전에 먼저 일본에서 팔리는 삼각김밥 얘기부터 시작하+ 여야 +하겠네요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
칭화대 3명이 주목받는 가운데 여성 공청단 서기 3명이 도전하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
조 감독 계약은 2017 시즌으로 종료되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
'인기가요' 종현, 마성의 눈빛으로 1위 차지…"스태프 사랑 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O
한국은 39.2% 상승하였고 미국은 2008년 글로벌 경제위기 때 집값이 폭락 하+ㄴ탓에 예외적으로 4.7% 내리었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
대구시와 북구는 창조경제단지에서 남서쪽으로 300m가량 떨어지+ㄴ 시민운동장터(11만9000여m²) 개발을 추진하고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
정호성 전 비서관, 오늘 오후 영장실질심사 불출 .	PER-B O O O O O O O
1998년 방콕 아시아경기를 끝으로 대표팀에서 은퇴하+ㄴ 뒤 남자 실업팀과 대표팀 감독을 지내+ㄴ 유 감독이 여자 실업팀을 지도하는 것은 처음이다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
일동미라주 더 스타는 총 286세대가 분양되+ㄴ다 .	O O O O O O O
아끼는 '유느님'을 비롯하+ㄴ 멤버들과, 지디·태양, 아이유 등 출연진, 그리고 김태호 PD를 포함하+ㄴ 제작진이 만들 +ㄴ'가요제'에 누를 끼치는 것을 가장 경계+였던 사람들이 +ㄹ지 모르+ㄴ다 .	O PER-B O O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
평창의 여름 날씨는 괴롭었다 .	LOC-B O O O O
