외국인 주민은 조사를 처음 시행 하+ㄴ 2006년(53만6627명)에 비하+여 10년 동안 3배 이상 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
김태현 금융위 자본시장국장은 “대우조선해양, 대우건설 등 굴지의 대기업이 분식회계를 하고, 국내 2위 이+ㄴ 안진회계법인이 대규모 부실감사에 연루되 +ㄴ점을 감안하+ㄹ 때 현행 회계제도의 대폭적 이+ㄴ 변화가 불가피하다”고 취지를 설명하였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령의 대구 방문이 불명확 하+ㄹ 때 한 여권 인사는 확신에 차+아 이렇게 말하였다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
플랜 관계자는 “전 세계적으로 여기저기 떠돌거나 망명을 신청하는 사람들은 122명 중 1명 꼴”이라며 “이 숫자를 나라의 인구로 계산하+ㄴ다면 세계에서 24번째 크+ㄴ나라”라고 피력하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
요시 이 마사토니혼햄 투수코치가 “계속 저런식(시속 165km)으로 던지다가는 부상을 당하거나 체력이 크게 소진되 +ㄹ 수 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
직원 251명 참여… 9개 작품 시 .	O O O O O O O
「매춘」 파동으로 활동이 정지되었던 극단 바탕골이 6년 만에 부활, 의욕적으로 무대에 올리+ㄴ이번 작품은 무용과 연극이라는 두 인접 장르가 모처럼 만에 서로 상승 효과를 내면서 성공적으로 어울리고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
4위 정몽구 현대차그룹 회장은 올해 자산이 17.0%(9억8000만달러)나 줄어 48억달러(5조6000억원)에 그치었다 .	O PER-B ORG-B O O O MNY-B O MNY-B O O
2011년에는 서 교수 연구실이 글로벌 핵심 선도연구센터(GCRC)로 선정되기도 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O
관정이 종환 교육재단은 이 명예회장이 2000년부터 사재 1조원을 출연하+여일구+ㄴ 국내 최대 규모의 장학재단이다 .	ORG-B O O PER-B PER-B O O MNY-B O O O O O O
한국 롯데그룹은 지난해 4월 기준 총자산 91조7000억원으로 국내 재계 서열 7위를 차지하+ㄴ 반면 일본 롯데는 한국 롯데 규모의 10분의 1 수준이+ㄴ 것으로 추정되+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I O O O O MNY-B O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-B ORG-I O O O O O O O
실제로 주변 아파트의 공실률은 1.33% 불과하다 .	O O O O O O O
최근 증상이 호전되었고 21일 상무와 퓨처스 경기에 출전하+여3 타수 2안타를 기록하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
