총지 점수는 30개로 늘어나 +ㄴ다 .	O O O O O O
서울 수서경찰서 등에 따르면 박삼봉 사법연수원장은 22일 오전 6시35분쯤 서울 강남구 대모산을 등산하+ㄴ 뒤 자택으로 가기 위 하+여수서역 부근에서 도로를 건너 .	LOC-B O O O PER-B O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O LOC-B O O O O
환자의 생명을 위하+여 규모보다는 내실을 다지+어오+ㄴ 고려대 안암병원이 첨단의학을 선도하는 정상급의 의료기관으로서 역량을 과시하고 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
한국에 대하+ㄴ호기심이 참 많은 프랑스 청년 로빈과 내가 그 시간을 잇어 걷었다 .	ORG-B O O O ORG-B O PER-B O O O O O O
때문에 타이어 공기압을 평소보다 약 10% 높게 조정하면 평소와 비슷하+ㄴ 상태를 유지하+ㄹ 수 있게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 금융계에 따르면, 서울 오피스텔 평균 임대수익률은 평균 5.57%로 시중은행에 보 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
GS칼텍스 신인 강소휘에게 2차례 서브에이스를 내주는 등 강력 하+ㄴ서브에 흔들리며 12점을 뽑는데 그치었다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O
현대건설에는 라이트 황연주가 있었다 .	ORG-B O PER-B O O
단지 경기가 끝나 +ㄴ 다음날인 월요일은 완전하+ㄴ 휴식을 취하려 애쓰+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
강민호는 삼성뿐만 아니라 kt에도 가장 강 하+ㄴ타자 이+ㅂ니다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O
