2월 16일 동해항에서 출발하는 일본 페리 여행상품 판매가는 49만9000원.2월 16일∼19일(3박4일).문의 롯데관광 02-2075-3535 희+ㄴ벽 창고의 거리시 라카베 창고군, 아카가와라 ‘희+ㄴ회벽의 아래에는 삼나무판자를 불에 그을리+어 검게 만들 +ㄴ판 자벽을 붙이고 지붕에는 검은색의 기와를 올리었다 .	O O LOC-B O ORG-B O O O MNY-B O ORG-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
문서감정사 김모(43)씨도 “3~4년 전에 비하+여크+ㄴ 폭으로 관련 의뢰가 늘어나 +았다”며 “30~40년간 쓰던 필적이 변하니 가족 입장에서는 의심 하+ㄹ 수밖에 없을 것”이라고 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
류한국서구청장은 “동시에 추진하는 경제기반형 도시재생이 서구에 활력을 불어넣고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O
애플이나 MS와 달리 컴퓨터나 TV 본체보다 이들을 하나로 연결하는 네트워크가 가장 중요하다는 인식이 확고하다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
박 대통령은 천안문 광장을 바라보는 방향으로 시 주석의 오른편 둘째 자리에 앉았다 .	PER-B O LOC-B O O O PER-B O O O O O O
그는 지난해부터 한국미술품의 최고가 기록을 새로 쓰고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O
북핵 문제의 최대 책임자 이+ㅁ에도, 북한의 핵개발을 저지하는 국제사회의 공동 전선에서는 ‘강대국의 안하무인’만을 반복하고 있는 셈이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
왜 병원을 잇지 않고 가수가 되었느냐"며 질문을 던지자 김원준은 "아버지와 나는 다르다"고 딱 자르 아대답하었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
이어서 김원준은 "가수가 +었던 것은 운명이라 생각 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O
하지만 유 원내대표 스스로가 그것+ㄹ 원하었다 .	O PER-B O O O O O
KB국민은행 관계자는 “받은 세뱃돈을 바로 저축하+ㄹ 수 있도록 통장을 만들어주면 아이들이 올바르+ㄴ 금융습관을 기르+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
우리은행은 1일부터 휴대전화로 세뱃돈을 보내 +ㄹ 수 있는 ‘모바일 세뱃돈’ 서비스를 한시적으로 운영 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
빅리그에서 +ㄴ주로 구원투수로 활약하었지만 마이너리그에서 +ㄴ 선발 경험이 많다 .	O O O O O O O O O O
