Q . 얼마 전 기사 를 읽 다가 규제 프리존 특별 법안 이 9 월 정기국회 에서 최우선 처리될 것 이 라는 기사 를 봤 어요 . 규제 프리존 이 뭔가 요 . 특별 법안 이 통과되 면 무엇 이 달라지 나 요 . 미래 이끌 사업 규제 풀 어 경제 살리 고 일자리 만들 자는 거 죠 A . 틴틴 여러분 . 용어 설명 을 하 기 전 에 먼저 일본 에서 팔리 는 삼각 김밥 얘기 부터 시작해야 겠 네요 .	O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
칭화대 3 명 이 주목 받 는 가운데 여성 공청 단 서기 3 명 이 도전하 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조 감독 계약 은 2017 시즌 으로 종료된다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O
' 인기 가요 ' 종현 , 마성 의 눈빛 으로 1 위 차 지 … " 스태프 사랑한다 "	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
대구시 와 북구 는 창조 경제 단지 에서 남서쪽 으로 300 m 가량 떨어진 시민 운동장 터 ( 11 만 9000 여 m ² ) 개발 을 추진하 고 있 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정호성 전 비서관 , 오늘 오후 영장 실질 심사 불출석	PER-B O O O O O O O O O
1998 년 방콕 아시아 경기 를 끝 으로 대표 팀 에서 은퇴한 뒤 남자 실업 팀 과 대표 팀 감독 을 지낸 유 감독 이 여자 실업 팀 을 지도하 는 것 은 처음 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
일동 미라주 더 스타 는 총 286 세대 가 분양된다 .	O O O O O O O O O O O
아끼 는 ' 유느님 ' 을 비롯한 멤버 들 과 , 지디 · 태양 , 아이유 등 출연진 , 그리고 김태호 PD 를 포함한 제작진 이 만든 ' 가요제 ' 에 누 를 끼치 는 것 을 가장 경계 했 던 사람 들 일지 모른다 .	O O O PER-B O O O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
평창 의 여름 날씨 는 괴로 웠 다 .	LOC-B O O O O O O O O
