이날 ‘해피투게더’ 방송에서 김슬기는 욕쟁이 캐릭터가 생기었다고 고백하며, 박명수의 요청에 “염X하고자 빠지었네”라고 시원하+ㄴ대사를 날리기도 +였다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
이날 방송을 시청 하+ㄴ네티즌들은 대체로 ‘국민 욕동생’ 김슬기의 매력과 미모를 재발견하였다는 반응이다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O
이들은 관련 기사 댓글란에 “슬기 저렇게 이쁘었음? 진짜 이쁘 .	O O O O PER-B O O O O O
정재철 의원(이런 제안 .	PER-B O O O
메리어트 호텔 체인의 럭셔리 브랜드 이+ㄴ 리츠칼튼은 12월 15일까지 숙박일로부터 15일 전에 예약하는 고객에게 할인을 제공하는 얼리버드 프로모션 ‘얼리 익스피리언스’(Early Experience)를 실시하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
장윤정을 다음 타자로 지목하+여크+ㄴ 웃음을 안기었다 .	PER-B O O O O O O
장윤정과 칠순택시 서병순 의무대는 안방극장에 폭풍 눈물을 안기며 크+ㄴ감동을 선사하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
레전드'에서는 그동안 출연하였던 참가자 중 다시 보고 싶은 8팀이 선정되+어갈라쇼를 꾸미었다 .	O O O O O O O O O O O O
시즌의 첫 단추를 중시하는 김 감독이 선택하+ㄹ 수 있는 최적의 카드+이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
한미동맹 탄탄 … 미래 걱정 안해 .	ORG-B O O O O O O
종합에너지 전문그룹이 +ㄴ 현대오일뱅크는 2011년부터 5년 연속 프로축구 메인스폰서를 맡으며 한국 축구의 발전과 저변 확대에 중추적 역할을 하게 +었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
수강료는 월 40만원.애견 미용사 취업 희망자, 애견 미용실 창업 희망자, 애견센터 창업 희망자를 대상으로 동물과 사람 하남캠퍼스에서 수업이 진행되 +ㄴ다 .	O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1년여간 ‘핀테크(Fintech)’는 금융계의 최대 화두+이었다 .	O O O O O O O
'둘이서'를 부르어 +주었다"고 밝히었다 .	O O O O O
