박미희 감독 “ 테일러 , 착실하 고 반듯한 선수 ”	PER-B O O PER-B O O O O O O
방사 청 은 그동안 “ 미국 이 이전 을 거부하 면 다른 기술 로 대체하 거나 이행 보증금 을 몰수할 것 ” 이 라는 원칙 을 밝힌 바 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 불순한 의도 를 가진 장관 이 시네마테크 원장 을 몰아내 려 한다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O
이후 2012 년 ‘ 막돼먹 은 영애 씨 ’ 출연 중 임신 사실 을 알 게 된 정다혜 는 프로그램 에서 하차하 지 않 고 출산 전 까지 ‘ 만삭 열연 ’ 을 펼 쳤 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
처음 으로 무술 연기 를 해야 했 던 이준호 는 힘 을 주 고 호흡 을 싣 는 방법 부터 익히 며 대부분 의 액션 을 직접 소화해 냈 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정시 모집 수능 성적 반영 방법 은 2 개 과목 만 반영하 는 대학 이 56 곳 으로 가장 많 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
85 엔 까지 내려갔 으며 , 4 일 호주 시드니 외환 시장 에서 도 달러 당 1 백 .	MNY-B MNY-I O O O O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-B O O O O O O MNY-B MNY-I O
이정재 정우성 , 첫 동반 토크쇼 ‘ 20 대 관객 ’ 과 대화	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
대기업 들 과 마찬가지 로 연예인 들 도 청담동 빌딩 을 많이 사들이 지만 , 시세 차익 보다 는 임대 수익 에 , 대형 보다 는 중소형 빌딩 에 관심 을 둔다는 점 에서 차이 가 있 었 다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
