박미희 감독 “테일러, 착실하고 반듯하+ㄴ 선수 .	PER-B O PER-B O O O O
방사청은 그동안 “미국이 이전을 거부하면 다른 기술로 대체하거나 이행 보증금을 몰수하+ㄹ 것”이라는 원칙을 밝히+ㄴ바 있다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
“불순하+ㄴ의도를 가지+ㄴ 장관이 시네마테크 원장을 몰아내려 하+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O
이후 2012년 ‘막돼 먹은 영애씨’ 출연 중 임신 사실을 알게 되+ㄴ 정다혜는 프로그램에서 하차하지 않고 출산 전까지 ‘만삭 열연’을 펼치었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
처음으로 무술 연기를 하+여야 +였던 이준호는 힘을 주고 호흡을 싣는 방법부터 익히며 대부분의 액션을 직접 소화하+여내 +었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
정시모집 수능 성적 반영 방법은 2개 과목만 반영하는 대학이 56곳으로 가장 많다 .	O O O O O O O O O O O O O
85엔까지 내려가 +았으며, 4일 호주 시드니 외환시장에서도 달러당 1백 .	MNY-B O O O LOC-B LOC-B O O MNY-B O
이정재 정우성, 첫 동반토크쇼 ‘20대 관객’과 대 .	PER-B PER-B O O O O O O
대기업들과 마찬가지로 연예인들도 청담동 빌딩을 많이 사들이지만, 시세차익보다는 임대수익에, 대형보다는 중소형 빌딩에 관심을 두 +ㄴ다는 점에서 차이가 있었다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
저렴하+ㄴ 노후빌딩 매입 하+여리 모델링블록별로 나누면 청담동 주민센터가 위치하+ㄴ영동대교 남단 블록에서 가장 많은 투자가 이루어 지+었다 .	O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O
양 교수는 “직원 인사권을 갖지 못하+ㄴ 미술관장은 해외 어떤 유수 미술관에서도 찾아 보+ㄹ 수 없다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
