한 수험생은 “학교에서 EBS 교재를 쓰고 학원도 지문 300개를 뽑아 외우라고 하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
또한 만성지구는 개발사업 완료 시 전북혁신도시와 함께 전주권역나+의 가장 크+ㄴ 규모의 택지지구로 주목받고 있다 .	O LOC-B O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
5일자 A10면의 난모쿠촌 관련 기사는 충격적이었다 .	O O LOC-B O O O O
○ 영국에 본사를 두 +ㄴ 글로벌 스포츠 마케팅에이전시 이+ㄴ ISM 아시아 지사가 내년 1월 출범 하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O
근현대사학회-中푸단대 공동…국제독립운동사학술회의 개 .	ORG-B O O O
남경필 경기지사의 ‘트레이드 마크’이+ㄴ 연정(聯政)마저 심각하+ㄴ위기를 맞았다 .	PER-B O O O O O O O
3월 행사는 더욱 화끈하다 .	O O O O O
그는 “2013년 1월에 훈장 서훈 기준 개정안과 관련 하+여 토론회를 개최하였다 .	O O O O O O O O O O O O
분양홍보관은 서울 송파구 문정동 620송파 푸르지오시티 1층에 있다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O
지도학습, 강화 학습 등을 공부하면서 게임이나 주식 자동거래 프로그램도 만들었죠.” 2003년 서울과학고를 조기 졸업 하+ㄴ 뒤 미국 매사추세츠공대(MIT)에 진학 하+ㄴ그는 4년 만에 MIT학부와 석사과정을 모두 5.0만점으로 졸업하였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O
생산량 기준 세계 17위 +이다 .	O O O O O O
