그들에게 신문은 무엇이 +ㄴ지, 그들이 바라보는 기성 언론은 어떤 모습이 +ㄹ지. 우리가 몸담았던 고대 신문·부대 신문·연세춘 추편집국 학생기자들이 5월 13일자 중앙일보 1면을 새로 만들어 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
정임수 imsoo@d onga. com·박희창기 .	PER-B O O PER-B O
가족이 그를 싫어(hate) 하+ㄴ다”고 말하였다고 11일(현지시간) 보도하였다 .	O O O O O O O O
파디파와즈는 조지 마이클의 동성연인으로 조지 마이클 사망의 최초 목격자이다 .	PER-B PER-B O O PER-B O O O O O
신영숙은 정말 얄밉지만 고개가 끄덕이 어지는 카를로타를 창조하였다 .	PER-B O O O O O O O O
제천시는 2010년 국제한방바이오엑스포를 성공적으로 개최 하+ㄴ 뒤 해마다 한방바이오엑스포를 열며 전국 최고 한방 도시로 자리매기+ㅁ하고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
‘수화영상도서 전문가’이+ㄴ 구철영 위례 스터디연구소 원장(42)의 이야기+이다 .	O O PER-B ORG-B O O O O
문의 02-3463-9780 온라인 뉴스 .	O O O O O
박지빈, JYJ 김재중과 같은 해 입대…과 거투샷 보니 '나이 차이가? .	PER-B ORG-B PER-B O O O O O O O O
‘아름답ㄴ교실’ 프로젝트, 베트남 ‘사랑의 집짓기’, 캄보디아 ‘행복학교’, 필리핀 아이따족 주거환경 개선 및 자립지원 활동 등 글로벌 사회공헌활동에 앞장서+어오+ㄴ점이 높이 평가되었다 .	O O ORG-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
하+ㄴ보수당 지지자가 메이와 함께 구두 쇼핑을 하+ㄴ다는데 1만7500(약 2600만원) 파운드를 것 +ㄴ일도 있다 .	O O PER-B O O O O MNY-B MNY-B O O O O O
배우 스테파니 리가 뉴욕에서 에릭남의 인기를 언급하+여 눈길을 끌었다 .	O PER-B O LOC-B PER-B O O O O O
이날 방송에서 스테파니 리는 “어떻게 모델이 되+ㄴ 것+이+ㄴ가?” +이란 질문에 “보스턴 작은 섬에서 자라 +았는데 그때 +ㄴ패션 쪽에 아예 관심이 없었다”며 “가끔 주변에서는 못생기었다고 놀리기도 +였다”고 답하였다 .	O O PER-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
스테파니 리는 “친구들은 ‘키도 크고 못생기었으니 너+ㄴ 하+ㄹ 것+이 모델밖에 없다’고 +였다”고 밝히+ 어웃음을 선사하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
