이어 스테파니 리는 “케이팝을 언급하면 에릭남을 좋아하+ㄴ다고 하+ㄴ다”고 덧붙이어 에릭 남을 뿌듯하게 만들었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O PER-B O O O O
“라디오 스타슬기, 규현이 진짜 좋아하였나?”, “라디오 스타슬기, 슬기 너무 좋다” 등의 반응을 보이었다 .	O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O
이에 따르 아영장이 청구되 +ㄴ 지나 +ㄴ 3월27일부터 3일 뒤 이+ㄴ 3월 30일에 심문 기일이 열리게 되+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이따방송 끝나고 전화 한 번 하+ㄹ게”+이라며 레이디 제인에게 적극적 이+ㄴ 자세를 취하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
또한 홍진호는 지난해 11월 방송되+ㄴJTBC '속사정쌀롱'에 출연하+여레이디 제인과의 열애설에 대하+여 해명하+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O ORG-B O PER-B O O O O O O
이날 윤종신이 "왜 사진 속의 손이 다리 위에 있었느냐"며 레이디 제인과 홍진호의 스킨십에 대하+여 묻었다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O
“2008년 금융위기는 1929년 이후 최대의 금융위기+이었다 .	O O O O O O O
홍수아는 “류현진 선수와 열애설이나 +았는데 사실이냐. 이것+이 사실이라면 (방송에서) 빼+어달라고 말 하+여라” +이라는 MC들의 질문에 “사실이 아니다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
개봉작이 보통 일주일에서 짧으면 4∼5일 먼저 예매를 시작하는 것보다 훨씬 이르+ㄴ 시기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O
북한산 술값 22% 내리+ .	O O O O O
