경복궁과 창경궁 등 고궁 야간개장이 내달부터 시행되 +ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O
검찰이 가전제품 수출입 대금을 부풀리+어 3조원대의 천문학적 사기대출을 받은 혐의로 재판에 넘기+어지+ㄴ 박홍석 모뉴엘 대표(53)에게 징역 25년의 중형을 구형하였다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O PER-B ORG-B MNY-B O O O O O
이어 장효민(27)과 한성만(41)도 이홀에서 이 글을 기록하+여 8번홀에서만 4개의 이 글이 나 오았다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
SK텔레콤이 중국어로 ‘특별 하+ㄴ 연결(聯尤·롄유)’이라는 뜻을 가지+ㄴ스마트 기기 브랜드를 앞세우어 중국 시장 공략에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O
메이저리그 적응에 크+ㄴ문제가 없는 유경험자이기도 하다 .	O O O O O O O
김성식 전 의원은 국민의당 창당 하루 전 이+ㄴ 1일 서울 마포구 창당준비위원회 사무실에서기자회견을 갖고 "국민의당이 기득권 양당 구조를 깨뜨리고 새정치를 만들는 견인차가 되+ㄹ 것으로 확신하고, 미력 하+ㄴ저+의 자신을 보태고자 하+ㄴ다"며 입당을 선언하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O LOC-B LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미 자장사익 합동콘서트, 동시간대 시청률 1위… 얼마나 나오았나 .	O PER-B O O O O O O O
중국 내 이동수단이 +ㄴ 비행기 편도 늦추+어 출발하거나 취소되는 예가 종종 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
이처럼 공유대학을 통하여 서울시는 세상에서 가장 살기 좋은 도시가 되+ㄹ 것이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
