연구소 조사 에 따르 면 지난 여름 약 20 일 동안 영국 과 스코틀랜드 의 도로 에서 폴크스바겐 과 아우디 를 비롯한 주요 인기 브랜드 4 개 업체 , 300 대 차량 을 대상 으로 배출 가스 량 을 조사한 결과 평균 1 km 당 0.08 g 이상 의 질소 산화물 ( NOx ) 이 배출돼 현행 유로 6 기준 을 모두 만족하 지 않 는 것 으로 조사 됐 다 .	O O O O O O O O DAT-B DAT-I O LOC-B O LOC-B O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 과 중국 주민 들 의 무관세 교역 구역 으로 양국 국경 지역 반경 20 km 이내 거주자 라면 누구 나 하루 8000 위안 ( 약 143 만 원 ) 이하 의 상품 을 관세 없이 사고팔 수 있 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
[ 단독 ] 2 년 지난 식 재료 버무려 … 양심 불량 요양원 밥상	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
서울 에서 6 시간 이나 걸리 는 먼 곳 이 라 빡빡한 일정 을 맞추 기 위해 그야말로 날 다시피 다녀 왔 다 .	LOC-B O TIM-B TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 새로 운 삶 의 터전 에서 천안 함 사건 에 의문 을 품 은 사람 들 을 만나 면서 속 으로 눈물 을 훔친 적 이 한두 번 이 아니 라고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자영업 자 대출 이 가장 취약한 고리 서울 동대문구 에 사 는 박 모 씨 ( 58 ) 는 지난해 30 여 년 간 다니 던 직장 을 그만두 고 동대문 쪽 에 김밥 집 을 차 렸 다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
IS 는 에미르 를 회의장 에 데려오 면서 휴대 전화 등 전자 기기 를 모두 압수해 미 정보기관 의 추적 을 피 했 다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
교육부 의 대학 구조 개혁 평가 에서 D , E 등급 을 받 은 대학 들 은 당장 다음 주로 다가온 2016 학년도 수시 모집 원서 접수 에서 지원 율 이 뚝 떨어질 것 을 가장 걱정하 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재단 은 어려움 을 겪 는 복지 빈곤 층 20 가구 에 월세 보증금 200 만 원 을 무이자 로 빌려 줬 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
선거 기간 내내 트럼프 에 대한 부정적 기사 를 쏟 아 낸 NYT 가 당선인 과 의 회동 조건 도 일방적 으로 바 꿨 다는 뉘앙스 였 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 트럼프 당선인 은 NYT 를 상대 로 ‘ 망해 가 는 ’ 이 라는 형용사 를 계속 붙 였 다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
