지나+ㄴ 8월, 한 광고대행사로부터 제이트러스트+이라는 일본계 금융회사의 기업광고 모델 섭외를 받고 제안에 응하였습니다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O ORG-B O O
진행을 맡은 박정수 이화여대 행정학과 교수는 “공공기관도 ‘축적의 시간’이 필요하다”며 중장기 전략평가 방안을 화두로 제시하였다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
당시 일반 실버던은 브랜드 최초로 공장에서 생산되+ㄴ 차체를 사용하+여롤스로이스의 새 시대를 열었다고 평가받았다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O
한편 신차는 세계 최고의 슈퍼-럭셔리 브랜드에 대하+ㄴ BMW그룹의 지속적 이+ㄴ 투자를 의미하+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O
이씨는 불안하+ㄴ 마음에 올 1월 12일 반품을 하겠다고 공식 문의를 +였지만 “취소 수수료 4만원을 내+어야 하+ㄴ다”는 답만 돌아오았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
따분하+ㄴ 겨울을 카지노 타운에서 환락으로 몰아내고 파.만약 나+에게 그 기회가 주어 지+ㄴ다면 ?일본 아키타 현으로 눈여행이다 .	O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O
'냉장고를 부탁하+여' 정창욱, 최현석에 화끈하+ㄴ도발… '커룽+하지' vs '혜.품.닭 .	O O PER-B PER-B O O O O O
