미라클은 아직은 재원이 부족하+여창단 초기에는 선수들로부터 숙식비와 훈련비 형태로 한 달에 70만원 정도를 받는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O
소련도 미국으로부터 과학적 ­ 기술적 지원을 받아야 +하겠다는 것이었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O
‘오마이것 +ㄹ’의 데뷔 첫 미니앨범 ‘오마이것 +ㄹ(OHMYGIRL)’ 발매 기념 쇼케이스가 20일 서울 광진구 광장동악스홀에서 개최되었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O
바로 2008년 도의 미국 금융위기를 가져 오+ㄴ 직접적 이+ㄴ 계기가 되+ㄴ ‘비우량 주택담보대출’ 말이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
고소영은 25일 보도자료를 통하+여 “많은 분들께 심려를 끼치+어드리+어죄송하다”면서 “회사 측에 모델 계약 해지의사를 전하였고, 해당 회사도 저의 입장을 최대한 존중하+여원만 히 계약이 해지되었다”고 전하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “광고 모델로 발탁되었다는 보도가 나 오+ㄴ 뒤 제가 간과하+ㄴ 부분이 있다는 것을 뒤늦게 깨닫게 되었다”면서 “이미 제이트러스트 측에 모델 계약해지의사를 전하였고, 해당 회사도 이러하+ㄴ저의 입장을 최대한 존중하+여원만 히 계약이 해지+되었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
고소영은 “이번 일로 인하+여 여러분들께 심려를 끼치 +ㄴ점, 다시 한번 진심으로 죄송하다는 말씀 전 하+ㄴ다”며 거듭 사과하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
고소영은 최근 제2금융권이+ㄴ 일본계 기업과 모델 계약을 체결, 광고 촬영을 마치었지만 이 기업이 대부 관련 업무를 다루는 업체로 알려지면서 비난 여론이 일었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
▼ 다음은 고소영 사과문 전문 ▼ 안녕하세요 고소영이+ㅂ니다 .	O O PER-B O O O O PER-B O
