연구소 조사에 따르면 지나 +ㄴ 여름 약 20일 동안 영국과 스코틀랜드의 도로에서 폴크스바겐과 아우디를 비롯하+ㄴ 주요 인기 브랜드 4개 업체, 300대 차량을 대상으로 배출가스량을 조사하+ㄴ 결과 평균 1km 당 0.08g 이상의 질소산화물(NOx)이 배출되+어 현행 유로6 기준을 모두 만족하지 않는 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한과 중국 주민들의 무관세 교역 구역으로 양국 국경 지역 반경 20km 이내 거주자+이라면 누구나 하루 8000위안(약 143만원)이하의 상품을 관세 없이 사고팔+ㄹ 수 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O
또 공무목적이거나 국제기구와 비정부기구(NGO) 활동, 취재목적의 방문자도 불이익을 받지 않도록 배려하고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
[단독]2년 지나 +ㄴ 식재료 버무리+어… 양심불량 요양원 밥 .	O O O O O O O O O
서울에서 6시간이나 걸리는 멀+ㄴ 곳이라 빡빡 하+ㄴ일정을 맞추기 위하+여 그야말로 날 다시피 다녀오았다 .	LOC-B TIM-B O O O O O O O O O O O O
그는 새롭ㄴ 삶의 터전에서 천안함 사건에 의문을 품은 사람들을 만나면서 속으로 눈물을 훔치 +ㄴ적이 한두 번이 아니라고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가디언은 2011년 미국판, 2013년 호주판을 만들었다 .	ORG-B O LOC-B O LOC-B O O
자영업자 대출이 가장 취약하+ㄴ고리 서울 동대문구에 살는 박모씨(58)는 지난해 30여년간 다니던 직장을 그만두고 동대문 쪽에 김밥집을 차리었다 .	O O O O LOC-B LOC-B O PER-B O O O O O LOC-B O O O O
IS는 에미르를 회의장에 데려오면서 휴대전화 등 전자기기를 모두 압수하+여미 정보기관의 추적을 피하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O
교육부의 대학 구조개혁평가에서 D, E등급을 받은 대학들은 당장 다음 주로 다가오+ㄴ 2016학년도 수시모집 원서접수에서 지원율이 뚝 떨어지+ㄹ 것을 가장 걱정하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재단은 어려움을 겪는 복지빈곤층 20가구에 월세 보증금 200만원을 무이자로 빌리+어+주었다 .	O O O O O O O MNY-B O O O
선거기간 내내 트럼프에 대하+ㄴ 부정적 기사를 쏟아내 +ㄴ NYT가 당선인과 의 회동 조건도 일방적으로 바꾸었다는 뉘앙스+이었다 .	O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
이어 트럼프 당선인은 NYT를 상대로 ‘망하+여가는’이라는 형용사를 계속 붙이었다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O
