리타이+ㅁ은 기술력뿐만 아니라 디자인, 사용자의 편리 하+ㅁ이 어우러지+ㄴ 제품으로 해외시장에서 크+ㄴ 호응을 얻고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
장영란 “동창 곽정은, 예쁘게 잘 고치었다”…곽정은 과거 고백 “코성형++치아교정++다이어트 .	PER-B O PER-B O O PER-B O O O O
추석 연휴 고속도로 교통상황… '서울→부산7시간 40분 .	O O O O LOC-B O O
18년에 달하는 정부 집권 기간을 고려하였다는 설명이다 .	O O O O O O O O
이어 “대통령의 재정·경제 분야에 대하+ㄴ광범위 하+ㄴ 권한과 영향력, 비정상적 재단 설립 과정과 운영상황 등을 종합하+여보면 박 대통령으로부터 출연 요구를 받은 기업으로서는 이를 받아들이지 않을 수 없는 부담과 압박을 느끼었을 것”이라고 지적하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
‘소프트럭’은 김상윤 대표가 친구 셋과 함께 오픈 하+ㄴ 아이스크림 트럭이다 .	O PER-B O O O O O O O O O
이에 “축의금 많이 내+ㄹ 것+이냐”고 묻은 고성원은 “고경표가 더 좋았다”고 답하+여 조정석을 당황하게 +였다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O O PER-B O O O
기세를 잡은 정현은 2세트에서 상대를 몰아붙이었다 .	O O O O O O O
‘오마이비너스’ 소지섭 “김현주와 열애설 후 어색하여 +지+었다 .	O PER-B PER-B O O O O O
마침 독일 온라인 쇼핑몰 ‘마이테레사’가 올해부터 관세 면제 서류를 챙기+어주기 때문에 10% 부가 세만 내고 거의 현지 가격으로 사+았다 .	O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
또 연고 지진스하임(Sinsheim) 역시 인구 3만5175명(2015년 기준)의 소도시+이다 .	O O LOC-B O O O O O O
