2017년 개통하는 성남∼장호원 자동차전용도로 태전 나들목을 통하+여 서울 강남까지 30분대에 닿을 수 있다 .	O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O
독일 만하임 음대 대학원으로 유학을 떠나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O
우리은행, 3연승으로 ‘통합 5연패’ 달 .	ORG-B O O O O O
전 전 대통령은 이날 운동장에서 동문들과 국밥으로 점심식사를 하고 KTX로 서울에 돌아가 +ㄹ 예정이다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O
중국이 한류스타의 행사·공연을 취소하고 드라마 방영을 연기하는 등 실력행사에 나서면서 중국 사업 비중이 크+ㄴ 업종의 주가가 하락세를 면하지 못하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
‘북한의 핵실험을 용인하지 않겠다’는 중국의 대외 발언이 ‘립서비스’에 불과하+ㄴ 것 아니냐는 지적이 나오고 있다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O
나아가 +아조 사장 본인 역시 대한항공이 세계적 이+ㄴ 항공사로 성장 하+ㄹ 수 있도록 무겁ㄴ 책임감을 갖고 힘을 쏟겠다고 밝히었다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
대박 터뜨리+ㄴ ‘올리브럭셔리 치킨’ 윤 회장에게 닥치+ㄴ 가장 크+ㄴ시련은 2003년의 AI 파동이었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
