1930년대 이후 사상 최악의 실업률과 양극화 현상을 겪고 있는 브라질은 이번 올림픽을 통하+여 극적이+ㄴ 경제부활을 기대하고 있습니다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
보통 부활절이 있는 4, 5월은 격동의 현대사와 관련되 +ㄴ 기념일이 적지 않다 .	O O O O O O O O O O O O O
호세 프랑코 씨는 수영장 만들는 과정과 완성되 +ㄴ 모습을 그의 페이스북에 올리었다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O
서울시 공무원 합격자 발표, 응시번호 모르면 합격 유무 확인 못하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
‘삼성페이 갤럭시노트5 갤럭시S6 엣지 ++’ 삼성전자는 ‘갤럭시노트5’와 ‘갤럭시S6 엣지 ++’를 20일 국내에 출시하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O
[사진] 국내외 144개사 참가 ‘커피 엑스포 .	O O O O O O O
문득 대답이 없어 지+ㄴ 투팍을 부르는 라마의 목소리(“(투) 팍?팍?팍?”)와 함께 앨범은 허망하+ㄴ꿈처럼, 툭, 끝나 +ㄴ다 .	O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
[원정 출근 130만명 시대 .	O O O O O
‘아이와 함께 봄놀이 기획전’에서는 본토 이의 클래식 롤링카를 30% 할인되+ㄴ 8만4000원에, 포니 사이클 승마완구를 25% 할인되+ㄴ25만5000원에, 조코 폴딩이 지 승용차를 14만8400원에 판매 하+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O MNY-B ORG-B ORG-I O MNY-B MNY-B ORG-B ORG-I O O MNY-B O O O
이에 따르 아산업은행과 수출입은행 등 채권단이 대우조선의 정상화를 위하+여최근 마련하+ㄴ 4조원대의 지원방안은 전면 보류되었다 .	O O ORG-B O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O
▲바위절마을호상놀이(서울) ▲구덕 망깨소리(부산) ▲꽁당배와 두루메기 젓잡이(인천) ▲호남우도 농악도 둑잽이굿(광주) ▲부사칠석놀이(대전) ▲수원 장치기(경기) ▲양구 바랑골농요(강원) ▲지동 농악(충북) ▲안섬 풍어당 굿놀이(충남) ▲삼계고 전상여소리(전북) ▲ 진도닻 배 노래(전남) ▲명주 농악(경북) ▲남해선 구줄긋기 놀이(경남) ▲영둥굿약마회놀이(제주) ▲해주 검무(황해) ▲평안도 다리굿(평북) ▲평양 검무( 평남) ▲ 돈돌 날이(함남 .	LOC-B O LOC-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O O O LOC-B O LOC-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O
하지만 ‘한미 군사훈련 중단’ 등 조건을 달았다 .	O ORG-B O O O O O O
이달 말 SK텔레콤과 KT를 통하+여 판매를 시작하는 IM-100의 가격은 44만9900원. 중 저가형 스마트폰 시장을 겨냥하고 만들어 지+ㄴ 제품이다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O MNY-B O O O O O O O O O
