이어 "신혼여행은 늘 마음에 품고 있던 파리로가 +ㄴ다"며 "2세에 대하+여서 +이라면 둘 이상을 낳고 싶다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
유닉스에서 파일 갈무 .	ORG-B O O O
”6일 금융감독원이 자살보험금(재해사망보험금) 관련 제재 수위를 오는 16일 제재심의위원회에서 재심의 하+ㄴ후 결정하겠다고 밝히면서 들+ㄴ사유+이다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O
지연이 결별하였다 .	PER-B O O
FNC 측 관계자는 2일 뉴스1스타에 "이동건과 지연이 지난해 결별 하+여선 후배로 돌아가 +았다"고 밝히었다 .	ORG-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
초임지+이었던 청주지검에서 그는 홍판표(判杓)에서 법준(準)자를 +어서 홍준표로 개명하였다 .	O ORG-B O PER-B O O PER-B O O
이를 위하+여극동대는 IELP(IntensiveE nglishLearningP rogram)와 GLDP(Global Leaders hipD evelopm entP rogram) 같은 외국어 몰입 교육 프로그램을 만들었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
"신디에게 밉ㄴ정이 들었다 .	PER-B O O O
박 대표가 농촌일을 하+ㄴ 것은 농사펀드가 처음은 아니다 .	PER-B O O O O O O O O
정웅인은 정세윤에게 “안 떨어지+어 살아도 되+어” +이라며 “시집가+아도 가깝ㄴ 곳에 살면 되+ㄴ다”고 말하며 눈물을 훔치었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
알고 보니 김씨는 A씨에게 가로채+ㄴ돈으로 값비싸+ㄴ 음식을 사+아먹거나 고급차를 빌리는 등 호화생활을 하며 모두 탕진하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
-SRX가 북한을 지나니 북한은 좋은 패를 손에 쥐었다고 판단하는 듯 하+ㅂ니다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
