수상자들에게 아낌없이 박수를 보내 +ㄹ 수 있도록 잔치 분위기를 제대로 조성하지 못하+ㄴ한국 프로축구연맹의 미숙 하+ㄴ 리더십에 대하+여우려하는 목소리가 만만하지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1층의 고정관 중석은 없애고 이동식 좌석으로 교체하였다 .	O O O O O O O O
동해남부 앞바다에서 1.0~3.0m로 높게 일다가 낮아지겠다 .	O O O O O O O
예상 적설(25일 05시부터 24시까지)로는 제주도 산간 :5~10cm, 전라남도, 울릉도.독도 : 1~5cm, 충남 서해안, 전북 서해안, 제주도(산간 제외) : 1~3cm로 예측되었다 .	O O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O
한편 제주도에는 난기류(강풍경보 포함)와 대설경보가 이어지며 제주공항 항공기 운항 중단이 이어지고 있다 .	O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O
한국공항공사는 24일 제주공항 항공기 운항 중단이 연장되면서 25일 결항편이 60편에서 390여편으로 늘어나게 +었다고 전하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
이에 국토교통부는 제주공항 항공기 운항통제시간을 25일 오후 8시까지 추가 연장 하+ㄴ다고 발표하였다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O
국토교통부 측은 “안전하+ㄴ 항공기 운항을 위하+여운항 통제시간을 추가 연장하게 +었다”며 “기상여건이 좋아지는 대로 운항 재개 시간을 앞당기겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실제, 컨설팅을 마치 +ㄴ 판매자들은 프로그램 참여 후 전월 대비 매출이 평균 20% 이상 증가하였으며, 일부는 한 달 만에 2배(98%)가까이 매출이 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
5호선 고덕역, 상일동역을 이용하+ㄹ 수 있고 9호선 4단계 연장선(3.80km)의 수혜지역으로 꼽히+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
현재 조성되는 신도시 중 가장 규모가 크+ㄴ 동탄2신도시에서는 올 가을에만 4000채가 넘는 아파트가 선보이+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
