91년 국립현대미술관이 한국과학기술연구원(KIST)과 국립과학수사연구원에 감정을 의뢰하였지만 사실상 감정불가 판정이 나오면서 혼란을 부추기었다 .	O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
앞서 +어 검찰은 분석기술이 향상되 +ㄴ국과수에 DNA 분석 검사를 맡기었지만 다시 실패하면서 수사는 난항을 겪어 +았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
독일은 징병제도 논의 중이다 .	ORG-B O O O O
‘그랜드 세이코(GS)’+이라는 상위 브랜드 제품을 국내에 들여 오+ㄴ 것.지난해 롯데백화점 부산본점과 신세계백화점 센텀시티점에 단독 매장을 잇달아 내+었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
나머지는 서울·인천 거주자에게 돌아가 +ㄴ다 .	O LOC-B O O O O
이는 평범 하+ㄴ경주마의 두 배 정도에 달하는 엄청나 +ㄴ 무게이다 .	O O O O O O O O O O O
에인절스 외에도 나머지 AL 서부지구에 속하+ㄴ팀들에게도 그레이는 비교적 강하+ㄴ 모습을 보이고 있다 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O
뮤레전드·레볼루션 등 체험장 인기 ‘VR 특별관’ 등 콘텐츠 다양화적 중 ‘플랫폼의 다변화 흐름을 엿보다’.2017년 게임 트렌드를 한눈에 미리 보+ㄹ 수 있는 국내 최대 전시회 ‘지스타’가 17일 부산 벡스코에서 개막하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O
한국관광객은 거의 찾지 않는 곳이다 .	ORG-B O O O O O
친구는 "(너가) 너무 핸드폰만 보고 있다"고 수지의 행동을 지적하였다 .	O O O O O O PER-B O O O
앞줄 중앙부터 시계방향으로 강민석 팀장, 김경희·강태화·안효성·이지상기자. 김경빈기 .	O O O PER-B O PER-B PER-B O
런닝맨시+ㄴ다은, 이광수와 썸타던 사이? “나한테 고백하였+지 않아” 폭 .	PER-B PER-B O O O O O O O
