‘ 사내 유보 금 중 실제 현금성 자산 은 15 % 도 안 된다 ’ 고 반발하 면서 도 투자 와 배당 을 늘리 겠 다며 한 발 물러섰 죠 . 물론 기업 이 투자 와 배당 을 늘리 면 경제 활성화 에 도움 이 될 겁니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
황정 음 은 자신 도 모르 는 사이 세상 을 떠난 아들 의 존재 를 알 고는 오열하 는 연기 로 많 은 시청자 들 을 놀라 게 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
성신양회 와 삼성 SDI 청주 사업장 의 ‘ 에너지 혁신 ’ 성공 이면 에 는 든든한 에너지 관리 지원군 이 있 었 다 .	ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NHL 도 큰 기대 를 걸 고 있 다 ” 고 말 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
혼자 먹 는 것 은 쉽 지 않 고 2 명 은 너무 적 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
8 인 제 경주 의 주목할 만한 특징 두 가지 첫째 , 7 명 의 경주 에 익숙한 선수 들 에게 약 2 미터 더 길 어 진 대열 이 심리적 으로 영향 을 준다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
9 조 원 중 6 조 원 은 국산 장비 , 3 조 원 은 해외 장비 도입 비용 으로 쓰일 예정 이 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O
배우 황정 음 의 과거 사진 이 새삼 화제 다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O
‘ 몸매 종결 자 ’ 유승옥 , “ 어릴 때 부터 통통 … 안 해 본 운동 이 없 다 ”	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
