이방카는 쥐스탱 트뤼도 캐나다 총리가 미국을 방문하였을 때 여성 경제인 행사에 함께 나타나 +아주 목을 끌었다 .	PER-B PER-B PER-I ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
이번 컬렉션에 선보이는 백팩은 그동안 많은 남성 고객들에게 사랑받아 오+ㄴ ‘G액티브’ 백팩으로 소재는 캔버스이며 절제되+ㄴ 디자인과 스마트폰·아이패드를 넣을 수 있는 실용적 내부 포켓으로 젊은 고객층을 타깃으로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수익성, 환금성, 안전성의 3 요소를 다 갖추+ㄴ부동산을 고르면 크게 실패 하+ㄹ 가능성이 줄어들 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
○술집 식당 연쇄 총격 경기장의 첫 번째 폭발과 거의 같은 시간. 경기장에서 남쪽으로 16km 정도 떨어지+ㄴ 자동차로 20분 거리의 파리 도심 10구(區)와 11구에서는 연쇄 총격 소리가 이어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O
김은숙 작가는 공유를 캐스팅 하+ㄴ이유에 대하+여"늘 기대 하+여+았던 배우다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
발레리는 더욱 노골적으로 “집까지 태우어 달라” “오늘 밤같이 있고 싶다”며 추파를 던지+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
불미스럽ㄴ 논란을 겪으며 남편과 가장 의 무겁ㄴ 책임감을 실감하 +ㄴ이병헌은 이로써 인생에 새롭ㄴ 전환점을 맞게 +었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
