‘사내유보금 중 실제 현금성 자산은 15%도 안 되+ㄴ다’고 반발하면서도 투자와 배당을 늘리겠다며 한발 물러서 +었죠. 물론 기업이 투자와 배당을 늘리면 경제활성화에 도움이 되+ㄹ 것+이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
황정음은 자신도 모르는 사이 세상을 떠나 +ㄹ아들의 존재를 알고는 오열하는 연기로 많은 시청자들을 놀라게 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
성신양회와 삼성SDI 청주사업장의 ‘에너지 혁신’ 성공이면에는 든든하+ㄴ 에너지관리지원군이 있었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O
NHL도크+ㄴ기대를 걸고 있다”고 말하였다 .	O O O O O
혼자 먹는 것은 쉽지 않고 2명은 너무 적다 .	O O O O O O O O O
8인제 경주의 주목 하+ㄹ만 하+ㄴ 특징 두 가지 첫째, 7명의 경주에 익숙하+ㄴ 선수들에게 약 2미터 더 길어지+ㄴ 대열이 심리적으로 영향을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
9조원 중 6조원은 국산 장비, 3조원은 해외 장비 도입 비용으로 쓰이+ㄹ 예정이다 .	MNY-B O MNY-B O O MNY-B O O O O O O O
배우 황정음의 과거 사진이 새삼 화제+이다 .	O PER-B O O O O O
공개되+ㄴ 사진에는 화장기 없는 민낯으로 거실에 엎드리+어 있는 황정음의 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O
‘몸매종결자’ 유승옥, “어리+ㄹ 때부터 통통 … 안 하+여보+ㄴ 운동이 없다 .	O PER-B O O O O O O O O O
