한 주민은 지지통신에 “폭발음이 10차례 이상 들리었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O
최영희 위원장은 “반인륜적 전쟁범죄의 피해자 +이었지만 평화·인권운동가로 활약하+ㄴ 위안부 할머니를 상징하는 곳이라고 판단하였다”며 장소 선정 이유를 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
“자유무역협정(FTA) 등 수많은 어려움과 마주하였지만 농협이든든 하+ㄴ버팀목이 되+어+었기에 그리 하+여도 항상 희망을 품을 수 있다고 생각하+ㅂ니다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
화단 곳곳에는 한국전력공사가 임시로 설치하+ㄴ 전기선이 어지럽게 노출되+어 있었다 .	O O ORG-B O O O O O O O
한국산업기술진흥원 관계자는 “신청서를 내+ㄴ 대학을 모두 밝히 +ㄹ 수는 없지만 상당히 많은 대학이 지원하였기 때문에 이 가운데 일부를 선정하기 위하+ㄴ 심사 절차가 진행 중”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조선노동당 기관지 이+ㄴ 노동신문 19일자 5면을 보면 기가 막히+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O
행사는 5월 8일까지 진행되+ㄴ다 .	O O O O O
염천교로 돌아가는 길과 숙대입구 교차로를 통과하는 방법이다 .	LOC-B O O LOC-B LOC-I O O O
