메르스에 얽히+ㄴ병원 명단이 뒤늦게 발표되었다 .	O O O O O O
가산보너스에 고소득 ‘감액’도 피해 신청 급증… 작년 1만2471명이 늦추+어 연기연금의 또 다른 장점은 감액을 피하는 수단이라는 점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7명만으로 동아시아 최고 수준의 국제도로 사이클을 치르는 것은 무리+이라는 우려의 목소리도 있었지만 이들은 지난해에잇어 올해 대회도 성공적으로 치르어내며 확실하+ㄴ 존재감을 보이어 +주었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
방사청은 “현재까지 평가를 진행하+ㄴ 결과 혹한의 환경과 산악지형을 포함하+ㄴ 험로기동 등을 통하+여 기존 차량 대비 탁월하+ㄴ 성능을 입증하였다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
디스패치는 8일 오전 “아이유와 장기하가지나 +ㄴ 3월부터 열애 중이다”고 전하였다 .	ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O O
보도에 따르면 두 사람은 서울 마포에 있는 장기하의 집과 용산에 위치하+ㄴ 아이유의 집에서 데이트를 즐기고 있다 .	O O O O LOC-B LOC-I O PER-B O LOC-B O PER-B O O O O O
한편 정은우와 박한별은 한 매체에 데이트 현장이 포착되 +어, 지난해 12월 24일 열애를 공식 인정하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
