결혼 후 2~3년 사이에 첫 아이를 낳은 여성의 비율(21.7%)은 전년 대비 1.3%포인트 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
창업진흥원은 이씨앗이 커다랗+ㄴ나무가 되+ㄹ 수 있게 지원하겠다 .	ORG-B O O O O O O O
올해는 1989년 12월 31일 이후에 태어나 +ㄴ 선수들이 주니어 부문에 포함되었다 .	O O O O O O O O O O O O
개혁보수신당 합류에 대하+여서 +ㄴ"아직 현재로서는 특정 정당에 합류하+ㄹ 생각은 하고 있지 않다"고 답하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
그는 “2대가 교대로 운행하니 운행 횟수만 100차례가 넘는다”며 “어림잡아도셔틀버스 이용객만 6000~7000명”이라고 덧붙이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
상처의 깊이와 크기에 따르 아다르지만 여드름 흉터의 경우 3~4주 정도 꾸준히 사용하면 개선효과를 기대하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 차기 의장으로 거론되는 유력 하+ㄴ 후보는 변 회장이다 .	O O O O O O O PER-B O O
이씨는 단돈 1000원짜리 길거리 햄버거를 앞세우어 인지도를 높이기 시작하+ 여영철 버거를 전국적 이+ㄴ 프랜차이즈로 성장시키었다 .	O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O
이후 같은 해 12월 다나의원으로 명칭을 바꾸었고, 2010년 8월에는 인근으로 이사하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
