김혜수 " 김고은 연기 가 나 에게 자극 을 준다 …	PER-B O PER-B O O O O O O O O
부둥켜안 은 두 사람 의 뺨 에서 눈물 이 주르르 흘 렀 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
서강대 의 현장 실습 프로그램 은 기업 에서 제공되 는 직무 분야 를 포괄적 으로 경험하 게 되 는 ‘ 일반 현장 실습 ’ 과 전공 교과과정 을 기반 으로 전공 실무 능력 강화 에 초점 을 둔 ‘ 전공 현장 실습 ’ 의 두 가지 유형 별 프로그램 을 운영하 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ Say Charles , Where Should I Start in Korean Literature ? What you should read really depends on what you like . ( 찰스 에게 말하 세요 , 한국 문학 을 어디 서부터 시작하 면 되 나요 ? 당신 이 무엇 을 읽 어야 할지 는 당신 이 뭘 좋아하 느냐 에 달 렸 습니다 .	O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
과거 와 같 은 중국 특수 의 단물 을 기대하 기 는 어렵 다는 것 이 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
