유일하게 합류하지 못하+ㄴ 것은 국제축구연맹(FIFA)의 각국 국가대표 차출 규정이 적용되지 못하+ㄴ8월 동아시안컵이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
아니 정확히는 오랜만에 친구를 만나는 기회+이라고 하+ㄹ까. 유준상이 그렇었고, 강원래가 그렇었다 .	O O O O O O O PER-B O PER-B O O
레스터시티가 이루+ㄴ 기적이 반갑은 것도 이 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O
다음카카오는 ‘카카오 게임하기’를 통하+여팔리+ㄴ 유료 게임과 아이템 매출의 21%를 수수료로 받고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
전기차가 비교적 활성화되+ㄴ 제주에는 116대가 있지만 나머지 지역에는 턱없이 부족하다 .	O O O LOC-B O O O O O O O
정호에게도 충분히 기회가 오+ㄹ 것이다”고 희망 섞이+ㄴ 분석을 내놓았다 .	PER-B O O O O O O O O O
