올해부터 KPGA투어에 새롭게 둥지를 틀었다 .	O O O O O O
싱가포르 중소기업 대표 탄쳉호의 경우는 이러 하+ㄴ 경향을 잘 보이어주+ㄴ다 .	LOC-B O O PER-B O O O O O O O
그러나 상인 255명은 신시장 입주를 거부하+ㄴ다 .	O O O O O O O
동남아에 새롭ㄴ 국가 하나가 건설되고 있다 .	LOC-B O O O O O O
행정자치부는 이와 같은 개인정보보호법 개정안이 6일 국회 본회의를 통과하였다고 7일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
이 저주는 컵스가 1945년 월드시리즈에 진출하였던 당시 한 관중이 염소와 함께 경기장에 입장하려다 제지당 하+ㄴ 뒤 “컵스가 다시는 월드시리즈에 진출하지 못하+ㄹ 것”이라고 말 하+ㄴ 데서 유래 하+ㄴ 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
인디언스는 팀 로고로 인디언 추장을 희화화 하+ㄴ이미지를 사용하+ㄴ이후 우승과 멀어지고 있다는 ‘와후 추장의 저주’에 시달리고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
전날 열리+ㄴ 6차전에서 인디언스를 9-3으로 완파하며 시리즈 전적에서 1승 3패까지 몰리었던 컵스는 승부를 7차전까지 끌고 +았다 .	O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
7차전은 현재 10회 초 열띠+ㄴ 경기가 진행 중 이+ㄴ 가운데 컵스와 인디언스가 6-6으로 팽팽히 맞서고 있다 .	O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O
수액이나 과즙을 빨아먹고 자라는 이해충의 지난해 발생 면적은 6958㏊ 이+ㄴ데 올해는 62% 늘어나 +ㄴ 1만1275 ㏊다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
산림청과 자치단체 등이 방제작업을 진행 중이지만 이들 외래해충의 천적이 없는 상황에서 농경지와 산을 오가며 증식하는 특성상 방제에 한계가 있다는 지적이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
허종행 충남농업기술원 재해대응팀장은 “해충을 효과적으로 방제하기 위하+여서는 농경지·산림·마을에 대하+ㄴ 동시 방제가 필요하다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
