정 원내 대표 는 2 월 임시 국회 교섭 단체 대표 연설 에서 " 개헌 은 현시점 에서 정치권 이 할 수 있 는 최고 의 정치 개혁 " 이 라며 " 여야 대선 주자 들 모두 가 나라 와 국민 을 위한 애국심 을 갖 고 있 다면 어떤 사심 도 없이 대선 전 개헌 에 합의할 것 " 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 원내 대표 가 대선 전 개헌 을 요구한 것 은 탄핵 정국 에서 수세 에 몰 렸 던 분위기 를 반전 하 고 대선 국면 에서 개헌 이슈 를 주도하 면서 정권 재 창출 의 계기 를 만들 려는 움직임 으로 보인다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 원내 대표 는 또 " 국회 와 정치권 은 복합적 인 위기 에 대해서 만 은 여 와 야라 는 도식적 대결 을 넘 어 거국적 으로 , 초 당적 으로 힘 을 합칠 때 는 합쳐야 만 한다 " 며 " 여야 각 당 에서 분야 별 로 최고 의 전문 성 을 갖춘 의원 을 뽑 아 ' 초당 적 정책 컨소시엄 ' 형태 의 공동 연구 체 를 구성하 자 " 고 제안 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 " 이 컨소시엄 에서 는 외교 , 안보 , 국제 경제 등 국가적 차원 의 대응 과 관리 가 필요한 현안 과제 를 놓 고 초당 적 지혜 와 아이디어 를 모을 것 " 이 라며 " 대한민국 최고 브레인 과 경험자 들 의 자문 도 받 아 이 국가 적 위기 속 에서 우리 가 선택하 고 개척해 나갈 길 을 거국적 으로 모색할 수 있 기 를 바란다 " 고 기대 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
통상 1 월 은 대출 비수기 로 꼽힌다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O
서울 남대문 시장 은 그 의 주요 범행 장소 였 다 .	LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O
이 과정 에서 김 실장 과 김 수석 의 ‘ 감정 ’ 이 쌓 여 왔 고 , 9 일 사건 의 한 배경 이 되 었 다는 것 이 다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O
