“박근혜 대통령 사퇴문, 수정 하+여주세요” 충북대 이색 대자 .	PER-B O O O O ORG-B O O O
17세 이하 대표팀을 시작으로 20세, 23세 등 각급 연령별 대표팀을 거치며 유망주로 성장하였고 결국 2001년 22살의 나이로 ‘사커루’(호주 축구대표팀 애칭)의 일원이 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
많은 중소기업과 스타트업이 연 매출의 20%에 달하는 피해를 정보 유출로 인하+ 여입고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
오피스 365는 이러 하+ㄴ 정보 유출을 방지하+ㄹ 수 있도록 5가지 핵심 보안 기능을 제공하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
다만 FT 소속 기자들 사이에서는 편집권의 독립성이 훼손되는 것 아니냐는 우려가 확산되고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
그러나 개그계 동료들은 윤정수의 등장에 짓궂은 장난을 +었다 .	O O O PER-B O O O O O
또 다른 주연이 준기가 코뼈 부상을 입은 데 잇은 사고+이다 .	O O O O O O O O O O O
'발칙하게 고고' 정은지 이원근, 달콤 살벌 하+ㄴ케미보이어 주+ㄹ까?… 벌써부터 기대만  .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O
