탐앤탐스는 2015년 8월 충전식 선불카드와 앱을 출시하면서 한 달 동안 3만원 이상 충전시 아메리카노를, 7만원 이상 충전 시 텀블러를 증정하는 이벤트를 진행하였다 .	PER-B O O O O O O O O O MNY-B O O O MNY-B O O O O O O O O
남산 조망 가능하고, 전망용 엘리베이터까지 ‘충무로 엘크루 메트로시티 Ⅱ’는 남산 조망이 가능하+ㄴ 것이 장점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
文 마이웨이, 千창당 발표…野 ‘운명의 1주일 .	PER-B O O O O O O
3.41kg이고 건강하다 .	O O O
앱으로 1분이면 뚝딱, SNS광속 전파되는 데 대책은 걸음 .	O O O O O O O O O
대전=이종승 콘텐츠기획본부 전문기자(동아일보 대학 세상.www. daese. cc .	LOC-B O O O O O O O
내년 수준의 예산으로 서울 시내 전체 학교의 내진보강을 완료하려면 24.7년이 걸리+ㄴ다는 계산이 나 오+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
2PM 우리집의 뮤직비디오를 보+ㄴ네티즌들은 “2PM 우리집, 내가 들어가 +아서 살고 싶다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O
●네이처리퍼블릭, 남성 스킨케어 라인 전면 개편 세계 청정 자연에서 찾은 뷰티 에너지를 전하는 네이처리퍼블릭(대표 정운호)이 남성 화장품 시장이 확대되 +ㅁ에 따르 아스킨케어 라인을 전면 개편하고 시장 공략 강화에 나서 +ㄴ다고 13일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
비자 없이 90일간 체류가 가능하다 .	O O O O O O
2015년 현재 총나토 예산 9005억달러 중 72%가 넘는 6500억달러를 미국이 부담하고 있기 때문이다 .	O O ORG-B O MNY-B O O O MNY-B ORG-B O O O O
게다가 후쿠자와는 저서 ‘학문의 권장’에서 “일본 국민의 유순하+ㅁ은 집에서 기르는 비쩍 마르+ㄴ개와 같다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O
