이 부패척결 영웅 피에트로 사임/판사 체포권 축소 반 .	O O O PER-B O O O O O
박병호(31·미네소타트윈스)는 행운의 결승타를 +었다 .	ORG-B O O O O
오승환은 24일(한국시간) 미국 플로리다주주 피터의 로저 딘 스타디움에서 열리+ㄴ 2017 메이저리그 마이애미 말린스와의 시범경기에 나오아 1이닝 동안 1피안타2 탈삼 진무실점을 기록하였다 .	PER-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
앙겔라 메르켈 총리는 23일 “우리 중 누구라도 있었을 법 하+ㄴ장소에서 발생하+ㄴ 사건들은 독일인에게 과연 어디가 안전하냐는 의문을 남기었다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
2월 말리부의 경우 최대 320만원까지 할인이 가능하다 .	O O O O MNY-B O O O
한편 쉐보레는 1월과 2월 두 달 동안 쉐보레 제품 구매 고객은 물론, 전국 쉐보레 전시장 방문객을 대상으로 추첨을 통하+여맥북에어 100대, 아이패드 미니 900개를 제공하는 전시장 방문 이벤트를 실시, 매주 추첨을 통하+여경품 당첨자를 선정하고 있다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
네덜란드 경찰은 약 1000명의 시위대가 모이어 있는 터키 영사관 주변에 경관들을 투입하고 경찰견을 동원하+여 시위대 해산에 나서 +었다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
예금금리는 연 1.75% 사상 최 .	O O O O O O
사실 ‘밀정’ 제작진은 주인공으로 일찌감치 송강호와 공유를 확정하였지만 이들과 이야기를 완성하는 연계순을 맡기 +ㄹ적임자를 찾기 위 하+여 최근까지 고심을 거듭 하+여+오았다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이어 대책본부는 8일 오전 133번째 환자(70)가 사망하였다고 밝히었다 .	O O O O O O O O O
