이 교수는 “애정 어리+ㄴ 조언과 과도하+ㄴ 개입을 구분하+ㄹ 필요가 있다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
에이스헤인즈가 막히면서 공격이 원활하게 풀리지 않아 5-12까지 뒤지었다 .	PER-B O O O O O O O O
그러나 휴대전화기가 울리+ㄹ 때마다 수면을 방해받기 쉽으며, 특히 스마트폰에서 나오는 인공의 파랗+ㄴ빛은 뇌를 각성시키고 잠을 유도하는 호르몬이+ㄴ멜라토닌 분비에 지장을 주+ㅁ으로써 잠들는 것을 어렵게 만들 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
항소심에서 3년형으로 감형되+어 1년 6개월 복역 중 사면으로 풀려나 +ㄴ어머니는 고문 후유증에 시달리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
‘이태임 논란’ 배우 이태임이 MBC ‘띠동갑 내기 과외하기’에서 하차하+ㄴ 가운데, 이태임의 과거 방송 모습이 새삼 재조명되고 있다 .	PER-B O O PER-B ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O
이날 방송에서 모기에 물리+어퉁퉁붓은 자신의 얼굴을 확인 하+ㄴ이태임은 “(얼굴이) 마음에 안들+ㄴ다”며 눈물을 흘리었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O
이에 서지석은 “남자친구가 싫어하면 어떡하냐”고 농담하자, 이태임은 “남자친구 없다니까!”라고 발끈하었다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O
이어서지석과 박정철은 이태임에게 “그런데 왜 울냐?”, “너무 보고 싶어서?”라고 장난을 +었고, 결국 이태임은 미소를 보이었다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O
한편 3일 이태임의 소속사 측은 “이태임이 드라마와 예능 프로그램 촬영을 병행하며 건강에 이상을 느끼+어지나 +ㄴ 2월 24일 ‘띠동갑 내기 과외하기’ 촬영을 마치고 병원에 입원하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북구 흥해읍 죽천리 일대 421만m ²에 조성하는 영일만 4일반산업단지는 2017년까지 1단계 사업이 마무리되+ㄹ 계획이다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
일전에 독일 앙겔라 메르켈 총리는 일본의 침략사에 대하+ㄴ 반성을 공개적으로 요구하며 이례적으로 아사히신문사를 방문하기도 +였다 .	O LOC-B PER-B PER-I O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O
비양도를 소개하는 자료를 보면 ‘막내섬’이라는 표현이 수시로 등장하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O
