골드만삭스가 자신의 임직원들을 공공분야에 적극 소개하는 전통 도 행정부 진출의 연결고리가 +었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
인도양에서 조업하던 원양어선이+ㄴ＇ 광현 803호(138t) ＇에서 한국인 선장과 기관장을 살해하+ㄴ 혐의로 구속 기소되+ㄴ 베트남 선원 중 한 명에게 1심에서 무기징역이 선고되었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
신지애, JLPGA 6개월 만에 정 .	PER-B ORG-B O O O O
[스포츠동아 .	ORG-B O
마치 마술처럼 순식간에 분위기를 전환시키+어가볍+ㅁ을 털어내+어버리는 것은 김호영만의 전매특허+이다 .	O O O O O O O PER-B O O
공동 5위로 우승을 놓치기는 +였지만, PGA투어 역대 18홀 최소 타신 기록을 쓰며 역사의 한 획을 긋었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
그는 현 트럼프 행정부의 문제점을 11가지 포인트로 지적하며 조언하였다 .	O O O O O O O O O O
그 즈음 농촌진흥청 김양섭 박사, 석순자 박사를 알게 +었어요 .	O O ORG-B PER-B O PER-B O O O O
테슬라의 자율주행 프로그램은 크+ㄴ 물체를 무시하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O
그러나 혁신위원이었던 우원식 의원은 “중앙위를 거칠 +ㄴ 혁신안을 의총에서 오픈프라이머리를 의결하며 무력화시키+ㄴ다면 ‘일부 의원의 기득권 지키기’ +이라는 비난을 받을 수 있다”고 받아 치었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
얼마 전 친하+ㄴ 동생이 자 동료 이+ㄴ 정신 우셰프(플레이트키친스튜디오)와 이야기를 +였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O
“정신 잃을 때까지 그 짓을 … IS 제발 없애+어주세요 .	O O O O O O ORG-B O O O
장혜진은 리우에 도착하+ㄴ 뒤로 하루도 빠짐없이 먹었을 만큼 초코파이를 좋아하+ㄴ다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O
