결승전은 31일 열리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O
전라북도교육청은 1심 판결 결과가 나오+ㄴ 만큼 박씨를 징계위원회에 회부하+ㄹ 방침이다 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O O
(전주=뉴스1 .	LOC-B O
20년 전부터 인구 노령화가 국민연금 같은 공적연금의 지출을 늘리+어 재정부담이 커지+ㄹ 것을 경계하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이뿐만 아니라 메이저리그 투수 코치와 스포츠에이전트로도 활약 하+ㄴ 다양하+ㄴ 경력의 소유자 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O
“본업이던 불교용 구제작은 60세 이+ㄴ 직원 한 사람이 전담 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
자라면 1m 가깝ㄴ 크 .	O O O O O
그는 “아무래도 경험은 손시헌 선배님이 더 풍부하지만 자신감은 내가 한수위”+이라며 자신만만 하+ㄴ 모습을 펼치+어보이었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
‘복면가왕’ 휘발유 정체는 씨야 김연지?누리꾼 수사대 “역시 명불허전 .	O PER-B O ORG-B PER-B O O O O
한국가스공사는 3330만원에서 3746만원으로 12.5%, 한국조폐공사는 3047만원에서 3397만원으로 11.5% 증가하였다 .	ORG-B MNY-B MNY-B O ORG-B MNY-B MNY-B O O O
1950년 8월 경찰과 군인은 경남 양산의 국민보도연맹원을 구금 하+ㄴ 뒤 같은 해 8월 9~22일 희생자들을 집단 사살하였다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O
치어리더 박기량에 관하+여 악성 루머를 퍼트리+ㄴ A씨가 결국 사과 글을 게재하+ㄴ 가운데 박기량 소속사 관련자가 이에 댓글을 기재하였다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
A씨는 13일 오후 자신의 인스타그램을 통하+여 “지나 +ㄴ글들은 사귀던 선수에 대하+ㄴ 충격과 속상하+ㅁ으로 인하+ 여 작성 하+ㄴ글들이다” +이라는 글을 적었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
