그는 “사실과 다르+ㄴ 내용과 과장되+ㄴ 표현으로 박기량씨 및 기타 야구 관계자의 명예를 훼손하였음을 인정하며 저의 잘못을 알리+어 사실을 바로잡고자 하+ㄴ다”고 전하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
4일 방영되+ㄴ ‘아빠를 부탁하+여’ 3회는 6.9%의 시청률을 보이었다 .	O O O O O O O O O
사실 지석훈이 올 시즌 NC 내야 진의 한 축을 맡으리라고 생각 하+ㄴ사람은 거의 없었다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
워싱턴=이승헌 특파원 ddr@d onga. com/조은아기 .	LOC-B O O O PER-B O
Q.28세 아들, 25세 딸을 두 +ㄴ 김모(58)씨는 수년 나+의 자녀가 출가하면 2020년쯤 사업을 접고 두 살 연하 아내와 전원생활에 나서 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
독립운동가 매천(梅泉) 황현(1855∼1910)이 경술국치에 분개하+ 여자결하며 남기+ㄴ 절명시, 충무공 이순신의 진중음(陣中吟)을 옮기+어쓰+ㄴ글에서 남다르+ㄴ 결의가 엿보이+ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O O O PER-B PER-I O O O O O O
빠르+ㄴ 공상대타율은 0.485로 5푼가량 상승하였다 .	O O O O O O
총장들은 13일 ‘미래대학포럼’을 발족시키고 앞으로 매달 한 차례씩 모이어 입시와 재정 등 대학의 주요 현안에 대하+ 여 입장을 밝히기로 +였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
직장에서 무려 15시간을 보내 +ㄴ다 .	O O O O O O
박 대통령의 위기관리 실력은 짧게는 20대 국회가 개원하기 전까지 한 달, 길게는 대선 정국이 본격화하는 연말까지 8개월 안에 판정나 +ㄹ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광고 보면 음원 청취 ‘공짜’ … 몽키3 뮤직 ‘몽유’ 베타 서비스 오픈 광고를 보면 음원을 무료로 청취하+ㄹ 수 있는 길이 열리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
