골드만삭스 가 자신 의 임직원 들 을 공공 분야 에 적극 소개하 는 전통 도 행정부 진출 의 연결 고리 가 됐 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인도양 에서 조업하 던 원양어선 인 ＇ 광현 803 호 ( 138 t ) ＇ 에서 한국인 선장 과 기관장 을 살해한 혐의 로 구속 기소된 베트남 선원 중 한 명 에게 1 심 에서 무기 징역 이 선고 됐 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
신지애 , JLPGA 6 개월 만 에 정상	PER-B O ORG-B O O O O O
공동 5 위 로 우승 을 놓치 기 는 했 지만 , PGA 투어 역대 18 홀 최소 타 신기록 을 쓰 며 역사 의 한 획 을 그 었 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 현 트럼프 행정부 의 문제점 을 11 가지 포인트 로 지적하 며 조언 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
테슬라 의 자율 주행 프로그램 은 큰 물체 를 무시한다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
그러나 혁신 위원 이 었 던 우원식 의원 은 “ 중앙 위 를 거친 혁신안 을 의총 에서 오픈프라이머리 를 의결하 며 무력 화 시킨다면 ‘ 일부 의원 의 기득권 지키 기 ’ 라는 비난 을 받 을 수 있 다 ” 고 받아 쳤 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
얼마 전 친한 동생 이 자 동료 인 정신우 셰프 ( 플레이트 키친 스튜디오 ) 와 이야기 를 했 다 .	O O O O O O O O PER-B O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O
“ 정신 잃 을 때 까지 그 짓 을 … IS 제발 없애 주 세요 ”	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
장혜진 은 리우 에 도착한 뒤 로 하루 도 빠짐없이 먹 었 을 만큼 초코파이 를 좋아한다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
