옆 에 있 던 성유리 는 최현석 셰프 를 보 고 “ 몸 에 배 어 있 는 저 섹시함 ” 이 라며 감탄하 는 모습 을 보 였 다 .	O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 “ 음식 이 건강 에 좋 냐 ? ” 라는 이연복 셰프 의 질문 에 는 “ 정신 건강 에 좋 다 ” 라고 밝혀 재미 를 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 이연복 셰프 는 음식 을 만들 면서 빠져나간 에너지 를 보충하 면 되 겠 다고 말해 재미 를 전 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2014 년 최경주 인비테이셔널 이후 1 년 7 개월 만 의 우승 이 자 프로 통산 5 승 째 다 .	DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기사 내용 대로 , YS 는 며칠 뒤 38 세 최 연소 원내 총무 가 됩니다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
캐나다 와 국내 에서 A 매치 를 갖 는 것 은 처음 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
1000 마력 이상 을 내 는 917 경주 차 를 개발해 포르셰 의 이름 을 널리 알 렸 다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
최종 점수 대 에선 LG 2 ∼ 3 점 - 삼성 10 점 이상 ( 10+ ) 예상 ( 7.19 % ) 이 가장 높 았 다 .	O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
■ 스 미싱 피해 보상 과 해외 의료 지원 까지 … 차별적 안심 서비스 제공 ‘ T 시 그니 처 ’ 고객 은 모바일 금융 사고 보장 보험 을 통해 스 미싱 , 보이스 피싱 피해 시 최대 300 만 원 까지 보상 받 을 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
남성 의 경우 23.2 % 가 꼽 은 ‘ 유흥가 도우미 ’ , 여성 은 25.2 % 가 선택한 ‘ 학교 동창 ’ 이 각각 첫손 에 꼽 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
