중소기업 청년취업인턴제에 참여하고자 하는 기업이나 청년 구직자는 경기경영자총협회 홈페이지(www.gyef.or.kr)에서 별도의 회원가입이나 회비 납부 등의 절차 없이 신청 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
연수 후 올해의원연수를 주관 하+ㄴ한 교육업체가 참가자들에게 2만원 상당의 멸치를 기념품으로 건네+었고, 이를 김영란법 고민 없이 그대로 받은 것이다 .	O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
이경근 고령군의회의 사과장은 "연수 프로그램 중 염전 체험 같은 별도의 체험 프로그램이 있는데, 이것+이 올해는 열리지 않았다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이로써 러데키는 2013년 스페인 바르셀로나 대회부터 이 종목에서 3회 연속 금메달을 목에 걸었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
김정일의 앞날을 보면서 자녀를 진정 행복하게 만들는 길을 생각하+여보+ㅁ직하다 .	PER-B O O O O O O O O O
올해 2분기(4∼6월) 한국의 전분기 대비 경제성장률은 0.3%로 그리스(0.6%), 스페인(1.0%) 등 남유럽 국가들보다 낮았다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-B O O O O O
마진이 크지 않고 재고 부담이 많은 유통구조, 중국 당국의 통크+ㄴ 면세점 투자로 인하+ㄴ 경쟁 심화, 엔저에 따르+ㄴ 일본 업계의 경쟁력 강화 등 면세점 내부의 경쟁도 만만찮다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
신용진은 “1988년 6월 10일 프로가 +었다 .	PER-B O O O O O O
▷서울은 2012년 정규리그에서 우승하였다 .	ORG-B O O O O
최경환 경제부총리 겸 기획재정부 장관이 한계기업 구조조정에 직접 나서겠다고 선언하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
힐링캠프 최현석 ‘여심생포크림’ 공개, 섹시하+ㄴ 표정과 함께 …여 심 저격 최현석 셰프가 여심 생포크림의 레시피를 공개하+여화제+이다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O
15일 방송되+ㄴ SBS ‘힐링캠프’에서는 최근 많은 인기를 끌고 있는 이연복 셰프와 최현석 셰프가 출연하+여시청자들에게 재미를 전하였다 .	O O ORG-B O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O
이날 최현석 셰프는 여심을 저격하는 요리로 ‘여심 생포크림’의 레시피를 공개하며 섹시하+ㄴ 모습을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
최현석 셰프는 포도주스를 졸 이+ㄴ다는 말로 “‘DOWN’시키+ㄴ다는 표현을 사용하+ㄴ다”며 “DOWN”이라는 발음을 하며 섹시하+ㄴ 표정을 짓었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
