앞서 +ㄴ 북한의 도발 때마다 “관련국이 긴장을 고조하는 행위를 자제하+여달라”는 입장을 반복적으로 내놓았던 것에 비하+여, 북한에 대하+ㄴ 비난 수위가 한층 높아지+ㄴ 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
트럼프 대통령은 후보 시절부터 “북한의 비핵화에 중국이 기여 하+ㄴ바가 없다”는 발언 등을 하며 북핵 문제를 중국을 압박하는 방식으로 해결하+ㄹ 뜻을 내비치+어+오았다 .	PER-B O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
시간을 돌리+ㄹ 수 있다면 만년부장에 머무르겠다고 답하+ㄴ 임원은 100명 중 10명에 그치었다 .	O O O O O O O O O O O O O
회사(법인)에서 최고의 자리 이+ㄴ CEO에 오르+ㄴ 여성은 1863명으로 2009년 1126명보다 737명 늘어나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
청주에서 전주로 이동하는 기차에서도시락으로 점심을 해결하기도 +였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O
자발적 리콜 캠페인은 전국 25개 아우디 공식 서비스센터에서 2016년 10월 2일까지 1년 6개월 동안 실시되며 해당 고객에게는 자동차 안전연구원(KATRI)을 통하+여 개별 안내문이 우편발송+되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O
가령 핵탄두 미사일 10기 중 발사 준비 단계에서 90%를 제거하+ 여도 한 개는 날아오+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울은 15~27도로 예보되었다 .	LOC-B O O O
취재진이 하도 찾아오아이들 부부가 피하+여다니 고문도 안 열어 주+ㄴ다는 얘기를 주민들로부터 이미 듣은 터+이라, 인기 척도 내지 않고 조심스럽게 문을 따고 들어가는 원빈의 부모와 절묘하+ㄴ타이밍에 마주치었음에도 모질게 내치+ㄹ까 싶어 내심 걱정이 앞서 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
아시아 축구연맹(AFC) 챔피언스리그 +이라는 클럽대항전으로 또 2018년 러시아 월드컵 출전을 위하+ㄴ아시아 지역 최종 예선이라는 국가 대항전으로 바쁘게 맞붙는다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
반면 2000년 6월 아시아 거래소 중 가장 먼저 기업공개(IPO)에 나서 +ㄴ 홍콩거래소는 빠르+ㄴ 속도로 덩치를 불리었다 .	O O O LOC-B ORG-I O O O O O O ORG-B O O O O O
