모집인원은 총 10명이며, 당첨자는 오는 18일 발표 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
27일 오전 0시 마지막 자가격리자 해제...사실상 메르스 종식 사실상 메르스 종식 MERS(메르스·중동호흡기증후군) 마지막 자가 격리자가 27일 오전 0시 격리 해제되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보건당국과 민간 전문가들로 구성되 +ㄴ ‘메르스 민관종합대응TF’는 이날 오전 7시30분 서울 중구 플라자호텔에서 제4차 회의를 열어 “사실상 메르스가 종식되+ㄴ 상황”이라고 알리었다 .	O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
메르스 민관종합대응TF는 이날 회의에서 메르스 종식 선언 기준과 방식, 향후 감염병 방지대책과 방향 등을 논의하+ㄴ 후 국무총리 주재 메르스 대응 범정부 대책회의에 전달하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다만 공식적 이+ㄴ 종식 선언은 WHO의 권고에 따르 아마지막 환자 완치일로부터 28일 뒤 (최대 잠복기의 2배)에 가능하+ㄹ 전망이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
구구단이 9인조, 프리스틴은 10인조로 멤버 수도 비슷하+여 닮은 꼴이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O
11월 14일부로 프랑스 파리 및 수도권(일드 프랑스)에 대하+여서 +ㄴ 황색경보(여행 자제), 이를 제외 하+ㄴ나머지 지역에 대하+여서 +ㄴ 남색경보(여행유의)를 내리었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
일반 증권사와 달리 4년 전부터 ‘패밀리 오피스’ 서비스로 특화하였다 .	O O O O O O O O O O
하지만 몽골은 별로 아프아하지 않는다 .	O ORG-B O O O O
이나영이 2011년 8월 배용준 의 회사 이+ㄴ 키이스트에서 원빈이 있는 이든 나인으로 소속사를 옮기+ㄴ 후 연인 관계로 발전하였다 .	PER-B O O PER-B O O O ORG-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O
