노벨상·공쿠르상과 함께 세계 3대 문학상으로 꼽히는 맨부커상의 자매상이다 .	O O O O O O O O O
장기영은 조선은행 입사 동기 이+ㄴ백두진에게 서운하+ㅁ을 느끼면서도 김진형을 의심하었다 .	PER-B ORG-B O O PER-B O O PER-B O O
권오준 포스코 회장은 이날 주요 임원 및 계열사 대표 30여명과 함께 서울 강남구 테헤란로포스코센터 2층에 마련되 +ㄴ 서명대에 서 서명에 동참하였다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O
하이원 리조트 “해발 1340m 서도 무료 와이파이 OK .	ORG-B ORG-I O O O O O O O
외교부 관계자는 “지난해 이후 피살자 중단순 여행객은 없고 교민이나 사업을 위하+여필리핀을 찾은 사람이 피해를 당하였다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
박훈상t igermas k@d onga. com·이유종기 .	PER-B O O O PER-B O
김씨는 “나+의 성향을 파악하니 지원하고 싶은 기업도 뚜렷하+여지+어 좋았다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
피해자들의 외출을 돕는 희망봉사단에 대하+ㄴ 만족도가 높다 .	O O O ORG-B O O O O
