이에 김제동이 “나도 한번 하+여보자”고 말하자 “손목에 힘 빼고” +이라며 다시 한 번 섹시 하+ㄴ 포즈로 시범을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
옆에 있던 성유리는 최현석 셰프를 보고 “몸에 배어 있는 저 섹시하+ㅁ”이라며 감탄하는 모습을 보이었다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
한편 “음식이 건강에 좋냐?”+이라는 이연복 셰프의 질문에는 “정신건강에 좋다”라고 밝히+어 재미를 전하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
이에 이연복 셰프는 음식을 만들면서 빠져나가 +ㄴ 에너지를 보충하면 되겠다고 말 하+여재미를 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
2014년 최경주 인비테이셔널이후 1년 7개월 만의 우승이자 프로통산 5승째 +이다 .	O PER-B O O O O O O O O O
기사 내용대로, YS는 며칠 뒤 38세 최연소원내총무가 되+ㅂ니다 .	O O PER-B O O O O O O
캐나다와 국내에서 A매치를 갖는 것은 처음이다 .	ORG-B O O O O O O
1000마력 이상을 내는 917 경주차를 개발하+여 포르셰의 이름을 널리 알리었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O
최종 점수대에서 +ㄴ LG2∼3점-삼성 10점 이상(10++) 예상(7.19%)이 가장 높았다 .	O O O ORG-B O O O O O O
■스미싱 피해보상과 해외 의료지원까지 …차별적 안심서비스 제공 ‘T시그니처’ 고객은 모바일 금융사고 보장보험을 통하+여스 미싱, 보이스피싱 피하+ 여시 최대 300만원까지 보상받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O
남성의 경우 23.2%가 꼽은 ‘유흥가 도우미’, 여성은 25.2%가 선택하+ㄴ ‘학교 동창’이 각각 첫손에 꼽히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
