연수 후 올해 의원 연수 를 주관한 한 교육 업체 가 참가자 들 에게 2 만 원 상당 의 멸치 를 기념품 으로 건넸 고 , 이 를 김영란 법 고민 없이 그대로 받 은 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이경근 고령군 의회 의사 과장 은 " 연수 프로그램 중 염전 체험 같 은 별도 의 체험 프로그램 이 있 는데 , 이게 올해 는 열리 지 않 았 다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 로써 러데키 는 2013 년 스페인 바르셀로나 대회 부터 이 종목 에서 3 회 연속 금메달 을 목 에 걸 었 다 .	O O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김정일 의 앞날 을 보 면서 자녀 를 진정 행복하 게 만드 는 길 을 생각해 봄 직하 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 2 분기 ( 4 ∼ 6 월 ) 한국 의 전 분기 대비 경제 성장률 은 0.3 % 로 그리스 ( 0.6 % ) , 스페인 ( 1.0 % ) 등 남유럽 국가 들 보다 낮 았 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
마진 이 크 지 않 고 재고 부담 이 많 은 유통 구조 , 중국 당국 의 통 큰 면세점 투자 로 인한 경쟁 심화 , 엔 저 에 따른 일본 업계 의 경쟁력 강화 등 면세점 내부 의 경쟁 도 만만찮 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
▷ 서울 은 2012 년 정규 리그 에서 우승 했 다 .	O ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O
최경환 경제 부총리 겸 기획 재정부 장관 이 한계 기업 구조 조정 에 직접 나서 겠 다고 선언 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
힐링 캠프 최현석 ‘ 여심 생포 크림 ’ 공개 , 섹시한 표정 과 함께 … 여심 저격 최현석 셰프 가 여심 생포 크림 의 레시피 를 공개해 화제 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
15 일 방송된 SBS ‘ 힐링 캠프 ’ 에서 는 최근 많 은 인기 를 끌 고 있 는 이연복 셰프 와 최현석 셰프 가 출연해 시청자 들 에게 재미 를 전 했 다 .	DAT-B DAT-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이날 최현석 셰프 는 여심 을 저격하 는 요리 로 ‘ 여심 생포 크림 ’ 의 레시피 를 공개하 며 섹시한 모습 을 보 였 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최현석 셰프 는 포도 주스 를 졸인다는 말 로 “ ‘ DOWN ’ 시킨다는 표현 을 사용한다 ” 며 “ DOWN ” 이 라는 발음 을 하 며 섹시한 표정 을 지 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
