트럼프 대통령 은 후보 시절 부터 “ 북한 의 비 핵 화 에 중국 이 기여한 바 가 없 다 ” 는 발언 등 을 하 며 북 핵 문제 를 중국 을 압박하 는 방식 으로 해결할 뜻 을 내비쳐 왔 다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
시간 을 돌릴 수 있 다면 만 년 부장 에 머물 겠 다고 답한 임원 은 100 명 중 10 명 에 그 쳤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
회사 ( 법인 ) 에서 최고 의 자리 인 CEO 에 오른 여성 은 1863 명 으로 2009 년 1126 명 보다 737 명 늘어났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
청주 에서 전주 로 이동하 는 기차 에서 도시락 으로 점심 을 해결하 기 도 했 다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
자발적 리콜 캠페인 은 전국 25 개 아우디 공식 서비스 센터 에서 2016 년 10 월 2 일 까지 1 년 6 개월 동안 실시되 며 해당 고객 에게 는 자동차 안전 연구원 ( KATRI ) 을 통해 개별 안내문 이 우편 발송 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O ORG-B O O O O O O O O O O O
가령 핵탄두 미사일 10 기 중 발사 준비 단계 에서 90 % 를 제거해도 한 개 는 날아올 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울 은 15 ~ 27 도 로 예보 됐 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
취재진 이 하도 찾아 와 이 들 부부 가 피해 다니 고 문 도 안 열 어 준다는 얘기 를 주민 들 로부터 이미 들 은 터 라 , 인기척 도 내 지 않 고 조심스럽 게 문 을 따 고 들어가 는 원빈 의 부모 와 절묘한 타이밍 에 마주 쳤 음 에 도 모질 게 내칠까 싶 어 내심 걱정 이 앞섰 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
반면 2000 년 6 월 아시아 거래소 중 가장 먼저 기업 공개 ( IPO ) 에 나선 홍콩 거래소 는 빠른 속도 로 덩치 를 불 렸 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I LOC-B O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
