하지만 8회부터 연잇어 등판 하+ㄴ올리버 페레즈와 로베르토 오수나가 2이닝을 무실점으로 지키+어내며 값지+ㄴ 승리를 거두었다 .	O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
기기로 사람을 한 번 훑으면 신체 징후를 분석하+ 여질병을 바로 진단하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
그러면 일본을 여행하는 판매자가 해당 글을 읽고 물품을 대리 구매해 주+ㄹ 수 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O
갤럽 조사에 따르면 과거 직장인들에게 중요하+ㄴ 요소는 급여와 만족감, 인사고과 등이었지만 1980년 이후 출생 하+ㄴ ‘밀레니어 +ㄹ 세대’ 직장인은 직업의 목적과 의미, 지속적 이+ㄴ 대화, 자신의 삶을 중시하는 것으로 드러나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코비스타의 솔랩이 2016 소비자 선정 최고의 브랜드 대상에서 피부·두피 전문 화장품 부문 대상을 차지하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
더 이상 북한 김정은 손에 맡기+ㄹ 수는 없다”고 일축하였다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O
미국 항공우주국(NASA) 등 6개국 24개 팀은 후쿠시마 원전 사고 현장을 본뜨 +ㄴ 경기장에서 8개 과제를 놓고 경쟁하었다 .	ORG-B ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
접수 완료 후 본격적 이+ㄴ 판매활동을 시작하+ㄹ 수 있으며 판매기간은 오는 11월 30일까지 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
판매기간 동안 이베이 판매 단기 속성교육, 1:1 멘토링 제공, 동영상 강의 및 온라인 Q&A 등의 혜택을 누리+ㄹ 수 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
