북의 인권 탄압을 애쓰어 모르+ㄴ 다 하고 못 보+ㄴ체하는 것이 「진보」+이요「 리버럴」이 아니지 않겠는가 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 김승원은 수비에서도 4개의 블록슛을 기록하며 골밑을 든든하게 지키었다 .	O PER-B O O O O O O O O
한국에 살는 일본인과 한 달 전에 약속을 하고 그 이후 한번도 연락하지 않다가 한 달 뒤 약속 장소에서 딱 만나니 좀 무섭게 느끼+어+지었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이종옥은 비(非) 항일 빨치산 출신에다가 테크노크라트 출신으로 정치국 서열 5위 되+ㄴ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
”-한국 야구에 오는 외국인 선수가 성공하기 위하+ㄴ 조건은 무엇이라고 보나.“주니치에 있을 때 스카우트 업무를 +였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
더욱이 정우람의 장점은 연투능력에 있다 .	O PER-B O O O O
손흥민의 헌신적 수비가담과 공격에 활력을 불어넣는 이타적 플레이가 유독 그립ㄴ경기+이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
[키맨] 거포 귀하+ㄴ삼성, 최형우가 있+지 않 .	O O ORG-B PER-B O O O
한편, 24일 故 김화란의 남편 박상원이 금고 4개월·집행유예 1년을 선고받았다 .	O O O PER-B O PER-B O O O O O
이날 광주지방법원 목포지원에서 열리+ㄴ '교통사고 처리특례법 위반'에 관하+ㄴ 재판에서 박상원은 금고 4개월·집행유예 1년을 선고받았다 .	O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O
송하예, 위아래 댄스 완벽소화…요염하+ㄴ 몸놀림에 'EXID도 놀라겠어 .	PER-B O O O O ORG-B O O
내가 명동성당과 문화행사를 하자고 얘기 하+여 지난해 6월 처음으로 성당 내에서 바이올리니스트 정경화 콘서트가 열리었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O
