정부가 고고도미사일방어(THAAD·사드) 체계 배치 절차를 속전속결로 진행하고 있다 .	O O O O O O O O O
》 20대 국회의 출범과 함께 건강보험료 부과체계 개편 논란이 점화되었다 .	O O O O O O O O O O O
이 중 38명의 증인이 채택되었고, 26명이 헌재 대심판정 증인석에서 +었다 .	O O O O O O O O O O O
1961년에는 ‘아동복지법’이 제정되+어 정식으로 어린이날 지정이 이루어 지+었고, 1975년부터 공휴일로 바뀌어 지금처럼 하루를 쉬+ㄹ 수 있게 +었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
어린이날이 우리나라에만 있는 것은 아니+ㅂ니다 .	O O O O O O
'30세' 김삼순은 노처녀 vs '30세' 김혜진은 취준 .	O PER-B O O O PER-B O O
“도대체인 스타그램이 뭐 +이길래?”인스타그램은 스마트폰에서 사진을 공유 하+ㄹ 수 있게 만들 +ㄴ 소셜 네트워크 서비스(SNS) +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 때문에서 원주 나들목은 진입로 건설비용을 포함하+여국비와 시비 등 578억원을 들이어 만들어 놓고도 활용하지 못하는 사태가 발생하+ㄹ 가능성이 크다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
오응길 총사장은 “국가가 원산지구 개발총회사에 원산-금강산 국제관광지 대 개발과 관련 하+여 총적이+ㄴ 권한을 부여하였다”면서 “세계 각국의 능력 있는 투자가가 개발에 참여하는 것을 열렬히 환영하+ㄴ다 .	PER-B O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 전고가 1.46m를 채 넘지 않으면서도 전장4.85m, 전폭 1.87m로 이루+ㄴ 비율과 동급 최초로 19인치 휠을 적용하+ㄴ 외관 디자인은 당당 하+ㄴ 풍채와 강인하+ㄴ이미지를 연출하며 국내 소비자들의 기대를 모으고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
직판여행사 참 좋은여행이 여름휴가철을 앞두고 ‘가장 많이 팔리+ㄴ 해외여행 베스트 상품 10선’을 추천하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
대한민국 수출입의 95% 이상을 차지하는 해상운송의 중요성은 아무리 강조하+ 여도 지나치지 않다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
