”박근혜 대통령이 16일 오전 서울 강남구 대모초등학교를 방문하+여초등학생들에게 이같이 밝히었다 .	PER-B O O O LOC-B LOC-B ORG-B O O O O
이 조합은 이달 중 법인 설립을 완료하+ㄴ 뒤 6월 항공화물운송사업 신청과 12월 항공여객운송사업 인허가 신청 등을 거치+어항공기를 띄우 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전문가도 알기 힘들 +ㄴ 부분을 김 강사는 꿰고 있었다 .	O O O O O PER-B O O O O
NHL에서 뛰+ㄴ 경험이 있는 골리후쿠후+하지유타카 등을 보강하+여 최강팀을 구성하였다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O
4승2무 1패(승점 14)가 되+ㄴ 홍콩은 6전승의 카타르에잇어 조 2위를 지키었고, 중국은 3승2무 1패(승점 11)로 3위에 머무르었다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
LED 헤드램프와 9개의 크리스탈을 형상화 하+ㄴ 방향 지시등, 핫스탬핑 공법이 적용되 +ㄴ 라디에이터 그릴은 스팅어만의 매력을 강조하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
파머는 말 하+ㄴ다 .	PER-B O O O
15년생 아이돌 그룹처럼 같은 해 데뷔 하+ㄴ이들이 나란히 주목받는 일은 가요계로서도 힘을 얻을 만 하+ㄴ 현상으로 받아들이어 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영화 ‘미녀와 야수’가 명불허 전의 진가를 발휘하+ㄹ 지시선이 집중되고 있다 .	O O O O O O O O O O O
237만명에 대하+여서는 소득 변동이 없어 정산보험료가 발생하지 않았다 .	O O O O O O O O O
영업이익은 지난해 같은 기간에 비하+여 12% 늘었지만 2분기(4∼6월) 1조1195억원보다는 63% 줄었다 .	O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O
[제69회 황금사자기]선린인터넷고, 35년 만에 황금사자기 우 .	O ORG-B O O O O O
