컬투쇼 초아 , 같 은 소속 사 유재석 언급 “ 아직 한 번 도 못 만났 다 ” AOA 의 초아 가 컬투쇼 깜짝 DJ 를 맡 아 라디오 를 진행 했 다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O
11 일 방송된 SBS 파워 FM ‘ 두 시 탈출 컬투쇼 ’ 에서 는 걸그룹 AOA 의 초아 가 휴가 를 떠난 김태균 을 대신해 깜짝 DJ 를 맡 아 입담 을 뽐냈 다 .	DAT-B DAT-I O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
초아 는 “ 너무나 좋아하 는 ‘ 컬투쇼 ’ 의 DJ 를 하 게 돼 무척 영광 이 고 꿈 만 같 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
도다 는 “ 부모님 과 함께 살 고 있 는 세 살 터울 의 언니 를 언젠가 내 가 돌봐야 하 는 것 은 아닌지 걱정 ” 이라고 토로 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
9 월 경 출산 을 앞두 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O
실제로 학교 폭력 유형 중 에서 심각하 다고 인식하 는 비율 은 사이버 폭력 항목 이 같 은 기간 6.1 % 에서 7.6 % 로 증가 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
개그맨 유재석 이 ‘ 2016 MBC 방송 연예 대상 시상식 ’ 에서 대상 을 수상한 가운데 , 과거 그 가 신인 시절 건방진 수상 태도 로 선배 들 에게 혼났 던 사연 이 눈길 을 끈다 .	O PER-B O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유재석 은 지난 2011 년 7 월 방송된 KBS 2 TV ' 해피투게더 시즌 3 ' 200 회 특집 에서 " 신인 시절 개그 제 에서 장려상 을 받 았 는데 만족스럽 지 않 고 기분 나 빠 귀 를 팠었 다 " 고 고백 했 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유재석 은 데뷔 시절 개그계 를 휘어잡 을 생각 이 었 다고 회상 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 유 감독 은 단순히 신재영 이 가진 ‘ 재능 ’ 만 보 지 않 았 다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
새누리당 조원진 의원 은 “ 박 대통령 이 이 자리 에서 회한 의 눈물 을 흘 렸 다고 한다 ” 고 했 다 .	ORG-B PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
