내년 4월쯤에+ㄴ 외국 연예인들을 초청하+여국내 공연을 주최 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O
금융당국의 보험사에 대하+ㄴ과징금 확대는 지난해 10월 내놓은 ‘보험산업 경쟁력 강화 로드맵’ 발표에 따르+ㄴ 후속 조치+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
[매거진 M] 베를린영화제 개막, 디에고루나"트럼프의 장벽을 부수자 .	O O O O PER-B O O O
안씨는 “친선특급 참가자는 소통과 화합의 메시지를 전파하는 사절단의 임무가 있다”며 “대한민국의 미래를 위하+ㄴ 작은 역할을 하게 되+어뿌듯하다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
10명의 벤처기업가들을 감동시키+ㄴ 것처럼 적극적 이+ㄴ 투자와 고용을 통하+여 국민을 감동시키+어야 하는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이후 장동민은 자신이 진행하는 라디오 프로그램에서 사과를 전하며 논란을 잠재우었으나 이번 고소 사건으로 또다시 도마 위에 오르+ㄴ 것으로 보이+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소희는 그를 보더니 반갑게 미소를 짓었다 .	PER-B O O O O O O
하지만 ‘정책이 실제 국민행복에 긍정적 이+ㄴ 영향을 끼치었나’ +이라는 평가항목에서는 4점에 그치었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이정협은 이번 대회 2골을 터뜨리+어손흥민과 함께 팀 내 최 .	PER-B O O O PER-B O O O O O
나영석 PD와 강호동, 이승기, 이수근, 은지원이 중국산시성 시안에서 보내+ㄴ4박5일간의 여정을 담은 ‘신서유기’는 인터넷으로 만 약 3주간 방송 하+ㄹ 예정이다 .	PER-B O PER-B PER-B PER-B PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
