검찰 측은 “독일 자동차세는 차량 연료 소비량에 따르 아 책정되기 때문에, 이산화탄소 배출 조작과 관련되 +ㄴ 차량의 소유주들이 부담하는 세금이 줄었을 수도 있다”고 설명하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
콘 위원장은 “트럼프 대통령이 직접 (세금 개혁) 틀을 잡았다”고 밝히었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
이런 특성 때문에 트럼프 대선 공약의 핵심이었던 ‘워싱턴 정치혁신’의 적임자+이라는 평가가 나오기도 하+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O
또 좌완투수를 상대로 타율 0.153의 극심 하+ㄴ 약점을 보이고 있어 8번 타자로 나서는 굴욕도 맛보았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한 번의 특별 하+ㄴ만남을 위하+ 여직원들과 분주하+ㄴ 안 사장의 포부를 묻자 답은 명료하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O
하지만 정씨는 “(문체부로부터) 인터뷰 요청이 오거나 사람들이 묻어오면 제가 제안하+ㄴ 것으로 얘기 하+여야 하+ㄴ다면서 그렇게 말하기를 부탁받았다”고 밝히었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
○… 영화제 기간 중 매일 특집판을 내고 있는 「스크린 」지가 9명의 영화 저널리스트들에게 의뢰하+여매기+ㄴ 중간평가에 따르면 개막 작품으로 선보이+ㄴ조엘 코헨 감독의 「허드 서커의 대리인 」이 27개의 종려 마크를 받아 선두에서 +었고, 잇어 캐나다 아톰에 고얀 감독의 「엑 죠티카」와 「파커 부인과 악순환」 등이 두각을 나타내고 있다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
박형우 인천 계양구청장(57·사진)은 재선에 성공하+ㄴ이후 줄곧 ‘정명 800주년 기념사업’의 밑그림을 그리 +어+았다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O
상당수 학교장은 “시교육청과 시의회의 지시와 요구 때문에 어쩌+ㄹ 수 없이 친일인명사전을 사+았어도 도서관에 비치하지는 않을 것”이라고 언급하+여+오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 최 무각은 다음 희생자에게 남겨 지+ㄹ바코드를 '9788986755060'이라고 예언하였다 .	O O O O O O O O O O
신민영 LG경제연구원 경제연구부문장은 “한은이 금리를 따르 아올리기에는 1300조원이 넘는 가계부채가 부담스럽고, 금리를 내리기에는 미국 기준금리를 고려하지 않을 수 없다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O MNY-B O O O O O ORG-B O O O O O O O
이건혁 gun@d onga. com·강유현기 .	PER-B O O PER-B O
현대백화점 등 다양하+ㄴ 상업시설도 이미 운영 중이다 .	ORG-B O O O O O O O
