118명의 치매 노인과 보호자·자원봉사자 등 350여명이 한데 모이어 민요를 따르 아배우 고사물놀이에 맞추+어춤을 추+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 12월에는 현대백화점 부천 중동점 지하에서 모녀 고객이 아르바이트 주차담당 직원에게 30분 동안 무릎을 꿇게 하+ㄴ 뒤 폭언을 하고 뺨을 때리+어 결국 모녀는 폭행 혐의로 경찰에 입건되기도 +였다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데리아, 50만개 한정 판매라면 버거 출 .	ORG-B O O O O O O
대표이자 시인이+ㄴ 김민정씨가 보기에 에세이를 잘 쓰는 저자 군은 ‘평론가’ +이란다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
연해주한인들이 그의 덕행을 기리+어 ‘최페치카(난로)’라 부르+ㄹ만 하다 .	LOC-B O O O PER-B O O O
최재형 선생의 일대기를 연구 하+ㄴ 박환수원대 교수는 “연해 주 독립운동가들은 볼셰비키 활동 등으로 붉게 채색되+어 외면당하거나 뒤늦게 조명되었다”고 안타까워하였다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
하지만 적어도 스미스를 있는 그대로 보+ㄹ 필요가 있다는 저자의 주장에 +ㄴ 귀 기울이+ㄹ 필요가 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
미­ 쿠바 2차 난민 협상 /1차 회담선이 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
지난해 12월 프로로 전향 하+ㄴ 헨더슨은 그동안 만 18세 연령 제한 규정에 묶이어 LPGA투어 정식 회원이 되+ㄹ 수 없었지만 이번 우승으로 투어 직행의 길을 열었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SKT ‘루나스마트폰’, 고스펙++합리적 이+ㄴ 가격으로 ‘관심 UP .	ORG-B O O O O O O O
