넥센이 상대적으로 빈약하었던 포수 마스크까지 +어야 +였다 .	ORG-B O O O O O O O
한편 맹기용은 지난해 5월 JTBC ‘냉장고를 부탁하+여’에 출연하+ 여꽁 치샌드위치 ‘맹모닝’을 만들었지만 혹평을 받으면서 자질 논란에 휩싸이었다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
김민건(56) 범시민대책위 부위원장은 “총탄 1발은 주민 1명과 불과 1m 정도의 가깝ㄴ지점에 떨어지+어 아찔 하+ㄴ 상황이었다”며 “특히 목장 내 주택과도 2m 정도로 근접 하+ㄴ 곳에 총탄이 떨어지었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼시세끼 최지우, ‘잡티 없는’ 뽀얗+ㄴ 민낯 공개… 40대 피부+이라고 .	O PER-B O O O O O O O O
하지만 최악의 파리 테러가 발생하면서 각국 정상들은 만나자마자 파리 테러 얘기부터 꺼내 +었다고 하+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O
해군 창설자 이+ㄴ 고(故) 손원일 초대 해군참모총장의 부인 홍은혜 여사가 향년 100세의 나이로 19일 별세하였다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O
바로 김상수(27)와 구자욱(24), 그리고 이승엽(41)이다 .	O PER-B PER-B O PER-B O
김 감독은 올 시즌 선수단 주장으로 김상수를 지목하였다 .	PER-B O O O O O PER-B O O
