컬투쇼 초아, 같은 소속사 유재석 언급 “아직 한 번도 못 만나 +았다” AOA의 초아가 컬투쇼 깜짝 DJ를 맡아 라디오를 진행하였다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O
11일 방송되+ㄴ SBS 파워FM ‘두 시탈출 컬투쇼’에서는 걸그룹 AOA의 초아가 휴가를 떠나 +ㄴ 김태균을 대신 하+여 깜짝 DJ를 맡아 입담을 뽐내 +었다 .	O O ORG-B O O O O O ORG-B PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O
초아는 “너무나 좋아하는 ‘컬투쇼’의 DJ를 하게 되+어무척 영광이고 꿈만 같다 .	PER-B O O O O O O O O O O
도다는 “부모님과 함께 살고 있는 세 살 터울의 언니를 언젠가 내가 돌보+아야 하는 것은 아니+ㄴ지 걱정”이라고 토로하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
9월 경 출산을 앞두고 있다 .	O O O O O O
실제로 학교폭력 유형 중에서 심각하다고 인식하는 비율은 사이버폭력 항목이 같은 기간 6.1%에서 7.6%로 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
개그맨 유재석이 ‘2016MBC 방송 연예 대상 시상식’에서 대상을 수상하+ㄴ 가운데, 과거 그가 신인 시절 건방지+ㄴ 수상태도로 선배들에게 혼나+았던 사연이 눈길을 끌+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유재석은 지나 +ㄴ 2011년 7월 방송되+ㄴ KBS2TV '해피투게더 시즌3' 200회 특집에서 "신인 시절 개그제에서 장려상을 받았는데 만족스럽지 않고 기분 나쁘아귀를 파+았었다"고 고백하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유재석은 데뷔 시절 개그계를 휘어잡을 생각이었다고 회상하였다 .	PER-B O O O O O O O
그러나 유 감독은 단순히 신재영이 가지+ㄴ ‘재능’만 보지 않았다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O
이를 백화점들은 44달러의 꼬리표를 붙이어 판매하고, 월마트에서는 최소한의 운영비만을 붙이+ㄴ 15달러에 팔아 도저히 경쟁이 안 되+ㄴ다는 설명이다 .	O O MNY-B O O O ORG-B O O O MNY-B O O O O O O O
새누리당 조원진 의원은 “박 대통령이 이 자리에서 회한의 눈물을 흘리었다고 하+ㄴ다”고 +였다 .	ORG-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O
