“ 삼풍백화점 붕괴된 날 … ” 전설적 ‘ 가위손 ’ 이 목회 자 된 이유 ?	O O O O O O O O O O O O O O O O
소속 팀 에서 최전방 공격수 로 뛰 는 3 명 ( 이정협 · 이종호 · 김승대 ) 을 동시 에 내세 웠 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O
위 에 언급한 6 개 의 제 2 외국어 중 에서 하나 를 중학 에서 부터 자유 로 선택할 수 있 는 교육 환경 을 만들 어 주 는 것 이 지금 가속 적 으로 진전되 고 있 는 국제 화 , 세계화 에 지혜롭 게 대응하 는 교육 입안자 들 의 의무 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소비자 물가 는 이듬해 부터 10 % 언저리 로 뚝 떨어 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이번 사태 로 중국 관광객 에 취해 있 던 우리 의 부끄러 운 민낯 이 드러났 습니다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
책 의 한 면 에 는 " 강준이 같 은 애 들 은 나라 에서 보호해야 돼 . 아무 도 못 데려가 게 국보 로 ~ , 내 마음 의 국보 111111 호 " 라고 쓰 여 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
떠 는 아줌마 “ 내 남편 은 핑크 색 을 끔찍이 싫어해 . 근데 , 핑크 색 팬티 는 사 주 면 잘 입 어 . ” “ 언니 한테 보 여 주 려고 입 은 거 아니 야 ? ” “ 우린 팬티 는 안 보 는데 … . ” 4 일 오전 10 시 반 서울 구로구 의 한 팟캐스트 스튜디오 . 팟캐스트 ‘ 엄마 와 라디오 ’ 를 녹음하 기 위해 모인 아줌마 들 의 걸쭉한 수다 가 한창 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
집단 대출 급증 세 가 지난해 하반기 ( 7 ∼ 12 월 ) 부터 시작된 점 을 감안하 면 1 년 이나 뒤늦 게 대책 이 마련된 셈 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
음성군 은 철저한 선별 을 통해 등급 별 로 판매하 고 타 지역 고추 가 유입되 지 않 도록 관내 고추 농가 를 위한 직거래 용 포장재 를 제작 했 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현지 언론 과 시민 단체 들 은 러시아 와 시리아 정부군 이 알레포 공격 을 잠시 멈춘 대신 목표 를 바꿔 공격 했 다고 주장 했 다 .	O O O O O O O ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
3 . 자신 의 체력 을 고려한 페달 링 이 중요하 다	O O O O O O O O O O O O
최 전 총장 측 역시 혐의 를 부인 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O
배우 이정재 가 31 일 모교 인 서울 압구정동 현대 고등학교 를 방문해 후배 들 의 일 일 멘토 로 변신 , 즐거 운 대화 의 장 을 열 었 다 .	O PER-B O DAT-B DAT-I O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
