4년 만에 60대 이상 남성의 화장품 구매는 72.8%, 여성은 100.3% 급증하였다 .	O O O O O O O O O O O O
이상문학상, 동인문학상 수상작가 권지예가 사임당의 삶과 예술을 문학이라는 새롭ㄴ 화폭 위에 그리+어내+ㄴ 소설 ‘사임당의 붉은 비단보’를 출간하였다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
“근엄하고 현숙하+ㄴ 표정으로 낡은 초상화 속에 들어앉은 여자, 케케묵은 신화 속에 박제되 +ㄴ 여자, 누구나 알지만 아무도 모르는 그 여자.권지예가 그 여자를 여기, 불러내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
”정이 현 소설가의 ‘추천의 말’처럼 권지예 소설가는 우상으로서만 존재하던 사임당을 온기와 숨결을 가지+ㄴ 따뜻하+ㄴ한 인간으로 호명하고 있다 .	O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
[아파트 미리보기] “서울 도심 30분대”출퇴근족에 손 .	O O LOC-B O O O O
내년 개통 예정이+ㄴ KTX 수서역과 문정지구의 풍부하+ㄴ 배후수요를 갖추고 있다 .	O O O LOC-B O LOC-B O O O O O
이어 노 전 감독은 “끝까지 하+여야 하+ㄴ다”는 말로 제자를 응원하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
박태환은 자유형 200m와 100m, 1500m 출전을 남기+어두고 있다 .	PER-B O O O O O O O O
서울시는 15일 조선시대 군사들의 무예훈련장이 있었던 예장자락 2만2330㎡ 부지를 공원으로 복원하는 내용의 ‘남산예장자락 재생사업계획안’을 마련하였다고 밝히었다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O
미나는 류필립과의 첫 만남을 떠올리며 “류필립이제국의 아이들 회사 후배+이다 .	PER-B PER-B O O O ORG-B O O O O
2013년 2월에 배출되+ㄴ ‘마이스터고 1기’ 졸업생들(3560명) 이 산업현장에 복귀하고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O
세계적 이+ㄴ 프로축구 클럽 레알 마드리드가 이강인(16) 선수 영입에 관심을 보이고 있다는 보도가 나 오+ㄴ 가운데, 그의 과거가 화제+이다 .	O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O
고급스럽+ㄴ 느낌에 초점…기아차 신형 K7 공 .	O O O O O O O
경전철 민간투자기관(대주단)은 운영적자대책이 연말까지 마련되지 않으면 사업 중도 해지권을 발동하+ㄴ다는 계획이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
