체지방 빨리 없애는 법, 4분 운동 1시간 효과 ‘쑥↑’…□□□ 운동 법 딱이 네! ‘체지방 빨리 없애는 법’ 체지방 빨리 없애는 법에 관심이 쏠리면서 체지방 감소에 효과적 이+ㄴ 다바타 운동법(TabataT raining)이 새삼 주목받고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한때 열풍을 일으키+ㄴ 다바타 운동법은 짧은 시간에 많은 근육을 사용하는 운동법으로, 체지방을 빨리 없애는 데 효과적 이+ㄴ 방법이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1996년 일본의 다바타이즈미 박사가 스피드스케이팅 대표팀의 운동능력을 향상시키기 위하+ 여 개발하였다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
‘엄마와 금요일에 설악산에 가+ㄴ다’고 쓰면 집이 비+ㄴ다는 사실이 드러나 +ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O
박성민min@d onga. com·정윤철기 .	PER-B O PER-B O
남성은 이 중 1명만을 선택하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O
2010년도요타의 급발진 소송에 참여하+여 12억달러(약 1조4000억원)의 벌금을 이끌어내 +었다 .	MNY-B O O O MNY-B MNY-B O O O O
[팩트 체크 결과] 안철수 후보가 반값 등록금에 반대하+ㄴ다는 민주당 의원들의 주장은 사실과 다르다 .	O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O
현실적이+ㄴ 측면을 고려하+여 단계적으로 반값등록금을 실현하자는 것이 안 후보의 공약이다 .	O O O O O O O PER-B O O O
A씨는 박씨가 영화 ‘은교’를 제작하+ㄹ 당시 주연 배우 김고은씨와의 술자리에서 극중 캐릭터에 대하+여 얘기하다가 “섹스 경험이 있나”라고 묻었다는 얘기도 +였다고 전하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
도희는 서인국이 열애설을 부인하였다는 소식에 밝은 목소리로 “부인 하+시었냐?그럼 기다리+어보도록 하겠다”고 답하+ 여웃음을 안기었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
최근 3일 동안 하락하였던 코스피는 이날 0.47% 오르+ㄴ2,072.86으로 마감되었다 .	O O O O O O O MNY-B O O
M550d는 고속장거리 주행이 많고 자주 주유소를 방문하+여야 하는 것+이 싫은 운전자들을 위하 +ㄴ 슈퍼 디젤 세단이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
NC가 4-5로 끌려가던 4회, 나성범이 1사 만루에서 싹쓸이 3타점 2 루타를 때리+어 역전에 성공하였다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O
