이 차량은 미국에서 총 50대가 수입되었고, 오직 3대만이 남아 있는 것으로 파악되었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
영국 더타임스는 “올랑드 대통령이 테러 사태 이후 말이 아니+ㄴ 행동으로 보이어주+ㄴ 강력 하+ㄴ 리더십은 기존에는 찾아 보+ㄹ 수 없었던 ‘정치적 아우라’를 사람들에게 각인시키게 +였다”고 평하였다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와카야마 전철은 규슈와 카야마(和歌山) 현기시(貴志) 역장이+ㄴ 다마가 22일 세상을 떠나 +았다고 24일 밝히었다 .	LOC-B ORG-I LOC-B LOC-B LOC-B O PER-B O O O O O O O
여기에다 내구 소비재 출하가 5월 중 17% 늘고, 소비재 수입이 35% 늘어나자 낙관적이기만 +였던 정부 관계자들 낯빛에도 우려감이 감돌기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[추천도서]『 부장님, 그것+ㄴ성희롱이+ㅂ니다』 .	O O O O
2m W급으로 5ℓ물을 살균하려면 고 이+ㄴ 상태로 25분 소요되지만 70mW 제품은 물을 가두+ㄹ 필요 없이 흐르는 상태에서 바로 살균하+ㄹ 수 있다는 장점이 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마돈나는 평소 기행으로 유명 하+ㄴ 인물이다 .	PER-B O O O O O O
스탠리 피셔 미국 연준 부의장 “금리 올리+ㄹ 시기 아니다 .	PER-B PER-I ORG-B ORG-B O O O O O O
윤미향 한국정신대문제대책협의회(정대협) 상임 대표(사진)는 22일 오후 일본 도쿄(東京)지요다(千代田) 구에 있는 재일 한국YMCA회관에서 가지+ㄴ기자회견에서 이같이 말하였다 .	PER-B LOC-I O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B LOC-I O O O O
대회 방식이 복잡하+ㄴ 것은 일본의 입김 탓이다 .	O O O O ORG-B O O O
