국산 김치는 2010년 5월까지 중국에 수출되었지만 중국 측이 위생기준(100g당대장균군 30마리 이하)을 엄격하게 적용하며 수출이 완전히 끊기었다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
‘제국의 위안부’ 박유하 “정영환, 의도적으로나+의 글오독 .	O ORG-B PER-B PER-B O O O
선거를 통하+여 투표가 이루어지고, 개표 결과를 검사 하+여당선 여부가 결정되죠. 앞서 설명 하+ㄴ대로 지역구 내에서 1위 득표수를 달성하면 국회의원이 되+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사단 측은 이 같은 사실이 뒤늦게 알려지+어장교와 하사관들이 반발하자 지나 +ㄴ 7일 뒤늦게 정 병장을 상관상해 혐의로 구속 기소하고 하사관 2명은 전출 및 벌금형을 내리었으며 김 중위는 불구속 입건하였다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
경복궁·창경궁 야간개장, 특별관람행사 입장권 오픈…“예매는 어디서? .	LOC-B O O O O O O
2기는 1기보 .	O O O
그리고 기본 제품이 +ㄴ 라이젠 1400X 역시 4코어 8쓰레드 구성이며 기본 클럭 3.2G hz, 터보 클럭 3.4GHz로 구동하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤증현 전 기획재정부 장관도 10일 열리+ㄴ 한국경영자총협회 연찬회에서 “상법 개정안 통과시 외국 헤지펀드들의 공격에 의하+ㄴ국부 유출이 우려되 +ㄴ다”며 “경제민주화+이라는 이름으로 기업 지배구조를 이런 식으로 가져가 +아서야 되겠는가”라고 비판하였다 .	PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연동은 제주에서 1인 가구가 가장 많으면서도 오피스텔 공실률이 제로 이+ㄴ 지역이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
셋째 나는 능력이 없다 .	O O O O O
