하지만 우리가 국제적 이+ㄴ이란 제재에 동참하면서 관계가 다소 소원하여 +지+었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O
3명을 제외 하+ㄴ 응답자 대부분이 ‘가짜뉴스’라고 제대로 판단하였다 .	O O O O O O O O O
112년 만에 올림픽 정식 종목으로 복귀 하+ㄴ 골프 종목에서 역사의 한 페이지로 남을 기록들이 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
11일 브라질 리우바하다 치주카의 올림픽 골프 코스에서 열리+ㄴ 남자골프 1라운드. 역사적 이+ㄴ 첫 티샷의 주인공은 브라질 출신의 에딜 손 다 실바+이었다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
군 당국은 2010년 3월 천안함 폭침은 물론 2015년 8월 목함지뢰 도발 등도 정찰총국이 주도하였다고 보고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
[대선 정국/선택의 해 2차 여론조사] 중도-진보, 민주지지압도 .	O O O O O O ORG-B O
02-724-6317 .	O O
