질병관리본부는 설 연휴기간 중 해외여행을 하는 경우, 인플루엔자, 세균성이질 등 수인성 감염병, 말라리아, 뎅기열, 황열 등 모기매개 감염병과 동물인플루엔자 인체감염증(AI), 중동호흡기증후군(MERS) 등에 주의 하+ㄹ 것을 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 북미, 유럽 등지에서 인플루엔자가 유행 중이며, 특히 중국, 일본, 홍콩 등 인접 국가에서 환자 발생 및 합병증으로 인하+ㄴ 사망자가 증가하고 있어, 해당 국가로 출국하기 전 인플루엔자 예방접종을 권고하고 있다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
생존 ‘골든타임’이+ㄴ 72시간이 지나면서 이제 +ㄴ이재민 대책을 당면 과제로 전환하+ㄹ뜻이+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
피해자 어머니는 5년 전 숨지+ㄴ아들의 시신을 안치하였던 관을 메고 서울 서초구 서울중앙지검 앞에서 190일째 1인 시위를 벌이고 있다 .	O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
A씨는 그를 고객상담실로 유인하였다 .	PER-B O O O O
싱가포르와 대만은 1974년부터 군사관계를 시작하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O
마리오 드라기 ECB 총재가 채권 매입 규모 확대 가능성을 시사하+ㄴ 것을 꼬집은 것이다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
월별 누적 적자 규모는 1월 4조7000억원, 2월 14조2000억원, 3월 25조8000억원으로 급증하였다 .	O O O O O MNY-B O MNY-B O MNY-B O O
중국 공산당의 최고 권력그룹이 +ㄴ 7인의 정치국 상무위원들 가운데 호금도(52)가 최근 중국의 새롭ㄴ 실력자로 급속히 떠오르고 있는 것으로 14일 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O
대우조선 사장 바뀌+ㄴ 뒤 감사… ‘호화 외유’ 포 .	ORG-B O O O O O O O O
급여통장에도 고금리를 받고 싶다면, 스탠다드차타드은행의 ‘내지갑 통장’으로 옮기는 것도 좋은 방법이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
건보공단 “자택서 사망은 18% 그치+어”生 마감 전까지 심폐소생 등 연명치 .	ORG-B O O O O O O O O O O
한편 이날 ‘캣츠 것+ㄹ’은 8표차로 ‘코스모스’를 누르고 가왕에 오르았다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O
