신진창 금융위 중소금융과장은 “은행에 비하+여서는 저축은행 승인율이 아직 낮 기+ㄴ하지만 점차 상승하는 추세”+이라며 “현재 30곳이 +ㄴ 사잇돌 Ⅱ 대출 취급저축은행을 다음달부터 순차적으로 늘리+어가+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	PER-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가수 양수경이 ‘불타는 청춘’에서 그간 힘들었던 속내를 털어놓+아화제를 모으+ㄴ 가운데, ‘원조 디바’로 불리었던 양수경에 대하+ㄴ 관심이 집중되었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
앞서 양수경은 지나 +ㄴ 21일 방송되+ㄴ SBS 예능 프로그램 ‘불타는 청춘’에 새롭ㄴ 멤버로 합류하+여 그간 힘들 +ㄴ 시절을 겪으면서 “2년 정도 밥보다 술을 더 많이 마시었다”라고 말 하+여주위를 안타깝게 +였다 .	O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1965년생이+ㄴ 양수경은 2남 2녀 중 맏이로 태어나 +았다 .	O PER-B O O O O O O O
일부 엄마는 “학교가 상위권 학생에게 상을 몰아주다”며 전교 1등이 받은 상개수를 세는 것+이 일과 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
“지나 +ㄴ 뉴욕 경선에서 퀸스는 저에게 크+ㄴ 승리를 주었어요 .	O O LOC-B O LOC-B O O O O O
이날 수잔은 멤버들과 같이 밥을 먹는 도중 자신의 할머니에게 자신을 제외하고 "가장 잘 생기+ㄴ사람은 누구 이+ㄴ지를 뽑아달라"고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
