체 지방 빨리 없애 는 법 , 4 분 운동 1 시간 효과 ‘ 쑥 ↑ ’ … □ □ □ 운동 법 딱 이 네 ! ‘ 체 지방 빨리 없애 는 법 ’ 체 지방 빨리 없애 는 법 에 관심 이 쏠리 면서 체 지방 감소 에 효과적 인 다바타 운동 법 ( Tabata Training ) 이 새삼 주목 받 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 때 열풍 을 일으킨 다바타 운동 법 은 짧 은 시간 에 많 은 근육 을 사용하 는 운동 법 으로 , 체지방 을 빨리 없애 는데 효과적 인 방법 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1996 년 일본 의 다바타 이즈미 박사 가 스피드스케이팅 대표 팀 의 운동 능력 을 향상 시키 기 위해 개발 했 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
박성민 min @ donga . com · 정윤철 기자	PER-B O O O O O O PER-B O
[ 팩트 체크 결과 ] 안철수 후보 가 반값 등록금 에 반대한다는 민주당 의원 들 의 주장 은 사실 과 다르 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
현실적 인 측면 을 고려해 단계적 으로 반값 등록금 을 실현하 자는 것 이 안 후보 의 공약 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
A 씨 는 박 씨 가 영화 ‘ 은교 ’ 를 제작할 당시 주연 배우 김고은 씨 와 의 술자리 에서 극 중 캐릭터 에 대해 얘기하 다가 “ 섹스 경험 이 있 나 ” 라고 물 었 다는 얘기 도 했 다고 전 했 다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
도희 는 서인국 이 열애 설 을 부인 했 다는 소식 에 밝 은 목소리 로 “ 부인 하 셨 냐 ? 그럼 기다려 보 도록 하 겠 다 ” 고 답해 웃음 을 안 겼 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 3 일 동안 하락 했 던 코스피 는 이날 0.47 % 오른 2,072.86 으로 마감 됐 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
M 550 d 는 고속 장거리 주행 이 많 고 자주 주유소 를 방문해야 하 는 게 싫 은 운전자 들 을 위한 슈퍼 디젤 세단 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NC 가 4 - 5 로 끌려가 던 4 회 , 나성범 이 1 사 만루 에서 싹쓸이 3 타점 2 루 타 를 때려 역전 에 성공 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
