인천국제공항은 주차요금 체계상 대형차 기준장기주차장 이용 시 일주일 기준 약 67.3달러(7만6000원)의 비용이 청구되 +ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O
계림리조트에서는 아름답ㄴ자연 속에서 편안하+ㄴ 휴식은 물론 다양하+ㄴ문화를 즐기+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
이천 원적산은 산수유 마을이어 지+어… 괴산 충청도 양반길 출렁다리 아 .	LOC-B LOC-B O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O
여전히 일본 시장에서는 하락세가 멈추지 않는 반면, 한국 시장에서도 상승세에 제동이 걸리지 않는다는 것 .	O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O
2002년 국내 최초로 인공관절 수술용 로봇이 +ㄴ로보닥을 도입하+여 끊임없는 연구 및 투자로 지난해 11월 세계 최초로 초정밀 로봇인공관절 수술 1만명 돌파+이라는 신기록을 세우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국도 미국만 믿을 것이 아니라 중국이 아무리 반대 하+여도 사드를 서두르 어 도입하는 자구책을 강구하+여야 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
검찰이 대우조선해양 비리 의혹에 연루되 +ㄴ 송희영 전 조선일보 주필(62)에 대하+ㄴ 전면 수사에 착수하면서 천문학적 이+ㄴ 혈세(血稅)가 투입되+ㄴ대우조선해양을 심각하+ㄴ부실로 내몰+ㄴ 정치권 등의 이전투구와 연임 로비의 실체가 조금씩 드러나고 있다 .	O ORG-B O O O O PER-B O ORG-B PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
임씨를 비롯하+여 이번 범행에 가담하+ㄴ 임씨의 가족들은 “아기를 기르고 싶었을 뿐 악의적 이+ㄴ의 도는 없었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
한국, 대장암 발병률 1위 …온열암 치료로 암세포 사멸시키+ㄴ .	ORG-B O O O O O O O O
검색부터 결제까지 끊김 없는 쇼핑 … 모바일 ‘네이버페이’ 도 .	O O O O O O O O O O
결과론적으로 슈틸리케 감독의 선택이 지금까지는 제대로 맞아 떨어지었다 .	O PER-B O O O O O O O
다운스윙에서는 두 가지만 먼저 기억하자. 손이 먼저가 아니라 팔그리고 왼쪽 무릎을 타깃 방향으로 이동하는 것만으로도 지금보다 훨씬 더 많은 굿샷을 만들어 내 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 마오쩌둥(毛澤東)을 1세대 핵심, 자신을 2세대 핵심, 그리고 자신이 발탁 하+ㄴ장쩌민(江澤民)을 3세대 핵심으로 명명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
정부3.0 국민체험마당, 창조경제박람회 및 국가공간정보포털 관련 행사 등에 참여하+여 개발되 +ㄴ 제품 홍보도 추진하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
