“삼풍백화점 붕괴되+ㄴ 날…” 전설적 ‘가위손’이 목회자 되+ㄴ이유 .	O O O O O O O O
소속팀에서 최전방 공격수로 뛰는 3명(이정협·이종호·김승대)을 동시에 내세우었다 .	O O O O PER-B O O O
위에 언급하+ㄴ 6개의 제2외국어 중에서 하나를 중학에서부터 자유로 선택 하+ㄹ 수 있는 교육환경을 만들어주는 것이 지금 가속적으로 진전되고 있는 국제화, 세계화에 지혜롭게 대응하는 교육입안자들의 의무이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소비자물가는 이듬해부터 10% 언저리로 뚝 떨어지었다 .	O O O O O O O
69년 취임하+ㄴ 김학렬 경제부총리는 명석 하+ㄴ 두뇌로 실무를 꿰뚫었다 .	O O PER-B O O O O O O O
이번 사태로 중국 관광객에 취하+여 있던 우리의 부끄럽 ㄴ민낯이 드러나 +았습니다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
나 같은 사람이 한 명 만나 +의 밑에 있으면 좋으련만. 왜 나는 나+의 선배들 같은 운이 없는 것+이+ㄹ까? 김 부장은 분명 유능하+ㄴ사람이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
책의 한 면에는 "강준이 같은 애들은 나라에서 보호하+ 여야 되+어.아무도 못 데려가게 국보로~, 나+의 마음의 국보 111111호"라고 쓰이어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
떨는 아줌마“나+의 남편은 핑크색을 끔찍이 싫어 하+여. 근데, 핑크색 팬티는 사+아주면 잘 입어.” “언니 한테 보이어주려고 입은 것 아니야?” “우리+ㄴ 팬티는 안보는데 ….” 4일 오전 10시 반 서울 구로구의 한 팟캐스트 스튜디오.팟 캐스트 ‘엄마와 라디오’를 녹음하기 위하+여 모이+ㄴ아줌마들의 걸쭉하+ㄴ 수다가 한창이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
집단대출 급증세가 지난해 하반기(7∼12월)부터 시작되+ㄴ점을 감안하면 1년이나 뒤늦게 대책이 마련되 +ㄴ 셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O
음성군은 철저하+ㄴ 선별을 통하+여등급별로 판매하고 타 지역 고추가 유입되지 않도록 관내 고추농가를 위하+ㄴ 직거래용 포장재를 제작하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
현지 언론과 시민단체들은 러시아와 시리아 정부군이 알레포 공격을 잠시 멈추+ㄴ대신 목표를 바꾸+어 공격하였다고 주장하였다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
3.자신의 체력을 고려하+ㄴ 페달링이 중요하 .	O O O O O O
최 전 총장 측 역시 혐의를 부인하였다 .	PER-B O O O O O O O
배우 이정재가 31일 모교 이+ㄴ 서울 압구정동 현대고등학교를 방문하+여 후배들의 일이+ㄹ 멘토로 변신, 즐겁ㄴ 대화의 장을 열었다 .	O PER-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
