5일 대구 한화전에서 오른쪽 종아리에 통증을 느끼+ㄴ삼성 웹스터 또한 6일 1군 엔트리에서 말소되었다 .	O LOC-B O O O O ORG-B PER-B O O O O O O
[스포츠동아 .	ORG-B O
“떠리몰 임박몰이 유몰, 현명하+ㄴ 소비 방법이 +ㄴ듯”, “떠리몰 임박몰이 유몰, 물건 살게 뭐 있나 한 번 보+아야지” 등의 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
심학봉 불법 정치자금 수수 혐의 체포 성폭행 혐의 벗은 심학봉 前의원, 이번에 +ㄴ 불법 정치자금 수수 혐의로 체포…檢 “수사 중”40대 여성 성폭행 혐의로 국회의원직에서 자진사퇴 하+ㄴ 심학봉 전 의원이 이번에는 불법 정치자금 수수 혐의로 검찰에 체포되었다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
검찰에 따르면 심학봉 전 의원은 정부 보조금을 받고 있는 한 업체에서 수천만원 상당의 불법 자금을 받은 혐의를 받고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
검찰은 심학봉 전 의원의 40대 여성 성폭행 의혹 사건을 수사하는 과정에 이 같은 혐의를 포착하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 심학봉 전 의원은 지나 +ㄴ 7월 40대 여성을 대구의 한 호텔로 부르어 성폭행 하+ㄴ 혐의로 조사를 받았다 .	O PER-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
‘증시가 반등하+ㄹ 것으로 보느냐’는 질문에는 34%만이 ‘그렇다’고 답하+여대부분 비관적이었다 .	O O O O O O O O O O
매주 금요일 밤 9시 30분 방송 예정이다 .	O O O O O O O O
“박근혜 정부가 잘 안 되면 자기가 손해이+ㄴ 데 ‘도움을 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
금융위원회가 16일 이 같은 내용으로 발표하+ㄴ ‘서민·취약계층 지원 강화 방안’의 주요 내용으로 문답(Q&A)으로 정리하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
