지난해 초 현대차에 입사하였다 .	O O ORG-B O O
방송인 박수홍이 문신과 왁싱에 관심을 보이었다 .	O PER-B O O O O O
추진력은 80t이며 200초간 연소시험을 +였다”고 주장하였다 .	O O O O O O O
교육부와 국사편찬위원회가 국정 역사교과서 공개 이후 접수되+ㄴ 오류 13건을 최종본에 반영하기로 +였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
올 4월 공동출입문 자동 개폐시스템이 +ㄴ IoTPass를 출시하+ㄹ 예정이며 조만간 IoT 카메라도 선보이+ㄹ 방침이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 8월 요기요에서비스 고도화를 목표로 투자 하+ㄴ 419억원을 포함하+여 총 659억원을 투입하였다 .	O O ORG-B O O O O MNY-B O O MNY-B O O
지난주 급제동이 걸리었던 고진영은 “컷 탈락하였던 것+이 아니라 그 대회에 출전하지 않았다고 생각하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
나 혼자 살+ㄴ 다 황석정…"19금 매력발산? 영화도 19금 영화만?' 반전에 반전 .	O O O O PER-B O O O O O O O
북한이 모든 핵무기와 핵 프로그램을 포기하겠다는 2005년 9·19 공동성명이 깨지+ㄴ이유가 미국의 BDA 금융제재에 있다고 보는 중국이 이번에 +ㄴ 미국의 세컨더리 보이콧에 찬성하+ㄹ지 주목되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O
오리온의 김병철 코치에게 ‘영업비밀’을 단도직입적으로 묻으니 “직선 스텝”이라는 답이 돌아오았다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O
