특히 잔뜩 찌푸리+ㄴ 광희의 표정이 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O
앞서 광희는 21일 오후 방송되+ㄴ ‘무한도전’의 ‘자선 경매 쇼무도 드리+ㅁ’에서 230만원에 ‘그린 실버 고향이 좋다’팀에 낙찰되었다 .	O PER-B O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
광희가 출연하+ㄴ MBC ‘그린 실버 고향이 좋다’는 이날 오전 11시에 전파를 타+았다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
37개 기관에서 귀농기초반부터 귀농심화반까지 42개 과정을 열어 교육을 하고 있다 .	O O O O O O O O O O O
우선 지하철 1호선 명학역 바로 앞에 들어서는 초역세권 아파트 +이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O
맞은편 남자는 이씨를 따르 아두 팔을 번쩍 들었다 .	O O PER-B O O O O O O
결혼 2년차 이+ㄴ 차미진씨(32·여)는 2주일에 한 번 꼴로 대형마트를 찾아 반(半) 건조생선을 사+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
당초 재활 등판을 총 5회 소화 하+ㄴ 뒤 6월 11∼13일 샌프란시스코 원정 3연전에서 복귀가 점치+어+지었으나, 롱토스 단계로 다시 돌아가 +ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
이재명 시장, 15분간 원고 없이 술술 강 .	PER-B O O O O O O O
[부고]최영민 영선영동영부 친상·이종헌 장인 .	PER-B O PER-B O O
한편 6회 마지막에서는 혜정이 부탁하+ㄴ 할머니 말순의 수술 자료를 건네+ㄴ지홍이 빗 속에서 혜정에게 입맞춤하는 장면으로 끝을 맺으며 ‘닥터스’ 팬들의 화요일 밤을 잠 못 이루는 밤으로 만들었다 .	O O O PER-B O O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
보는 사람의 심장도 떨리게 만들는 김래원, 박신혜의 강력 하+ㄴ케미와 가슴을 파고들는 공감 가는 대사로 회를 거듭 하+ㄹ수록 사랑받고 있는 ‘닥터스’는 7월 11일 월요일 밤 10시 7회 가 방송되+ㄴ다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
20여 칸의 룸이 미로처럼 얽히+어 있었다 .	O O O O O O O
포탄은 장산곶서북쪽 해상에 떨어지+어서해 북방한계선(NLL)을 넘어오지는 않았다 .	O LOC-B O O O O O O
