이에 백령도 일대에서 +ㄴ 주민 대피 준비 방송이 나가+았고, 조업통제 지시에 따르 아조업 중이던 어선 수십여 척도 철수 하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새정치민주연합 문재인 대표는 역사교과서 국정화와 관련 새누리당이 ‘김일성 주체사상을 우리 아이들이 배우고 있습니다’ +이라는 내용의 현수막을 내걸 +ㄴ 것에 대하+여 “그것+이 사실이라면 박근혜 정권이 책임지고 물러나 +아야 하+ㄴ다”고 지적하였다 .	ORG-B PER-B O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
문 대표는 13일 밤 자신의 트위터를 통하+여 ‘김일성 주체사상을 우리 아이들이 배우고 있습니다’+이라는 현수막 내용을 소개하면서 “새누리당의 18번 이 또 나오았습니다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O
도매유통업자 C씨는 해외자원을 개발하겠다며 영국령 버진아일랜드에 페이퍼컴퍼니를 만들고 회사 자금을 송금하였다 .	O PER-B O O O LOC-B O O O O O O
美바이든 부통령 대선 불출마 선언"시간이 부족하다"… 힐러리 유력 하+여지 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O
이 기간 쏘나타(3997대)의 경우 각각 35.6%·44.9% 떨어지었고, 아반떼(5064대)도 27.6%·35.1% 감소하였다 .	O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 릴레이툰, 윤태호·가스파드·무적핑크·이말년·주호민·기안 84누구 .	O O PER-B O O
11일 귀국길에 오르+ㄴ 강수일은 “콧수염이나지 않아 선물 받은 발모제를 얼굴에 바르았다”고 해명하+ㄴ바 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
특히 "깨끗하고 바르+ㄴ 정치로 새누리당과의 차별화를 실현하+여보수의 새롭ㄴ 중심이 되겠다"고 주장 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O
