폴크스바겐파이낸셜 서비스코리아가 BNP파리바 카디프생명보험과 함께 고객의 예기하지 못하+ㄴ 사고 발생 시 할부금 잔액을 대신 상환 하+여주는 ‘세이프 플랜’ 서비스를 출시하고, 이를 기념 하+여 7월 한 달간 특별 무이자 할부 프로모션을 실시하+ㄴ다고 13일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10개 구단 가운데 외국인 선수를 뽑기 위 하+여가장 많은 돈을 쓰+ㄴ 곳은 한화다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O
박진영은 평소 배용준과 절친하+ㄴ 사이로 이날 결혼식 축가를 맡았다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
안재현은 “응, 여보 춥ㄹ까보+아”+이라 답하였다 .	PER-B O O O O O
안재현과 함께 화장실로 가면서도 구혜선은 “싫어, 나양치안 하+ㄹ 것+이야. 양치하면 못 먹잖아”라고 말 하+여 폭 소하게 +였다 .	PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
문병인이 대목동병원 유방암·갑상선암센터 .	PER-B O O O
두 달 전 CCTV에 찍히+ㄴ 것+ㄴ 다른 집 아이이었지만, 국회에서 무시당 하+ㄴ 것 +ㄴ나와나 +의 아이기 때문이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
더욱이 실내 식물은 새집증후군을 일으키는 휘발성 유기물질과 미세먼지를 잡는다 .	O O O O O O O O O O
