라지는 67.2%를 득표하+여집권 민주당(PD) 소속 로베르토자 케티 후보(32.8%)를 압도하였다 .	PER-B O O ORG-B O PER-B PER-I O O O
라지는 이날 선거캠프에서 “로마에 근본적이고 역사적 이+ㄴ 승리+이다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O
슈틸리케 감독의 플랜은? 스페인, 체코와의 경기에서 +ㄴ 승패+이라는 결과 못지않게 이들을 상대로 어느 정도의 경기력을 보이어주느냐가 중요하다 .	PER-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
산세가 매우 험하며, 사람의 접근이 쉽지 않아 최근에 들어서 +어야 알리러지기 시작하+ㄴ 숨기+어지+ㄴ 장가계의 비경이며, 케이블카를 타고 관광하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
▶장강삼협장 강삼협은 상류에서부터 구당협, 무협, 서릉협세협을 합치+어일컷는 말로 장강삼협장 강은 양자강이라고 부르는 티벳에서 발원 하+여 9개의 성(省)과 2개의 직할시를 지나 +아마지막으로 상해에서 동해로 흐르어 들어가는 중국에서 제일이 자 세계에서 세 번째로 길+ㄴ강이다 .	LOC-B LOC-I O LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O
트럼프가 미국 대통령 ?나 +이라면 ‘너+ㄴ 해고야’ 외치+ㄹ  .	PER-B ORG-B O O O O O O O O
올해 신설되+ㄴ ‘전장사업팀’도 계열사 간 시너지를 통하+여인포테인먼트, 자율주행 중심의 성과 달성에 주력하고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
이후 인터넷으로 사람이 많이 모이는 장소를 검색 하+여 인천에서 소래포 구축제를 하+ㄴ다는 사실을 알고 찾아오아 허위로 실종 신고를 하+ㄴ 것으로 확인되었다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
이들은 D양의 친엄마에게도 "축제에 가+아서 아이를 잃어버리었다"고 태연하게 거짓말을 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
그런 면에서는 A조가 B조보다 좀 더 힘들 +ㄴ조라고 생각 하+ㄴ다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
