특히 잔뜩 찌푸린 광희 의 표정 이 눈길 을 끈다 .	O O O PER-B O O O O O O O
앞서 광희 는 21 일 오후 방송된 ‘ 무한도전 ’ 의 ‘ 자선 경매 쇼 무도 드림 ’ 에서 230 만 원 에 ‘ 그린 실버 고향 이 좋 다 ’ 팀 에 낙찰 됐 다 .	O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O
37 개 기관 에서 귀농 기초 반 부터 귀농 심화 반 까지 42 개 과정 을 열 어 교육 을 하 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우선 지하철 1 호 선 명학 역 바로 앞 에 들어서 는 초 역세권 아파트 다 .	O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O
맞은편 남자 는 이 씨 를 따 라 두 팔 을 번쩍 들 었 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
결혼 2 년 차 인 차미진 씨 ( 32 · 여 ) 는 2 주일 에 한 번 꼴 로 대형 마트 를 찾 아 반 ( 半 ) 건조 생선 을 산다 .	O DAT-B DAT-I O O PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이재명 시장 , 15 분 간 원고 없이 술술 강연	PER-B O O O O O O O O O
[ 부고 ] 최영민 영선 영동 영 부친상 · 이종헌 장인상	O O O PER-B O O O O O PER-B O
한편 6 회 마지막 에서 는 혜정이 부탁한 할머니 말순 의 수술 자료 를 건넨 지홍 이 빗속 에서 혜정 에게 입맞춤하 는 장면 으로 끝 을 맺 으며 ‘ 닥터 스 ’ 팬 들 의 화요일 밤 을 잠 못 이루 는 밤 으로 만들 었 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보 는 사람 의 심장 도 떨리 게 만드 는 김래원 , 박신혜 의 강력한 케미 와 가슴 을 파고드 는 공감 가 는 대사 로 회 를 거듭할수록 사랑 받 고 있 는 ‘ 닥터 스 ’ 는 7 월 11 일 월요일 밤 10 시 7 회 가 방송된다 .	O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O
20 여 칸 의 룸 이 미로 처럼 얽혀 있 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O
포탄 은 장산곶 서북쪽 해상 에 떨어져 서해 북방 한계선 ( NLL ) 을 넘어오 지 는 않 았 다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
