허쉬 초콜릿은 제2차 세계대전 중 미군의 전투식량에 포함되면서 세계로 퍼지+어나가 +았다 .	O O O O O O O O O O O O
후생노동성은 현재 자택에서 요양 중이+ㄴ이 남성의 정확하+ㄴ 감염 경로 등을 조사하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
전북구단 관계자는 “세계 각지의 팀들과 파트너십을 추진하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
이들은 각각 원칙주의 리더 정장 윤영하 대위, 헌신적 이+ㄴ조타장한상국 하사, 따뜻하+ㄴ 배려심을 지니 +ㄴ의 무병 박동혁 상병역을 맡았다 .	O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O PER-B O O O
페이스북, 온라인 벼룩시장 '마켓플레이스' 도 .	O O O O O O
이주환 본부장은 "게이머들이 자유롭게 대전 상대를 모집하+여친 선대회를 진행하+ㄹ 수 있도록 게임 내 시스템을 업데이트 하+ㄹ 예정이며, 이밖에도 다양하+ㄴ온-오프라인 대회를 지속적으로 마련하겠다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"안녕, 나+ㄴ조카 프리오야" 손발 오그라들는 조정석 학창시 .	O PER-B O O O PER-B O O
조기자 : 흐흐게임의 영화화로 꼽을 수 있지요 .	PER-B O O O O O O O
6년간 숨기+어+오았던 권율의 가족관계…이모가 유명 배 .	O O PER-B O O O O
박근혜 대통령은 3일 ‘공직자 골프 금지령’을 풀었다 .	PER-B O O O O O O O
여성노동정책 2개 부처 합동 간담 .	O O O O O O
