알파고를 탄생시키+ㄴ딥러닝 방법의 시발점이 +ㄴ 신경망 이론은 1943년에 신경생리학자와 수리학자가 제시하였지만, 이는 수리 논리학적으로 신경계를 설명하려는 노력이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 화자산운용 등 20여개 기관투자자와 주주간 계약 체결을 결정하였다고도 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O
한국표준협회는 지나+ㄴ 5월 20일 한국서비스경영학회와 공동으로 ‘서비스 디자인 경진대회’를 개최하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
샌드박스 형태로 '나만의 탱크'를 만들는 이 게임은 2월 나+의 141개국 동시 출시가 예정되어 있으며 유튜브 등 소셜 플랫폼에 특화되+ㄴ 것이 강점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 지나 +ㄴ 2012년 설립 하+ㄴ 사회공헌재단 '스마일게이트 희망스튜디오'는 활약이 뚜렷하다 .	O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O
오렌지팜은 국내 게임 시장에서 가장 각광받는 지원활동으로 꼽히며, 많은 스타트업 게임 개발사들의 등불이 되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
윤정희, 발리서극비리 결혼 이유 "6살 연상의 회사원이 +ㄴ 데… .	PER-B LOC-B O O O O O O O O
대신 금감원 출신 감사가 로비 창구 역할에 그치지 않게 하려면 그들에게 더 엄중 하+ㄴ 책임을 지우는 것+이 맞다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
김태호, 연평해전 전사자 ‘개죽음’ 발언 … “진의를 왜곡하지 말기 바라+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
새정치연합은 이날 ‘2++2 회동’에서 정당 득표율 3∼5% 이+ㄴ 정당에는 3석을, 5% 이상에는 4석을 우선 배정하는 방식의 새롭ㄴ 절충안을 내놓았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매출과 고객 수를 늘리려고 전문몰이+ㄴ 북파크(도서), 티켓파크, 투어파크(여행 예약)를 차례로 오픈+하였다 .	O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O
