세계 첫 원형 시스템에어 .	O O O O O
‘비선실세’로 지목되 +ㄴ 최순실(60)씨가 31일 오후 3시 검찰에 피의자 신분으로 출석하였다 .	O O O PER-B TIM-I TIM-B TIM-I O O O O O
국산 준중형 중 가장 높은 수준이며 이전과 비교하+여 10% 이상 상승하였다 .	O O O O O O O O O O O O
힘도 이전보다 6~7% 늘어나 +았다 .	O O O O O O
버락 오바마 대통령은 취임 후 이미 도장을 찍었던 한·미 자유무역협정(FTA)의 조정을 요구하였고 결국 이명박 정부는 추가 협상을 하+여야 +였다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
김혜은 배우에게 솔직하+ㄴ 답변을 원하+ㄴ다고 하자 거침없이 대답하었다 .	PER-B O O O O O O O O
최소 1만년 전에 살았던 것으로 추정되는 털 매머드의 두개골·상아·피부 화석 등 30여 점을 보+ㄹ 수 있어요. 이번 전시는 박희원 일본 나가노현고생물학 박물관장이 기증 하+ㄴ신생대빙하기포유동물 화석표본 1300점 중 털매머드 핵심 표본만 공개하+ㄴ 특별전이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
유엔을 비난하기 위하+ㄴ 목적이 담기 +ㄴ 성명이었다 .	ORG-B O O O O O O O
