세계 첫 원형 시스템 에어컨	O O O O O
‘ 비선 실세 ’ 로 지목된 최순실 ( 60 ) 씨 가 31 일 오후 3 시 검찰 에 피의자 신분 으로 출석 했 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O
국산 준 중형 중 가장 높 은 수준 이 며 이전 과 비교해 10 % 이상 상승 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
힘 도 이전 보다 6 ~ 7 % 늘어났 다 .	O O O O O O O O O O O
버락 오바마 대통령 은 취임 후 이미 도장 을 찍 었 던 한 · 미 자유 무역 협정 ( FTA ) 의 조정 을 요구 했 고 결국 이명박 정부 는 추가 협상 을 해야 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
김혜은 배우 에게 솔직한 답변 을 원한다고 하 자 거침없이 대답 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
최소 1 만 년 전 에 살 았 던 것 으로 추정되 는 털 매머드 의 두개골 · 상아 · 피부 화석 등 30 여 점 을 볼 수 있 어요 . 이번 전시 는 박희원 일본 나가노 현 고생물학 박물관 장 이 기증한 신생대 빙하기 포유동물 화석 표본 1300 점 중 털 매머드 핵심 표본 만 공개한 특별 전 입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유엔 을 비난하 기 위한 목적 이 담긴 성명 이 었 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
