20~40대는 "유승민 화이팅"을 외치거나 휴대전화로 함께 '셀카'를 찍곤 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O
이번에 나를 평양에 초대하+ㄴ 것도 그 일환이다 .	O O LOC-B O O O O O
윤길현은 시즌 12세이브를 성공시키었지만, 마지막 세이브는 5월 19일 문학한 화전에서 거두었다 .	PER-B O O O O O O O LOC-B O O O
이렇게 모으면 1년에 240만원, 20년이면 4800만원 이상이 쌓이어 노후 준비금이 되+ㄴ다 .	O O O MNY-B O MNY-B O O O O O O
안 후보는 이날 고려대에서 ‘4차 산업혁명과 청년’이라는 주제로 강연을 하면서 “청년들의 희망을 완전히 짓밟는 3대 비리가 입학 비리, 병역비리, 취업비리다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
10일 광주 서구 내 방로광주시청 1층 로비에서 사랑의 릴레이 단체 헌혈에 참가 하+ㄴ 시청 공무원들이 헌혈을 하고 있다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
강수지는 옳고 그르+ㅁ이 분명 하+ㄴ 성격이지만, 오행 중수(水)가 부족하+ 여 몸이 약하고 차분하+ㅁ이나 뒷심이 다소 부족하다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
프랑스는 대혁명 이후 두 번의 제정(帝政), 두 번의 왕정, 그리고 가혹하+ㄴ 학살 사건을 곁들이 +ㄴ 세 번의 혁명을 80여년간 겪고 나+ㄴ 뒤 1870년에 +아서야 현재 체제의 공화국이 들어서 +었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박정자 객원 논설위원 상명 대 명예교 .	PER-B O O O O O O
걱정이 크다"며 "솔직히 감독이 되고 나니까 오승환이 더욱 절실하다 .	O O O O O O PER-B O O O
중국은 28위 +이었다 .	ORG-B O O O
시간되시면 전화 한통주세요. 기다리+ㄹ 것+이요’라고 문자하였다 .	O O O O O O O
충북 옥천군동이면에 살는 60대 농부가 고향 마을의 역사를 기록하+ㄴ 책을 발간하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
차량 내부에 +ㄴ 안경 없이 실시간 3D 화면을 시청 하+ㄹ 수 있는 ‘초 다시점 인터랙티브 시스템’ 등도 설치 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 부산경찰은 지난달 30일에도 해당 사건과 관련 하+여 공식 사과 하+ㄴ바 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
이어 창을 들+ㄴ 창지기로 무대가장 뒤쪽의 왼편(관객 기준)에서 40분간 ‘정말 가만히’ 서+어 있으면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
두 곳은 전남 AI 두 번째 발생지역이+ㄴ 무안과 인접 하+ㄴ데 .	O O LOC-B O O O O LOC-B O O O
