이 군이 컴퓨터와 처음 인연을 맺은 것은 겨우 1년 전 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
부산대는 11일 재정위원회 회의를 열고 전체 교수 1190여명이 각자 연간 120만원의 연구비를 사비로 부담하는 방안을 확정하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
의정부지검 고양지청 관계자는 “제보를 받고 수사에 착수하+여마약을 투약하+ㄴ 혐의로 붙잡아 조사하고 있다”고 15일 밝히었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
‘대장금’ ‘주몽’ 등 우리 사극 시청률이 80%를 넘기었단다 .	O O O O O O O O O
이란을 세우+ㄴ사람은 키루스 대왕이다 .	ORG-B O PER-B O O
두 번째가설은 ‘질 마찰가설’이다 .	O O O O O
맘 같아서 +ㄴ그 길로 한국으로 돌아오고 싶었다 .	O O O O LOC-B O O O
중국 국무원은 1992년부터 보하이만 해저터널 건설을 구상하였다 .	ORG-B O O O O O O O
특히 타우린은 혈액 내 콜레스테롤을 떨어뜨리+어 심장질환을 예방하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
앞서 박영수(65·사법연수원 10기) 특별검사팀은 지나 +ㄴ 1일 박씨에 대하+ 여 뇌물공여 혐의로 사전구속영장을 청구하였다 .	O ORG-B ORG-I O O O O PER-B O O O O O O O
