윤지연 아나운서, 방송 중 조우종 아나운서에게 짝사랑 고백… “그 사람이 조우종이다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B O
외교부 당국자는 회담 직후 일부에서 제기되는 6자회담 등 향후 대화 재개 가능성에 대하+여 “조셉 윤 대표는 우다웨이(武大偉) 중국 6자회담 수석대표와의 만남에서 북한으로부터 지금 변화를 감지하+ㄹ만 하+ㄴ 신호가 전혀 없으며 지금은 대화 하+ㄹ 때가 아니라는 점을 분명히 +였다”며 “우 대표도 이 같은 점을 인정하였다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
민족 중흥회 출신 김인주씨는 “형제애를 거부하니, 그 업보로 최순실이 비선실세로 설치+어대지 않았느냐. 설날, 추석에 박 대통령이 쌍둥이 조카를 안고 있었다면 그 모습이 얼마나 따뜻하게 보이었을까”라고 +였다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
박지만은 “누나가 나를 안 부르겠지만, 부르어도 청와대에 들어가지 않는다”고 +였다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O
정의당, 19대 대선 선대위 발족… ‘대선 체제 돌입 .	ORG-B O O O O O O O O
한국문화콘텐츠를 담은 한글의 세계 보급도 여전히 부족하다 .	ORG-B O O O O O O O
2013년 6월 경록히드마틴은 막바지 가격 입찰을 앞두고 F-35A를 차기 전투기 기종으로 선정하+여주면 군사통신위성 제작은 물론이고 발사까지 지원하겠다고 발표하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
한국국제협력단(KOICA)이 공적개발원조 자금 104억원을 투입하었고, 한국공항공사는 교육과정 설계, 현지 강사진 교육·육성 등을 맡았다 .	ORG-B O O MNY-B O ORG-B O O O O O O O O
아직 정식 개원전이지만 센터 안에는 한국공항공사에서 파견 나오+ㄴ 교수 4명이 현지 교육생들에게 관제 기술 등을 가르치고 있었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
삼육대 총장“‘남을 위하는 행복’ 알는 인재로 키우어야죠 .	ORG-B O O O O O O O
안 후보는 28일 기자들이 “나머지 예언도 맞을 것+이라고 보냐”고 묻자 “당연하다”고 답하였습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
