그렇게 탄생하+ㄴ 회사가 페이팔이다 .	O O O ORG-B O
광현호는 지난해 2월 부산 감천항에서 출항하+여 인도양의 세이셸 군도 일대에서 조업 중이었다 .	PER-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O
이어 “’ 딴따라’를 사랑 하+여주시+ㄴ팬분들께도 진심으로 감사하다 .	O O O O O O O O
『바티스타 독재정권 타도를 위하+ 여두 형제와 함께 카스트로가 이끌는 무장혁명 활동에 참여하였던 것이 사실이다 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O
지난해, 자신의 체제 구도를 완성하였음을 만천하에선포하기 위하+여 5월에 진행하+ㄴ 7차 노동당 대회에서도 핵보유를 외치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
영­이 ­스페인 등 “우리가 2류나라+이냐” 발 .	ORG-B ORG-B O O ORG-B O O
자살을 줄이는 주요 하+ㄴ 방법 중 하나는 자살의 주원인 이+ㄴ 우울증을 조기에 치료하는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
시가총액이 2713억2100만달러에 총자산이 6483억4900만달러에 이르+ㄴ다 .	O MNY-B O MNY-B O O
입주자들이 다른 동으로 이동 하+ㄹ 때 1층으로 내려가 +아 건물 밖으로 나가 +ㄹ 필요 없이 1~4층과 13층에 각각 마련되 +ㄴ 건물 간 다리를 이용하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[MagazineD/ 카드뉴스]꾀병 아니+ㄴ꾀병 ‘월요병’의 새롭ㄴ 진 .	ORG-B O O O O O O
