서울시는 온맵시나누+ㅁ바자회를 18, 19일 지하 1층 시민청에서 열 +ㄴ다고 17일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O
중년기부터 하나둘 생겨나 +ㄴ 질병은 해가 지나 +ㄹ수록 하나씩 늘어나고 노년기에 이르어서는 그 숫자가 많아 지+ㄹ 수밖에 없다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 같은 사실은 철원군 갈말읍의 한 농장이 7일 새 돼지를 들이자마자 구제역 의심신고를 하면서 밝혀지었다 .	O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
앞서 +어 이날 오후 3시 국토교통부는 ‘영남권 신공항 사전 타당성 검토연구 최종보고회’를 통하+여영남권 신공항 건설 안백지화를 발표하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
달샤벳 수빈, 걸그룹 최초로 미니앨범 프로듀서 …기대감 UP! .	ORG-B PER-B O O O O O O O
‘우병우 논란’이 계속되면 되+ㄹ수록 ‘조응천’이라는 이름이 부각되고 있다 .	PER-B O O O PER-B O O O O
권은희 의원도 “당시 찬성 하+ㄴ 것은 본인의 책임”이라며 “자동 폐기로 가자”고 제안하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
올해 미국 라스베이거스에서 열리+ㄴ CES(ConsumerElectronics Show) 2015를 통하+여먼저 공개되+ㄴ D5500은 2013년 하반기에 출시하+여크+ㄴ인기를 얻었던 D5300를 업그레이드 한 제품이다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
학급 단위로 필요하+ㄴ 책을 공공도서관에 신청하면 책 30여권을 한꺼번에 한 달 정도 대출 하+여주는 서비스+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 두 사람은 서로에게 소리를 지르며 매우 격분하+ㄴ 모습을 보이었고, 그 과정에서 여성은 부츠 신은 발로 딸의 머리를 짓밟는 시늉을 하기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
해당 영상은 뱌체슬라프가 자신의 휴대폰으로 촬영하+ㄴ 것이며, 이후 온라인을 통하+여공개되었다 .	O O PER-B O O O O O O O O
당시 현장을 목격 하+ㄴ류드밀라이그나티예바(43)는 이 매체와의 인터뷰에서 “그 부부가 싸우는 것을 내가 직접 +았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
