소속사 CJ E&M 측은 “로이킴이 이번 앨범을 통하+여 한층 성숙하+여지+ㄴ 음악을 선보이+ㄹ 것”이라며 “일상의 감성을 콘셉트로 잡았다”고 소개하였다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
쌀콩마늘밤 굴비 마른 오징어 등 국산 농수산물의 원산지 표시가 내년 1월부터 의무화되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
이재윤 유안타증권 연구원도 “스마트폰 사업에 있어 경쟁사(애플) 주력 제품 판매가 부진하었던 반면 마케팅 비용은 예상보다 적게 투입되었다”며 2분기 영업이익을 8조원으로 예측하였다 .	PER-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O MNY-B O O
2002년부터 2010년까지 패키지 여행객 수가 연평균 5.3% 늘어나 +ㄴ 반면 자유여행객은 8.8% 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이밖에도 6.25전쟁 때 미군으로부터 지원받아 사용하게 되+ㄴ 'M181mm 박격포' 등 구형과 신형의 박격포가 전시되+어 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
기상청은 “밤에는 북쪽의 약 하+ㄴ한기가 남하하면서 기온이 내려가 +아낮과 밤의 기온차가 15도 이상 벌이지는 지역이 많을 것으로 보이+ㄴ다”며 주의를 당부하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
장중에는 174만7000원까지 치솟기도 +였다 .	O MNY-B O O O
정우성·황정민·주지훈·곽도원이 모이면 ?… 범죄 액션영화의 최고 되+ㄹ  .	PER-B O O O O O O O O
직전 분기(1.4%)와 시장의 예상치(2.6%)를 모두 웃돌았다 .	O O O O O O O
전북 최강희 감독은 “꼭 이기+어야 하+ㄹ경기를 비기었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O
세치혀는 잠시 쉬게 하고 사실로 하여금 역사의 수레를 밀고 가게 하자. 김진논설위 .	O O O O O O O O O O O PER-B O
