강원도 원주시가 2005년에 만들 +ㄴ ‘꿩돌이’도 그런 경우 +이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O
2013년 어획량(97만2000kg)에 비하+여서는 20만3000kg이 늘었지만 연평도 어민들의 기대에는 한참 미치지 못하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O
『협률사패가 지나가 +ㄴ후에는 마을에서 꼭 한두 명이 없어 지었어요 .	O O O O O O O O O O
GS칼텍스는 1986년 전남 여수에 기술연구소를 설립하+ㄴ 이래, 주력 사업이 +ㄴ 정유제품의 품질 개선과 윤활유·폴리머 신제품 개발 등을 통하+여 최고 수준의 제품 경쟁력을 확보하+여+았다 .	ORG-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
환경처의 정종대 토양보전과장은 『지하수는 흐름이 느리기 때문에 한번 오염되면 회복에 수백 년이 소요되는 만큼 완벽하+ㄴ 사전 관리가 요구되 +ㄴ 다』고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자신의 눈물을 닦기에도 힘들 +ㄴ 복길순이 다르+ㄴ 사람에게 손수건을 건네는 장면이 7번이나 나오+ㄴ다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
평생에 한 번 있을까 말 +ㄹ까 하+ㄴ 성적이다 .	O O O O O O O O O
6-6 동점이던 9회말 2사 만루 상황에서 한화 마무리 투수권혁이 타석에 들어서 +ㄴ 것.한화가 8회말 2번 타자를 2차례 대타로 교체하고 9회 초 수비수를 다시 바꾸+ㄴ이후 더는 지명 타자로 나서 +ㄹ 선수가 없어 권혁이 2번 타자로 나서 +었기 때문이다 .	O O O O O O ORG-B O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
백의 다음 한 수는 어디 이+ㄹ까.해설=김승준 9단·글=윤양섭 전문기 .	O O O O O PER-B PER-B O O
콘도르 작전은 83년 아르헨티나 군사정권이 무너지며 종료되었다 .	O O O ORG-B O O O O
