‘풍문으로 듣었소’이준-고아성, 19금 베드신에 혼전 임신… 파격 vs 막장 ‘아슬아슬 .	O PER-B O O O O O O O O O
배창호 프러덕션은 신은경에게 이미 지급 하+ㄴ 출연료 5천만원을 포함하+여도 중 하차로 빚어 지+ㄴ 금전적 손실배상을 청구하+ㄹ 방침이며 원만 하+ㄴ 합의가 이루어지지 않을 경우 법적 대응도 불사하겠다고 밝히었다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 팬스타 라인닷컴은 구호물자를 무료로 수송하였다 .	O ORG-B ORG-I O O O O
‘우물쭈물하다 나+의 이렇+ㄹ줄 알았지.’ 버나드쇼의 묘비명으로 널리 알려지+어 있다 .	O O O O PER-B O O O O O
메모리카드는 국내 최대 용량이 +ㄴ 512GB까지 지원하며, 보기 편하+ㄴ 직관적 이+ㄴ GUI와 세계 각국 언어의 음성 안내, 자체 포맷, 포맷 프리 기능을 갖추고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
홍라온(김유정)의 춤이 왕세자 이영(박보검)을 위기로부터 구하였다 .	PER-B O O PER-B O O O
15일 붙잡히 +ㄴ 흐엉은 범행을 저지르기 며칠 전부터 쿠알라룸푸르 공항 일대 호텔을 전전하였으며 13일 공항에서 김정남을 살해하+ㄴ 뒤돌아오아호텔 체크아웃을 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O PER-B O O O O LOC-B LOC-I O O O O O PER-B O O O O O O O
특히 대졸 근로자의 임금이 7.9% 줄어 전문대졸(―6.7%), 고졸(―5.5%), 중졸 이하(―3.9%)에 비하+여임금 감소폭이 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
오랜 세월을 건너+어다시 만나 +ㄴ 두 사람의 궁합은 좋다 .	O O O O O O O O O O
그러나 APEC이 공동시장을 갖추+ㄴ 폐쇄적 이+ㄴ 경제공동체로 확고하게 자리 잡으려면 풀어야 하+ㄹ 숙제들이 산더미처럼 쌓이어 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
