18세가 되면 보육원 밖으로 희망 없이 나가+아야 하는 아이들에게 새 가족이 생기는 셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
올 시즌 리그에서 12골을 합작하+ㄴ아데박삼총사는 K리그 최고의 공격조합으로 꼽히+ㄴ다 .	O O O O PER-B ORG-B O O O O
임창정·김선아 주연의 따뜻하+ㄴ코미디 영화로 225만 관객을 모으며 제27회 황금촬영상 신인감독상을 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
22일 울산 롯데 전 3회말 수비 때 중심 타자나 성범을 빼+어버리+었다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
삼육보건대학교(총장 박두 하+ㄴ)는 지나 +ㄴ 2월 9일~10일 ‘의료, 4차 산업혁명을 만나다’+이라는 주제로 개최 하+ㄴ창업경진대회가 순조롭게 마무리되었다고 17일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼육보건대 관계자는 “이번 창업경진대회는 인간중심적 접근법이 +ㄴ 디자인 싱킹 방법론과 문제를 해결하기 위하+여팀이 짧은 시간 내에 최적의 솔루션을 도출하는 해커톤 방식을 적용하+여신 서비스를 기획하고 개발 경험을 제공하+ㄹ 수 있는 장으로 채우어 +지었다”고 전하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
위태롭 +ㅁ과 불안하+ㅁ으로 가득 차+ㄴ 현실 속에서도 앞을 향하+여 달리+어나가는 청춘의 모습에잇어, ‘화양연화’ 시리즈를 통하+여 말하고자+였던 청춘에 대하+여마지막 이야기를 담을 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 방탄소년단은 21일 자정 SNS 등 공식 채널을 통하+여 ‘2016BTSLIVE 화양연화onstage: epilogue’의 티저 포스터를 공개하고 콘서트 개최 소식을 알리었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
5월 7일 오후 5시, 8일 오후 4시 열리는 이번 콘서트는 체조경기장에서 펼쳐 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O
조 의원은 “부산에서 꿋꿋하게 3선하는 저조경태에게 상을 주지+ㄴ 못하+ㄹ 망정 징계 운운하는 정당이 정상적 이+ㄴ 정당이냐”고 반문하였다 .	PER-B O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
예탁결제원 소속 직원들은 본인 명의 계좌 1개만 사용 하+여야 하며 거래명세도 분기별로 신고하+ 여야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
단, 사전계약 후 9월 30일까지 출고 고객에 한 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
또한 K5 사전계약 고객 중 79%가 주력 트림이+ㄴ 프레스티지 이상급을 계약 하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 전문가들은 박정부가 여론 수렴 없이 독단적으로 정책을 결정 하+여 남북관계가 더 악화되었다고 평가하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O
지동원시즌2호골 작렬… ‘30미터 폭풍 질주’ 후 왼발 슛으로 골망 출 .	PER-B O O O O O O O O O O
하지만 내년 4월이면 시그니에+ㄹ 서울에 2위 자리를 내주게 되+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O O
