아울러 차기 정부의 한미 관계가 미국과 북한의 충돌 가능성에 중요하+ㄴ 역할을 하+ㄹ 것이란 분석이 나오았다 .	O O O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
민주당이 갈라서게 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O
대우조선은 지난달 22일 팀장 이 상 임원 90여명이 직원들에게 ‘당면 위기 극복을 위하 +ㄴ 임원 결의문’을 나누+어주며 “후배들에게 자랑스럽ㄴ 회사를 물려주기 위하+여 강력 하+ㄴ자구노력에 앞장서며 회사 정상화에 모든 것을 걸고 일로 매진 하+ㄹ 것을 결의 하+ㄴ다”고 밝히+ㄴ바 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘先 공무원연금 개혁’ 압박… 김성우 홍보수석 4000자 분량 브리 .	O O O O PER-B O O O O O
김영석 해양수산부 장관 “한진해운-현대상선 합병 생각 하+ㄴ 적 없어 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O
김 의원은 “일부 의원은 대기업이 돈을 벌는 것을 너무 싫어 하+ㄴ다”며 “물론 대기업도 고치+ㄹ 것은 많지만, 대기업이 투자를 많이 하+ㄹ 수 있도록 하+여 일자리와 먹고 살는 문제를 해결하+여야 되는 것 아니냐”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이찬오는 김새롬과의 도서관 데이트에서 반지 그림으로 프로포즈를 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
특히 미쓰에이는 1년 5개월 만의 신곡이었고, 엑소와 한날 컴백하고 수지의 연애 소식이 알려지는 등 ‘난관’이 많았던 터+이었다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O
LG전자 모바일 커뮤니케이션 사업본부는 지나 +ㄴ 2분기 전략 스마트폰 G4 판매량이 기대에 미치지 못하면서 영업이익이 2억원에 그치었다 .	ORG-B O O O O O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O
현대차는 해당 모델의 복합연비를 L당 14.4km라고 표시하였으나 국토교통부가 실시하+ㄴ 연비 조사에서는 L당 13.2km로 나오았다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
특히 김 대표의 거취 문제는 민주계를 중심으로 하+ㄴ 당내 일각의 강력 하+ㄴ 희망(?)에도 불구하고 결코 쉽게 결론을 내리+ㄹ 사안이 못 되+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대출 규제가 강화되며 거래가 둔화되+ㄴ1, 2월을 피하+여아끼+어+두었던 물량을 한꺼번에 쏟아내는 분위기+이다 .	O O O O O O O O O O O O
