이번 대회 의 명예 의장 인 박 대통령 은 축사 에서 “ 세계 의 평화 와 화합 의 메시지 를 전하 는 뜻깊 은 대회 가 되 기 를 기대한다 ” 고 말 했 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
호르몬 이 듣 지 않 는 상태 가 돼 2013 년 10 월 항암 치료 를 받 기 시작 했 다 .	O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O
더욱이 신 분당 선 개통 3 년 을 맞 아 분당 , 용인 등 에서 강남역 까지 빠르 고 편리하 게 왕복 이 가능해 지 고 시간 이 지나 면서 상권 이 더욱 안정세 를 갖추 면서 국내 주요 상권 인 명동역 , 종각역 일대 상권 과 확연히 비교되 는 호황 상권 으로 자리 매김 하 고 있 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O LOC-B O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
골프채 를 내려놓 은지 몇 개월 후 양희영 은 스스로 다시 골프채 를 들 었 다 .	O O O O DAT-B DAT-I O PER-B O O O O O O O O O
4 호 선 , 혜화역 서 출입문 고장 으로 지연 … 출근길 ‘ 날벼락 ’	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
이 시스템 은 해양 과학 R & D 동향 , 과제 이력 , 연구 성과 , 기술 거래 , 연구 자료 등 다섯 가지 분야 의 주요 정보 를 제공한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이렇 게 크레이지 타임 은 더해 지 는 새로 운 규칙 에 추리 와 집중력 의 요소 까지 겸비한 게임 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
할리 갈리 를 닮 은 ' 시간 게임 ' 크레이지 타임 의 기본 규칙 은 대중 에게 잘 알려져 있 는 종치기 게임 ' 할리 갈리 ' 와 유사하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이것 이 오늘 의 엔 비디아 성공 신화 를 만들 었 다고 본다 .	O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
지포스 10 시리즈 는 기존 대비 세대 교체 를 성공적 으로 이뤄 냈 다고 본다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
안 전 대표 가 지나온 삶 을 보 면 나눔 에 관심 이 많 은 것 같 아요 . 남편 이 항상 강조하 는 게 복지 , 정의 , 평화 , 상생 이 에요 . 그리고 이 를 실현하 려면 기득권 을 내려 놔야 한다는 것 이 죠 . ▼ 지금 이재명 성남 시장 은 사 이 다 ,	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
