그 후 서울시교육청은 13년 동안 특수학교를 세우려 +였지만 번번이 건립 예정지역 주민들의 반대에 부딪히었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
김태준 원장은 “임질에 감염되 +ㄴ후 증상이 없다고 괜찮은 것+이 아니다”며 “이 같은 문제로 사람이 죽고 살는 정도는 아니지만 불임을 유발하는 등 심각 하+ㄴ문제로 이어 지+ㄹ 소지가 있다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그로저는 1세트에만 10점을 올리었고, 공격 성공률은 무려 90%에 달하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
4일 목함지뢰 도발로 촉발되 +ㄴ 남북 대치가 25일 새벽 극적이+ㄴ 남북 합의로 일단락되었다 .	O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O
중국의 정전위 철수(사설 .	ORG-B O O O
주요 언론도 백악관 입장을 지지하는 듯 하+ㄴ 분위기+이다 .	O O ORG-B O O O O O O
신문은 선천성 청각장애인이 +ㄴ 다무라 사토시(田村聰·51·사진)씨가 21일 오전 7시15분경(현지시간) 세계 최고봉 정상을 밟아 세계 최초의 청각장애인에베레스트 등 정가로 기록되+ㄹ 가능성이 크다고 전하였다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
글로벌 캠핑레저 기업 코베아가 신제품 텐트 이+ㄴ퀀텀 Ⅲ 출시를 기념 하+여블루투스 스피커 증정 이벤트(사진)를 열 +ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
썰 전 강용석, 국정원 직원에 대하+여 “극단적 선택을 하면서 오히려 논란이 커지지 않을까…” 강용석이 ‘썰전’에서 ‘국정원 해킹 의혹’에 대하+여 언급하였다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O
이날 김구라는 “안철수 의원이 보안 전문가로서 발 빠르게 스마트폰을 가지고 해킹 시연을 +였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
소위 ‘고스펙이 모님’, 즉토익 900점 이상에 운전면허까지 있는 한국인도우미는 월 300만원을 호가 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O MNY-B O O O
