이번 대회의 명예의장이 +ㄴ 박 대통령은 축사에서 “세계의 평화와 화합의 메시지를 전하는 뜻 깊은 대회가 되기를 기대하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
호르몬이 듣지 않는 상태가 되+어 2013년 10월 항암치료를 받기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O
더욱이 신분당선 개통 3년을 맞고 분당, 용인 등에서 강남역까지 빠르고 편리하게 왕복이 가능하+여지고 시간이 지나면서 상권이 더욱 안정세를 갖추면서 국내 주요 상권이 +ㄴ 명동역, 종각역 일대 상권과 확연히 비교되는 호황상권으로 자리매기+ㅁ하고 있다 .	O LOC-B O O O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
골프채를 내려놓은지 몇 개월 후 양희영은 스스로 다시 골프채를 들었다 .	O O O O O PER-B O O O O O
4호선, 혜화역서 출입문 고장으로 지연… 출근길 ‘날벼락 .	O LOC-B O O O O O O
이 시스템은 해양과학R&D 동향, 과제이력, 연구성과, 기술거래, 연구자료 등 다섯 가지 분야의 주요 정보를 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이렇게 크레이지 타임은 더 하+여지는 새롭ㄴ 규칙에 추리와 집중력의 요소까지 겸비 하+ㄴ게임이다 .	O O O O O O O O O O O O O
할리갈리를 닮은 '시간 게임' 크레이지 타임의 기본 규칙은 대중에게 잘 알려지+어 있는 종치기 게임 '할리갈리'와 유사하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
'용감 하+ㄴ 가족'이 문식, "여성분들과 보+ㄹ것 못 보+ㄹ 것 다 보면서… .	O O O O O O O O O O O O
이것이 오늘의 엔비디아 성공신화를 만들었다고 보+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O
지포스 10시리즈는 기존 대비 세대 교체를 성공적으로 이루+어 내 +었다고 보+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
안 전 대표가 지나 오+ㄴ 삶을 보면 나누+ㅁ에 관심이 많은 것 같아요. 남편이 항상 강조하는 것+이 복지, 정의, 평화, 상생이에요. 그리고 이를 실현하려면 기득권을 내리+어놓+아야 하+ㄴ다는 것이죠. ▼ 지금 이재명 성남시장은 사이이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
그런데도 현대차 노조원 평균 연봉(9700만원·성과급 및 격려금 포함)보다 적은 8351만원을 받는다 .	O ORG-B MNY-I O MNY-B O O O O MNY-B O O
