2012년 내무장관이던 나예프 빈 압둘아지즈 왕자를 향하+여 “벌레에 먹히+어죽을 것이고 무덤 속에서도 지옥의 고통을 맛보+ㄹ 것”이라고 +였다 .	O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O
백종원, 정윤호, 조윤우가 출연하는 SBS플러스웹드라마 '당신을 주문하+ㅂ니다'의 대본 리딩 현장이 공개되+어 화제+이다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O
오승환은 지나 +ㄴ 4일 경찰 야구단과의 WBC 공식 평가전에 등판, 1이닝을 삼자범 퇴로 막았다 .	PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
그런 아내의 속마음을 알는 김 박사는 아내에 대하+ㄴ 애정을 숨김없이 드러내는 로맨티스트+이었다 .	O O O O PER-B O O O O PER-B O O O
청와대의 침묵은 길어지+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O
이재명 egija@donga. com·정성택기 .	PER-B O PER-B O
첫 번째는 너+의 꿈을 펼치+어라(LiveYourD ream) 프로그램이다 .	O O O O O O O O
국민권익위원회는 7일 “공익신고 대상 법률을 현행 180개에서 279개로 크게 늘리는 내용의 ‘공익신고자 보호법 개정안’이 국회 본회의를 통과하+ㅁ에 따르 아내년 1월부터 시행되 +ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[中 ‘남중국해 영유권’ 패소 .	ORG-B LOC-B O O O
시신을 인도받은 후 북한이 김정남을 미국과 한국이 암살하였다고 또다시 주장하며 선전공세를 펴 +ㄹ 가능성도 제기하였다 .	O O O ORG-B PER-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
최지성 부회장 “송구”마지막 악 .	PER-B O O O O
2017년 정유년(丁酉年)은 닭띠 해+이라니 새벽같이 일어나 +아뭐라도 한번 하+여보겠다는 결심자들이 꽤 있지 싶다 .	O O O O O O O O O O O O O O
마니카르디 발사믹 식초는 모데나 지방의 전통 방식으로 제조하+여오랜 시간 여러 나무통을 거치며 자연스럽게 나무 향이 베어들어 독특하+ㄴ향과 풍미를 지니고 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
