볼트의 유일하+ㄴ 약점은 출발이 느리다는 것이다 .	PER-B O O O O O O
“사람을 죽이+ㄴ다면 제일 먼저 아버지를 죽이겠다”고 말 하+ㄴ길 모어+이었지만 어리었을 때에는 한때 성직자가 되고 싶다는 열망을 품었었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
어머니가 예수 그리스도 후기성도교회(모르몬교) 신자, 아버지는 가톨릭이었다 .	O O O ORG-B O O O O
한국GM, 크루즈 부분 변경 모델 발 .	ORG-B PER-B O O O O O
이날 황교안 권한대행의 시계가 논란이 되면서 ‘대통령 권한대행 국무총리 황교안’이라고 적히 +ㄴ 명패가 재조명 받기도 +였다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
최 회장은 '편지'에서 노 관장과의 ‘10년 넘게 깊은 골’이 있었다고 해 결혼 관계 파탄이 꽤 오래되+ㄴ일이+ㅁ을 드러내고 있으나 법적으로 이혼 청구가 '이유 있다'고 평가되기 +ㄴ 어렵다는 것+이 법조계의 일반적 평가+이다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 연구원이 닐슨에 들어오아가 장 활발하게 이용하고 있는 프로그램은 ‘오픈 클래스’ +이다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
그런데 A씨는 고소 당시 사기죄로 구치소에 수감되 +ㄴ 상태+이었던 것으로 전하여 +지+었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
이어 문희경이 1987년 ‘그리움은 빗물처럼’을 부르+ㄹ 당시의 모습이 공개되+어 눈길을 끌었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
