공개되+ㄴ스틸 속에는 ‘고려판뇌섹남’이+ㄴ 8황자왕욱으로 완벽히 변신 하+ㄴ 강 하늘의 모습이 담기 +어 있어 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
교체 투입과 함께 좋은 움직임을 보이던 황희찬은 후반 33분 득점에 성공하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
주택시장이 과열 양상을 보이는 서울 강남권(강남·서초·송파구)의 분양권 전매제한 기간을 현재 6개월에서 입주 때까지로 강화하는 방안이 검토되고 있다 .	O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
운전면허를 갱신하기 위하+여 3년(1종) 또는 5년(2종)마다 반드시 받아야 하는 현행 「적성검사」의 합격률이 99%를 넘는 등 검사로서의 실효성이 거의 없어, 불필요하+ㄴ 시간과 비용 낭비만 초래하고 있다는 비판이 높다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[메르스 어디까지/치료방법 있나 .	O O O O
이에 앞서 +어수원지법은 지나+ㄴ 6일 삼성디스플레이의 OLED 기술 유출 혐의로 삼성디스플레이 전 연구원에게 징역 1년에 집행유예 2년을 선고하고, LG디스플레이 임원과 협력업체 직원 등 3명에게 벌금형을 내리었다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
[스마트 컨슈머] 차세대 탄소섬유 온열·난방 소재 ‘핫스웰 .	O O O O O O O O
박 대표가 경남 양산을 부산 기장으로 잘못 말하였다가 정정하+ㄴ 것에 대하+여서도 “허위사실 유포 행위가 없어지는 것+ㄴ 아니다 .	PER-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
소녀시대 써니의 실제 키가 새삼 관심을 끌었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O
참가국 별로 100~200명의 서포터즈단이 구성되었다 .	O O MNY-B O O O
이 같은 움직임은 김일성 사망 소식을 처음 보도하+ㄴ 9일 정오뉴스 이후 부고, 추모 음악, 국내외 반응, 각국 축전만을 소개하던 보도 태도에서 벗어나 +아 북한이 의외로 신속하게 김일성 사망으로 인하+ㄴ 충격을 수습하고 있음을 시사하는 것으로 분석되+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
검찰은 옥시를 비롯하+ㄴ 관련 기업들이 유해성을 알고서도 살인 제품을 판매하였는지 낱낱이 밝혀내+어 피해자들의 한을 풀어주+어야 하+ㄹ 것이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 한국을 포함하+여 10개 나라 음식 35만개의 테이터를 제공 중이다 .	O O O O O O O O O O O
