이밖에 1.5L짜리 코카콜라(2491원)의 한국 가격은 중국의 2배, 필리핀산 바나나 1다발은 영국의 3배에 달하였다 .	O O MNY-B LOC-B O LOC-B O O O O LOC-B O O O
소시모는 “FTA 등으로 관세가 하락하였지만 유통업계에서 +ㄴ 실제 가격을 내리기보다 할인행사나 기획상품 행사로 가격을 낮추+ㄴ 것처럼 마케팅을 하고 있다”며 “관세 인하 등의 혜택이 소비자에게 직접 돌아가 +ㄹ 수 있도록 제도개선이 필요하다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
“박용철 좀 세게 처리 하+여주+어”… 박 대통령 5촌살인 사건, 청부살해 요청 ‘충격증언 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
인제대 부산백병원 소화기내과 이연재 교 .	ORG-B ORG-B O PER-B O O
그동안 한진그룹은 브리지웨어 하우스에 대하+여 “그룹 사이+ㄴ 한진해운과 일부 업무를 함께 +였던 업체 이+ㄹ 뿐”이라며 조양호 회장과의 연관성을 부인하+여+았다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O
매년 중국에서 들어오는 원유 40만∼50만t은 북한의 생명줄과 다름없다 .	O LOC-B O O O ORG-B O O O
앞서 7월 엄태웅은 사기 혐의로 이미 구속 상태 +이었던 마사지 업소 종업원 A씨로부터 성폭행 혐의로 피소되었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O
이 대표는 “호남은 특정 정당의 전유물이 아니다 .	PER-B O LOC-B O O PER-B O O
7월부터 확대 …세액공제 혜 .	O O O O O
손지영은 지나 +ㄴ 시즌 생애 최고의 한 해를 보내+었다 .	PER-B O O O O O O O O O
류큐왕국, 요나라, 북위(北魏)에서도 미래의 새롭ㄴ 권력관계를 형성하는 데 활용하+ㄹ만 하+ㄴ 좋은 사례를 찾을 수 있을 것이다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
또 실험 당시 유전자변형 모기의 후손 중 3~4%가량은 정상 모기로 자라 +아완전하+ㄴ해법이 되지 못하+ㄴ다는 지적도 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
케토톱은 국내 최초의 ‘붙이는’ 관절염 치료제로, 피부를 통하+여 약물이 침투되 +어환부에 직접 소염·진통 작용을 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
99년 뉴욕주 상원의원 출마는 정치인 힐러리 클린턴의 탄생이었다 .	O LOC-B O O O PER-B PER-I O O
지난달 21일 오후 5시25분. 서울 지하철 7호선 신풍역에서도봉산행 7272호에 오르+ㄴ장재일 기관사(44)가 마이크를 잡고 출발을 알리었다 .	O O O O O O O LOC-B O PER-B O O O O O O
