공개된 스틸 속 에 는 ‘ 고려판 뇌섹남 ’ 인 8 황자 왕욱 으로 완벽히 변신한 강 하늘 의 모습 이 담겨 있 어 눈길 을 끈다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
교체 투입 과 함께 좋 은 움직임 을 보이 던 황희찬 은 후반 33 분 득점 에 성공 했 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
주택 시장 이 과열 양상 을 보이 는 서울 강남 권 ( 강남 · 서초 · 송파구 ) 의 분양 권 전매 제한 기간 을 현재 6 개월 에서 입주 때 까지 로 강화하 는 방안 이 검토되 고 있 다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
운전면허 를 갱신하 기 위해 3 년 ( 1 종 ) 또는 5 년 ( 2 종 ) 마다 반드시 받 아야 하 는 현행 「 적성 검사 」 의 합격률 이 99 % 를 넘 는 등 검사 로서 의 실효성 이 거의 없 어 , 불필요한 시간 과 비용 낭비 만 초래하 고 있 다는 비판 이 높 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 메르스 어디 까지 / 치료 방법 있 나 ]	O O O O O O O O O O
[ 스마트 컨슈머 ] 차세대 탄소 섬유 온열 · 난방 소재 ‘ 핫 스웰 ’	O O O O O O O O O O O O O O O
소녀 시대 써니 의 실제 키 가 새삼 관심 을 끌 었 다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O
참가국 별로 100 ~ 200 명 의 서포터즈 단 이 구성 됐 다 .	O O MNY-B O O O O O O O O O O O
이 같 은 움직임 은 김일성 사망 소식 을 처음 보도한 9 일 정오 뉴스 이후 부고 , 추모 음악 , 국내외 반응 , 각국 축전 만 을 소개하 던 보도 태도 에서 벗어나 북한 이 의외로 신속하 게 김일성 사망 으로 인한 충격 을 수습하 고 있 음 을 시사하 는 것 으로 분석된다 .	O O O O O PER-B O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
검찰 은 옥시 를 비롯한 관련 기업 들 이 유해성 을 알 고서 도 살인 제품 을 판매 했 는지 낱낱이 밝혀내 피해자 들 의 한 을 풀 어 줘야 할 것 이 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 한국 을 포함해 10 개 나라 음식 35 만 개 의 테이 터 를 제공 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
