다 망하+여가는 소련에 조국의 영토할 양에 동의 하+여야 하+ㄹ이유가 없었던 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
프로 선수는 7∼8명에 불과하였고, 아마추어 선수들을 합치+ 어도겨우 11명이었다 .	O O O O O O O O O O
문성민은 1, 2세트 때 공격 성공률이 36.4%(22개 시도 8개 성공)에 그치었고, 현대캐피탈도 대한항공에 0-2로 끌려가고 있었다 .	PER-B O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O
멤버십 애플리케이션에서 ‘화담숲 무료 입장 쿠폰’을 내리+어받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O
1, 2일에도 수도권 총력 지원에 나서 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O
양 과장은 입사 이래 『복장이 그것+이 뭐 +이냐 』『정장을 하라 』는 「압력」을 무수하게 받았지만 넥타이를 매면 갑갑하+여 생각이 잘 안 떠오르+ㄴ다며 버티+ㄴ 끝에 「방치」되는 성공을 거두었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성서울병원은 과거 블로그를 통하+여환절기 면역력 강화에 도움이 되는 슈퍼푸드 7가지를 소개하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
그러나 1994년부터 2013년까지 19년 동안 말뫼 시장을 지내+었던 일마르 레팔루 전시장(72)은 단호하었다 .	O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O
결국 ‘아무것도 안 하느니 이거라도 +였다고 KBO가 보이어주고 싶어 +였다’는 해석을 피하+ㄹ길이 없다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
KBO의 심판 재조사 발표는 우왕좌왕 처신의 결정판이다 .	ORG-B O O O O O O O
28일 시장조사업체에프엔가이드에 따르면 지나+ㄴ 27일 기준 증권사 24곳이 추정하+ㄴ올해 1분기 삼성전자 영업이익은 평균 9조1196억원이다 .	O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O MNY-B O
학생기자들이 85~90도 각도로 날리+ㄴ 종이비행기들은 전부 수직으로 올라가 +았다가 수직으로 낙하하는 모습을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
