그는 그러면서 "다만 박 정부의 창조경제 중건지+ㄹ 부분이 있으면 그것+ㄹ건지면서 가자"고 덧붙이었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
허신행 전 장관 “안철수, 영입 취소 인격살인사과하라 .	PER-B O O PER-B O O O O
그러나 곰리의 작품으로 확정, 설치되기까지 걸리+ㄴ 4년의 기간 동안 이에 대하+ㄴ 찬반 논의는 도시 전체를 시끄럽게 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
“알파고가 아직 상수+이라고 생각하지 않는다 .	O O O O O O
적어도 10년 앞 한반도의 운명은 현 시점, 한국 이 외교좌표를 어떻게 설정하고 대응하느냐에 따르 아달리었다 .	O O O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O
청약 일정은 9월 2일(수)특별공급, 3일(목) 1순위, 4일(금) 2순위이며, 10일(목) 당첨자 발표, 16일(수)~18일(금) 3일간 계약접수를 진행하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 지난해 하반기 매출액이 1천만∼1천8백만 원이+ㄴ 음식 ­숙박업, 부동산 임대업자와 1천5백만∼1천8백만 원이+ㄴ 기타 업종 사업자, 과세자료가 1백% 노출되는 화장품 외판원 등은 일반사업자처럼 매출실적대로 신고하+여야 하+ㄴ다 .	O O O O MNY-B MNY-I O O O O MNY-B MNY-I O O O O MNY-B O O O O O O O O O
