문희경은숙대 불문과 84학번으로 1987년 강변가요제에서 대상을 수상하며 가수의 꿈을 키우었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
각계각층에서 식재료를 보내 오+ㄴ 덕분에 이날 노인 60여명에게 제공하고도 남을 만큼 넉넉하+ㄴ양의 음식이 만들어 지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
제구가 흔들리기는 최금강도 마찬가지+이었다 .	O O PER-B O O
경영권을 둘러싸 +ㄴ ‘형제의 나+ㄴ’으로 시끄럽ㄴ 롯데그룹은 한국 기업이+ㄹ .	O O O O O O ORG-B ORG-B O O
투구 프로그램을 빨리 소화하+ㄴ다하+ 여도 8월 초 복귀는 쉽지 않다 .	O O O O O O O O O O O
다양하+ㄴ봄맞이 상품을 최대 70% 할인하고, 구매 금액에 따르 아8%까지 추가 할인을 받을 수 있는 모바일 전용 쿠폰도 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또는 사우디보다 낮다 .	O ORG-B O O
‘화성 총기 사고’ 경찰관 포함 4명 사망…범인 자동차에서 유서 발 .	LOC-B O O O O O O O O O O
앞서 EU는 북한이 6월과 7월 미사일을 발사하자 즉각 성명을 내고 북한의 미사일 발사 중지를 촉구하였다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
중국이 진행하는 인공섬 조성과 시설 설치는 맞지 않는다는 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O
일본이 1994년 ‘에인 절플랜’을 시작으로 보육지원, 일·육아 양립 정책, 의식개혁 운동까지 온갖 대책을 쏟아내고도 작년 사상 최소 신생아 출생률(1.4명)을 기록하+ㄴ 것+ㄴ남의 일 같지 않게 섬뜩하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[최영훈의 법과 사람]우병우, 벼랑 끝의 풀뿌리 잡고 버티+ㄹ 것+이+ㄴ .	PER-B O PER-B O O O O O O O
