보스턴 1루수빌 버크너가 평범 하+ㄴ 땅볼을 잡지 못하고 알을 깔+ㄴ 덕분에 결승점을 뽑아내 +ㄴ 메츠는 여세를 몰아 7차전까지 8-5로 잡았다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
올 시즌 메츠는 3번째의 ‘미러클’에 도전하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O
대성 로드컴(대표 정해웅)이 발간하는 「컴돌이 」는 컴퓨터 일반 상식 ­도스 입문 ­아래아한글 ­베이직 등 초급과정 24단계와 로터스1, 2, 3­dBASEⅢ 등 중급 과정이 24단계로 구성되어 있다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이쯤 되면 21기는 상·하위가 고르+ㄴ 전력을 보이며 좀처럼 버리+ㄹ 선수가 없다는 결론이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
경북 칠곡군의 한 골프장은 2012년부터 지방세가 밀리+어가산금까지 47억원을 체납하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O MNY-B O O
여당 의원 아들은 담뱃값 인상 직전 이+ㄴ 지난해 12월 모 편의점에서 근무하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
서울 마포구 홍대입구 인근에 위치하+ㄴ A편의점은 지나 +ㄴ 1일 “여당(새누리당) B의원의 아들 C씨가 2014년 11월 22일부터 12월 21일까지 한 달간 아르바이트를 하면서 214갑의 담배를 빼돌리+ㄴ 의혹이 있다”고 말하였다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O ORG-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, ‘5일간의 썸머’는 가상으로 진행되던 기존의 연애 프로그램과 달리 연인 사이로 의심받거나 화제가 되+ㄴ 경험이 있는 연예계 커플이 5일간의 여행을 통하+여서로의 마음을 확인하는 프로그램으로 매주 목요일 밤 12시20분 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
볼트는 2007년 세계선수권대회 200m에서 은메달을 따+아내며 세계적 이+ㄴ 선수로 도약하었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
