신경이 눌리는 부위에 따르 아양쪽 다리가 저리기도 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
그는 특히 영국의 사회지도층 인사로 의회 의원과 변호사로 일하고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
KBL은 6월 말 일찌감치 전 전 감독의 등록보류기자회견을 하면서 “규약 17조 ‘최강의 선수 기용’과 70조 ‘성실의무’를 위반하면 엄격히 규제하겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
조인성·정우성이 주연하+ㄴ '더킹'은 박스오피스 2위를 유지하고 있는 가운데 이날 500만 관객을 돌파 하+ㄹ 수 있을지 주목되 +ㄴ다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
액션 배우에서 정치인의 길로 들어서 +어 2003∼2011년 미국 캘리포니아 주지사를 지내+ㄴ그는 이후 ‘라스트 스탠드’를 비롯하+여 ‘이스케이프 플랜’ ‘사보타지’ 등에 출연하며 다시 배우로 돌아오았다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
朴 대통령 측 “출석 대신 의견서 제출”vs “3월 초 출석” 갈팡질 .	PER-B O O O O O O O O O O O
-전국민 6ℓ 절수 변기+이면 하루 61만t 절약 .	O O O O O O O O
‘힐링캠프’ 주원, 김태희와 절친 인증? 문자++반말하는 사이 … 광대 승천 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O
대학 축구 최강자를 가리는 U리그는 9월 말까지 열리는 11개 권역 리그에 이어 10월 말부터 32강이 출전하는 왕중왕전을 치르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
특검 대변인이규철 특검보는 “안 전 비서관은 원론적으로 피의자로 신분이 변경되+ㄹ 가능성이 있다”며 “김영재 원장의 신병처리는 추후에 좀 더 검토 하+여 결정 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
