11번가 등 온라인 쇼핑몰에서는 판매가가 1만원이 안 되지만 박스에 제대로 포장하+ㄴ 선물세트가 인기를 끌고 있다 .	MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
차별화되+ㄴ 배송 서비스는 이번 설 유통업계의 핵심 화두+이다 .	O O O O O O O O O
美백악관 “北무책임 하+ㄴ도발 중단하라 .	ORG-B ORG-B O O O
올해 교육부의 2단계 ACE 사업에 다시 선정되+ㄴ 것.전북대가 재선정의영예를 안게 되+ㄴ 것은 ‘기초교육 강화형 학부교육선도 모델 구축’이라는 교육방침이 우수하+ㄴ 것으로 평가받았기 때문이다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
잠실 1~2차전에서는 양팀 통틀어 2차전 8회 말 두산 김재환의 솔로홈런 1개만 터지었다 .	LOC-B O O O O O O ORG-B PER-B O O O O
중앙일보 <2015년 7월25일자 26면 > 형사성공 보수 폐지, 이참에 전관예우 추방하자 대법원이 형사사건의 변호사 성공보수 약정이 무효+이라고 판결하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슈가맨 故 서 지원.슈가 맨 故 서 지원 “이 세상은 내가 존재하기에 너무도 험하+ㄴ 곳”… 3장의 유서보니 ‘슈가맨’ 故 서 지원이 화제이+ㄴ 가운데, 과거 그가 남기+ㄴ 유서가 새삼 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
토론은 각 후보가 다른 후보를 지목하+여 12분간 토론하는 ‘주도권 토론’과 후보들이 정하+여지+ㄴ 시간 안에서 자유롭게 토론 하+ㄹ 수 있는 ‘자유토론’으로 진행되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이사회는 위안화 SDR 편입 비율을 10.92%로 정하였다 .	O O O O O O O O
