박 대통령은 “대화를 위하+여 +었던 돈이 핵개발 자금이 +었고, 협상하겠다고 시간을 보내는 동안 북한은 핵 능력을 고도화하였다”고 지적하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
김정은은 작년 12월 10일 “수소탄의 거대 하+ㄴ 폭풍을 울리+ㄹ 수 있는 강대하+ㄴ 핵보유국으로 되+ㄹ 수 있었다”고 수소탄 핵실험의 운을 떼+었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소프트웨어 플랫폼의 대표주자 이+ㄴ 구글과 페이스북은 VR 생태계 확장을 위하+여투자를 확대하고 있으며, 무엇보다 플랫폼 선점을 위하+ 여 경쟁 중이다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
유창하 +ㄴ한국말을 구사하는 그는 KPMG 대회의 코스를 분석하+ㄹ 때는 ‘우라가 심하다(일본어로 방향성이 좋지 않다는 의미. 국내 주말 골퍼들이 자주 쓰는 단어)’ +이라는 표현까지 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
30개국의 행복도 조사를 그 나라의 1인당 국민총생산(GNP)과 비교하였더니 관련성을 찾을 수 없었다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
대타정병곤 한방, 사자군단한 숨 돌리었지만  .	PER-B O ORG-B O O O O
6공 후반 안기부장 출신의 B씨는 『김정일이 자신의 기반이 다지+어지었다고 판단되면 자신의 대내외 정책 노선을 분명히 하+ㄹ 것이고, 그 같은 정책 노선의 선택을 두고 내분이 본격화되 +ㄹ 것』이라고 내다보았다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시작 전액 땜이+ㄴ가… '밤을 걷는 선비' 촬영 중 이준기·이유비 부 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O
양복과 와이셔츠, 바지 등의 심판복, 신발, 양발 6~7켤레 등도 지급되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
스웨덴 국기를 상징하는 로고색깔은 물론, 북유럽 언어를 그대로 사용 하+ㄴ 제품명이 대표적 이+ㄴ 예+이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
대량생산을 기반으로 하는 이케아 모델은 가격 경쟁력도 뛰어나다 .	O O O ORG-B O O O O O
한 가지 제품을 대량으로 제조하+여 공급업체에 지급하는 단가를 낮게 유지하고, 소비자가도 낮추+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
