김 전 의장은 “대통령은 ‘국가안정을 위하 +ㄴ 최소한의 시간만 다르아’며 당장 하야 선언을 하고, 국회는 (탄핵) 표결을 며칠 미루더라도 바로 거국내각부터 구성하+ 여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지금까지 최고 인기를 기록하+ㄴ ‘캔디크러쉬사가’의 경우 미국과 호주에서 각각 안드로이드 사용자의 5%, 9%가 내리+어 받았다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
당시는 물길이 흐르는 만초천 옆 곱ㄴ모래사장이 펼쳐 지+ㄴ 땅이었다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
이 전 대통령은 연설에서 “트럼프 당선인은 기업인 출신으로 취임 후(무역 이슈 등을) 실용적 관점에서 접근하+ㄹ 것으로 기대 하+ㄴ다”며 “선거기간에는 보호무역을 옹호하는 입장을 제시하였지만 입장 변화가 있을 것”이라고 전망하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
채 교수는 “손기정 마라톤 우승 소식 이후 동아일보의 보도 태도에서 민족성이 살아나면서 일제도 방침을 바꾸어 탄압을 가하였던 것”이라고 덧붙이었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
송민서 “기욤과 미래 생각 하+여 ‘님과 함께 2’출연” …성치경 CP “둘 결혼하었으면”‘님과 함께 2’에 출연하는 송민서가 출연 동기를 밝히었다 .	PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
이날 송민서는 “프로그램 제안을 받고 처음에는 걱정을 참 많이 +였다”며 “촬영하는 도중에도 생각보다 (우리의) 원래 모습을 보이어주기가 쉽지 않았다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
송민서는 “나+에게 결혼이라는 것도 매우 중요하+ㄴ문제+이라고 생각하였다”며 “서로 연애하+ㄹ 때 말하지 못하는 부분을 프로그램을 통하+여 알+ㄹ 수 있는 부분도 많을 것+이라 생각하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KIA 측은 “선수의 의사를 존중하겠다”는 입장을 고수하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
한강 조망 아파트는 한강변에 위치하였음에도 소음에 취약하였던 것이 사실이다 .	LOC-B O O LOC-B O O O O O O
오 연구위원은 “간송미술관은 품격 있는 독창적 예술품이 많아 지역민의 문화예술 향유 욕구를 충족시키+ㄹ 것”이라며 “도시 브랜드 이미지를 높이고 관광산업 활성화와 연계하는 방안을 마련하 + 여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
