채씨는 이날 강연으로 장려상을 받았다 .	PER-B O O O O O
최씨가 먼저 연필로 서명을 하+ 여두면 그 위에 도장을 찍고 연필자국을 지우어내는 식이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
다만 “이란 같은 나라를 대담하게 만들는 방식으로는 하지 않는다”고 말 하+여이란과의 핵협상처럼 북-미 간 전격적이+ㄴ 대화 가능성은 낮게 +았다 .	O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
매번 새롭ㄴ맛과 프레젠테이션을 추구하지만 피에르가니에르의 스타일과 동떨어지지 않으려 노력 하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O
이에 대하+여형지 엘리트는 “개성공단 입주기업에 귀속되 +ㄴ 원부자재를 돌려받지 못하+ㄴ 피해가 막심하다”며 “원부자재 손실에 대하+ㄴ 협의가 먼저 필요하다”는 입장을 밝히었다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
총 다섯 편의 영화가 윤씨의 소식으로 난감하+ㄴ 입장에 처하게 +었다 .	O O O O PER-B O O O O O O
7일 윤씨의 소속사나무엑터스는 공식 입장문에서 “윤씨가 지난달 23일 오전 7시 차 안에서 잠이 들+ㄴ 채 경찰에 발견되었고 관할 경찰서에서 조사받았다”고 밝히며 사실을 인정하였다 .	TIM-I PER-B ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
용의자 17일 평양도착, 박지원 “北 혐의자 4명, 말레이로 송환시키+어야 .	O O LOC-B PER-B ORG-B O O ORG-B O O
호소가 이 대표는 “동네 공장의 기술력을 세계에 알리고 제조업의 매력을 젊은이들에게 전달하고 싶어 동네 공장들이 의기투합하였다”고 회상하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
