이완영 의원은 이날도 위증지시 의혹을 거듭 부인하며 “정 이사장과의 만남도 모두 그쪽에서 먼저 연락 하+여보게 되+ㄴ 것”이라고 주장하였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
하지만 북한의 무모하+ㄴ도발 앞에 이런 선택지를 아예 배제하+ㄹ 수는 없다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
추미애 더불어민주당 대표가 ‘반올림’(반도체 노동자의 건강과 인권지킴이) 폄하 발언으로 논란을 빚은 양향자 최고위원에게 ‘구두 경고’를 +였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O
국가적 역량을 총결집 하+여 2017년 한 단계 더 도약하+ㅁ으로써 한국항공산업의 미래가 더욱 빛나기+ㄹ기대 하+여보+ㄴ다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
장 조원 한국항공대 교 .	O O ORG-B O O
그러나 서울지역 다르+ㄴ 법원의 한 판사는 “명분과 취지는 충분히 공감하지만 고려 하+여야 하+ㄹ 변수가 많아 확대 적용이 되+ㄹ지는 미지수”라고 말하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
싱가포르에서 론칭한 크로커다일은 올해 글로벌 론칭 70주년을 맞이하였으며, 여성복 ‘크로커다일레이디’는 1996년 국내 시장 론칭과 동시에 3050여성 캐주얼이라는 블루오션 시장을 새롭게 개척하였다 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
지구촌 구석구석을 누비 +ㄴ 반기문의 유엔 10년은 한국의 소중 하+ㄴ 정치적 자산이 +ㅁ에 틀림없다 .	O O O O PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O
염경엽 넥센 감독은 "김민성이 경기감각이 떨어지었지만 시뮬레이션 게임 등을 통하+여서 좋아지+었다"며 주전으로 기용하였다 .	PER-B ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
김민성은 올 시즌 타율 0.303, 16홈런, 71타점, 60득점으로 준수하+ㄴ 성적을 거두었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
심포지엄에서 기조강연에 나서 +ㄴ 일본 국제교류기금 오구라가즈오(小倉和夫·전주한 일본대사) 고문의 발언이 특히 기억에 남는다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
대한노인회 이 회장의 지정기탁 후원금 5000만원으로는 6월부터 74명이 수술비 지원을 받았다 .	ORG-B PER-B O O O MNY-B O PER-B O O O O
윤 장관은 "미세먼지 대책에 평점을 주+ㄴ다면 몇 점을 주겠느냐"는 또 다른 질문에 대하+여"점수를 스스로 매기는 것은 어불성설이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
