‘썰 전 유시민 전원책’ ‘썰전’ 전원책이 유시민 모녀의 불편 하+ㄴ 관계를 폭로하+ 여웃음을 선사하였다 .	O O PER-B PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O
지난해 8월 결혼식을 올리+ㄴ 안재욱과 최현주 부부는 추석을 맞고 한복을 입고 사진을 찍은 것이다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
채수빈·구자욱, “이제 시작하는 연인”교제인 .	PER-B O O O O
이성배 ‘진짜 사나이’ 해병대 입대 앞두고 아들과 함께 시간 보내+어…아들에게 “군대를 아니야? .	PER-B O O O O O O O O O O O O
??세종은 외교와 전쟁 이동전의 양면이라는 사실을 알고 있었다 .	ORG-B O O O O O O O O
아모레는 내수 침체와 국내 면세점의 성장 둔화 등을 원인으로 꼽고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
또 고고도미사일방어(THAAD ㆍ 사드) 체계 배치와 관련 하+ㄴ 중국의 보복 의혹 영향도 받은 것+이 아니냐는 분석도 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
당시 송학식품은 사과문을 통하+여 “대장균이 검출되+ㄴ 제품을 지자체의 통보에 따르 아전량 수거 하+여폐 기하였다”며 “대장균이 검출되+ㄴ 제품을 유통시키+ㄴ 사실이 없다”고 혐의 사실을 부인하는 글을 올리었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
