‘언프리티 랩스타치타’ 래퍼치타가 경쟁 상대 이+ㄴ그룹에이오에이지민의 무대를 보+ㄴ 뒤 소감을 전하였다 .	O PER-B PER-B O O ORG-B O O O O O O
19일 오후 방송되+ㄴ 케이블 채널 Mnet예능 프로그램 ‘언프리티 랩스타’에서는 마지막 6번 트랙을 차지하기 위하+여 여섯 명의 여성 래퍼들이 배틀을 펼치는 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 섹시하+ㄴ탱크탑의상을 입고 무대에서 +ㄴ지민은 댄서들과 함께 무대를 열었다 .	O O O O PER-B O O O O O
하버드대에서 생물통계학 박사 학위를 받고 보스턴컨설팅그룹 컨설턴트로 일하+ㄴ 경력도 있는 박유현 대표는 2010년 온라인에서 쏟아지는 음란 광고의 심각성을 느끼+ㄴ 뒤 아이들에게 올바르+ㄴ 디지털 시민의식을 교육하겠다는 생각으로 비정부기구(NGO) 활동을 시작하였다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2007년까지는 공휴일이었으나, 2008년부터는 쉬지 않는 국경일로 바뀌었습니다 .	O O O O O O O O
제헌절은 자유민주주의와 헌법수호의 깊은 뜻을 담고 있습니다 .	O O O O O O O O
또 "국정 농락 사태의 주범이+ㄴ 박근혜와 공범자들까지 쓸어버리+어야 하+ㄴ다는 것이 남조선 각계에 서 울리+어나오는 민심의 목소리 "+이라며 "그렇 +ㅁ에 도 보수패거리들은 지금 황당하게 도 서울구치소에 갇히 +어 있는 박근혜에 대하+ㄴ동정 여론을 유포시키려고 돌아치고 있다"고 주장하였다 .	O O O O O PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O PER-B O O O O O O O
80년대 초반부터 이다 .	O O O O
한화테크윈, 에너지장비 기업 GEO il&Gas와 MOU 체 .	ORG-B O O ORG-B O O O O
특히 이번 발사는 마이크 펜스 미국 부통령의 방한 직전에 이루어 지+ㄴ 것으로 한반도 긴장감이 더욱 고조되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O PER-B O ORG-B O O O O O O LOC-B O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
북한의 보통 남자들은 이른바 「말아 초」+이라는 것을 피우+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O
“북의 「핵합의」실행이 중요”/ 방한아호 핀란드 총리인터 .	ORG-B O O O O O O
한국 모형항공협회에 따르면 현재 국내 드론 대수는 5만대 이상으로 추정되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
