또한 경찰은 송학식품 측이 회사 사무실에 남아있는 증거를 없애려 한 정황이 포착되었으며, 송학식품 측이 이번 사건이 붉어지고 퇴사하려는 직원들에게 경찰 진술을 번복하라고 지시하였다고 밝히었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
한편 송학식품은 3년 연속 떡 부문 시장 점유율 1위로 연간 매출 규모는 500억원대인 것으로 알려지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O
러시아 출신 팝스타나 디아볼리아노바의란제리 차림이 포착되었다 .	ORG-B O O O O O O
평소 트위터를 통하+여소통을 잘하기로 유명 하+ㄴ이 시장은 황의 조의 요청에도 어김없이 응답하였다 .	O ORG-B O O O PER-B O O O O PER-B O O
건강보험심사평가원과 대한한방병원협회에 따르면 의료기관 종별 교통사고 후유증 진료건수는 한방병원이 전년 대비 27%, 한의원은 22.8% 증가 하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자생한방병원이 교통사고 후유증 치료를 위하+여내 원하+ㄴ 환자 859명을 대상으로 설문조사를 실시하+ㄴ 결과 교통사고로 인하+ㄴ 통증 발생 부위는 목(81%), 허리(79%), 어깨(48%), 무릎(18%) 순으로 나타나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그리고 더 까탈스럽어 +지었더라”며 “배우가 편하게 연기하는 꼴을 못 보더라.200%를 넘어서 바닥에 있는 것까지 털어서 쓰더라”는 말로 웃음을 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
법무부는 특히 마이크로웨이브와 레이더트랜스미션, 라디오와 기타 엔진 작동에 관계되는 장치 등 제트항공기의 전자부품 조립 공정에 문제가 있는 것으로 추정하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
▼ 많은 한국인은 솔트레이크 올림픽에서 김동성 선수가 안톤 오노의 할리우드 액션 탓에 금메달을 빼앗기었다고 여기 +ㄴ다 .	O O O LOC-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
특급 오키드 리조트의 풀장과 바, 키즈클럽 등 다양하+ㄴ부대시설을 이용하+ㄹ 수 있어 여행이 조금 더 고급스럽어 지+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
권노갑 12일 더민주 탈당하+ㄹ .	PER-B O ORG-B O O
그러나 박 의원은 이에 대하+여서도 “허위사실 유포행위가 없어지는 것은 아니다 .	O PER-B O O O O O O O O O
복면가왕 무대에서 변진섭의 ‘너무 늦었+지 않아요’와 소유 X정기고의 ‘썸’을 다비하지 강민경과 호흡을 맞추+어 들려주며 각종 음원 사이트와 포털사이트의 실시간 검색어 순위 1위를 차지하는 등 네티즌들의 열렬 하+ㄴ 관심을 받은 바 있다 .	O O PER-B O O O ORG-B O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
술에 취하+ 여자녀를 학대 하+ㄴ 50대 아버지에게도 징역형과 함께 집행유예가 선고되었다 .	O O O O O O O O O O O O
