한국은행 관계자는 “기업이 본격적으로 김영란법을 영업 예산에 반영하는 올해 초부터 법카 사용 추이에 변동이 생기+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나는 ‘이번에 북한에 가지 못하면 앞으로 많이 후회하+ㄹ 것 같다 .	O O LOC-B O O O O O O O O
이 전 총리가 퇴임하면서 남기+ㄴ「워낙 언론을 잘 알는 분들이 되+어놓+아서 …」+이란 말도 한동안 정­관가에서 회자되었다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O
카키색 점퍼와 황토색 바지를 입고 경찰서로 호송되 +ㄴ 김은 범행 동기를 묻는 기자들의 질문에 “집사람과 싸우다가 그렇게 +었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
경찰은 이번 박 대통령 탄핵 찬반 집회에서 불법행위 등이 발생하+ㄹ 경우 엄정 대처 하+ㄹ 방침이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
디저트 역사문명 사회태동 때 시작 …고대 그리스 철학자 시인들이 즐기+ .	O O O O O O ORG-B O O O O
자원개발 자산을 석유공사에서 가스공사로 보내거나, 아예 두 기관을 통합하+여 규모의 경제를 이루+ㄴ다는 계산이다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
장영진 산업부 에너지자원정책관은 “해외 주요 에너지 기업의 경우에도 유통구조에서도매와 소매를 모두 갖고 있는 경우 서로 완충작용을 하면서 효과를 내+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘메르스 확진자 사흘째0’ 메르스 신규 확진 환자가 사흘째 0명을 기록하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
지난해 박병호의 빅리그 성적은 타율 0.191에 12홈런 24타점을 기록하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
‘빅뱅 루저 베베’ 그룹 빅뱅이루저 베베 등의 신곡으로 컴백과 함께 국내외 음원 차트를 석권하며 폭발적 이+ㄴ 반응을 이끌어내 +었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
부산 아이파크는 지속적으로 접수를 진행하+여연 2만여명의 어린이들이 참가하+ㄹ 수 있도록 하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
[스포츠동아 .	ORG-B O
