지난해 까지 아파트 입주자 대표 로 활동해 온 A 씨 는 2014 년 9 월 ~ 2015 년 12 월 공동 관리 계좌 에서 자기 딸 의 계좌 로 1 억 원 을 송금하 거나 인출하 는 등 11 차례 에 걸쳐 1 억 3800 여 만 원 을 빼내 쓴 혐의 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O
단순히 제품 만 공급하 는 것 이 아닌 , 통상 2 년 넘 게 실험 과 임상 단계 를 거쳐 개발한 치료 프로그램 을 함께 제공한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한때 3 위 였 던 전남 은 9 위 로 시즌 을 마 쳤 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
무학 의 ‘ 좋은데이 ’ 가 2016 고객 사랑 브랜드 대상 소주 부문 대상 에 올 랐 다 .	ORG-B O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O
19 일 밀워키 와 의 홈 경기 1 회 무사 1 · 2 루 에서 때린 내야 안타 가 유격수 실책 으로 정정된 것 이 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한미 오메가 는 고중성 지방혈증 환자 이 면서 흡연 이나 고혈압 , 당뇨 , 관상 동맥 질환 에 대한 가족력 , 45 세 이상 의 남성 등 요인 에 해당하 면 보험 적용 을 받 아 복용할 수 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
선수 들 사이 에서 “ 훈련장 옆 을 지나가 는 개 가 부러 울 정도 ” 라는 말 이 나올 정도 로 혹독한 훈련 을 실시한 위 감독 이 지만 임영희 는 이 를 참 아 내 며 체력 과 기술 을 키 웠 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
결혼 정보 회사 듀오 에서 미혼 남녀 의 데이트 에 관한 이색 보고서 를 26 일 발표 했 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O
새싹 보리 는 칼슘 함량 이 우유 의 4.5 배 , 철분 이 시금치 의 16 배 , 칼륨 이 사과 의 20 배 , 식이 섬유 가 고구마 의 20 배 에 이른다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
