이번 주 중국 에서 열린 WTA 투어 광저우 오픈 에 출전하 지 않 고 코리아 오픈 을 찾 은 장솨이 는 “ 중국 대회 는 여러 차례 출전해 이미 우승 도 해 봤 다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
‘ 공 블리 ’ 는 그만 … 영화 속 공효진 은 변신 의 귀재	O PER-B PER-I O O O O O O PER-B O O O O
임 교수 는 역시 실크로드 위 에 위치한 아프가니스탄 , 둔황 천불동 등 에서 도 비슷한 형태 의 반가 사유 상 이 발견되 고 있 다고 덧붙 였 다 .	PER-B O O O O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아이오 아이 의 색다른 매력 , ' 스톤 에이지 ' 통해 확인한다	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
“ 박근령 발언 은 일본 에 득 이 되 는 것 이 아니 라 한일 양국 에 득 이 될 것 으로 기대한다 ”	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
野 , 원세훈 前 국정원 장 - 나나 테크 검찰 고발	O O PER-B O O O O ORG-B ORG-I O O
가키자와 장관 은 이날 중의원 예산 위 에서 헌법 개정 및 집단 자위권 발언 등 에 대해 야당 의원 들 로부터 추궁 을 받 은 끝 에 이같이 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
룸메이트 전 현무 … 오타 미 료헤이 한국어 선생님 으로 등장 " 유치원 이 낫 겠 다 "	O PER-B PER-I O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O
난 장성택 숙청 후 오히려 북한 체제 가 안정될 거 라고 예상 했 다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
