‘직장인의 어깨를 다독이 +ㄴ 51편의 시 배달’이라는 부제가 책장을 넘기고 싶게 만들 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
나 같으면 창피 하+여 얼굴을 들고 다니지 못하+ㄹ 것 같은데.”레이쥔이 일구+어내+ㄴ 것+ㄴ짝퉁 기업이란 지적이다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O
그래서 저자는 반면교사(反面敎師)가 아니+ㄴ 정면교사(正面敎師)로서의 레이쥔은 29세에 죽었다고 선언 하+ㄴ다 .	O O O O O PER-B O O O O O
이로써 한국은 5년 연속 10위권 내에 포함되었다 .	O ORG-B O O O O O O
그러던 중 그 여자분의 외도 사실을 알게 +었는데, 숙식을 계속 제공받기 위 하+여 2달 정도를 모르+ㄴ척 하고 있었다”고 말 하+ 여웃음을 안기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 전문방송인 이 아니+ㄴ 유병재는 협찬신발을 신고 어색 하+여하는 모습을 보이 어 웃음을 더하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O
같은 답변을 +였던 김승남 의원(전남 고흥-보성)도 이날 “탈당을 고민 중”이라고 +였다 .	O O O PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O
교탁 앞에서 +ㄴ 교사는 두 명, 박진희 수학교사와 유명 현 경제교사가 ‘합리성’을 주제로 융합 수업을 진행하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
