지난해까지 아파트 입주자대표로 활동하+여오+ㄴ A씨는 2014년 9월~2015년 12월 공동관리계좌에서 자기 딸의 계좌로 1억원을 송금하거나 인출하는 등 11차례에 걸치+어 1억3800여만원을 빼내+어쓰+ㄴ 혐의+이다 .	O O O O PER-B MNY-B MNY-B MNY-B O O O O MNY-B O O O MNY-B O MNY-B O O O
경찰은 “몇 백 명이 거주하는 소규모 아파트는 관리체계가 허술하다는 점을 노리+ㄴ 범행”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
단순히 제품만 공급하는 것이 아니+ㄴ, 통상 2년 넘게 실험과 임상단계를 거치+어 개발하+ㄴ 치료 프로그램을 함께 제공 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한때 3위 +이었던 전남은 9위로 시즌을 마치었다 .	O O O ORG-B O O O O
무학의 ‘좋은데이’가 2016 고객 사랑 브랜드 대상 소주 부문 대상에 오르았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
19일 밀워키와의 홈경기 1회 무사 1·2루에서 때리+ㄴ 내야 안타가 유격수 실책으로 정정되 +ㄴ 것이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
한미오메가는 고중성지방 혈증환자이면서 흡연이나 고혈압, 당뇨, 관상동맥질환에 대하+ㄴ 가족력, 45세 이상의 남성 등 요인에 해당하면 보험 적용을 받아 복용 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
선수들 사이에서 “훈련장 옆을 지나가는 개가 부럽 ㄹ 정도” +이라는 말이 나 오+ㄹ 정도로 혹독하+ㄴ 훈련을 실시하+ㄴ위 감독이지만 임영희는 이를 참아내며 체력과 기술을 키우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O
결혼정보회사 듀오에서 미혼남녀의 데이트에 관하+ㄴ 이색 보고서를 26일 발표하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O
새싹보리는 칼슘 함량이 우유의 4.5배, 철분이 시금치의 16배, 칼륨이 사과의 20배, 식이섬유가 고구마의 20배에 이르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
