2권에서는 6·25 전쟁에 참전 하+여 인천상륙작전을 지휘하+ㄴ과정을 다루었다 .	O O O O O O O O O
자유한국당 “사드 배치 시작 환영 …野, 반대 여론부 추기지 말아야 .	ORG-B O O O O O O O O O O
불과 20년 전만 하+여도 돈을 주고 물을 사+아마시는 것+ㄴ 상상하기 어렵ㄴ 일이었지만 현실이 +었듯이 제 깨끗하+ㄴ 공기도 사+아서 숨 쉬는 시대가 오+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
블레어는 전임자 이+ㄴ스미스와 같이 「현대화주의」를 제창, 노동당에 대하+ㄴ 노조의 영향력 제한을 꾀 하+ㄹ 것으로 보이며 유럽 통합에 대하+여서도 적극적 이+ㄴ 지지 입장을 표명하는 등 노동당 내 우파적 이+ㄴ 성향을 띠+ㄴ 인물로 꼽히+ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
朴 대통령 “체코의 체제 전환 경험, 北에 분명 하+ㄴ 메시지 .	PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O
북한은 핵문제로 몰리는 상황 속에서 카터+이라는 메신저를 통하+여정상회담의사를 전달하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
아울러 제16기 겨울 태권도 평화봉사단 발대식도 개최하였다 .	O O O O O O O O
이후 검찰은 집회에서 경찰관을 폭행하+ㄴ 민변 변호사 5명을 기소하고 수사를 방해하+ㄴ 민변 변호사 2명을 징계하+여달라고 변협에 요구하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
2000년 시작하+ㄴ 신용카드 소득공제는 그간 6차례 일몰 기한이 연장되면서 수차례 공제율과 기준이 변경되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이 가운데 우리 국민은 3911만명이 고 외국인은 2726만명이었다 .	O O O O O O O O O
“하루 신문 10개 탐독… 관객과 자연스럽게 수 .	O O O O O O O O
지난해 12월 22일 오전 11시경.기자가 이 극장 앞을 지나 +ㄹ 때 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
