이번 주 중국에서 열리+ㄴ WTA 투어광저우 오픈에 출전하지 않고 코리아 오픈을 찾은 장솨이는 “중국 대회는 여러 차례 출전 하+여 이미 우승도 하+여+보았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O
임 교수는 역시 실크로드 위에 위치하+ㄴ아프가니스탄, 둔황천불동 등에서도 비슷하+ㄴ 형태의 반가사유상이 발견되고 있다고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
아이오아이의 색다르+ㄴ 매력, '스톤에이지' 통하+여확인 하+ㄴ .	ORG-B O O O O O O
“박근령 발언은 일본에 득이 되는 것이 아니라 한일 양국에 득이 되+ㄹ 것으로 기대 하+ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
野, 원세훈 前 국정원장-나나테크 검찰 고 .	O PER-B O ORG-B O O O
가키자와 장관은 이날 중의원 예산위에서 헌법 개정 및 집단자위권 발언 등에 대하+ 여야당 의원들로부터 추궁을 받은 끝에 이같이 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
룸메이트 전현무 …오타미료 헤이 한국어 선생님으로 등장"유치원이 낫겠다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
나+ㄴ 장성택 숙청 후 오히려 북한 체제가 안정되+ㄹ 것+이라고 예상하였다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O
