현재 박 대통령도 관저에서 변호인단과 함께 특검 대면조사 대응 법리를 검토 중 이+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한편 특검팀은 이날 오후 정례브리핑을 통하+여 박 대통령 대면조사 불발 및 향후 계획에 관하+ 여 입장을 밝히+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
LG하이파이 플러스는 아날로그에 가깝ㄴ 풍부하+ㄴ 음원을 선사 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
유럽 축구에 정통 하+ㄴ 복수의 관계자들은 22일 “구단 간 논의가 활발하게 이루어지고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
이는 한 집안에서 고위 관료는 둘 이상을 배출하지 않는다는 홍색 가문의 불문율과 관련이 있다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
또한, 서울, 경기, 인천지역에 셔틀버스를 추가 도입하+ 여운행 노선을 확대하었으며, 이용인원과 관계없이 버스 노선이 매일 운영되+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
유재석은 입양되는 아이의 이름이 자신의 아들 이름과 같은 지호이+ㄴ 것에 놀라며 지호에게 내심 마음이 쓰이는 듯 시선을 떼지 못하+여 눈길을 끌었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
TV조선은 25일 '비선실세' 의혹에 휩싸이+ㄴ 최순실 씨가 인사검증과 공직자 감찰을 진행하는 청와대 민정수석실 인사에 개입하+ㄴ 정황이 드러나 +았다고 보도하였다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
TV조선이 최씨의 측근 사무실에서 확보하+ㄴ 민정수석 추천 관련 문건을 통하+여서 +이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
'민정수석실 추천인 및 조직도' +이라는 제목의 이 문건에는 2014년 6월까지 재직하였던 홍경식 당시 민정수석비서관, 이중희 민정비서관, 김종필 법무비서관의 사진과 프로필이 들어 있으며, 홍 수석의 후임 민정수석으로 곽상욱 감사위원이 추천되+어 있는 것으로 확인되었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
당시는 곽 감사위원이 민정수석에 임명되지 않았던 상황이었는데도 최씨 측근의 사무실에서 확보하+ㄴ문건에는 그 내용이 들어있다는 것이다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
