‘비정상회담’ 혜림, 생활 속에서 환경보호 적극적으로 실천 ‘비정상회담’에서 그룹 원더걸스 혜림이 뛰어나 +ㄴ 외국어 실력을 선보이며 눈길을 모으았다 .	O PER-B O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O
이날 혜림은 놀랍ㄹ 정도로 예뻐지+ㄴ 외모로 좌중의 시선을 사로잡았다 .	O PER-B O O O O O O O O
JBL 블루투스 스피커는 프리미엄 사운드를 야외에서도 쉽고 간편하게 즐기 +ㄹ 수 있어 젊은층뿐만 아니라 가족의 야외 나들이용으로 사랑을 받고 있는 제품.하만 코리아 관계자는 “젊은 층과 가족 단위 관중을 겨냥하+ㄴ 다양하+ㄴ 편의를 제공하고 있는 기아타이거즈와 2015 시즌 동안 공동 마케팅을 진행하면서 JBL은 고객층을 다양화하고 브랜드를 적극적으로 홍보 하+여+았다”면서 “앞으로도 음악, 스포츠 등 다양하+ㄴ문화행사와 제휴를 통하+ㄴ 브랜드 알 리기에 힘쓰+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그런데도 홍 지사가 ‘무상급식 폐지’를 밀어붙이 +ㄴ 것은 최근 ‘복지-증세 논쟁’을 통하+여 여론이 불리하지만은 않다고 판단하였기 때문이 +ㄹ 것이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
●인간의 길을 가다(장지글러짓음, 모명숙 옮기+ㅁ, 갈라파고스, 384쪽, 1만8000원)= 『왜 세계의 절반은 굶주리는가?』의 저자 장지글러가 자신의 사상적 토대를 밝히+ㄴ 책.볼테르·루소·마르크스·막스 베버·루카치 등 장지 글러 행보의 지적 토양이 되+ㄴ 사상가들의 시대정신을 더듬어가며 불평등의 기원, 인간의 소외와 국가의 역할, 국민 개념의 탄생 과정과 사회발전 과정 등을 고찰하+ㄴ다 .	O O PER-B PER-B O ORG-B O MNY-B O O O O O PER-B O O O O PER-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2015년 국내 인터넷뱅킹 이용건수 7,802만건, 40조원 돌파한국은행에 따르면 2015년 말 기준 인터넷뱅킹 서비스(모바일뱅킹 포함) 등록 고객 수는 1억1, 685만명으로 2014년 말 13.2% 증가 하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O MNY-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2015년 중 인터넷뱅킹(모바일뱅킹 포함) 이용 건수(일평균)는 7, 802만건으로 전년 대비 17.4% 증가하였으며, 이용금액(일평균)은 전년 대비 9.3% 증가 하+ㄴ 40조2,869억원으로 40조원을 처음 돌파하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
2015년 말 기준 인터넷뱅킹 등록 고객 성별 구성은 남성이 53.0%로 여성(47.0%)에 비하+여 상대적으로 높은 수준으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 10~30대의 비중은 하락(63.1% →59.8%) 하+ㄴ 반면 40대 이상의 비중은 증가(36.9% →40.2%)하였는데 이는 40대 이상 스마트폰 뱅킹 등록 고객 수가 크게 증가(전년말 대비 +45.5%) 하+ㄴ 데기인 하+ㄴ 것으로 분석되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 2015년 12월 중 금융서비스 전달채널별 업무처리 비중(건수기준)은 인터넷뱅킹의 비중이 꾸준히 늘어나면서 비대면 거래의 비중이 높게 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
입출금 및 자금이체 거래 시 비대면 거래 비중은 88.7%를 차지하였으며, 인터넷뱅킹(39.4%)이 2009년 12월 이후 처음으로 CD/ATM(37.7%)을 추월하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
