2012년 파키스탄 라호르의 한 병원에서 +ㄴ 저질 결핵 치료제가 심하+ㄴ 부작용을 일으키+어 환자 100명이 사망하였다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
키 150cm .현역 기수 중 최단 신.그러나 활약은 2m 장신을 능가하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
김 감독의 계약기간이 2016년으로 종료되+ㄴ다는 것을 잘 알기 때문이다 .	PER-B O O O O O O O O O
기념사진은 김씨 친구의 카메라로 찍었다 .	O PER-B O O O O
시범학교에서는 1학년 1학기에 ‘진로와 직업’ 교과 및 진로활동을 집중 편성 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
한 의원의 주장은 『지방자치시대를 앞두고 우리 당이 발전하려면 지구당을 활성화 하+여야 하고 이를 위하+여서는 당의 정치자금을 지구당 중심으로 운영하+여야 하+ㄴ 다』는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
노아람 KBD 대우증권 연구원은 “전통적으로 고배당을 실시하+여오+ㄴ 기업들과 실적이 개선되고 있는 기업들을 중심으로 배당금액이 늘어나 +ㄹ 가능성이 크다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보스포루스 1교와 2교에 양쪽을 오가는 전체 교통량의 60%가 집중되다 보니 출퇴근 시간에 다리에서 1시간 넘게 발이 묶이는 경우가 다반사+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
해저터널을 놓는 SK건설은 이런 교통체증의 해결사 역할을 맡고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O
또 경기 종료 후에는 패배에 좌절하+여 그라운드에 쓰러지+ㄴ한국 선수들을 일으키+어세우어 주거나, 끌어안으며 위로하였다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O
삼성전자는 하만 인수 확정으로 일단 차세대 성장동력으로 낙점 하+ㄴ자동차 전장사업에서 +ㄴ 속도를 내+ㄹ 수 있게 +었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이준식 사회부총리 겸 교육부 장관 후보자에 대하+ㄴ 인사청문회는 다음달 7일 열리+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
주 의원의 수성을은 여성 우선추천지역으로 돌리었다 .	PER-B O O O O O O
