키 150 cm . 현역 기수 중 최 단신 . 그러나 활약 은 2 m 장신 을 능가한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기념사진 은 김 씨 친구 의 카메라 로 찍 었 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
시범학교 에서 는 1 학년 1 학기 에 ‘ 진로 와 직업 ’ 교과 및 진로 활동 을 집중 편성한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한의원 의 주장 은 『 지방 자치 시대 를 앞두 고 우리 당 이 발전하 려면 지구당 을 활성화해야 하 고 이 를 위해서 는 당 의 정치 자금 을 지구당 중심 으로 운영해야 한다 』 는 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
노 아람 KBD 대우증권 연구원 은 “ 전통적 으로 고 배당 을 실시해 온 기업 들 과 실적 이 개선되 고 있 는 기업 들 을 중심 으로 배당 금액 이 늘어날 가능성 이 크 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B PER-I ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보스포루스 1 교와 2 교 에 양쪽 을 오가 는 전체 교통량 의 60 % 가 집중되 다 보 니 출퇴근 시간 에 다리 에서 1 시간 넘 게 발 이 묶이 는 경우 가 다반사 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
해저 터널 을 놓 는 SK 건설 은 이런 교통 체증 의 해결사 역할 을 맡 고 있 다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
또 경기 종료 후 에 는 패배 에 좌절해 그라운드 에 쓰러진 한국 선수 들 을 일으켜 세 워 주 거나 , 끌어안 으며 위로 했 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
삼성전자 는 하만 인수 확정 으로 일단 차세대 성장 동력 으로 낙점한 자동차 전장 사업 에선 속도 를 낼 수 있 게 됐 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이준식 사회 부총리 겸 교육부 장관 후보자 에 대한 인사 청문회 는 다음 달 7 일 열린다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O
