북한 주민 생활 의 바이블 격 인 ‘ 유일영 도 10 대 원칙 ’ ( 2013 년 판 ) 은 종파주의 · 가족주의 를 비판하 며 친척 · 친우 · 동향 · 동창 등 을 정실 ( 情實 ) 이나 안면 관계 라고 치부하 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
버라이어티 는 “ 전도연 , 한국 영화 의 여왕 임 을 또 한 번 입증 했 다 ” 면서 “ 상처 받 은 마음 을 서서히 불타오르 듯 표현하 는 영화 의 무드 를 전도연 이 대가 다 운 연기 로 이끄 는 스타 일리 시 한 느와르 ” 라고 호평 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
8 일 간 의 교육 일정 은 빡빡 했 다 .	O O O O O O O O O O O
〈 박순욱 · 사회부 기자 〉	O PER-B O O O O
연인 에게 편지 나 엽서 를 써넣 으면 1 년 뒤 배달해 주 는 ‘ 느림보 우체통 ’ 도 마련돼 있 다 .	O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
5 일 간 계속된 이번 사태 로 이미 1 천 명 이상 이 숨지 고 , 2 천 5 백 명 이상 이 부상 했 으며 카불 주민 수천 명 이 피난길 에 나섰 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
해커 는 지난해 두산 과 의 PO 1 차 전 선발 로 나서 4 이닝 동안 4 실점 을 하 고 패전 투수 가 됐 다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이성곤 이 이 위원 의 아들 인 것 을 알 고 재치 있 게 답한 것 이 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
제시카 , 박민영 과 닮 은 듯 다른 매력 … ‘ 마이 디어 시스터 ’ 제시카 와 박민영 의 닮 은 듯한 외모 가 화제 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
