이중 스마트워치의 등장으로 판매에 타격을 입을 것으로 예상되는 3000 스위스 프랑(3076달러) 미만의 시계는 전체의 94%를 차지하+ㄴ다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-B O O O O O O
북한의 이러하+ㄴ도발에도 불구하고 우리는 어떻게든 북한을 변화시키+어서 한반도에 평화를 정착하고 상생의 남북관계를 구축하기 위하+여지속적이+ㄴ 노력을 기울이 +어오았습니다 .	ORG-B O O O O ORG-B O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O
1960년 영화 ‘과부’로 데뷔하였다 .	O O O O O
하지만 일벌백계(一罰百戒)로 환부를 도려내기는커녕 은근슬쩍 면죄부를 주려는 교육부 덕택에 적어도 어느 한쪽은 이대로는 안 되+ㄴ다는 확신을 갖게 +었다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
인천시설관리공단은 인천대공원 내 사계절 물썰매장과 물놀이장을 9일 개장하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O
다만 "대기 불안정으로 서울, 경기 북부는 오후에 소나기가 오는 곳이 있겠다"고 덧붙이었다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O
한 달여 뒤 숨을 거두었다 .	O O O O O O
안팎으로 위기에 처하였던 JDC는 김한욱 이사장이 2013년 6월 취임하면서 변화의 바람이 불기 시작하였다 .	O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
남편 오인세씨(84)는 단란 하+ㄴ 신혼을 즐기던 1950년 북한 인민군에 끌려가 +았다 .	O PER-B O O O O O ORG-B O O O O
새누리당은 전날 의견 접근을 이루+ㄴ 선거구 획정안도 서비스 발전기본법 및 노동개혁 4법안 등 쟁점법안들과 연계하+여 일괄 처리 하+ㄴ다는 입장이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
