‘UFC 서울’ 유승옥, 기억에 남는 악플?“너무 야하+여서 말하기 곤란” 끝내 눈 .	ORG-B ORG-B PER-B O O O O O O O O O
우 감독은 “이번 사태가 발생하기 전까지는 '내부자들2'를 같은 배우들을 데리고 다시 한 번 하+여보+ㄹ .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
그때는 이 회장 눈에 차는 중국 기업가가 아직 등장하지 않았던 모양이다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O PER-B O
증권시장이 부동자금을 흡수하지 못하자 한국거래소는 해외 우량기업 상장 유치를 통하+ㄴ 활로 찾기에 나서 +었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
◇강서구대로변 근생빌딩-대지 500㎡연면적 2100㎡, 역도보 3분(300m) 7층 올근생, 가시성 확보! 임대수익용 적합.월 2,500만(만실) 연 5% 보장.대출 30억 가능(레버리지 7% 수익)실 투자 35억.02-512-7706 강남 원빌딩 중 개법인 김원상 ◇강남구 “수익형 빌딩”(최고의 상권!)-대지 240㎡연면적 750㎡/7층 건물(E/V유) 보증금 1억7,000만원/월 임대료 1,650만원 먹자 라인으로 형성 되+ㄴ 상권과 수익형으로 적합.매매가 39억원.02-533-8199 서초스카이 중개(주)이 기종◇별내신도시 대형마트 57억원-대지 1170㎡전용면적 731㎡, 지상 3층 건물.융 10억/보25억5천/ 월 1700만(부가세 별도)실 투자금 21억5천/2024년까지 장기 계약되+ㅁ.8차선 대로변으로 매가 57억.010-9885-9001 동탄고래부동산 김용모 ◇검단신도시 수익성 다가구주택-대 480㎡연 660㎡, 보 증금 2억/ 월 1000만.인 천지하철 공사 중, 두바이투자청 퓨쳐시티 인근, 검단산단 배후, 사정상급. 융자 7억원, 급매가 15억5000만원.010-2290-5981 인천서 인천공인조근원◇송파구역세권대로변 “수익형 빌딩 “-지하철 역세권, 대지 390㎡연면적 1003㎡엘리베이터 있고 나+의, 외관 깨끗하+ㄴ 6층 건물이 보증금 2억/ 월세 2200만원에 임대 중이다 .	LOC-B LOC-B MNY-I MNY-B O MNY-B MNY-B LOC-B O O O O MNY-B O O O MNY-B ORG-I MNY-B ORG-I LOC-I MNY-B LOC-B MNY-I O O O LOC-B O O O MNY-B MNY-B ORG-I O MNY-B O MNY-B O O O O O O O MNY-B LOC-B ORG-I LOC-B O MNY-B MNY-B MNY-B O O O MNY-B O MNY-B LOC-B LOC-I MNY-B O O O O MNY-B O PER-B LOC-I O O O O O O MNY-B O MNY-B MNY-I O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O MNY-B O MNY-B LOC-B LOC-B O O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O MNY-B O MNY-B O O O
앞서 ECB는 연례 통화정책회의를 통하+여 기준금리를 현행 0.05%로 동결하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O
