‘ 일 왕 도 진심 으로 사과할 게 아니 면 한국 을 방문할 필요 없 다 ’ 는 직정 ( 直情 ) 발언 은 국내 에선 잠시 박수 를 받 았 을지 몰 라도 이후 한일 관계 를 수렁 으로 빠뜨 렸 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
막내아들 은 이란 기업 서울 지사 에서 일한다 .	O O ORG-B O LOC-B O O O O
9 일 블룸버그 에 따르 면 서부 텍사스 산 원유 ( WTI ) 가격 은 올해 6 월 초 이후 이달 까지 37 % 하락 했 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
이날 정현 과 만난 베를로크 는 예선 을 거친 선수 지만 , 2012 년 3 월 세계 랭킹 37 위 까지 올 랐 던 베테랑 으로 자신 의 두 차례 투어 대회 우승 을 모두 클레이 코트 에서 거 뒀 다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 잡스 ’ 노홍철 “ 박명수 , 발전 이 없 더라 ” … 박명수 답변 은 ? ‘ 폭소 ’	O O O PER-B O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
전여옥 전 새누리당 의원 은 반기문 전 유엔 사무총장 에 대해 ' 공감 능력 이 없 다 ' 고 지적 했 다 .	PER-B O ORG-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이번 경기 를 대하 는 최 윤 구단주 의 의지 도 특별하 다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O
환경부 는 이 들 안전 기준 을 초과하 고 표기 를 제대로 하 지 않 은 업자 들 에 대해서 는 행정 처분 이 확정되 는 대로 형사 고발 을 검토하 겠 다고 밝 혔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 백종원 은 MBC ' 마리 텔 ' 에서 일시 하차 했 다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
[ 사진 아모레퍼시픽 ]	O O ORG-B O
“ 시간 이 없 어서 . ” KT 가 최근 선보인 TV 광고 한 편 이 직장인 들 의 공감대 를 불러일으키 고 있 다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
