한국에 비관적 이+ㄴ 신호는 세계에서 가장 빠르게 진행되고 있는 양극화의 속도를 누구도 제어하지 못하고 있다는 사실이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이를 통하+여 3년간 23억6000만원의 수익을 얻었다 .	O O O MNY-B O O O
함께 출전하+ㄴ 박승희(25?스포츠토토)는 1분 16초 82로 6위를 마크하었다 .	O O PER-B O O O O O O
29일 서울 외환시장에서 달러에 대하+ㄴ 원화가치는 전 거래일보다 4.8원 하락 하+ㄴ달러당 1243원으로 장을 시작하였다 .	O ORG-B O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O
대법원이 누드 사진집 등의 저작권을 인정하+ㄴ 적은 있으나 포르노 야동(야하+ㄴ 동영상)의 저작권을 인정하+ㄴ 것+ㄴ 처음이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
'리얼극장' 정정아, 결국 눈물"아나콘 .	O PER-B O O O
한국 선수 중에서 +ㄴ 김경태(30)가 공동 53위(7오버파 291타)로 가장 높은 순위를 기록하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
혜영=수분이 풍부하고 피부에 쫀쫀하게 착 달라붙는 느낌이 좋다 .	PER-B O O O O O O O O
