[영상] I 'mYourFath er!' 스타워즈'가 다가오+ㄴ다 .	O O O O O O O
중국 인민해방군 해군 소속 함정이 1일 동중국해에서 미사일을 발사하고 있다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O
농협, 1억 보이스피싱 감지범인 검거 돕 .	ORG-B MNY-B O O O O O
전북 최강희 감독은 후반에 승부수를 띄우었다 .	ORG-B PER-B O O O O O
하+ㄴ 영화의 배우를 주연과 조연, 단역으로 구분하는 일은 불필요하다 .	O O O O O O O O O O
그러다가 2012년 대선에서 박근혜, 문재인 후보의 사실상 양자구도가 형성되면서 투표율은 다시 75.8%로 뛰어오르았다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
개혁·개방 30년의 성과로 중국이 다시 굴기(崛起·우뚝 섬) 하+였다는 사실을 세계 만방에 알리는 무대+이었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
국토부 관계자는 “해당 차량들은 이미 종합시험 운전 등의 완성검사를 모두 거치었으므로 안전운행에 지장이 없을 것으로 보+ㄴ다”고 해명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
외환위기로 인하+여 한국은행이 동전 거래량을 줄이었기 때문이다 .	O O ORG-B O O O O O
배우 송혜교가 드라마 사전 제작에 대하+ㄴ 장단점을 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O
이날 송혜교는 “급하게 찍지 않아서 이야기 하+ㄹ 시간이 많아서 좋았다 .	O PER-B O O O O O O O O O
이 점은 아시아의 다른 신흥국가들에도 문제 이+ㅂ니다 .	O O LOC-B O O O O O
