토요일이+ㄴ 27일 오전 1시 알렉시스 치프라스 그리스 총리(사진)가 긴급 연설을 통하+여 “(국제채권단과의) 구제금융 협상안을 7월 5일 국민투표에 부치겠다”고 발표하였다 .	O O O O PER-B PER-I LOC-B O O O O O O O O O O O O O
》국회 윤리특별위원회의에서 만장일치로 가결되+ㄴ 무소속 심학봉 의원에 대하+ㄴ제명안은 국회 본회의 의결만을 남기+어두고 있다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
[국회사진기자단 .	ORG-B O
공개되+ㄴ 화보 속 두 사람은 카메라를 향하+여 상큼하+ㄴ미소를 짓고 있어 보는 이들의 이목을 집중시키+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
철도부품업체로부터 뇌물을 받은 혐의로 재판에 넘기+어지+ㄴ 새누리당 조현룡 의원(70)이 항소심에서도 징역 5년을 선고받았다 .	O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O
서울고법 형사1부(부장판사 이 승련)는 특정범죄가중처벌법상 뇌물 혐의 등으로 구속기소되+ㄴ조 의원에게 21일 1심 대로 징역 5년과 벌금 6000만원, 추징금 1억6000만원을 선고하였다 .	ORG-B MNY-B O O O O O O PER-B MNY-I MNY-B MNY-B O O O O O O MNY-B O O
서울생활은 브뤼셀에서 보다 2배 정도 격렬하고 빠르 아+지었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O
“금융거래 알고 하+ㅂ시다”/은 감원, 「유의사항 」 발 .	O O O O O O O O
손연재, 2월 그랑프리 불참… 향후 거취 주 .	PER-B O O O O O O O
앞좌석은 사양에 따르 아16방향 또는 22방향으로 조절하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O
군 복도 섹시하+ㄹ 수 있다는 것을 보이어 주+ㄴ KBS2TV 드라마 ‘태양의 후예’가 돌풍을 일으키고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
