이러다 보니 2013년 말 기준 산업통상자원부가 지원 하+ㄴ R&D 사업의 특허출원 건수 대비 우수특허비율은 3.6%에 머물고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
시애틀과 1년 계약이 끝나 +았기 때문에 에이전트가 새롭ㄴ 계약을 준비 중이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
대우조선이 도산하+ 여 빚 잔치를 하면 전체 채권 21조4614억원 가운데 26%만 회수 가능하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	MNY-I O O O O O O O MNY-B O O O O O O O
육절기 부품 가운데 사라지었던 톱날은 의왕시 청계산 근처에서 찾아내 +었다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O
금강하구에 +ㄴ강과 바 .	LOC-B O O O
6·25전쟁 중에는 공군사관학교 부교장 겸 교수부장으로 사관생도 교육과 전투비행단의 작전 및 후방지원 임무를 맡았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이승건 why@donga. com·임보 미기 .	PER-B O O O O
이지연 통계청 인구동향과장은 “올 상반기(1~6월) 출생아 수는 21만명으로 전년 동기 대비 5.7%가 줄었는데 하반기에도 이런 추세가 이어 지+ㄹ 전망”이라며 “올해 연간 출생아 수는 2014년과 2015년에 기록하였던 43만명대에 못 미치+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데그룹은 또 인도네시아에 설치하+ㄴ 마트 41곳, 백화점 1곳의 배송 물류시스템을 살림그룹이 운영하는 편의점 1만1000곳과 공동 서비스하는 방안도 추진하+ㄴ다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
검찰이 경찰 간부 직권남용 혐의 수사를 위하+ 여 경찰청을 압수수색하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O
변호사법 31조 1항 3호는 공무원으로 재직 시 직무상 취급하거나 취급하게 되+ㄴ 사건은 변호사가 되+ㄴ 후 수행 하+ㄹ 수 없도록 규정하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"'LaRoyale' 전격 참전!" 월드오브 워쉽, 프랑스 군함 최초 등 .	O O O O O ORG-B O O O O
