항상 “석모야” +이라며 찾던 선수들이 진심을 담아 그간의 고마움을 표현하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
현재 10여 곳의 후보지를 대상으로 평가를 진행하고 있다 .	O O O O O O O O O
다만 문제가 되는 것은 크리스토퍼 장관이 지금의 한국 문민정부 하에서는 국가보안법이전처럼 지나치게 무리하+ㄴ짓을 하고 있지는 않다는 점을 간과하지 않았나 하는 것이다 .	O O O O PER-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
김정남 암살 혐의 베트남 여성, 페이스북 친구 중 한국인 남성여 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O
이에 방준혁 넷마블이사회 의장은 이 같은 불명예를 씻겠다는 의지로 지나 +ㄴ 1년간 일하는 문화 개선 작업을 실시하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
그의 나이 24세 되던 해부친을 따르 아연행을 가+았다가 그 이듬해 이임송의 소개로 당대 석학이 +ㄴ 담계옹 방강(覃溪翁方綱·1733~1818)을 만나 +았으며, 다시 운대 완원(雲臺阮元·1764~1849)을 만나 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O PER-B PER-B O O O
비준 지연… WTO 내년 출범 불 .	O O ORG-B O O O O
사람이 흥분하거나 운동 하+ㄹ 때는 교감신경이 작용하+여심장을 빠르고 강하게 뛰게 하고, 편히 쉬거나 잠을 자+ㄹ 때는 부교감 신경이 작동 하+여서 심장을 천천히 그리고 약하게 뛰게 하는 정교하+ㄴ조절 메커니즘도 갖고 있죠. 평소에는 60회에서 100회 정도, 빠르+ㄹ 때는 180회에서 200회까지 뛰+ㄹ 수 있는 능력을 갖고 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
○아파트 단지, 의원실마다 “반송하+여주세요”서울 관악구의 서울대 교수 아파트는 대표적 이+ㄴ ‘김영란법 지뢰밭’ 가운데 하나+이다 .	LOC-I O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O
당시 회사로부터 “경매를 진행하+여보지 않겠느냐”는 제안을 받은 그는 6개월이 넘게 연습을 하+ㄴ 뒤 2010년 6월 첫 경매에 나서 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박은서 clue@donga. com·이샘물기 .	PER-B O ORG-B O
환경훼손이 크고 기존 공항 폐쇄에 대하+여 제주도 주민들이 반대하기 때문에 실행 가능성이 떨어지는 것으로 평가되었다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
선수들 외에도 감독들 중에서 +ㄴ ‘게겐 프레싱(GegenP ress ing)’의 창시자 위르겐 클롭도 도르트문트를 세계 무대에 올리며 위상이 올라가 +ㄴ 감독 중 한 명이다 .	O O O O O O O O O O PER-B PER-I ORG-B O O O O O O O O O O O
