한국 조선두유지, 레바논 전에 달리었 .	ORG-B O O O O O
20일 역대 최대 규모(참가자 2만8000명)로 치르어 지+ㄹ 동아마라톤(서울국제마라톤)은 채널A를 통하+여 100여개국으로 생중계되+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O
이 제품은 6.7g 무게에 4cm 크기에 불과하+여 세계 최소형 최경량 반려견 웨어러블 디바이스+이라는 기록을 가지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
마모트의 광고 풀 버전은 24일, 마모트 유튜브 브랜드 채널과 공식 페이스북 등에서, ‘너만 있으면 되+어’ 음원은 각종 음원 사이트에서 확인 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배영수, 대구구장 1루덕아웃의 추 .	PER-B LOC-B O O O
박 대통령은 지나 +ㄴ 15일 광복절 경축사에서 지난해 에잇어 광복절을 ‘건국절’로 규정짓고, 안중근 의사의 순국장소를 하얼빈으로 잘못 말 하+여 논란을 부르어 일으키었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O
이날 방송에서 전원책은 광복절대 하+여 이야기하던 중 김구라에게 개명을 제안하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O
여기에 신분당선 개통으로 동천역을 통하+여판 교역을 15분대, 강남역을 20분대로 빠르+ㄴ이동이 가능하다 .	O O O LOC-B O O O LOC-B O LOC-B O O
금융당국 “의심 정황들여다보+ㄹ 것 .	ORG-B O O O O
이랜드리테일 ‘해외 명품대전’ 열+ㄴ .	ORG-B O O O O
아동 전문 미술학원 ‘영재들의 미술상자’는 오는 6월 11일 오전 11시부터 국립과천과학관에서 ‘별빛 우주여행 그리기 대회’를 개최 하+ㄴ다고 밝히었다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O LOC-B O O O O O O O O
CJ가 영화 배급사를 장악하+여중소 배급사가 서+ㄹ 자리가 줄어들 +ㄴ 것+ㄹ 비판 하+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이어 “국민의당 정의당 어느 당 후보로 단일화가 되+어도 힘껏 돕ㄹ 것”이라고 +였다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
CJ헬로비전이 주주들에게 SK브로드밴드와의 합병 의견을 묻기 위하+여26일 열 +ㄹ 예정이+ㄴ 주주총회도 위법이라고 보고 있다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
