지난달 전국 분양권 4조원 거래… 수도권 전년 比273% .	O O O MNY-B O LOC-B O O O
내년에 착공하+여 2020년 완공 하+ㄴ다 .	O O O O O O
김미려 정성윤 모으아 그렇게 가족이 되+ㄴ .	PER-B PER-B O O O O O
듣는 것만으로도 마음을 설레게 하는 여행지, 유럽!로맨틱 하+ㄴ 유럽을 크루즈를 타고 럭셔리하게 여행 하+여보는 것은 어떻 +ㄹ까.크루즈 여행으로 충분히 만족스럽 ㄴ 여행을 하+ㄹ 수 있지만 한번 갈기 어렵 ㄴ 유럽 여행을 7박 8일 여정으로 끝내기는 아쉽다 .	O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
NASA의 도움을 받아 연구를 하고 싶으면 제안서에 반드시 어떤 방식으로 일반인들이 쉽게 접근하+ㄹ 수 있도록 자료를 제공하+ㄹ 것이 +ㄴ지 밝히+어야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이벤트 참여자들은 블랙야크 페이스북, 블로그를 통하+여엣지 다운송 음원을 다운로드 받을 수 있으며, 가사를 개사하거나 직접 편곡을 하는 등 다양하+ㄴ 느낌으로 재해석 하+여도전 하+ㄹ 수 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 흐름 속에 CNN은 예외적 존재+이다 .	O O O ORG-B O O O
구혜진 JTBC 사회 1부기 .	PER-B ORG-B O O O
37개 대(성심여대와 가톨릭대의 통합으로 1개 대감소)의 본고사가 42일 앞으로 다가오았다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
방송 3사 월화, 수목 드라마 ‘굴욕 .	O O O O O O O
