‘썬더볼트’ 두 주인공의 심리 드라마도 역시 묵직하다 .	O O O O O O O O
2011년 3월 유전개발 계약을 따+아내기 위하+여 UAE에 두 번째 방문하였을 때야 맛보+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
그릭요거트 2주 체험 하+여보니 … “당장 먹어보+아야지 .	O O O O O O O O
탄핵 표결 자정 넘기+ㄹ 가능성 대비 … 국민의당, 임시국회 소집 제 .	O O O O O O O ORG-B O O O O
신 감독은 “엔트리가 18명뿐이라 멀티플레이가 가능하+ㄴ 선수들 위주로 선발하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
공직에 처음 입문 하+ㄴ 9급 1호봉의 임금 인상액은 26만원으로 올해 공무원 전체 임금 인상률이+ㄴ 3%보다 높은 4.2% 수준이다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
@galleryinarticletag@평균 초혼연령보니, 남녀 연령 30대 ↑…결국 돈이 문제? 평균 초혼 연령 증가 수치가 숫자로 확인되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 김시우는 20일 PGA투어가 발표하+ㄴ 신인 랭킹에서 그리요를 제치고 1위에 오르았다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O
