“피해자-유가족에 진심으로 죄송”…檢, 제품 개발 연구원 2명도 소 .	O O O O O O O O O
지난해 말까지 말레이시아가 확보하고 있는 호텔 객실은 모두 5만7천실 .	O O ORG-B O O O O O O O
대표 메뉴 : 한우 양념갈비(150g) 5만8000원, 불고기 3만5000원, 갈비탕 1만3000원 .	O O O O MNY-B MNY-B O MNY-B O MNY-B O
2013년 26 경기에 나가 +았지만 1승 2패, 1홀드, 방어율 4.50으로 평범하었다 .	O O O O O O O O O O O O
유 작가가 거듭 강조하+ㄴ 것은 ‘매력적이+ㄴ 캐릭터’ +이었다 .	PER-B O O O O O O O O
25일 문화재청 경복궁관리소는 다음달 1일부터 10월 31일까지 7개월간 경회루(국보 제224호) 내부를 특별관람을 실시하+ㄴ다고 밝히었다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
또 이때 직접 개발하지 않은 기술은 인정하지 않는 현상을 가리키는 NIH(Not-inventedHere) 신드롬이 강하게 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한 골을 내주더라도 2∼3골씩 몰아치+ㄹ 수 있는 화력을 향하+ㄴ기대감이다 .	O O O O O O O O O O
더불어민주당 대선 경선 후보 이+ㄴ 안희정 충남지사 지지선언을 위하+ㄴ 제주지역 청년 명단이 조작되었다는 의혹과 관련 하+ 여경찰과 제주도 선거관리위원회가 진위 파악에 나서 +ㄴ 것으로 확인되었다 .	ORG-B O O O O PER-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O LOC-B ORG-I O O O O O O O
순환선이+ㄴ 2호선은 주요 대학을 경유하고 다른 노선으로 환승하+ㄹ 수 있는 역이 22개나 있어 항상 붐비+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
