안재욱, 뮤지컬 배우 최현주와 열애…"진지하+ㄴ만남가지고 있다 .	PER-B O O PER-B O O O
○ 백 마디 말보다 한 번의 눈길이 더 정확특히 자신이 조직을 이끌는 상사이고 리더+이라면 자신이 몸으로 어떤 말을 하고 있는지를 명확히 인식 하+여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
출국 하+ㄴ 외국인 수는 30만 1010명으로 1년 새 11.3% 크게 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O
그러나 지나 +ㄴ대회에서 조별리그 3위로 16강에 진출하+ㄴ 4개팀 중 2팀(스웨덴, 코트디부아르)이 8강에 오르았을 정도로 청소년 대회에는 변수가 많다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
임 대표는 “카카오가 생활의 편리를 제공하+여주는 좋은 O2O 플랫폼이 되+ㄹ 수 있다고 보고 O2O 플랫폼 전략을 강화하기로 +였다”며 “(카카오와 외부 파트너가) 각자 잘하는 것에 집중하는 것+이 효과적이라고 판단하였다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
이에 따르 아카카오는 카카오택시·카카오 드라이버(대리운전)·카카오파킹(주차) 등 ‘스마트 모빌리티’(이동) 분야와 이미 출시 하+ㄴ 카카오헤어샵(미용) 정도만 운영 하+ㄴ다 .	O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O
중국 일본 CIS(독립국가연합) 등 3개 국가와의 교역액이 17억3백만 달러로 전체의 68.8%+이었으며, 중국이 총교역 액의 36.3%를 차지, 북한의 대중국 의존도가 심화되고 있다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O MNY-B MNY-I O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-B O O O O
이에 김진국은 가난하+여서 황금 대신 좋은 쌀을 정성껏 씻어 공양을 드리니아들(원강도령)을 낳았고, 황금을 바치+ㄴ 원진국은 딸(원강암이)을 낳았다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O PER-B PER-B O O
KB손해보험 관계자는 20일 삼성화재와의 맞대결을 앞두고 소문의 진위 여부를 확인하느라 여념이 없었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
이 지침은 기존에 ‘6주 이상 연속 복용 금지’에서 이번에 ‘총투약 기간 12주초과금지’로 바뀌었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
청와대 민정수석을 지내+ㄴ 최재경 변호사 등이 추가로 합류하+ㄹ 가능성이 거론되고 있다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
