지나+ㄴ 18대 대선 때 박근혜 전 대통령은 ‘박근혜 약속펀드’로 51시간 만에 250억원을 모으았고 대출로 200억원을 마련하였다 .	O O O O PER-B O O PER-B O O O MNY-B O O MNY-B O O
삼성전자 브랜드 가치 세계 7위-현대차 35위… 1위는 .	ORG-B O O O ORG-B O O O
밤 가시마을 8, 9단지 일대다 .	LOC-B LOC-I O O O O
[영재교육의 현주소] 과학고·영재학교 목표로 생후 30개월부터 영재성 판별검사 아이는 학교가 끝나자마자 부리나케 학원을 향하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
건설업에 종사하고 있는 천호일(30)씨는 NYT와의 인터뷰에서 “일이 너무 바쁘고, 나+의자신 걱정 하+여야 하+ㄹ 것이 많아서 북핵 문제는 신경 쓰지 않는다”고 말하였다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
크+ㄴ차.밴도 있었고 …"공익재단이 +ㄴ미르재단, K스포츠재단 그리고 최씨 개인회사로 알려지+ㄴ 더블루K와 인접 하+ㄴ이곳에서 관련 사업들을 관장 하+여+오았을 가능성도 제기되 +ㅂ니다 .	O O O ORG-B ORG-I O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
더구나 미르재단 사무부총장을 지내+ㄴ 김성현씨가 카페 운영사의 이사로 등재되 +ㄴ 사실이 확인되었습니다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O
2014년 11월 개업 하+ㄴ카페 테스타로 싸는 최순실 씨 관련 의혹이 제기되 +ㄴ 지나 +ㄴ 8월 돌연 폐업하였습니다 .	O O O O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O
1903년 출범 하+ㄴ TDF는 1919년 옐로 저지를 만들었다 .	O O O ORG-B O O O O O
팀 쿡 애플 최고경영자(CEO)는 25일(현지시간) 임직원들에게 보내+ㄴe메일에서 이같이 밝히었다 .	PER-B PER-I ORG-B O O O O O O O
롯데는 한국스페셜올림픽위원회와 함께 나누+ㅁ과 배려의 정신을 전파하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
