또 세종 테크 밸리 와 맞닿 아 있 어 이 에 따른 수혜 도 예상된다 .	O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O
한 장관 은 회의 말미 에 “ 우리 군 의 변함없 는 가치 는 어떠한 상황 에서 도 적 과 싸 워 이기 는 것 ” 이 라며 “ 이 가치 에 기반 한 능력 을 구비한 군 이 야 말 로 신뢰 받 는 군 이 자 최후 의 보루 ” 라고 강조 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
권광민 에게 무엇 보다 빨리 영어 를 배우 라고 조언하 고 싶 다 ” 고 덧붙 였 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
MSG 가 인체 에 크 게 해롭 다는 루머 가 돌 았 고 미원 의 판매 는 뚝 떨어 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “ 유엔 은 오래 전 부터 중립성 과 도덕적 힘 을 잃어버 렸 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
28 세 의 아시아 유학생 이 단상 에 올 랐 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
“ 새누리당 은 대구 가 우스 운가 배 ( 가 봐 ) ? 막 후보 를 아무 데 나 넣 었 다	O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 롯데 가 ( 家 ) 의 형제 간 경영권 분쟁 탓 에 효성 의 사례 도 종종 보도된다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
하지만 현 표준 약관 에서 사망 위자료 는 19 세 이상 60 세 미만 인 피해자 는 4500 만 원 , 19 세 미만 이나 60 세 이상 은 4000 만 원 을 받 는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
걸그룹 ' 포 미닛 ' 현아 가 1 년 만 에 돌아온다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
