또 세종테크밸리와 맞닿아 있어 이에 따르+ㄴ 수혜도 예상되 +ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O
한 장관은 회의 말미에 “우리 군의 변함없는 가치는 어떠 하+ㄴ 상황에서도 적과 싸우어 이기는 것”이라며 “이 가치에 기반 하+ㄴ 능력을 구비 하+ㄴ군이야말로 신뢰받는 군이자 최후의 보루”라고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
권광민에게 무엇보다 빨리 영어를 배우라고 조언하고 싶다”고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O O O O
MSG가 인체에 크게 해롭다는 루머가 돌았고 미원의 판매는 뚝 떨어지었다 .	O O O O O O O O O O O
이어 “유엔은 오래전부터 중립성과 도덕적 힘을 잃어버리었다 .	O ORG-B O O O O O O
28세의 아시아 유학생이 단상에 오르았다 .	O LOC-B O O O O
“새누리당은 대구가 우습ㄴ가 배(가+아보+아)?막 후보를 아무 데나 넣었 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O
최근 롯데가 (家)의 형제간 경영권 분쟁 탓에 효성의 사례도 종종 보도되+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O
하지만 현 표준약관에서 사망위자료는 19세 이상 60세 미만이 +ㄴ 피해자는 4500만원, 19세 미만이나 60세 이상은 4000만원을 받는다 .	MNY-I O O O O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O
걸그룹 '포미닛' 현아가 1년 만에 돌아오+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O
