허 회장은 “자신이 속하+ㄴ 곳에 얽매이지 말고, 물리적 제약과 자신의 한계를 뛰어넘는 노력이 필요하다”고 당부하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
추신수는 2-1로 리드 하+ㄴ 8회 말 수비에서 제이크 스몰린 스+하기로 교체되+어 경기에 빠지었다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O
현재 최씨는 자신만의 창의적 이+ㄴ 레시피를 1000가지 넘게 갖고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O
국회 환경미화노동조합 김영숙 위원장은 8일 "그동안 국회 청소노동자들은 순종 안 하면 밉보이고, 말 한마디도 못 +였다 .	ORG-B O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O
카운티 경찰청은 트위터를 통하+여 현지시간 오전 10시 38분에 총격 신고 전화를 받았다고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
조사 대상은 통계청 기준에 따르 아분류 하+ㄴ빈곤층 253명, 중산층 1205명, 고소득층 272명이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
블루홀, 2016년 하반기 신입 공개채용 실 .	ORG-B O O O O O O
저는 10대 때부터 그림으로 밥벌이를 +였어요 .	O O O O O O O
며 "게임스컴을 시작으로 올 하반기 업데이트와 서비스를 가속화해 흥행기세를 잇어나가는 한편, 북미 유럽시장의 성공 경험을 바탕으로 글로벌 멀티플랫폼 게임 서비스 전략을 확대하+여나가 +ㄹ 것"이라 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
'검은 사막'은 올 3월, 카카오 게임즈 유럽법인에서 북미-유럽 자체 서비스를 시작하+ㄴ 이래 출시 첫 달 가입자 40만명이 유입, 최고 동시접속자 10만명을 기록하+여역 대국산 PC온라인게임 중 최대 성과를 내며 쾌조의 시작을 보이었다 .	O O O O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
