지구 곳곳 “어글리코리언”/ 공보처 해외 사례 모으아 발 .	LOC-B O O O O O O O O
언론과 각종 자료를 통하+여중국과 대만 관계를 뜻하는 ‘양안 관계’(兩岸關係)에 대하+여 알아보았다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
쟁점과 토론지금의 중국(중화인민공화국)과 대만(중화민국)은 하나 이면서도 둘이다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O
21일부터 22일까지 이틀간 산악스키 동호인 50여명이 참석하+ㄴ 가운데 빅토리아, 아폴로 등 6면의 슬로프에서 산악 스키 훈련과 병행 하+ㄴ 시범 운영을 실시하였다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
그러면서민 의원은 “그 분은 수없이 많은 공약을 얘기하었지만 그 공약을 지키려는 진전이 없었고, 이행 하+ㄴ바도 없다”며 “정말 그분이 경남도지사로 있는 것도 경남도민들한테는 불행”이라고 비난하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
보+ㄴ인양은 마무리까지 1분 1초가 예민하+ㄴ 작업이다 .	O O O O O O O
특히 질염은 나이에 상관없이 여성이라면 흔히 걸리+ㄹ 수 있는 질환이기 때문에 청소년뿐만 아니라 소아, 임신부, 수유부 등 모든 여성에게 질나+의 유익균 증식을 위하+ㄴ 유산균 섭취는 필수+이라는 점을 잊지 말자. Editor’sPick▼유산균 증식을 통하+여 여성질 건강에 도움을 주는 ‘엘레나’ ▼ 여성질환 예방을 위하+ㄴ 멀티 유산균 유한양행 엘레나는 국내 최초로 식약처에서 질 건강에 도움을 주는 기능을 인정받은 ‘UREX 프로바이오틱스’를 원료로 사용 하+여 효과적이고 안전하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시즌 타율은 이치로 답지 않은 2할 2푼9리로 끝내 +었다 .	O O PER-B O O O O O O O
결국 복면을 벗은 솜사탕은 그룹 다 비하지 멤버 강민경이었다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O
