또 해결이 가장 시급하+ㄴ 지역 문제를 묻는 질문에서도 「교통체증 완화」 35.2%, 「지하철 ­버스 등의 교통 편의 확대」 10.3% 등 응답자의 45.5%가 교통문제를 꼽았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국무역협회와 관세청에 따르면 2013년 628억2000만달러+이었던 한국의 대(對) 중국 무역수지 흑자는 2015년 468억7000만달러로 감소하였다 .	ORG-B ORG-B O O MNY-B ORG-B O ORG-B O O O MNY-B O O
전날 ‘야권의 불모지’이+ㄴ대구에서의 첫 유세 컨셉이 중도 확장이었다면 이날 유세에서는 텃밭 다지기와 통합에 집중하였다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
이에 전소미는 “개성 있게 낳아주시+어서 감사하다”면서 미소를 짓었다 .	O PER-B O O O O O O O
목소리는 한옥타브 올라가 +았고 몸은 하늘을 날 듯 가볍어 보이고 얼굴은 장하+ㄴ일을 하+ㄴ 것처럼 상기되어 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
미러 OLED는 75% 반사율 실현… “거울 보며 액세서리가 상착용 .	O O O O O O O O O O
그렇다면 이제 가장 중요하+ㄴ 질문이 하나 남는다 .	O O O O O O O O
‘백종원 돈가스’ 백종원이 돈가스 튀김의 비법을 전수하+ 여화제+이다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
2011년 일본의 화학업체 이+ㄴ 아사히카세이케미컬이 한국에 200억엔(당시 약 2700억원)을 투자 하+여울산공장을 증설하면서 밝히+ㄴ 내용이다 .	O ORG-B O O ORG-B ORG-B MNY-B O MNY-B O ORG-B O O O O
특히 전년 대비 영업이익 감소사(295사)의 주가는 평균 1.59% 하락하였다 .	O O O O O O O O O O
