검찰은 11월 26일 자본시장법 유사수신행위법 위반, 사기 등의 혐의로 이 회사 대표이사 이모(50)씨와 경영지원 부사장 범모(45)씨를 구속기소하고 영업부문 부사장 박모(48)씨를 불구속 기소하였다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O PER-B O O O
PilgrimStakes-Gr.3 출전마 가운데서도 가장 낮은 축에 들었다 .	O O O O O O O O
1일 방송되+ㄴ KBS2'해피투게더3'는 '연예계 오누이' 특집으로 꾸미+어+지었다 .	O O ORG-B O O O O O
이밖에도 포화지방산, 단순 불포화지방산, 다중불포화지방산 등 다양하+ㄴ 지방산 30여종을 함유하고 있어 건강하+ㄴ식생활에 필요하+ㄴ 모든 영양소를 함유하고 있는 것이나 마찬가지+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
분량이 많지 않지만 좀 중량감 있는 믿음직스럽ㄴ 배우가 하+여주기+ㄹ바라 +았다 .	O O O O O O O O LOC-B O O
22일(현지시간) 중국 안후이(安徽)성 허페이에서 제5회 국제 가슴모델대회가 개최되었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O
[단독]대우조선, 고재호 사장 때 분식회계로 4900억성과 급 잔 .	ORG-B PER-B O O O MNY-B O O O
버벌진트, 노래 가사에 “내가 다시 +ㄴ 음주운전 안 하는 것처럼 .	PER-B O O O O O O O O O O
안 의원의 꼼꼼하+ㅁ이 방송 시작부터 확인되 +ㄴ 셈이다 .	PER-B O O O O O O O O
