배심원 7 명 은 만장일치 로 유죄 로 판단 했 다 .	O O O O O O O O O O O O
검찰 은 박 씨 가 사건 전날 화투 를 치 다가 심하 게 다 퉜 다 는 피해자 진술 , 피고인 옷 과 전동 휠체어 , 지팡이 등 21 곳 에서 농약 성분 이 검출된 점 , 집 에서 농약 성분 이 든 드링크제 병 이 나온 점 등 을 증거 로 제시 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 50 여 분 동안 사건 현장 에 있 으면서 구조 노력 을 하 지 않 는 등 범행 전후 미심쩍 은 행동 등 도 박 할머니 를 범인 으로 지목한 이유 라고 검찰 은 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
피고인 측 변호인 단 은 1 , 2 심 에서 범행 동기 , 농약 투입 시기 , 고 독성 살충제 구입 경로 등 직접 증거 가 없 다고 이 를 반박 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
변호인 단 은 앞서 결심 공판 에서 “ 80 대 노인 이 당황한 상황 에서 전화 다이얼 을 눌 러 구조 요청 을 하 기 는 쉽 지 않 다 ” 며 “ 피고인 이 잘못된 판단 으로 구조 가 지연된 것 은 사실 이나 판단 착오 를 비난할 수 는 있 어도 범인 으로 몰 수 는 없 다 ” 고 주장 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 할머니 는 앞서 항소심 결심 공판 최후 진술 에서 “ 나 는 절대로 농약 을 넣 지 않 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
통계청 이 발표한 ‘ 2016 년 양곡 소비량 조사 결과 ’ 에 따르 면 지난해 우리 국민 1 인 당 연간 쌀 소비량 은 61.9 kg 으로 1 인 당 하루 쌀 소비량 은 169.6 g 이 었 다고 한다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동아 전람 이 주최하 는 이번 행사 에 는 가전 과 주방 용품 , 욕실 용품 , 홈 인테리어 , 가정용품 , 가구 , 차 ( 茶 ) · 공예품 , 판촉 및 선물 용품 , 기타 생활 용품 등 이 전시된다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
출연자 노 유민 은 아내 이명천 과 전화 통화 를 시도 했 다 .	O PER-B PER-I O O PER-B O O O O O O O O
올해 1 월 에 열린 SIHH 에서 도 고급 시계 들 은 새로 운 무브먼트 ( 시계 작동 장치 ) , 투르 비옹 기술 ( 중력 으로 생기 는 오차 를 보정하 는 장치 ) , 퍼페추얼 캘린더 ( 윤년 · 윤달 까지 잡아내 는 날짜 자동 계산 장치 ) 등 신기술 을 앞세 워 경쟁 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
0.6 % p 상승한 23.7 % 의 지지율 을 보이 며 7 주 연속 1 위 를 지 켰 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
25 일 오후 고향 인 전남 곡성 에서 먼저 체포된 최 씨 는 27 일 구속 영장 이 발부돼 수감 됐 다 .	DAT-B DAT-I O O O LOC-B LOC-B O O O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
필요하 면 최근 귀국한 신 씨 를 소환할 방침 이 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
그 는 2011 년 12 월 김정일 이 사망하 자 사이버 분향소 를 설치하 고 “ 김정일 은 민족 의 위대한 지도자 ” 라는 취지 의 애 도 글 을 올린 혐의 등 으로 지난해 6 월 징역 1 년 집행 유예 2 년 이 확정된 바 있 다 .	O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O
