한전 입찰 전산시스템 10년간 구 .	ORG-B O O O O O
이 대학에서 +ㄴ매학기 시작 전 교수들이 모이어 강의 계획을 함께 점검하고 학생들의 수업 몰입도를 높이 +ㄹ 수 있도록 교습법을 배우며, 학생 열 명 중 아홉(90.5%)은 지나 +ㄴ학기에 교수와 수업내용·과제를 상담하+ㄴ 경험이 있다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기가인터넷, 출시 9개월 만에 50만명 가 .	O O O O O O O
2010년 원심분리기 공개 이후 우라늄 농축이 지속되고 있고, 최근에 +ㄴ 영변 핵시설이 재가동되면서 플루토늄 추출도 가능하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
불면증에 시달리었던 마켈은 결국 개인사까지 겹치면서 1경기도 뛰지 못하+ㄴ 채 한국을 떠나 +았다 .	O O PER-B O O O O O O O LOC-B O O O
“어르신들이 2시간 넘게 오페라를 보+ㄴ다는 것 +ㄴ쉽지 않기도 하+여서 아예 찾아가 +아서 한국 독일가곡 등을 부르는 공연을 마련하였어요 .	O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O
정답이라고 확신하+ㄴ A양은 성적표를 보고 놀라 +았다 .	O O PER-B O O O O O
해당 문제가 오답 처리되 +어 5점이나 깎였던 것.‘불꽃 반응’이라는 정확하+ㄴ 단어 대신 A양이 ‘반응’이라고 표현하였기 때문이었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
하지만 1년이라는 공백이나 자신에게는 틀에 갇히 +ㄴ나+의 삶을 깨트리+ㄹ 수 있는 충격을 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
인제대가 높은 취업률과 다양하+ㄴ 취업지원 프로그램으로 관심을 끌고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
KBL “KGC 전창진 감독등록보류하겠다 .	ORG-B ORG-B PER-B O O
그는 반기문 유엔 사무총장에 대하+여서는 “아주 친미(親美)적이고 유능하+ㄴ 외교관료”+이라며 “외교관료 가운데 주류 중의 주류”라고 +였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
