이어 최씨의 변호인은 “피해자들에게 빌리+ㄴ돈을 일부 변제하였고, 변제하+ㄹ 예정이라는 점도 고려하+여달라”고 덧붙이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
법정에서 +ㄴ 최홍만 또한 “본의 아니게 이런 일이 일어나게 해죄송하다 .	O O PER-B O O O O O O O O
[인천/경기]서운산단 시행사, 정관무시하고 도급약정서 체 .	LOC-B O O O O O
한국 외교수장이 인권이사회에서 군 위안부 문제를 제기하+ㄴ 것은 처음이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O
‘건국대 폐렴,’건국대 동물생명과학대에서 질병이 발생하+여학생, 연구원 등 21명이 폐렴 증상을 호소하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
잇어 홍신애는 김을 펼치었을 때, 밥은 양 옆을 남기고 김이 보이게 넓게 펼치었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편 이날 ‘수요 미식회’ 편에는 ‘나물김밥’, ‘다시마 김밥’, ‘돈가스 김밥’을 3대 맛집으로 꼽았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
'풍문으로 듣었소'고아성가족도 갑질 시작? 자체 최고 시청률 경 .	O PER-B O O O PER-B O O O
그만큼 두 팀의 전력차는 크지 않다 .	O O O O O O O
거미와 열애를 시작하+ㄴ 조정석은 이미 지난해 9월부터 자신의 결혼관을 밝히+어+오았다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O
8일 레바논 원정(3-0승)에 참여하는 대신, 울리슈틸리케(독일) 감독의 배려로 6일 영국으로 조기 출국 하+여새 팀 적응에 나서 +었다 .	O LOC-B O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
이 같은 구두개입은 미국 대선 이후 나타나 +ㄴ달러화 강세를 억제하기 위하+ㄴ의 도로 해석되 +ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
