파리바게뜨는 모든 NBCI 평가 요인에서 상승세를 보이며 리딩 브랜드로서의 입지를 강화하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
방송대 프라임칼리지, 100% 온라인 교육과정으로 평생교육 실 .	ORG-B ORG-I O O O O O O
오마이비너스, 소지섭-성훈-헨리 ‘한 지붕 세 남자’ 식사 사진 공개 16일 첫 방송 예정이+ㄴ KBS 드라마 ‘오마이비너스’ 소지섭-성훈-헨리의 촬영 현장 모습이 공개되었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O PER-B O O O O O
9일 ‘오마이비너스’ 홈페이지에는 소지섭-성훈-헨리가 한 지붕 하+ㄴ 식탁에 둘러앉아 즐겁ㄴ시간을 보내고 있는 모습이 공개되었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
깔끔하+ㄴ희+ㄴ 셔츠 차림의 소지섭은 부드럽ㄴ 육즙의 스테이크를, 극중 UFC 웰터급 챔피언이 +ㄴ성훈은 고구마와 아스파라거스 등이 곁들이 어지+ㄴ 체중 조절식을, 헨리는 올리브 오일로 맛을 내+ㄴ 먹음직스럽 ㄴ파스타를 앞에 두고 앉아 있는 모습으로 각각의 캐릭터를 표현, 눈길을 끌고 있다 .	O O O PER-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
텀블러 모양의 해당 제품은 500g으로 가볍다 .	O O O O O O O
[책꽂이] 그리드를 파괴하라 .	O O O O
2일 탄핵안 처리는 무산되었지만 국민의당이 주장하는 5일이나 본회의가 예정되+ㄴ 9일 탄핵안이 가결되+ㄴ다면 1월 말까지 헌재가 심사 하+ㄹ 기간이 대략 50일이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
장원의 경영철학의 뿌리는 모친 윤독정 여사의 ‘깊은 지혜’+이었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O
관상(觀相)으로 보+아도 위하+여(危害)를 당하+ㄹ 호상(虎相)이고, 풍수(風水)로 구미선산의 묘(墓)를 해석하+ 여도왕(王)은 되지만 살신(殺身)이 따르는 명당이기 때문이다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
전화를 걸 +ㄴ B씨는 “임신 6개월째 이+ㄴ아내(28)가 욕실에서 넘어 지+어 다치었다”고 외치었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O
