‘박하선 안영미, 진짜 사나이’ 배우 박하선과 개그우먼 안영미가 ‘진짜 사나이’ 여군특집에 출연하+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O
박하선, 안영미를 제외 하+ㄴ나머지 멤버는 입소하는 날 공개되는 것으로 전하여 +지+었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
청약 당첨자 발표는 12일이며, 19일부터 21일까지 지정계약일이다 .	O O O O O O O O
검찰, 심학봉 성폭행 의혹 재수사… “2013년 친고죄 폐지” 이번 사건에 영향은?이미경 한국성폭력상담소 소장이 ‘성폭행 의혹’을 받고 있는 심학봉 의원에 대하+ㄴ 검찰의 재수사 방침을 반기었다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O
23일 KBS2TV ‘용감 하+ㄴ 가족’이 첫 방송 말미에 공개되+ㄴ 예고편에서 설현이 이 문식이 구하+여온 달걀을 실수로 떨어뜨리었다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
인터파크투어는 8월 19일까지 버즈런처 홈팩 출시를 기념 하+여 이벤트를 진행하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
안철수, 사드 추가 배치 질문에 “만병통치약 아니야 .	PER-B O O O O O O O
"지나 +ㄴ 2년간 모든 것을 불태우어 게임을 개발하+여+오았다는 두 대표. 실제로 두 대표는 출시일 전날까지 밤을 새우+ㄴ탓이 +ㄴ 지 피곤 하+ㄴ기색이 역력하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
민병헌의 2타점 우전적시타, 김현수의 1타점 우전적시타로4-0까지 달아나 +았다 .	PER-B O O PER-B O O O O O
'식사하시+었어요' 양동근, "식사 중 정준 생각에 눈물… 이유는? .	O PER-B O O PER-B O O O O
