동반 3인도 30% 할인을 받을 수 있다 .	O O O O O O O O
따라서 2016년 리우데자네이루 올림픽 예선에 출전하+ㄹ 대표팀에서 리가 하은 주(신한은행) 양지희(우리은행)와 함께 골밑을 지키+어주+ㄴ다면 대표팀 전력이 급상승 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
다만 이효희(37), 정대영(36) 등 지금 도로공사의 베테랑 선수들이 마주하+ㄴ 어려움은 누구보다 잘 알+ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O ORG-B O O O O O O O O
김수영에게 이사벨라가 있었다면, 나에게는 바바라가 연인이 되어 북극성처럼 나의 젊은 시절을 이끌어 주었다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
김선영 서울대 생명과학부 교 .	PER-B ORG-B O O O
중국이 요동치고 있는 요즘 시장 여건이 어렵 ㄹ수록 우리는 새롭ㄴ 해외의 먹을거리를 찾아 나가 +아야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
1∼2월에 최고조에 이르었다가 3∼5월에 소강상태 +이었던 지난해와는 다르다”고 설명하였다 .	O O O O O O O O O O
자영업자의 처분가능소득 대비 원리금 상환액 비율은 2015년 30.6%에서 지난해 35.5%로 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O
한가인 소속사 BH엔터테인먼트의 한 관계자도 이날 뉴스1스타에 “한가인이 임신 중 이+ㄴ 것은 맞다 .	PER-B O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O
이어 “결혼 10년차 주부에 1남1녀를 두고 있다”며 “아이들이 +었을 때 스캔들로 끝이나 +아있으면 엄마에 대하+여오해하+ㄹ 것 같아 한번은 짚고 넘어가고 싶었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
화베이(華北) 지방에서는 라몐이라 불리었지만 화중(華中) 지방에서는 간몐, 화난(華南) 지방에서는 다몐으로 지역마다 부르는 이름이 다르았다 .	LOC-B O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O
그러나 삼성전자가 시장의 예상을 뛰어넘은 과감하고 신속하+ㄴ 조치에 나서면서 단기적 이+ㄴ 악재에 그치+ㄹ 것이라는 분석도 적지 않다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
