요금은 4천9백 원 .	O MNY-B MNY-I O
하지만 ‘중국인 인 기 관광코스’가 되+ㄴ이화여대 앞 노점들은 내년이면 철거되+ㄹ 운명에 처하+여 있다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O
SK텔레콤이 T맵을 통하+여동부화재와 개발하+ㄴ UBI 상품이 금융감독원 승인을 앞두고 있다 .	ORG-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O
LG전자, ‘LGV20’ 출하가 89만 9800원 확정… 29일 이통3사 통하+ 여출 .	ORG-B ORG-B O MNY-B MNY-I O O O O O O
이닝당 출루 허용수도 1.04로 수준급이다 .	O O O O O O
김씨가 평양산원에서 먹은 음식은 칠색송어탕, 칠색송 어찜, 칠색송어 기름구이 등 송어 요리와 꿀을 비롯하+ㄴ보약 등이다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
한국야쿠르트 ‘콜드브루 by 바빈스키 앰플’ 한국야쿠르트에서 출시하+ㄴ ‘콜드브루 by 바빈스키 앰플’은 같은 라인의 완제품 2종과 달리 콜드브루 원액을 넣어 콜드브루의 진하+ㄴ맛을 그대로 담은 제품이다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
단지는 인천광역시 영종하늘도시 A27블록에 위치하+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-B O O O
MS는 앞서 +어 2014년부터 서울 근교 지역에 데이터센터 한 곳을 운영하고 있다 .	ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O
