19일 전남 전골은 그의 클래식 1호골이자, 제주 이적 후 첫 골이다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O
수지의 '예스노 메이비'는 20대 초반 여성이 사랑의 아픔에 눈 뜨며 혼란스럽어 하는 복잡 하+ㄴ 마음이 담기 +어 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고대 그리스의 시인 호메로스의 『일리아드 』는 참을 수 없는 아킬레우스의 분노로 시작하+ㄴ다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O PER-B O O O
말씀 자료 중 ‘지배구조 안정화를 바라+ㄴ다’고 기재하+ㄴ 내용도 윤인대 행정관이 ‘이 정도는 말씀하시+어도 되겠다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O
정 대표는 “유명 하+ㄴ 식당에서 토종 식재료를 많이 쓰+ㄹ수록 국산 농산물에 대하+ㄴ가치는 높아지고 판매에 도움이 되+ㄴ다”며 반기었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
박씨가 “아빠가 구의원이면 더 잘하고 다니+어야지 이러면 어떻게 하느냐”고 맞서자 정씨는 욕설을 퍼붓으며 박씨의 뺨을 두 대 때리었다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O
금융위원회가 26일 ‘금융위 옴부즈만 활동이 성공적이었다’는 자화자 찬성 결산 자료를 발표하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
