지난해 말 기준으로 강남의 유흥업소 숫자는 서울시내 25개 자치구 중에서 가장 많았다 .	O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O
관세청은 올해 무역금융사기, 재산 빼돌리기 등에 대하+ㄴ 특별단속을 벌이어 5353억원 규모의 외환범죄를 적발하였다고 14일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
성동일 "김성령, 이민호와 작품하는 것+ㄴ과 유불급"… 무슨 말 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O
이 학원의 어퍼 Upper 레벨반(중학생 대상)은 1차 수업(12월 19일~12월 31일)이 벌써 마감되었고, 2차 수업(2017년 1월 2일~2월 10일)을 접수하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
「북핵 대응」/양국 접근방식 무엇이 다르+ㄴ .	O O O O O O
단순 비례로 계산하+여 WAR 55.8이 타율 0.300이라면 WAR 43.8은 타율 0.235이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O
동아대 관계자는 “겉치레를 빼자는 한 총장의 뜻에 따르+ㄴ 것”이라고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
[연예뉴스스테이션] 방심위, tvN ‘꽃보다 청춘-아프리카’ 편심 .	O ORG-B ORG-B O O O O
그런 점에서 『 환경오염은 국민의 책임이 더 크다』고 답변 하+ㄴ사람이 조사 대상자의 7할에 이르+ㄴ다는 한 여론조사 결과는 고무적이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 18회째를 맞은 지평선축제는 지난해까지 4년간 문화체육관광부가 선정하+ㄴ 대한민국 대표축제+이다 .	O O O O O O ORG-B O ORG-B O O
같은 기간 전주 세계소리축제가 한국소리문화의전당에서 열리+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O
관계당국이 당면 과제를 해결하고, 상황을 통제하며, 한반도 비핵화와 평화체제 구축을 목표로 새롭ㄴ 노력을 마련하 +ㄹ 기회를 잡기 +ㄹ 희망하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
직원 10여명은 모두 일어서 +ㄴ 채+이었다 .	O O O O O O O
공항철도가 16일 정(情)을 싣고 달리었다 .	O O O O O O
필리핀서 50대 교민, 자택 서잠자던 중 에 피살...금품 훔치+어달아나 필리핀서 50대 한국인 교민이 무장 괴한의 총격으로 숨지었다 .	LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
