한국당은 먼저 눈앞의 현실을 냉정히 보+아야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O
한일 일본군 위안부 합의에 대하+ㄴ 일본의 과도 하+ㄴ 언론 플레이에 정부가 경고 메시지를 밝히었다 .	ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
2011년 총영업수익에서 브로커리지 수익이 차지하는 비중은 66%에 달하였다 .	O O O O O O O O O
하 할머니는 17살(1944년) 때 “돈을 많이 벌+ㄹ 수 있다”는 위안부 모집책의 꾀임에 속아 중국으로 건너가 +았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
이후 배우로 전향, 2010년 뮤지컬 '김종욱 찾기'로 데뷔 하+여 '감격시대'(14) '연애의 발견'(14) 등에 출연하였고 현재 JTBC '순정에 반하다'에 나오고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
무도 139.7% 오르았다 .	O O O O
전기ㆍ 수도 ㆍ가스는 1년 전보다 8.2% 떨어지+ㄴ 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O
영어로 ‘조’라고 이름을 붙이었지. 조영준 : 1800경개 그것도 개발사가 주장하는 것+이고, 세보+ㄹ 수가 없어서 증명은 힘들 +ㄴ데.뭐 진짜로 1800경 개 있다고 치자.근데 나는 이 게임하면서 행성 5개만 가+아보니까 벌써 질리더라. 조광민 : 왜?나름 재미있는 부분은 있지 않음? 행성마 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
하지만 영화 속 클라라는 대중의 ‘기대치’를 충분히 만족시키지 못하였다는 평가도 받고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O
개성공단 기업 대표단은 이날 개성을 방문하+ 여 북측의 공단 총괄 책임자 이+ㄴ 박철수 중앙특구개발지도총국 부총국장을 만나 +았다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O PER-B ORG-B ORG-I O O O
최저임금 인상을 둘러싸 +ㄴ 남북 간 갈등을 해소하려면, 당국 간 협의가 시급하다는 건의문을 전달하려 +였지만 북측은 접수를 거부하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
대신 북측은 최저임금 인상을 비롯하+ㄴ 노동규정 개정은 북한의 주권사항이라는 기존 입장을 반복하었다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
유창근 개성공단기업 대표단 기업협회 부회장은 인터뷰에서 “아마 처음 그렇게 많은 이야기를 듣어주지 않았나 싶을 정도로 참 많은 얘기를 +였다”고 밝히었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어 북한은 지난달 70.35달러 이+ㄴ 최저임금을 이번 달부터 74달러로, 5.18% 올리겠다고 일방적으로 통보하였다 .	O O ORG-B O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O
정부는 연 5% 이내에서 올리기로 하+ㄴ 합의 위반이기 때문에 수용 하+ㄹ 수 없다는 입장이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
