◆여당 “총리 인준안 17일까지 +이 처리 하+ 여야” = 유승민 원내대표는 이날 당 최고위원회의에서 “18일 대정부질문이 시작되는 만큼 17일까지 +이 황교안 국무총리 후보자에 대하+ㄴ인준안을 처리하+ 여야 하+ㄴ다”고 강조하였다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
나르+ㅁ 조절 하+여능 수능란하게 빠져나 오+ㄹ줄 알았는데 그렇지 않더라.”한계는 2일 종영하+ㄴ MBC 일일드라마 ‘소원을 말하+여보+아’ 이후 절정에 다다르았다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
지나+ㄴ 22일 오후 대표팀은 ‘2015AFC 아시안컵’ 8강 우즈베키스탄(이하 우즈벡)과의 8강 경기에서 연장 접전을 벌이어 2대0으로 승리하였다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
한국과 우즈벡은 연장 승부에서 손흥민의 2골에 힘입어 준결승에 지출하였다 .	ORG-B ORG-B O O PER-B O O O O O
이날 대표팀은 손흥민의 연장 전반 14분 헤딩골로 1대0으로 앞서 +어나가 +았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
후반 14분에는 차두리가 오른쪽 측면을 단독으로 돌파 하+ㄴ 뒤 수비수를 제치고 골문 앞으로 달려들는 손승민에게 정확하+ㄴ패스를 잇어쐐기골을 만들었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
이 과정에서 중계석에서는 “저런 선수가 왜 브라질 월드컵 때 해설을 하+ㄴ지 모르겠다”며 은퇴를 앞두 +ㄴ차두리를 언급하며 의미심장 하+ㄴ말을 남기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
이 작업에 앞으로 4~5일 정도가 걸리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O
1998년 1월 생이승우는 내년 1월이면 징계가 끝나 +ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
뇌물 혐의는 지금까지 박 대통령이 받고 있는 혐의 가운데 법정 형량이 가장 무겁다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
아모레퍼시픽그룹 해외 관광객 유치에 나서 +었 .	ORG-B O O O O O O
이승우 IBK투자증권 연구원은 “리콜로 인하+ㄴ손실도 비용이지만 향후 스마트폰 판매에 미치+ㄹ 영향과 중장기 브랜드 가치 훼손 등을 감안하면 현 단계에서 +ㄴ 추가 손실액을 예측하기가 어렵다”고 분석하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
