화장품 코너>다양하+ㄴ 제품 한 곳에 그루밍족에게 화장품은 필수+이다 .	O O O O O O O O O
카카오는 “앞으로 커뮤니케이션과 온디맨드(주문형 서비스), 핀테크, 사물인터넷, 콘텐트, 커머스 등 모바일 주요 서비스 영역 전반에서 변화와 혁신을 지속하겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 이사회에서 +ㄴ 지나 +ㄴ8월 신임 대표에 내정되었던 임지훈(35) 내정자를 대표이사 및 사내이사로 선임하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O
6월 17일 열리+ㄴ 밴드 장미여관의 공연에는 1000여명이 몰리었다 .	O O O O ORG-B O O O O
오래전부터 장거리 연애를 하+여 지금은 한국에 있다는 것 자체가 너무 가깝ㄴ 거+이다” +이라며 애정을 드러내+었다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
이 총재는 22일 주요 기관 및 학계 인사들과 경제동향간담회를 열고 “대내외 경제여건의 불확실성이 점차 높아지고 있다”며 이같이 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O
송 변호사는 "특검은 문형표 전 보건복지부 장관이 삼성물산 합병대가로 국민연금이사장에 임명되었다고 주장하고 있다"며 "정말 당시에 이와 관련되 +ㄴ보도가 있었는가?"라고 묻었다 .	PER-B O O PER-B O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
전국 31개 중진공 지역본부와 지부에 등록되+ㄴ방대 하+ㄴ중기의 상품정보를 활용하+여 상품의 참신성과 품질을 기준으로 우수상품을 선정하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
통일원에 건 .	ORG-B O O
