이 총선에서 히스 총리는 파업에 나서 +ㄴ 강성 탄광 노조에 맞서 +어 ‘누구가 영국을 지배하는가’를 묻는 조기총선을 소집하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
수도권 5개 신도시 건설 물량 26만9천 가구 가운데 7월 말까지 전체의 53% 이+ㄴ 14만4천 가구만 입주하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
올해는 개인 기부액이 69억6000여만원으로 전체의 60%를 차지하였다 .	O O O MNY-B O O O O
▶LIVE 논설위원실◀ 미국이 호주와 일본 등 동맹국들에게 미사일 요격 계획을 통보하였습니다 .	O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
그리고 이 노선은 결국 북정권을 붕괴의 길에 이르게 하+ㄹ 것이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
김도연과 최유정은 최근 아이오아이의 활동을 끝마치고 개인 스케줄 및 휴식시간을 보내고 있는 예비 스타+이다 .	PER-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
블루마운틴은 라이프스타일의 편안하+ㅁ과 기능성을 겸비 하+ㄴ패션 슈즈로, 2017S/S시즌에는 젊음(youth), 도전(challenge), 열정(passion)이란 3가지 키워드로 ‘catchthedream’을 외치며 새롭ㄴ 모델이 +ㄴ 차은우, 김도연, 최유정, 공명에게 그들만의 유니크 하+ㅁ을 더하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O
유니크하고 내츄럴한 공명 그리+ㄴ, 시원하고 시크 하+ㄴ 차은우블루, 열정적이며 도전적 이+ㄴ 김도연 레드, 큐트하고 러블리한 최유정 핑크로 모델들만의 특별 하+ㄴ 컬러를 입히었다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O
2016년에 +ㄴ 50만족을 판매 하+ㄴ블루마운틴은 신제품과 새롭ㄴ 모델에 힘입어 2017년에는 100만족의 판매량을 예상하고 있으며 신제품과 새롭ㄴ 모델들 자세 하+ㄴ이미지는 3월 초에 리뉴얼 되는 블루마운틴 공식 홈페이지에서 만나 +아보+ㄹ 수 있다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
