노트 엣지처럼 측면 사이즈가 돌출하+ㄴ 형태가 아니어서 그립감, 즉 한 손으로 쥐고 쓰+ㄹ 수 있기 편리하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울지방경찰청에서도 김재규 홍보담당관 등 6명이 승진하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O
박지원 대표도 있고, 안철수 전 대표도 있다 .	PER-B O O PER-B O O O O
벤츠코리아는 최근 마이바흐 S클래스 라인업에 사륜구동 모델이+ㄴ ‘뉴메르세데스-마이바흐 S5004 매틱’을 더하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
미네소타전 1안타1타점 시범경기 처음 외야 안타 김현수(28·볼티모어·사진)가 메이저리그 시범 경기에서 3연속 경기 안타를 잇어 +가았다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
20대 후반부터 『아직도 결혼을 안+하였느냐』는 사회적 압력에 시달리+어+았다는 윤씨는 우리 사회의 독신여성 문제를 정리하+여보+ㄴ다는 의미에서 책을 쓰게 +었다고 밝히었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
대구의 한옥은 1만754 채이다 .	LOC-B O O O O
지나+ㄴ 6일, 경찰청은 2월부터 한 달간 '데이트 폭력 집중 신고 기간'을 운영하+ㄴ 결과 전국에서 1, 279건을 접수하였다고 밝히었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
박한별-정은우 결별...'돌아오+ㄴ 황금복' 때문에 사이 멀어 지+었다 .	PER-B O O O O O O O
