카카오 는 “ 앞 으로 커뮤니케이션 과 온 디맨드 ( 주문 형 서비스 ) , 핀테크 , 사물 인터넷 , 콘텐트 , 커머스 등 모바일 주요 서비스 영역 전반 에서 변화 와 혁신 을 지속하 겠 다 ” 고 밝 혔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 이사회 에선 지난 8 월 신임 대표 에 내정 됐 던 임지훈 ( 35 ) 내정자 를 대표 이사 및 사내 이사 로 선임 했 다 .	O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
6 월 17 일 열린 밴드 장미여관 의 공연 에 는 1000 여 명 이 몰 렸 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이 총재 는 22 일 주요 기관 및 학계 인사 들 과 경제 동향 간담회 를 열 고 “ 대내외 경제 여건 의 불확실성 이 점차 높아지 고 있 다 ” 며 이같이 말 했 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전국 31 개 중진공 지역 본부 와 지부 에 등록된 방대한 중기 의 상품 정보 를 활용해 상품 의 참신성 과 품질 을 기준 으로 우수 상품 을 선정한다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
통일원 에 건 의	ORG-B O O O
