팀에서 이정철 감독이 엄하+ㄴ아버지 +이라면 그는 자상 하+ㄴ어머니 역할을 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
지금 우리가 경제적으로 곤경에 처하+여 있는 러시아와 새롭ㄴ 이웃 관계를 맺어가는 과정에서 하+ㄹ 수 있고, 하+여야 하는 중요하+ㄴ일은 경제적으로 그들이 안정을 찾는 데 도움이 되+ㄹ 수 있는 방향으로 장기적 안목의 투자를 하면서 그들이 쌓아놓은 지적 ­문화적 역량을 한껏 흡수 하+여오는 것이 아니+ㄴ가 하+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
방송통신위원회가 추진하+ㄴ 인터넷윤리의식 제고 및 청소년 보호정책은 교육문화 분야에서 7위에 그치었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
‘대통령 말’ 전문가 “朴 대통령 어법, 괴상망 측… ‘대전은요’ 조작되+ㄴ말 .	O O O PER-B O O O O LOC-B O O
영업시간 오전 11시~오후 10시 위치 서울시 마포구 독막로 15길3-12문의 02-324-84125달 꽃 크레페 ‘달콤하+ㄴ꽃다발 크레페’ 크레페 맛을 좌우하는 것은 반죽.일본 오사카에서 크레페를 접하고 장사를 시작하기까지 3년의 준비 기간 동안 연구하었다는 사장님만의 반죽은 얇고 바삭 하+ㄴ 것이 특징이다 .	TIM-I TIM-B TIM-I TIM-I O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O LOC-B LOC-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 “2007년 결혼하였다 .	O O O O
하지만 교보생명의 보험금 지급 결정으로 이 생보사는 징계를 피하거나 경징계에 그치+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
■영화 ‘죽여주는 여자’ 윤여정 몸 팔는 할머니들의 처연하+ㄴ 삶 배우로서 하+ㄹ 수 있는 ‘보시’ 같은 영화 이재용 감독?밉으나 곱으나 밥 친구 배우 윤여정(69)은 “예순이 넘고 나+아서 사치를 하기로 마음먹었다”고 +였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
참, 사진은 2인 1조로 이루어 지+ㄴ시승에서 조수석에 앉았을 때 촬영하+ㄴ 것이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O
티볼리 에어는 티볼리 디젤과 동일하게 1597cc 4기통 디젤엔진을 장착하였습니다 .	O O O O O O O O O O
