작전실에는 각각 다른 빛깔과 모양을 가지+ㄴ 세 개의 마더박스 소품이 전시되 +어 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
윤 전 장관은 정책 분야를 총괄하고 권 대사가 기획 등을 맡을 가능성이 높다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O
이씨 등이 넘겨받은 환자는 모두 1200여명에 이르+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O PER-B O
미국의 공화당 대선 후보 트럼프도 페미니스트를 적대 세력으로 삼아 백인 하층민의 울분을 돋우+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
이 때문에 30초 기준 광고 집행료는 350만 달러(약 37억8150만원)에 달하+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O MNY-B O O
아직 완전하게 드러나지 않았지만 그 유골의 다리뼈길이만 하+여도 2m는 넘어 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O
“무려 42개의 유골이다 .	O O O O
루빈스타인 총장은 이를 부인하였으나 이스라엘 정가에서는 와이즈만이 최대한 ‘품위 있게’ 물러나기 위하+ㄴ 방안으로 이 같은 제안을 +였을 것으로 보고 있다 .	PER-B O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 제시의 개미허리는 풍만 하+ㄴ 가슴을 더욱 볼륨감 있게 보이도록 하+ㅁ으로써 남자 팬들을 '심쿵'하게 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이 의원 측은 “성 회장에게서 1원도 받은 적이 없다”며 강력 반발하고 있다 .	PER-B O O PER-B O MNY-B O PER-B O O O O O
“나+의 연구실에서 공부하+ㄴ사람은 교수보다는 현장에 더 적합하다”며 창업에 힘을 싣어주던 전 교수의 학풍이 몸에 배었다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
황리 알리는 비타민b1의 체내 흡수를 높이는 작용을 해 불안 해소, 신진대사 촉진, 피로회복, 콜레스테롤 억제에 도움을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동아일보는 국회 예산정책처가 발행하는 중앙정부와 지자체 예산 자료 중 2006년부터 지난해까지 최근 10년간의 수치를 분석하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
