■이용규 4주 부상이 탈…돌파구 있나?팀 최 .	PER-B O O O O O O
롯데그룹 경영 비리와 관련 하+여 횡령 등 혐의로 재판에 넘기+어지+ㄴ 신동빈 롯데그룹 회장(62) 등 총수 일가 다섯 명과 임원 네 명등 관련자 모두가 첫 재판에서 혐의 사실을 전면 부인하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울중앙지법 형사합의24부(부장판사 김상동) 심리로 20일 열리+ㄴ 신 회장 등에 대하+ㄴ 첫 공판에서 신 회장 측 변호인은 검찰의 공소사실에 대하+여 조목조목 반박하였다 .	ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
신 회장 측은 우선 롯데시네마 매점 사업권을 신영자 전 롯데장학재단 이사장(75) 등 일가 가 운영하는 회사에 몰아주+었다는 혐의에 대하+여 반박하였다 .	PER-B O O O ORG-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
서로 더 친하+여지+ㄴ어머니들은 베테랑 MC 신동엽, 한혜진, 서장훈조차 통제 하+ㄹ 수 없었다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O
통합진보당이 마침내 그 ‘종북 성향’으로 말미암아 헌법재판소의 해산 결정에 따르 아해산되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
글로벌 페이大戰, 삼성이 한발 앞서 +어가+ㄴ .	O O ORG-B O O O O
미국 시장에서 한국산 자동차 시장 점유율이 6년째 떨어지면서 지난해 시장점유율은 1.7%에 불과하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
또한 하지원은 남자 팀장의 반응을 얻기 위하+여 ‘폭풍애교’를 부리었다 .	O PER-B O O O O O O O O
수사에 착수하+ㄴ 경찰은 B씨의 팔과 다리배 등에 오래되 +ㄴ 멍 자국이 있고 옆구리 골절이 의심되+어 19일 부검을 실시하+여정확 하+ㄴ사인을 밝히기로 +였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일부 바위 조각은 1500ｍ 떨어지+ㄴ 지역까지 날아가기도 +였다 .	O O O O O O O O O
코레일은 시험용 차량 2량을 우선 제작하+여 내년 말까지 시운전을 마치 +ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
― 최예용씨(52·환경보건시민센터 소장) “미세먼지를 완전히 중국 탓으로 돌리+ㄹ 수+ㄴ 없어요 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
