북한과 같은 단순 하+ㄴ 권력구조 속에서 5개월이 넘도록 당과 국가의 수반 자리가 공석으로 있다는 것은 어느 모로 나 이해하기 힘들다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
모두가 불빛을 좇는 세상. 화려 하+ㄴ스포트라이트를 받는 프로야구가 그립지 않을까. 박철순은 “에이, 타이밍이 늦었지.이제 저는 야인이 +ㅂ니다” +이라며 손사래를 +었다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
6위에 오르+ㄴ수지만 이 무대와 방송을 넘나들며 ‘원조 아이돌’ 명맥을 유지하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
지난해 3월 인공지능 알파고와 세기의 대결을 펼치며 화제를 모으+ㄴ바둑기사이세돌은 15위에 오르았다 .	O O O O O O O O PER-B O O O
사고 지점은 횡단보도로부터 20∼30ｍ 떨어지+ㄴ 곳으로 조사되었다 .	O O O O O O O O
이 프로그램은 대학생들의 배낭여행을 후원하+여 그들이 글로벌 인재가 되는데 도움을 주는 것으로 매년 7월 2주 동안 진행되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
과학발전으로 나라에 보답하+ㄴ다는 ‘보국(報國)’ 정신도 우주방의 트레이드 마크다 .	O O O O O ORG-B O O O
주차비용 비싸+ㄴ 공항"영국 공항이 상위권에… .	O O ORG-B O O O
