공기 통해 전염 “ 위험 ” … 발병 3 ∼ 5 일 내 치사	O O O O O O O O DAT-B O DAT-B DAT-I O O
무게 모양 등 을 평가해 가격 을 정한 뒤 일반인 을 대상 으로 경매 를 열 고 직거래 장터 에서 6 년 근 인삼 을 싸 게 살 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울시 , ' 아파트 관리 온라인 투표 제 ' 전체 아파트 25 % 확대 시행	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
건강 테마 로 한 사회 공헌 활동 펼쳐직원 · 회사 매칭 형태 로 기금 조성 어린이 등 에 정서 지원 프로그램 도 KGC 인삼 공사 는 직원 들 이 십시일반 모금한 금액 만큼 회사 에서 매칭 해 조성된 ‘ 정관장 펀드 ’ 를 운영 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
군수 산업 능력 면 에서 북한 은 지상 무기 , 해상 수중 무기 에서 , 남한 은 박격포 및 구축함 에서 각각 우세하 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
“ 선두권 인 삼성 과 의 첫 경기 때 는 너무 긴장 했 어요 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
