바이오 더 마 의 클렌징 워터 인 ‘ 센시 비 오 H 2 O ’ 는 한 케이블 TV 뷰티 프로그램 의 블라인드 테스트 에서 1 위 를 차지하 며 큰 관심 을 모 았 다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 씨 는 보이스 피싱 조직 에 몸담 은 지 3 주 밖에 안 된 ‘ 초짜 ’ 였 지만 초기 자본금 2500 만 원 을 투입해 총책 을 맡 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
참가 비 는 1 인 당 1 만 5000 원 이 며 , 등산 스틱 세트 가 기념품 으로 지급된다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O
1998 년 11 월 시작된 금강산 관광 은 2008 년 7 월 관광객 박왕자 씨 ( 피격 당시 53 세 ) 가 북한 군 의 총격 을 받 아 사망하 면서 중단 됐 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O LOC-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 반해 이희진 역사 문화 연구소 소장 은 왕성 의 규모 나 발굴 흔적 , 위치 등 을 고려할 때 풍납 토성 이 무리하 게 백제 왕성 으로 비화 됐 다고 주장한다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
황병서 총 정치 국장 등 은 “ 어느 정도 를 원하 는 거 냐 ” 고 묻 기 도 했 다고 한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
싸움닭 홍 지사 가 링 에 오른다면 여권 의 경선 이 흥미로 워 질 것 이 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
