공기 통하+여전염 “위험”… 발병 3∼5일 내치 .	O O O O O O O
무게 모양 등을 평가하+여 가격을 정하+ㄴ 뒤 일반인을 대상으로 경매를 열고 직거래장터에서 6년근 인삼을 싸게 사+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울시, '아파트 관리 온라인 투표제' 전체 아파트 25% 확대 시 .	ORG-B O O O O O O O O O O
건강테마로 하+ㄴ 사회공헌활동 펼쳐 직원·회사 매칭 형태로 기금 조성 어린이 등에 정서 지원 프로그램도 KGC인삼공사는 직원들이 십시일반 모금하+ㄴ 금액만큼 회사에서 매칭해 조성되 +ㄴ ‘정관장 펀드’를 운영 중이다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
군수산업 능력면에서 북한은 지상무기, 해상 수중무기에서, 남한은 박격포 및 구축함에서 각각 우세하다 .	O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
“선두권이+ㄴ 삼성과의 첫 경기 때는 너무 긴장하였어요 .	O ORG-B O O O O O O
