이상훈, 6세 연하 일반인과 내년 결혼… ‘품절남되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O
천갱 협곡 속에는 당나라 때 설치 하+ㄴ역참 유적지가 있다 .	O O O O O O O O O O
휴롬은 2012년 주스카페 ‘휴롬팜’을 오픈, 국내 4개 매장과 해외 12개 매장을 직접 운영하고 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
박씨는 “대학생처럼 보이었는데 나와 눈이 마주치자 멋쩍게 웃더니 골목 밖으로 사라지었다”며 “큰 길도 가까이 있는데 무슨 용기가 나+아서 그렇었는지 모르겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“경복궁사인회 때도 많은 분들이 오+시었+지 않아요.제가 인사를 하면 더 열렬히 좋아하+여주시는데 그렇 +ㄹ 때 사고가 나기 쉽어요.” 차기작에 대하+여서는 이런 기대를 전하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
쿠바 음악가들이 백악관에서 공연을 하+ㄴ 것은 50여년 만에 처음이다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O
원유 개발 시작 초기에는 유가가 급등하였지만 1860년대에 접어들면서 공급과잉 우려가 나타나기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
최순실 “고영태에 완전히 이용당하였다… 협박도 있었다 .	PER-B PER-B O O O O O
“근로자 평균 월급 264만원, 고소득자들 진짜 부럽네요”, “근로자 평균 월급 264만원, 7배+이라니 너무 충격이다 .	O O O MNY-B O O O O O O MNY-B O O O O
인천 마대속 여성 시신 사건 현상금 1000만원으로 인 .	LOC-B O O O O O MNY-B O O
민 대변인은 “대통령의 업무 복귀 시점은 아직 판단하기 이르다”며 “향후 일정은 건강 회복 정도를 지켜보면서 결정 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 저희의 엄마로 살았다면 이제는 그냥 서정희가 되+ㄴ 것 같다 .	O O O O O O PER-B O O O O
