안보리 4국, 북제재 원칙 합의/NPT 탈퇴 않는  .	ORG-B ORG-I O O O O O O O
바이오더마의 클렌징 워터 이+ㄴ ‘센시비오 H2O’는 한 케이블TV 뷰티 프로그램의 블라인드 테스트에서 1위를 차지하며 크+ㄴ 관심을 모으았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
권 대표는 아웃도어 업체에서 관행처럼 굳어 지+ㄴ ‘유명 모델 기용’ 행태에 대하+여서도 비판의 목소리를 높이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
김씨는 보이스피싱 조직에 몸담은 지 3주밖에 안 되+ㄴ ‘초짜’ +이었지만 초기 자본금 2500만원을 투입 하+여 총책을 맡았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
특히 한국과는 부품과 중간재의존적이 +ㄴ 교역구조를 갖고 있어 더욱 그러하다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
참가비는 1인당 1만5000원이며, 등산스틱 세트가 기념품으로 지급되+ㄴ다 .	O MNY-B MNY-B O O O O O
1998년 11월 시작되+ㄴ 금강산관광은 2008년 7월 관광객 박왕자씨(피격 당시 53세)가 북한군의 총격을 받아 사망하면서 중단되었다 .	O O O LOC-B O O O PER-B O O O O O O O O
이에 반하+여이희진 역사문화연구소 소장은 왕성의 규모나 발굴흔적, 위치 등을 고려하+ㄹ 때 풍납토성이 무리하게 백제 왕성으로 비화+되었다고 주장 하+ㄴ다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
황병서 총정치국장 등은 “어느 정도를 원하는 것+이냐”고 묻기도 +였다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
싸움닭 홍 지사가 링에 오르+ㄴ다면 여권의 경선이 흥미롭어 지+ㄹ 것이다 .	O PER-B O O O O O O O O O
수원 삼성, AFC 챔스G 조승점 동률 2위이기+어야 조 1·2위16강진출 가능성 높아 “무조건 승점 3점을 따겠다 .	O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O
