열심히 일 하+여 많은 돈을 벌며 살 수도 있지만 그것+ㄴ 친구나 가족들과 함께하는 행복과 비교 하+ㄹ 수 없다”고 말을 잇었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마지막으로 제임스는 “또한 스스로에게 새롭ㄴ 경험을 주+ㄹ 기회들도 놓치지 말라. 올해에 +ㄴ 새롭ㄴ도전을 하거나 새롭ㄴ 기회를 가지+어라. 인생은 새롭ㄴ 경험과 미지의 것들로 가득 차+아있다”고 당부하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
휴대폰 인증은 당시 완전히 새롭ㄴ 영역이었다 .	O O O O PER-B O O
아시아나항공 미주, 구주, 대양주 장거리 노선 퍼스트클래스와 비즈니스 클래스에서 제공되 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
대통령이 이 정도로 세심하게 챙기+ㄹ줄 모르았고, (중소기업을 삼성과 동일하게 보+아달라는 주문을) 잊지 않고 있다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
그러나 정수빈에게 2016 시즌은 그 어느 때보다 혹독하었다 .	O PER-B O O O O O O O
특히 신형 i30를 통하+여 현대차가 향후 선보이+ㄹ 신차들의 콘셉트를 일부 유추하+여보+ㄹ 수 있게 +었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
지난해에는 1~9월에만 453억엔(약 4666억원)을 기록하였다 .	O O MNY-B MNY-B O O
고소를 접수 하+ㄴ 경찰은 바니양과 이 남성의 통화 내용을 통하+여 바니양이 울면서 성관계를 거부하였다는 내용을 확인하였다 .	O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
