한국인 질병 1 위 , ‘ 급성 기관지염 ’ 으로 작년 1,499 만 명 병원 찾 아	O O O O O O O O O O O O O O O O O
2000 년대 초반 까지 승승장구하 던 ‘ 커피 왕국 ’ 스타벅스 가 위기 를 맞 은 건 고작 커피 한 잔 에 비싼 값 을 매기 는 ‘ 뻔뻔함 ’ 탓 이 컸 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아이콘 , 오늘 ( 16 일 ) 단독 콘서트 예매 오픈 … 콘서트 규모 는 ?	ORG-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
송파 두산위브 는 11 · 3 대책 발표 전 에 분양 공고 가 났 기 때문 에 올해 3 월 이후 분양 권 을 되팔 수 있 다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
『 당 은 김종필 대표 를 중심 으로 단합하 라 ! 』	O O O PER-B O O O O O O O O
부산시 가 업체 의 폐업 자산 을 거래하 거나 교환 , 또는 재활용하 는 사업 을 추진한다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
김효주 는 “ 좁 고 까다로 운 중국 골프장 에서 우승 을 해 US 여자 오픈 을 향한 자신감 을 얻 었 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
법 외 노조 판결 뒤 두 달 간 수차례 “ 2001 년 국고 보조금 으로 지원한 본부 사무실 임차 보증금 6 억 원 을 반납하 라 ” 고 요구 했 지만 전교조 가 응하 지 않 자 초 강경 대응 에 나선 것 . 교육부 관계자 는 “ 전교조 의 자발적 인 국고보조금 반납 을 기대할 수 없 어 강제 징수할 수 밖에 없 다고 판단 했 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
