패션 매거진 마리끌레르는 결혼 10주년을 맞이하 +ㄴ 배우 김남주, 김승우 부부의 리마인드 웨딩화보를 24일 공개하였다 .	O O ORG-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O
화보 속 김남주, 김승우는 10년 전 실제 결혼식 때 입은 웨딩드레스와 턱시도를 입고 당시의 모습을 완벽하게 재연하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 김남주는 까르띠에(Cartier)주얼리를 매치하+여우아하고 고급스럽 ㄴ웨딩룩을 선보이며 녹슬지 않은 몸매와 미모를 자랑하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
관계자에 따르면 촬영 당일 두 사람은 부부이자 친구로서 완벽 하+ㄴ 호흡을 자랑하였다는 후문. 잇어 진행되+ㄴ 인터뷰에서 두 사람은 “서로가 가장 좋은 친구이자 동료” +이라며 “특별 하+ㄴ 목표를 추구하기보다는 앞으로도 지금처럼 행복하게 지내고 싶다”는 소망을 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김남주, 김승우 부부의 리마인드 웨딩화보는 패션 매거진 마리끌레르 12월호에서 확인 하+ㄹ 수 있다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
그러니 최씨 보호하려고 총장 못 부르게 +였다는 소리가 나오는 것이다 .	O PER-B O O O O O O O O O
이벤트 기간은 이달 26일까지며 당첨자 발표는 6월 30일이다 .	O O O O O O O O O
박태종 태종기 수기념상 도 제작·설치되 +ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O O
