상대 배터리 입장에서 +ㄴ 4번 타자 김태균이 버티고 있으니 송광민을 쉽게 거르+ㄹ 수도 없다 .	O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O
가수 신승훈이 ‘네오아티스트’(Neo-A rtist)+이라는 이름으로 신인 가수 제작에 나서 +ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O
3명의 총리 후보자가 검증 과정에서 낙마 하+ㄴ 데 .	O O O O O O O O O
또 해상도 0.55ｍ급전자 광학카메라를 갖추고 있어 가로세로 각각 55㎝짜리 물체를 한 점으로 인식하는 정밀도를 갖추었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
운동장에는 학부모로 보이는 성인 10여명이 서+어 있었다 .	O O O O O O O O
▼ 다음은 이세영 자필 편지 전문 ▼ 안녕하세요.이세영이+ㅂ니다 .	O O PER-B O O O O PER-B O
SNL코리아에서 저의 잘못되+ㄴ 행동으로 많은 분께 심려를 끼치+어드리+어서 죄송하+ㅂ니 .	O O O O O O O O O O
박 대통령은 최근 있었던 이세돌 9단과 알파고의 대국을 예로 들며 “인공지능의 발전상을 확인하며 충격을 받았다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
남주혁은 자신만만하게 앨범을 펼치었지만, 한동안 앨범을 뒤지+ㄴ 끝에 찾아내 +ㄹ 수 있었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
한국철도도시공단에 따르면 우선 오는 12월 수서-평택 구간을 우선 개통하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O LOC-B O O O O O
이제 해외 진출에도전장을 던지+ㄴ FA 선수는 내야 수황 재균만 남았다 .	O O O O O O O O O O O
2016 시즌 종료 이후 황재균의 시선은 미국을 향하+여 있었다 .	O O O O PER-B O ORG-B O O O
