한국인 질병 1위, ‘급성기관지염’으로 작년 1, 499만명 병원 찾 .	O O O O O O O O O O
2000년대 초반까지 승승장구하던 ‘커피 왕국’ 스타벅스가 위기를 맞은 것 +ㄴ고작 커피 한잔에 비싸 +ㄴ값을 매기는 ‘뻔뻔하+ㅁ’ 탓이 +었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
아이콘, 오늘(16일) 단독 콘서트 예매 오픈… 콘서트 규모는 .	ORG-B O O O O O O O O
한편 베이비카라 소진은 24일 오후 2시7분께 대전 대덕구 한 아파트 화단에서 쓰러지+ㄴ 채 발견되+어 인근 병원으로 옮기+어+지었으나 끝내 숨지었다 .	O ORG-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
경찰은 소진이 해당 아파트 10층에서 떨어지+ㄴ 것으로 보고 유족 등을 상대로 정확하+ㄴ사인을 조사하고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
“黨기구가 사조직되+어”잇달+ㄴ 성명… 추미애 “진상조사위 구성하+ㄹ 것 .	O O O PER-B O O O O
송파 두산위브는 11·3 대책 발표 전에 분양 공고가 나 +았기 때문에 올해 3월 이후 분양권을 되팔+ㄹ 수 있다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
『당은 김종필 대표를 중심으로 단합하라! .	O PER-B O O O O
부산시가 업체의 폐업자산을 거래하거나 교환, 또는 재활용하는 사업을 추진하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O
김효주는 “좁고 까다롭 ㄴ 중국 골프장에서 우승을 해 US 여자 오픈을 향하+ㄴ 자신감을 얻었다”고 말하였다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
법외노조 판결 뒤 두 달간 수차례 “2001년 국고보조금으로 지원 하+ㄴ본부 사무실 임차보증금 6억원을 반납하라”고 요구하었지만 전교조가 응하지 않자 초강경 대응에 나서 +ㄴ 것.교육부 관계자는 “전교조의 자발적 이+ㄴ국고보조금 반납을 기대하+ㄹ 수 없어 강제징수 하+ㄹ 수밖에 없다고 판단하였다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B O O ORG-B O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
