경찰 관계자는 “일부에서는 장난으로 글을 올리었다는 내용이 나오기도 +였는데 아직 단정 하+ㄹ 수 있는 내용이 나 오+ㄴ 것은 없다“며 ”최씨가 박사모 인터넷 커뮤니티의 회원이 +ㄴ 것은 맞지만 실제 박사모에서 활동 하+여+오았는지에 대하+여서는 확인 하+여야 하+ㄴ다“고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰은 최씨의 범죄 사실과 관련되 +ㄴ자료를 수집·분석하는 한편 범행 동기, 실제 살해 등의 실행 가능성, 공범 관계 등을 수사하+ㄴ 뒤 추가 소환 하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KBL 이사회는 경기력 향상을 위하+여올 시즌 PO 경기 일정을 주말과 TV 중계 등과 상관없이 모두 이틀 간격으로 치르기로 결정하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘진짜 사나이’이시영의 남다르+ㄴ 체력에 박재정이 감탄하였다 .	O PER-B O O PER-B O O
지나+ㄴ 2일 방송되+ㄴ MBC 예능 프로그램 ‘진짜 사나이’ 멤버들은 문무대왕 하+ㅁ에서 모의훈련에 임하는 모습을 보이었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
아내가 잠이 들+ㄴ 사이의 붓딸을 데리고 호텔 밖 수영장으로 향하+ㄴ그는 수영을 전혀 하+ㄹ줄 모르는 세 살배기를 계속 수영장에 던지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정라면은 이달 말부터 양재점과 창동점 등 서울지역의 하나로마트 매장에 도 입고 되+ㄹ 예정이어서 판매량은 더 늘어나 +ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	ORG-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
2010년 광저우 아시아경기에서 동메달을 따+ㄴ 뒤 손연재는 ‘바다의 왕자’ 박태환과 함께 에어컨 광고 모델로 발탁되었다 .	O O O O O O PER-B PER-B PER-I PER-B O O O O O O
노씨는 지난해 8월, 최씨의 독일 회사 이+ㄴ 코레스포츠와 삼성전자 간 186억원대 매니지먼트 계약을 맡은 바 있다 .	PER-B O O PER-B ORG-B O O ORG-B ORG-B O MNY-B O O O O O O
이날 양파는 리허설 도중 “너무 힘들어. 눈물나. 너무 아프어”+이라며 힘들어 하+였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
남다르+ㄴ ‘손재주’로 장어 한 마리를 단 7초 만에 손질하는 그는 상냥하+ㅁ과 친근하+ㅁ으로 단골을 끌어모으기 시작하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
국립생태원은 지난해 11월에는 환경운동가이자 침팬 지 연구가 이+ㄴ제인구달 박사의 이름을 따+ㄴ ‘제인구달길’(1km 구간)을 만들 +ㄴ바 있다 .	ORG-B O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O
요식업종에서 법인카드의 결제 건당 이용금액은 법 시행 전 평균 5만5994원에서 5만1891원으로 7.3%나 감소하였다 .	O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
홍종현·유라커플도 하차하기로 +였다 .	PER-B O O O
지상 4층에는 올리브영 등 편의시설이, 지상 5층에는 커피전문점, 지상 6층과 7층에는 음식점이 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
