버락 오바마 미국 대통령의 대외 정책이 헨리 키신저 전 국무장관(92)의 현실주의 외교노선을 닮아가고 있다 .	PER-B O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O
기상당국은 베이징 주변 대기가 안정되+어 있어 9일과 10일에는 스모그가 더 기승을 부리+ㄹ 것이라고 예보하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
‘외국인 노동자 지킴이’ 경남이 주민센터(대표 이철승 목사)가 8일 기자회견에서 밝히+ㄴ이주노동자의 피해사례+이다 .	O O O ORG-B O PER-B O O O O O O
창업을 위하+ㄴ 휴학이 인정되면 최대 2년(4학기)까지 연속으로 휴학이 가능하다 .	O O O O O O O O O O
통일로 (74분) 자유로(49분)를 이용하는 것보다 10∼35분 짧다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O
김무열-윤승아 커플, 이탈리아 여행 중 다정하+ㄴ 근황 전 하+여… '깨가 쏟아지네 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O O O
올해 기획재정부의 공공기관 경영평가에 참여하+ㄴ한 교수는 “기타공공기관의 경영평가는 해당 부처에서 직접 하다 보니 아무래도 온정주의적으로 흐르+ㄹ 가능성이 있다”며 “주무부처의 경영평가에서 +ㄴ 기재부 평가와 달리 D나 E등급이 거의 나오지 않는다”고 말하였다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
손 후보 측은 경선 결과에 대하+여 “의원들이 노골적으로 안 후보 편에서 +었다”고 불만을 드러내고 있다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
돈을 빌리는 기간이 3년 이하 +이라면 변동금리가 낫다 .	O O O O O O O O O
이번 주에는 분양 일정이 대거 몰리었던 4월 마지막 주와 비슷하+ㄴ 규모의 물량이 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
중견수로 나서 +ㄴ 47경기에서 저지르+ㄴ에러는 단 2개.수 비율 0.984를 기록하+ㄹ 정도로 안정감을 찾았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
시즌 타율은 0.288(416타수 120 안타)로 내려가 +았다 .	O O O O O O O O
이날 더블 헤더 2차전은 레스터가 완투하+ㄴ 컵스2-1승.두 팀 간 승차는 다시 4게임으로 좁히+어+지었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
