이지원 사원 은 “ 영업 부문 은 전국 대리점 을 돌아다니 는 등 대외 활동 이 많 은 곳 이 라 분위기 가 딱딱하 지 않 다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 아녀자 ’ 의 국정 농단 에 휘둘린 것 은 정부 하나 로 족하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
작년 하반기 부터 PC 시장 은 인텔 의 6 세대 코어 시리즈 ( 코드 명 스카이 레이크 ) 프로세서 로 본격 세대 전환 을 시작 했 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데 는 골프장 96 만 m ² ( 18 홀 ) 와 인근 임야 82 만 m ² 를 소유하 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자동차 학원 엔 이례적 으로 2 월 까지 수강생 이 몰려들 었 지만 부동산 중개 사무소 는 주택 을 사 고 팔 려는 수요 가 크 게 줄 면서 울상 이 었 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 에 는 우주 육종 으로 만들 어 진 식물 의 품종 만 800 종 이 넘 는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
옥션 , 고양이 용품 구매 단가 강아지 보다 평균 40 % 높 아	ORG-B O O O O O O O O O O O O
‘ 블러드 ’ 는 태민 암 병원 을 중심 으로 불치병 환자 들 을 치료하 고 , 생명 의 존귀함 과 정의 를 위해 고군분투하 는 한 뱀파이어 외과 의사 의 성장 스토리 를 담 은 판타지 메디컬 드라마 다 .	O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 굿 닥터 ' 기민수 PD 와 박재범 작가 가 재결합한 기대 작 이 다 .	O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O
온라인 중앙일보 ‘ 블러드 ’ [ 사진 KBS 2 TV ‘ 블러드 ’ 캡처 ]	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
전광판 카운트다운 , ‘ 뉴욕 타임스퀘어 새해맞이 ’ 벤치마킹	O O O O LOC-B LOC-B O O O
박 대통령 은 홍용표 통일부 장관 의 발언 으로 논란 이 되 고 있 는 개성 공단 자금 전용 ( 轉用 ) 에 대해서 도 직접 설명 했 다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코웨이 , 중금속 논란 탓 주가 급락 … 하루 만 에 5784 억 사라져 ( 종합 )	ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O
