이날 방송에서 김범은 긴장감 속에서 기지를 발휘하며 종횡무진 활약을 펼치었다 .	O O O O O O O O O O O
한국에서 야당국의 허가를 받지 않은 방북이 불가능하지만 해외에서는 하려고만 하면 방법을 찾을 수 있기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
매주 수요일 오후 7시40분경 추첨이 진행되+ㄴ다 .	O O O O O O O
사진 찍으면 연예 관련 언론들이 엄청나게 대서특필 하+여주고. 그것+이 혼자 힘으로 되겠나"며 "그 때 문화계를 쥐고 있는 것은 최순실과 차은택이었으니, 그 사람들의 도움 없이 +었겠나"라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
류수영 박하선, 열애인 정…“결혼? 사실무근 .	PER-B PER-B O O O O
지나+ㄴ 1년 동안 도미노피자의 주가는 17% 오르았다 .	O O O O O O O O
유럽, 북미 대륙과 더불어 아시아는 근대 산업 세계의 3대 지주 중 하나+이다 .	LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O
비(非) 서구 지역에서 처음으로 근대화에 성공하+ㄴ 일본을 따르 아 한국·대만·싱가포르의 ‘세 마리용’은 선진국 대열에 다가서 +었다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
악조건을 이기+어내+ㄴ 경험은 나중에 ‘중동 신화’를 일구는 근간이 +었다 .	O O O O LOC-B O O O O O
국회도서관 국회 기록보존소와 2013년과 2014년 두 차례 +였던 인터뷰로 9시간 반 분량이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
