전문가들은 패권주의를 지향하는 것으로 비추+어지는 것에 민감하+ㄴ 독일이 EU의 테두리를 벗어나지 않으면서도 꾸준히 자신들의 이해를 관철시키+어나가 +ㄹ 것으로 분석하+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
이어 '지저스크라이스트 슈퍼스타'에 출연하였으며 최근 공연을 시작하+ㄴ '무한동력'에도 참여하고 있다 .	O O O O O O O O O O O
그의 제자 중에 +ㄴ 미국 내셔널리그 MVP를 지내+ㄴ 제프 켄트가 있다 .	O O O O ORG-B O O O PER-B O O O
마르틴 빈터콘폴크스바겐 대표는 “고객과 소비자들의 신뢰에 악영향을 주+어 매우 유감스럽다”며 “이번 사건에 현지 조사에 적극적으로 협조 하+여원만 하+ㄴ 사태 해결에 나서 +ㄹ 것”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
87로 우변을 키우며 중앙백을 삭감하는 전략을 선택하였다 .	O O O O O O O O
샤오미는 애플 팬에 버금가는 ‘미펀’이라는 온라인 서포터스가 있다 .	ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O O
”새 총으로 쇠구슬을 발사하+여 이웃집 창문 등을 부수+ㄴ 철없는 50대가 경찰에 붙잡히 었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
경기 양평경찰서는 25일 새총에 지름 0.5cm 크기의 쇠구슬을 발사하+여 50여m 떨어지+ㄴ 이 웃집 창문과 식당 출입문 유리창 등을 깨뜨리+ㄴ 혐의(특수재물손괴)로 김모(56)씨를 불구속 입건하였다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
