한편 효민 은 이날 강정호 와 함께 찍 은 사진 을 자신 의 인스타그램 에 올려 눈길 을 모 았 다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
효민 은 “ 다 같이 식사 전 ㅎ ㅎ ㅎ . Mt . Washington ” 이 라는 글 과 함께 강정호 와 나란히 서서 포즈 를 취한 사진 을 게재 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
선호도 높 은 판상 형 설계 는 물론 중소형 4 베이 혁신 평면 을 통해 환기 · 통풍 · 채광 효과 를 최대한 살린 구조 에 방문객 들 은 높 은 만족도 를 보 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김용민 씨 는 이날 페이스북 에 “ 입당 자유 없 는 자유당 이 어찌 민주주의 공당 이 라 말할 수 있 겠 나 . 혁신한다고 당 간판 을 바꾼 것 같 은데 이름 만 바꾼다고 혁신 이 겠 나 ” 라며 글 을 올 렸 다 .	PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “ 제명하 는 명분 이 라며 제시한 제 잘못 을 보 니 박근혜 당원 에게 좀 더 어울리 는 것 같 은데 , 박 당원 에 대해서 는 무슨 근거 로 사면 했 는지 국민 은 의아해 한다 ” 고 썼 다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 “ 신동욱 공화당 총재 의 입당 제안 에 는 감사하 나 , 정치 는 본당 에서 해야 한다는 지론 을 굽힐 수 없 음 을 양해해 주 시 기 바란다 ” 며 “ 정치 는 장난 이 아니 다 ” 고 덧붙 였 다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 씨 는 이어 올린 글 에서 “ 2012 년 19 대 총선 , 저 없 으면 자유당 이 과반 1 당 이 될 수 있 었 겠 나 ” 라며 “ 실제 자유당 인사 들 또 그 끄나풀 언론 들 도 한 목소리 로 제 덕 을 이야기하 지 않 았 나 ( 이노근 동지 , 이 부분 에서 당신 은 증언해야 합니다 .	PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
에이미 폭행 사건 , 양측 엇갈리 는 주장 … " 남편 상습적 으로 폭행 " " 돈 받 은 적 없 다 "	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
거기 에 는 북한 측 이 당장 경협 에 적극적 으로 나서 지 않 으리라는 전망 이 깔려 있 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
KIA 나지완 도 “ 대부분 수비 포지션 을 선호하 는 이유 가 분명히 있 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
하지만 미국 시장 은 쉽 지 않 다 .	O ORG-B O O O O O O O
