中 퇴역 장성 “100시간이면 대만 점령 .	PER-B O O O LOC-B O O
동일하+ㄴ 기반의 A7이나 A7R 이 당시 2, 430만과 3, 640만 화소+이었다는 점을 감안하면 적은 수치+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 의원은 “문 대표는 잘못하+ㄴ일이 없다고 생각하는지는 모르지만 과감히 대표직을 던지+ㄴ 뒤 후 일을 도모 하+여야 +였다”며 “당장 천정배 의원을 따라가+ㄹ의원은 없겠지만 상황이 어떻게 변하+ㄹ지 아무도 모르+ㄴ다”고 +였다 .	PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
한국과학기술연구원(KIST), 유앤아이㈜ 등이 참여하+ㄴ산학연 컨소시엄을 통하+여 개발되+ㄴ K-MET는 손상골 조직의 복원 후 의료기기를 제거하+ㄹ 필요가 없는 신개념의 골고 정용 의료기기로서, 수백억원대의 수입 대체 효과는 물론 세계적 이+ㄴ이식형 의료기기 시장에 일대 혁명이 일어나 +ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	MNY-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O
[게시판] ‘2016 가을 독서문화축제’ .	O O O O O
김태년 “내가 알는 안희정 아니야 … 어색 하+ㄴ 옷 입은 동지 같다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O
앞서 ‘빅뱅’은 지난해 2월 ‘메이드 시리즈’로 일본 최고 판매 기록을 넘어서며 오리콘 주간 앨범 순위 1위에 오르+ㄴ 바 있다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
구리원정이 반갑 ㄴ 우리은행 …왜 .	LOC-B O O ORG-B O O
3쿼터에는 3점 슛 2개 포함 12점을 쏟아내 +었다 .	O O O O O O O O O
김현수는 3월 시범경기 시작과 함께 24타석 무안타에 그치었다 .	PER-B O O O O O O O O
조평통은 올해 들어 처음으로 박근혜 대통령의 실명을 들어 비난하였다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O
서울시 용산구 이태원의 주택가가 파르+ㄴ 언덕길 위에 4층짜리 초소형 주택이 자리잡고 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
