경찰에 따르면 A씨는 10일 남양주시에 있는 자신의 집에서 6세 아들 B군의 몸과 입을 테이프로 결박하고 욕조에서 익사하게 하+ㄴ 혐의를 받고 있다 .	O O PER-B O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
범행 이후 A씨는 아들을 욕조에서 꺼내+어 방안에 눕히 +ㄴ 후 자신의 범행이 가족들에게 발각되+ㄹ 것이 두렵어 옷을 갈아입히고 현장을 정리하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
A씨는 경찰 조사에서 “아들이자다가 숨지+ㄴ 것 같다”고 진술하였다가 이후 “혼자 욕조에서 놀다가 익사하+ㄴ 것 같다”며 진술을 번복하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 20일 방송 하+ㄴtvN 예능 프로그램 ‘수요 미식회’에서는 그룹 엠아이비 강남이 출연하+여간장게장에 대하+ㄴ이야기를 나누었다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B PER-B O O O O
또 수도권 강원­경기권 중부권 영남권 제주 ­ 호남권 등 지역별로 설치되 +ㄹ 정보통신연구센터는 프로젝트 중심의 그룹 단위 연구를 수행하+여야 하+ㄴ다고 주장하였다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
‘K팝스타 4 정승 환수지, 대낮에 한 이별’ ‘K팝스타4’ 정승환과 미쓰에이수지가 ‘대낮에 한 이별’ 무대를 펼치었다 .	O O O PER-B O O O O PER-B ORG-B O O O O O O
[부고]윤혁 중 부친 .	O O O O
바로e맵은 맞춤형 지도로 차별화를 시도하였다 .	O O O O O O
제이엔케이히터는 전 세계 10여개 산업용 가열로 업체 중 우리나라를 대표하는 유일하+ㄴ 업체 +이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
[블랙프라이데이]“밥솥·노트북 장만 하세요”가 전·생필품 최대 50%까지 할 .	O O O O O O O O
