12 일 ( 현지 시간 ) 미국 월스트리트 저널 유료 기사 에 실린 해당 부분 은 현재 많 은 주목 을 받 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
가수 송대관 과 그 외 에 인기 가수 들 이 함께할 이번 중국 페리 여행 의 특별 공연 은 이번 여행 고객 들 을 위해 새해 의 설렘 과 여행 의 흥겨움 을 담당할 예정 이 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대차 와 기아차 는 올 하반기 에 각각 아이오닉 하이브리드 및 전기 자동차 , 니로 하이브리드 판매 를 시작한다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 병원 응급실 에서 김태현 이사장 의 충혈된 눈 과 당혹 허탈 분노 가 교착하 는 표정 을 보 며 ‘ 현실 ’ 을 깨달 았 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
송 씨 의 결론 이 다 .	PER-B O O O O O O
그런데 2015 시즌 도중 샌디에이고 측 으로부터 “ 2016 년 캠프 지 사용 이 곤란하 게 됐 다 ” 는 통보 를 받 았 다 .	O O O O ORG-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O
박나래 , 성형 언급 “ 강남 에서 만들 어 주 셨 다 ”	PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O
최 씨 가 직접 인터넷 에서 기업 경영 관련 교육 자료 를 찾아보 려고 하 지만 일상 업무 에 쫓기 다 보 니 따로 시간 을 내 기 가 어렵 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영국 은 이 도전 을 어떻 게 헤쳐 나갈까 요 ? 고정애 런던 특파원	ORG-B O O O O O O O O O O PER-B LOC-B O
호성적 이 었 지만 37 초 39 를 기록한 고 다이라 나오 ( 일본 ) 에게 밀려 2 위 를 차지 했 다 .	O O O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O ORG-B O O O O O O O O O O
6 월 기준 금리 인상 은 물 건너간 셈 이 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
1 위 1556 년 1 월 23 일 중국 산시성 지진 : 사망자 83 만 명 중국 산시성 에서 일어난 규모 8 의 지진 은 83 만 명 의 사망자 를 기록 했 다 .	O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
탈북자 들 의 증언 에 따르 면 백두산 인근 인 양강도 삼지연군 의 경우 2015 년 경 200 세대 정도 가 당국 에 의해 강제 이주 됐 다 .	O O O O O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
영국 에서 는 1970 년대 초반 보다 혼자 지내 는 사람 의 수 가 두 배 이상 늘 었 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
캐세이패시픽 , 한 - 홍콩 구간 마일리지 3 배 프로모션	ORG-B O LOC-B O LOC-B O O O O O
