12일(현지시간) 미국 월스트리트저널 유료 기사에 실리+ㄴ 해당 부분은 현재 많은 주목을 받고 있다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
가수 송대관과 그 외에 인기가수들이 함께 하+ㄹ이번 중국 페리 여행의 특별공연은 이번 여행 고객들을 위하+여 새해의 설레+ㅁ과 여행의 흥겹+ㅁ을 담당 하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
현대차와 기아차는 올 하반기에 각각 아이오닉 하이브리드 및 전기자동차, 니로 하이브리드 판매를 시작하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
그러나 병원 응급실에서 김태현 이사장의 충혈되+ㄴ 눈과 당혹 허탈분노가 교착하는 표정을 보며 ‘현실’을 깨닫았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
송씨의 결론이다 .	PER-B O O
사회봉사단은 지난해 6, 7월 지니데이 때 여수지역아동센터 12곳에 자동 손소독기를 제공하였다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O
그런데 2015 시즌도중 샌디에이고 측으로부터 “2016년 캠프 지사용이 곤란하게 +었다”는 통보를 받았다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
박나래, 성형언급“강남에서 만들어 주+시었다 .	PER-B LOC-B O O O
최씨가 직접 인터넷에서 기업 경영 관련 교육자료를 찾아보려고 하지만 일상 업무에 쫓기다 보니 따로 시간을 내기가 어렵다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
영국은 이 도전을 어떻게 헤치+어나가 +ㄹ까요? 고정애 런던 특파 .	ORG-B O O O O O PER-B LOC-B O O
호성적이었지만 37초 39를 기록하+ㄴ고 다이라 나오(일본)에게 밀리+어 2위를 차지하였다 .	O O O PER-B PER-I ORG-B O O O O
[Hom e&D ream] 현대영농㈜, 태안기업도시 주요 입지 매각 .	O O O ORG-B LOC-B O O O O
6월 기준금리 인상은 물 건너가+ㄴ 셈이다 .	O O O O O O O
1위 1556년 1월 23일 중국산시성 지진: 사망자 83만명 중국산시성에서 일어나 +ㄴ 규모 8의 지진은 83만명의 사망자를 기록하였다 .	O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O
탈북자들의 증언에 따르면 백두산 인근 이+ㄴ 양강도 삼지연군의 경우 2015년경 200세대 정도가 당국에 의하+여 강제 이주되 +었다 .	O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
영국에서는 1970년대 초반보다 혼자 지내는 사람의 수가 두 배 이상 늘었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
캐세이패시픽, 한-홍콩 구간 마일리지 3배 프로모 .	ORG-B LOC-B O O O O O
