북한은 “우리 혁명무력은 앞으로도 조선반도는 물론 동북아시아 지역과 세계의 평화와 안전수호의 전초선에서 그 위력을 백방으로 강화하+여나가 +ㄹ 것”이라며 “세계의 평화와 안전을 보장하는 것이 우리 군대의 숭고하+ㄴ의무”라고 밝히기도 +였다 .	ORG-B O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한은 사드 배치 결정에 대하+여“(한미 양국이 주장하는) 우리 군대의 ‘위협’설은 그 어디에도 통하+ㄹ 수 없는 억지 주장”이라면서 “우리 군대와 인민이 보유 하+ㄴ 모든 무장장비는 나+의 나라의 평화와 민족의 안전을 수호하기 위하+ㄴ 정의롭 ㄴ자위적 수단”이라고 주장하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 “우리 혁명무력이 막강 하+ㄴ 위용을 떨치는 타격 역량으로 발전 하+ㄴ 것도 미국을 비롯하+여우리 공화국을 위협하는 적대 세력들이 이행성의 그 어디에 있든 마음먹은 대로 소탕 하+여버리기 위하+여서”라고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이 대회는 연령대별(19세 이하, 17세 이하, 15세 이하, 13세 이하)로 남녀 단식과 복식, 혼합복식을 치르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
‘학습관’에 비치되 +ㄴ 15개 비디오 중 8개가 작동을 멈추었으며 ‘마음관’의 인공지능 로봇 80%가 작동하지 않고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
하지만 세계는 변화하고 우리는 이 변화를 놓치 +ㄹ 수 없다 .	O O O ORG-B O O O O O O O
4월 임기 만료를 앞두 +ㄴ그는 “지금은 그렇지 않으니 털어놓을 수 있는 얘기”+이라며 “이제는 휠체어가 아무리 많이 있어도 정겹다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인제대는 올해부터 5년간 매년 10억원의 예산을 지원받는다 .	ORG-B O O O MNY-B O O O
한국스키크로스컨트리 남자부에서 동계 아시안게임 우승을 차지하+ㄴ 것은 김마그너스가 최초+이다 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O
이번 신제품은 다음달 3일부터 판매되+ㄴ다 .	O O O O O O
그는 기자와의 통화에서 “어렵 ㄴ 상황에서 실장직을 맡게 되+어막 중 하+ㄴ 책임감을 느끼+ㄴ다”며 “2년간 자리를 세 번 (주일대사, 국정원장, 비서실장) 옮기게 되+어 한 때 고사하기도 +였지만 대통령을 잘 돕아 성공하는 정부가 되도록 노력하겠다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2009년부터 한국에서 살고 있는 램버트도 비슷하+ㄴ 이야기를 +였다 .	O LOC-B O O PER-B O O O O
김성탁 정치국제부문 차 .	PER-B O O O
그가 기억하는 세 번째 통화시간은 오전 10시가 다 되+어서+이다 .	O O O O O O O O O O
하지만 여권 관계자들이 전하+ㄴ 청와대 측 얘기는 다르다 .	O O O O ORG-B O O O O
①中 겨냥? 요격 고도 낮아 中ICBM과 무 .	ORG-B O O O O ORG-B O O
