박 대통령은 “최근에는 5차 핵실험을 준비하고 있는 상황이 포착이 되고 있다”며 “북한이 고립 회피와 체제 결속을 위하+여 어떤 돌발적 도발을 감행하+ㄹ지 알+ㄹ 수 없는 상황”이라고 우려하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
검찰은 김 전 차관이 한 달에 두 번씩 장씨를 개별적으로 만나 +아문체부 인사 및 최씨의 각종 사업을 논의하+ㄴ 정황도 포착하였다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O ORG-B O O PER-B O O O O O O
안정적으로 담을 수 있는 장점이 있다”면서 “결국 두 회사 제품을 선택하+ㄴ 완성차 메이커들의 판도에 따르 아두 회사간 희비도 엇갈리+ㄹ 전망”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
휴스가 자살하기 한 달 전에 샌프란시스코 골드만삭스에서 일하던 1년차 애널리스트 사브 슈레슈스 굽타(22)가 스스로 목숨을 끊었다 .	PER-B O O O O LOC-B ORG-B O O O PER-B O O O O O O
‘여름휴가’를 끝내 +ㄴ 박근혜 대통령의 국정운영 스타일은 ‘속도전’으로 압축되고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O
2016년 유통키워드는 ‘DISCOVER’ … 숨은 의미 살펴보 .	O O O O O O O O
북측 함정이나 해안에서 우리 민경대원에게 총포격을 가하는 상황까지 포함되 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
밥 한 공기는 300~350kc al이다 .	O O O O O O
3탄수화물은 아침부터 오후 3시까지만 먹는다 .	O O O O O O
문 대표와 가깝ㄴ 한의원은 “문 대표는 대안 없는 사퇴는 무책임하다고 보지만 대안이 마련되면 대표직을 내려놓겠다는 생각”이라고 전하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
연구 결과는 ‘네이처’의 자매지 이+ㄴ ‘네이처 커뮤니케이션스’ 1월 13일자 온라인판에 게재되었다 .	O O O O O O O O O O O O
