그래서 “경기의 승패도 중요하지만 다른 팀보다 하나라도 범실을 덜 하는 것이 목표”라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
공정위, 피자 브랜드 점포 당비교… 자산구조는 ‘오구 피자’가 장 안 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O
잡페스티벌, 잡페어, 잡콘서트 등 올 들어 고양시에서 열리+ㄴ 네 번째(4·6·9·11월) 청년 일자리 행사+이다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O
현재 인천에는 중구 말고도 인천 서구와 강화군 등에서 모두 10여 곳의 해수탕이 영업하고 있다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
신기록을 달성 하+ㄴ 아이언나이트 에 볼보의 FH 양산용 트럭에 장착되 +ㄴ 것과 동일하+ㄴ 변속기가 사용되었다는 사실에 대하+여 매우 자랑스럽게 생각하+ㄴ다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
본인은 겸손하+여하지만 ‘부산 무료왕진 25년’은 보통 사람은 하+ㄹ 수 없는 일이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O
스타트를 끊은 것은 2010년 말 결혼하+ㄴ 김태균(당시 일본 롯데)과 김석류 전 KBSN 아나운서+이다 .	O O O O O O PER-B ORG-B O PER-B O ORG-B O O
네가 태어나면 하고 싶은 일도 정말 많아. 특히 아빠는 너+ㄹ 데리고 어디든 놀러 다니고 싶어.‘이애가 바로 나+의 딸이에요!’라고 자랑하면서 말이야(웃음).너의 부모가 되+어서 기쁘고 앞으로 건강하고 밝은 아이로 키우어 주+ㄹ게.” ‘애플 트리 김약사+이네’에서 한 번에 !아이와 엄마를 위하+ㄴ 임신기 필수 영양제 임신기의 여성이 섭취 하+여야 할 영양성분은 일반인과 다르다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
YG엔터테인먼트 측은 2일 “태양과 민효린이 교제하고 있는 것이 맞다”며 “축하 하+ㄹ 일”이라고 밝히었다 .	ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
양현석 대표 또한 “태양에게 확인 하+ㄴ 결과 민효린과 열애가 맞다”며 태양의 열애 사실을 인정하였다 .	PER-B O O PER-B O O O PER-B O O PER-B O O O O
이어 양현석 대표는 “태양이 처음 여자친구를 사귀는 것이다”라며 “연애 경험이 노래 하+ㄹ 때 나 무대에서 +ㄹ 때 도움이 되+ㄹ 것”이라고 전하였다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 민효린은 지난해 6월 발표 하+ㄴ 태양의 솔로음반 타이틀곡 ‘새벽 한시’ 뮤직비디오를 통하+여태양과 호흡을 맞추+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O
당시 민효린은 뮤직비디오에서 태양과 이별하고 서로를 그리워하는 연인으로 등장하+여, 강렬 하+ㄴ 키스와 베드신을 선보이며 눈길을 끌었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O
한편 태양과 민효린은 온라인을 통하+여두 사람의 데이트 목격담이 올라오았었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
