출고가격은 잠정적으로 98만8900원으로 정하여 +지+었다 .	O O MNY-B O O O
서울대가 8-4로 이기었다 .	ORG-B O O O
[금융단신] 미래에셋증권 ETN 5개 종목 상장 .	O ORG-B O O O O O
가장 먼저 기습 배틀에 나서 +ㄴ 김소희는 “그동안 보이어주지 않았던 모습이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
‘왕의 남자’(2005년)로 1000만 관객을 맛보+ㄴ이 감독이지만 이후 연출 하+ㄴ ‘평양성’(2011년), ‘님은 멀+ㄴ 곳에’(2008년) 등은 잇달아 저조하+ㄴ 흥행 성적을 보이었다 .	O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O
배우 강예원이 소셜미디어에 교복 스타일의 의상을 입고 찍은 사진을 공개하+여 눈길을 모으았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
강예원은 20일 자신의 인스타그램 계정에 “오늘은 몸도 마음도 편하게 하+여주고픈 날”이라는 글과 함께 사진 한 장을 올리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 사진에서 강예원은 네이비 컬러 원피스를 입고 의자에 편하+ㄴ 자세로 앉아 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
그는 트럼프를 가리키 +어 "무슨 말을 하는지도 모르는 바보"라고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
6세 子살해하+ㄴ매정 하+ㄴ母 “남편만 따르는 것+이 밉어서”… ‘우울증 약물 복용’ 남편만 따르는 것+이 밉어서 “남편만 따르는 것+이 밉어서”+이라는 이유로 6세 아들을 살해하+ㄴ어머니가 경찰에 붙잡히 었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
14일 경기 남양주경찰서는 살인 혐의로 A(38·여)씨를 붙잡아 조사 중이다 .	O ORG-B O O O PER-B O O O O
