그렇 게 2007 년 본사 를 인수할 수 있 었 어요 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
‘ 땅콩 회항 ’ 조현아 , 오늘 선고 … 집행 유예 석방 가능성 제기	O O O O PER-B O O O O O O O O O
국보 일련번호 폐지 추진 논란 은 “ ‘ 국보 1 호 ’ 숭례문 이 과연 국보 1 호 로서 적격하 냐 ” 는 데 서 나온 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
통합 행동 소속 의 한 의원 은 “ ( 모임 에서 ) 원내 대표 , 당 대표 경선 의 교통정리 에 나선다면 하나 의 계파 를 형성하 는 것 밖에 되 지 않 는다 ” 며 “ 오히려 수권 정당 과 당 통합 을 위해 필요한 것 이 무엇 인지 에 대해 논의하 는 자리 가 될 것 ” 이라고 말 했 다 .	ORG-B ORG-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 에서 유통되 는 모든 식 자재 를 바로 아래 에서 사 올 수 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
둘째 , 연준 에 대한 신뢰감 이 후퇴하 고 있 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
당초 숙명여고 와 종로학원 에서 진행하 려던 오프라인 설명 회 는 메르스 영향 으로 취소 됐 다 .	O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이 교수 는 “ 두 용어 는 역사적 으로 병용돼 왔 다 ” 고 말 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
