출고 가격 은 잠정적 으로 98 만 8900 원 으로 정해 졌 다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O
서울대 가 8 - 4 로 이 겼 다 .	ORG-B O O O O O O O O O
[ 금융 단신 ] 미래에셋증권 ETN 5 개 종목 상장 外	O O O O ORG-B O O O O O O
가장 먼저 기습 배틀 에 나선 김소희 는 “ 그동안 보 여 주 지 않 았 던 모습 이 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
‘ 왕 의 남자 ’ ( 2005 년 ) 로 1000 만 관객 을 맛본 이 감독 이 지만 이후 연출한 ‘ 평양성 ’ ( 2011 년 ) , ‘ 님 은 먼 곳 에 ’ ( 2008 년 ) 등 은 잇달 아 저조한 흥행 성적 을 보 였 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
배우 강예원 이 소셜 미디어 에 교복 스타일 의 의상 을 입 고 찍 은 사진 을 공개해 눈길 을 모 았 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강예원 은 20 일 자신 의 인스타그램 계정 에 “ 오늘 은 몸 도 마음 도 편하 게 해 주 고픈 날 ” 이 라는 글 과 함께 사진 한 장 을 올 렸 다 .	PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 사진 에서 강예원 은 네이비 컬러 원피스 를 입 고 의자 에 편한 자세 로 앉 아 있 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 트럼프 를 가리켜 " 무슨 말 을 하 는지 도 모르 는 바보 " 라고 말 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
6 세 子 살해한 매정한 母 “ 남편 만 따르 는 게 미 워서 ” … ‘ 우울증 약물 복용 ’ 남편 만 따르 는 게 미 워서 “ 남편 만 따르 는 게 미 워서 ” 라는 이유 로 6 세 아들 을 살해한 어머니 가 경찰 에 붙잡 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
