북한 은 “ 우리 혁명 무력 은 앞 으로 도 조선 반도 는 물론 동북아시아 지역 과 세계 의 평화 와 안전 수호 의 전초선 에서 그 위력 을 백방 으로 강화해 나갈 것 ” 이 라며 “ 세계 의 평화 와 안전 을 보장하 는 것 이 우리 군대 의 숭고한 의무 ” 라고 밝히 기 도 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 은 사드 배치 결정 에 대해 “ ( 한미 양국 이 주장하 는 ) 우리 군대 의 ‘ 위협 ’ 설 은 그 어디 에 도 통할 수 없 는 억지 주장 ” 이 라면서 “ 우리 군대 와 인민 이 보유한 모든 무장 장비 는 내 나라 의 평화 와 민족 의 안전 을 수호하 기 위한 정의로 운 자위적 수단 ” 이라고 주장 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 “ 우리 혁명 무력 이 막강한 위용 을 떨치 는 타격 역량 으로 발전한 것 도 미국 을 비롯해 우리 공화국 을 위협하 는 적대 세력 들 이 이 행성 의 그 어디 에 있 든 마음먹 은 대로 소탕해 버리 기 위해서 ” 라고 강조 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러 면서 “ 미국 과 그 하수인 들 의 침략적 인 전쟁 책동 을 추호 도 용납하 지 않 을 것 이 며 우리 의 자위적 조치 는 날 강도 미국 과 적대 세력 들 을 모조리 쓸어버릴 때 까지 끊임없이 계속될 것 ” 이라고 덧붙 였 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 대회 는 연령 대 별 ( 19 세 이하 , 17 세 이하 , 15 세 이하 , 13 세 이하 ) 로 남녀 단식 과 복식 , 혼합 복식 을 치른다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 학습 관 ’ 에 비치된 15 개 비디오 중 8 개 가 작동 을 멈 췄 으며 ‘ 마음 관 ’ 의 인공 지능 로봇 80 % 가 작동하 지 않 고 있 다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 세계 는 변화하 고 우리 는 이 변화 를 놓칠 수 없 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
4 월 임기 만료 를 앞둔 그 는 “ 지금 은 그렇 지 않 으니 털어놓 을 수 있 는 얘기 ” 라며 “ 이제 는 휠체어 가 아무리 많이 있 어도 정겹 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 스키 크로스컨트리 남자 부 에서 동계 아시안 게임 우승 을 차지한 것 은 김 마그너스 가 최초 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O
이번 신제품 은 다음 달 3 일 부터 판매된다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O
그 는 기자 와 의 통화 에서 “ 어려 운 상황 에서 실장 직 을 맡 게 돼 막중한 책임감 을 느낀다 ” 며 “ 2 년 간 자리 를 세 번 ( 주일 대사 , 국정원 장 , 비서실 장 ) 옮기 게 돼 한때 고사하 기 도 했 지만 대통령 을 잘 도 와 성공하 는 정부 가 되 도록 노력하 겠 다 ” 고 말 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2009 년 부터 한국 에서 살 고 있 는 램버트 도 비슷한 이야기 를 했 다 .	DAT-B DAT-I O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O
김성탁 정치 국제 부문 차장	PER-B O O O O
그 가 기억하 는 세 번째 통화 시간 은 오전 10 시 가 다 돼서 다 .	O O O O O O O O O TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O
하지만 여권 관계자 들 이 전한 청와대 측 얘기 는 다르 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O
