소속사 관계자는 “최근 발표 하+ㄴ ‘같은 시간 속의 너’는 발매 직후부터 현재까지 음원차트 1위를 놓치지 않으며 순수 감성 아티스트의 면모를 제대로 과시하고 있는 나얼과 김준수의 만남에 어떠하+ㄴ 색깔의 곡이 탄생하였을지 기대 하+여도 좋을 것”이라고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
지난해 말 기준으로 한진해운의 부채비율은 847.8%, 현대상선은 2006.5%+이다 .	O O O ORG-B O O ORG-B O O
“SNS 통하+ 여美 유권자들에 클린턴 음해선전 펼치+어라 .	O O LOC-B O PER-B O O O
김 이사장 역시 이런 일의 중요성을 절감하+여+았던 터+이다 .	PER-B O O O O O O O O
실제로 P2P 업체에서 제공하는 부동산 담보대출 투자상품의 경우, 채권 순위가 은행에 밀리는 경우가 대부분이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
1월에도 나쁘+ㄴ 뉴스가 이어지었다 .	O O O O O
동문회에 별로 참석하지 않았던 2012년 대선 전후와는 확연히 달라지었다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O
전승절 행사 성격상 대일(對日) 메시지가 가장 앞서 +어야 하지만 한미일, 중일관계가 복합적으로 얽히 +어 있기 때문이다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
태고종도 산 스님 ‘정치 보복 마르아’ 조언에 화 .	ORG-B O O O O O O O O
“나토국, 방위비 비중 GDP의 2% …日, 1%도 안 되+어… 트럼프 설득의 문 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O PER-B O O O
6일 대구 스타디움 보조경기장에서 열리+ㄹ 예정이었던 마룬5의 내한공연이 공연 시작 2시간 전 연기되었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-I O O ORG-B O O O O O O O
