권창훈은 “이번 동아시안컵에 뽑히 었다고 올림픽 대표팀에도 선발되+ㄴ다는 보장이 없다 .	PER-B O O O O O O O O O O
현장에는 고무로 되+ㄴ 원뿔 4개에 ‘안전제일’이라고 적히 +ㄴ띠가 두르어 지+ㄴ 상태+이었다 .	O O O O O O O O O O O O
모나리자를 연상시키는 옅은 눈썹, 이 세상 사람이 아니+ㄴ듯 하+ㄴ 오묘하+ㄴ 얼굴은 성적 매력을 드러내+어야 하는 캐릭터 P를 더욱 비일상적이고 독특하게 만들는데 일조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
이에 김구라는 “그런 분이 맨날 1회 녹화로 2회분 방송을 내보내자고 하냐”고 응수하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
B2502종, Z2703종이 이에 해당 하+ㄴ다 .	O O O O O O
현재 한국사 교과서는 국사편찬위원회의 검정을 반드시 통과하+ 여야만 일선 학교에서 교과서로 채택되+ㄹ 수 있다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
‘꽃보다 청춘아프리카’ 류준열 “유행 따르 아독감 걸리+어, 양해바라+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
홍진호는 지나 +ㄴ 2013년부터 두뇌 대결을 펼치는 예능 프로그램 '더 지니어스: 게임의 법칙'에서 우승하는 등 방송인으로 활동하면서 대중에게 인지도를 쌓고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 유이, 광희진 심 알아주었나? 옅은 미소로 “너 하는 거 보+아서 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O
김태훈은 183cm의 크+ㄴ키를 활용하+여 상대 몸통과 머리를 공격하는 능력이 탁월하다 .	PER-B O O O O O O O O O O
이날 송일국은 거실에서 삼둥이에게 공룡이 소개되+ㄴ 책을 읽어 주+었다 .	O LOC-B O ORG-B O O O O O O
그는 2일(현지시간) 워싱턴포스트와의 인터뷰에서 “현재 미국은 경제 거품, 금융거품 위에 앉아 있다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
연구 결과 거짓말을 하는 이들은 그렇지 않은 이들보다 상대방을 노려 보거나 얼굴을 찡그리는 경향이 세 배 더 높게 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
