시즌 3 승 째 ( 3 무 3 패 ) 를 챙기 며 재정비 에 돌입한 광주 남기일 감독 은 “ 우리 가 전남 보다 간절 했 다 ” 는 소감 을 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
청빙 사 의 신비로 운 분위기 를 한껏 살린 환영 결계 나 연희 를 지키 던 늑대 CG 등 은 지난 2 회 에서 선보인 백호 대면 씬 만큼 이나 강렬한 인상 을 남기 기 에 충분 했 다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오늘 헤드폰 속 에 ‘ I Feel You ’ 가 다시 흐른다 .	O O O O O O O O O O O O O
검찰 과 경찰 은 곽 씨 의 영장 청구 를 시작 으로 서울시향 일부 직원 이 투서 를 작성하 게 된 배경 과 유포 경위 , 가담자 등 을 추가 로 밝혀낼 방침 이 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
러닝셔츠 와 팬티 등 순수 속옷 을 제외하 고 지급 용품 으로 만 한 시즌 내내 몸 전체 를 두르 고 살 수 있 다고 해도 과언 이 아니 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매드 클라운 - 기리 클라운 , 닮 은 꼴 외모 눈길 … 어떻 길래 ? “ 누 가 누군지 모르 겠 네 ”	PER-B PER-I O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
투자자 들 과 달리 FOMC 위원 들 은 아직 베팅 하 고 싶 어 하 지 않 는다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
[ 책 의 향기 ] “ 서세동점 ? … 모르 는 소리 ! 서양 근대 화 , 공자 가 이끌 었 다 ”	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
리우데자네이루 올림픽 아시아 최종 예선 을 겸하 는 2016 AFC U - 23 챔피언십 본선 은 내년 1 월 시작된다 .	O O LOC-B O O O O O DAT-B O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O
