일곱 번째 초우더리는 영국에서 옥살이를 하+ㄴ다 .	O O PER-B ORG-B O O O
1단계 사업은 지하 2~지상 최고 49층, 16개동, 총 4283가구 규모+이다 .	O O O O O O O O O O O
평소에도 많은 사람들이 붐비는 이곳은 크리스마스를 맞고 문전성시를 이루었다 .	O O O O O O O O O O
서울시 관계자는 “올해 11월까지 최종 실시계획을 완료·승인 하+ㄹ 계획이며 2021년 준공이 목표”라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
또 물도 한 모금 마시지 못하게 하+여여간 신경이 쓰이는 것이 아니다 .	O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령은 26일 “이란 방문(5월 1∼3일)을 마치고 돌아오아빠르 +ㄴ시일 내에 3당 대표를 만나도록 하겠다”며 “3당 대표와 만나는 것을 정례화하는 방안도 긍정적으로 검토하겠다”고 말하였다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트로트 가수 박현빈(33)이 백년가약을 맺는다 .	O O PER-B O O O
영국 컬텍연구팀이 개발하+ㄴ이 제품은 위산과 담즙산에 영향을 받지 않아 장까지 살아서 가도록 설계되었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
양사는 이를 통하+여대 폭 향상되+ㄴ 데이터 송수신속도와 기지국-단말 간무선전송 성능, 도심지역에서의 초고주파 기술 활용 가능성 등을 검증하고 개선방안을 도출하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마지막 단계에서 지미 카터 전 대통령이 평양을 방문하+ 여 사태를 수습하였다 .	O O PER-B PER-I O O LOC-B O O O O O
