윤진희 교수는 “심혈관계 질환이 있는 사람은 운동부하검사를 하+여서 운동의 강도를 정하고 천천히 강도를 올리+어가며 운동 하+여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그렇다면 누구가 춤을 추+어야 하+ㄹ까.정지용은 “누구가 추어야만 옳은 춤이 되는 고하니 진정 하+ㄴ 생산자 노동자와 농민과 조국과 인민에 봉사하는 군인과 학생이 추어야 하는 것이다”라며 “진정 하+ㄴ민주주의 조국의 무수 하+ㄴ청춘과 영웅과 선수들을 위하여서만 사교춤이 근로와 건국의 진정 하+ㄴ 기술의 일부가 되는 것이다”라고 주장 하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이는 요미우리(독매) 신문이 신정권 발족 직후(6월 30일 밤)부터 1일 사이 1천5백 명을 대상으로 전화조사한 결과로, 지지율 37%는 전임 하타(우전자) 내각 때의 56.8%보다 휠씬 낮은 수치+이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
공백의 우려는 있지만 직전 1800m 경주에서 4마시+ㄴ(10m) 차대승으로 건재하+ㅁ을 증명하였다 .	O O O O O O O O O O O
이번 사태는 대통령을 중심으로 하+ㄴ청와대만큼이나 ‘친박’의 책임이 크+ㅂ니다 .	O O O O ORG-B O O O O
경희대 김중백(사회학과) 교수는 “모순되 +ㄴ 상황이 반복되고 자연스럽게 받아들이어 지+ㄹ수록 아노미 가능성은 커지+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
화제의 양말 접는 법은 발목 부분을 두짝 모두 접은 후 아래쪽에 있는 양말의 발등 부분을 위쪽 발목 부분에 끼우어 넣으면 고무줄이 늘어나지 않게 양말을 개 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
뚝섬 시민공원, 올림픽공원 등 서울 도심 주요 공원에서 총 9회에 걸치+어진행되며, 모든 이벤트는 현장 참여가 가능하다 .	LOC-B LOC-I LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
구체적 이+ㄴ 일정별 장소는 푸마 공식 블로그(www.puma blog. co.kr)를 통하+여공지되+ㄹ 예정이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
가희“소유진은 나+의 인생의 방향을 바꾸게 하+여주+ㄴ 친구” …고 마움에 눈 .	PER-B O O O O O O O O O O
●63개 호텔 허가하면서 중구 민우선 취업전 .	O O O O O O O
대부분의 대원들에게 +ㄴ 첫 실전이었다 .	O O O O O O
