1946년부터 매년 열리는 이 축제를 국내 기업이 후원하+ㄴ 것은 이번이 처음이다 .	O O O O O O O O O O O O
최근 10년간 국내 상장사의 외국인 지분 평균은 27% 수준.삼성전자처럼 투자가치가 상대적으로 높은 10대 그룹 계열 상장사는 평균 35% 선을 오르내 리+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
브라질 세아라 주에 있고 연산 300만t 규모+이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O
가장 많은 사고가 일어나 +ㄴ시도는 경기와 강원지역으로 각각 15명의 사망자가 발생하였다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O
반 전 총장은 이날 경기 평택시 해군2함대사령부 천안함 기념관을 방문하+ㄴ 뒤기자들과 만나 +아“한반도 현실이 거의 준전시(準戰時) 상태 같은 상황이기 때문에 정부가 (사드 배치 결정) 조치를 취하+ㄴ 것은 마땅하다”며 “안보에 관하+여서는 국민이 한마음 한 뜻으로 정부를 지지하+ 여야 하+ㄴ다”라고 말하였다 .	PER-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우리(KLPGA투어)와는 전혀 다르+ㄴ 분위기+이지만 너무 재미있었다”고 즐거워하였다 .	O O O O O O O O
충북도 쏘가리 양식에잇어 황쏘가리 대량생산 나+아 .	LOC-B O O O O O O
그는 “진화론을 대중에게 쉽게 전달하고 싶었다”며 “고환 크기는 환경에 따르 아종별로 다르게 진화하였다는 가장 흥미롭 ㄴ 증거 중 하나”라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
편지에 적히 +어 있는 글이 100퍼센트 진실이라고 하+ㄹ 수 없다는 점이 결정적 미스리딩을 유발하며, 작품의 묘미를 만들어내었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
장세규 KCNK 대표는 “영화 국제시장을 보+ㄴ 뒤 한국전 참전 노병들에게 감사를 표하며 한인 2세들에게 +ㄴ한미동맹의 중요성을 알리+어야 +하겠다고 생각하였다”고 밝히었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
