글= 김소엽기자 kim. soyub@j oongang. co.kr사진=김경록기자kim kr8486@j oongang. co.kr[커버스토리]▶[강남40대를 정의하다 ① 정치] 우리+ㄴ보수도 진보도 아니다 ▶2016년 당신이 선택하+ㄹ 명품은 ▶ 강남구 중학교 교사 6명 중 1명이 ‘기간제’ ▶ 특목고 어디서가장 많이 보내+었나▶3040CEO들은 아버지에게 무엇을 받았나 ▶ 강남통신기사를 더 보려면 여기를 클릭하세 .	O PER-B O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
아욱 죽은 먼저 된장을 풀고 새우를 넣고 물(육수)을 끓이다 쌀을 넣는다 .	O O O O O O O O O O O O
김태균은 1회 초 1타점 선제적 시타를 날리+어리드를 안기었다 .	PER-B O O O O O O O O
[2016세법 개정안] 세제 어떻게 바뀌 .	O O O O O O
문 대표는 수락연설에서 ‘박근혜 정부와의 전면전’을 선포하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O
“부부가 함께 관리 하+ㄴ다면 20~30평 내외, 혼자 오가는 집이라면 15평 이내가 적당하다”는 것+이 공통되+ㄴ 견해+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
3년 전 강화도에 별장을 마련하+여주말마다 부부가 함께 찾는다는 정영철(65·서울 고척동)씨는 “세컨드 하우스를 잘 활용하려면 재테크의 관점에서 벗어나 +아야 하+ㄴ다”는 얘기도 +였다 .	O O LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
몇몇 펀드의 1분기 수익률이 30%를 넘는 등 관련 펀드가 좋은 성적을 내고 있기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
해피투게더3에 ‘빅뱅’ 데뷔 9년만 총출동 !… 방송은 언제? 최근 신곡을 발표하며 음원 및 음악방송 1위 행진을 잇어가고 있는 그룹 ‘빅뱅’이 해피투게더 3 출연 소식을 전하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
빅뱅은 데뷔 초 일부 멤버가 ‘스타 골든벨’, ‘개그콘서트’ 등에 출연하+ㄴ 적은 있지만 5명 멤버 전원이 KBS 예능 프로그램에 출연하+ㄴ 적은 없었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
한편 빅뱅은 지나 +ㄴ 1일 신곡 ‘루저(LOSER)’와 ‘BAEBAE’를 발매하였으며, 두 신곡은 발매 직후 국내외 음원차트를 석권하였으며 각종 음악 프로그램에서도 1위를 차지하며 많은 인기를 끌고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
