윤진희 교수 는 “ 심혈 관 계 질환 이 있 는 사람 은 운동 부하 검사 를 해서 운동 의 강도 를 정하 고 천천히 강도 를 올려 가 며 운동해야 한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그렇 다면 누 가 춤 을 춰야 할까 . 정지용 은 “ 누 가 추 어야 만 옳 은 춤 이 되 는고 하 니 진정한 생산자 노동자 와 농민 과 조국 과 인민 에 봉사하 는 군인 과 학생 이 추 어야 하 는 것 이 다 ” 라며 “ 진정한 민주주의 조국 의 무수한 청춘 과 영웅 과 선수 들 을 위하 여서 만 사교춤 이 근로 와 건국 의 진정한 기술 의 일부 가 되 는 것 이 다 ” 라고 주장한다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공백 의 우려 는 있 지만 직전 1800 m 경주 에서 4 마신 ( 10 m ) 차 대승 으로 건재함 을 증명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 사태 는 대통령 을 중심 으로 한 청와대 만큼 이나 ‘ 친 박 ’ 의 책임 이 큽니다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
경희대 김중백 ( 사회학 과 ) 교수 는 “ 모순된 상황 이 반복되 고 자연스럽 게 받아들 여 질수록 아노미 가능성 은 커진다 ” 고 말 했 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
화제 의 양말 접 는 법 은 발목 부분 을 두 짝 모두 접 은 후 아래쪽 에 있 는 양말 의 발등 부분 을 위쪽 발목 부분 에 끼 워 넣 으면 고무줄 이 늘어나 지 않 게 양말 을 갤 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
구체적 인 일정 별 장소 는 푸마 공식 블로그 ( www . pumablog . co . kr ) 를 통해 공지될 예정 이 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
● 63 개 호텔 허가하 면서 중 구민 우선 취업 전략	O O O O O O O O O O O
대부분 의 대원 들 에겐 첫 실전 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O
