하지만 그는 여학생이 아니라 교복을 입은 김부선이었다 .	O O O O O O PER-B O
내년 세계 경제 전망도 녹록하지 않으나 우리에게는 역경을 이기+어내는 저력이 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
상금은 2000만원 .	O MNY-B O
이날 방문에서 +ㄴ수소연료전지차 ‘미라이’를 직접 시승 하+여보+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O
메이저리그 통계 전문 사이트 이+ㄴ ‘팬그래프’는 빅리그 데뷔 후 무실점 호투를 잇어가는 세인트루이스의 오승환(34)을 분석하며 ‘콘택트율’에 주목하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B PER-B O O O O
검은색 차량에서 내리+어 주변에 몰려들 +ㄴ사람들을 향하+여손을 흔들는 트럼프에게는 환호와 야유가 동시에 쏟아지었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O
의사는 ‘골수이식을 하면 낫을 수 있다’고 +였고 확률이 제일 높았던 아들 경하 씨가 직접 아버지에게 자신의 골수를 내어 주+었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
수술은 잘 +었고 회복기에 접어들 +ㄹ 무렵 경하 씨는 아버지와 ‘병이 다낫으면 마라톤에 함께 나가자’ 고 약속하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
문의 1577-8224 <보+ㄴ자료는 해당 기관에서 제공 하+ㄴ 보도자료 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O
황우여 ‘표적 방문’에 부담감?梨大 등록금 인상 없던 일 .	PER-B O O O O O O O O
