일본 고베 에서 태어난 할 야마 시다 는 아홉 살 부터 요리 를 시작 했 으며 , 로스엔젤레스 와 멜버른 , 쿄토 를 비롯한 세계 여러 도시 에서 다양한 경험 을 쌓 았 다 .	LOC-B LOC-B O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
홍준표 “ 김평우 ‘ 막말 ’ 일부 보도 , 과도한 비판 … 文 ‘ 혁명 ’ 발언 이 더 막말 ”	PER-B O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
[ 단독 ] “ 靑 , 어버이 연합 등 보수 단체 10 여 곳 찍 어 금액 까지 구체적 으로 못 박 아 지원 요구 ”	O O O O ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한류 스타 이민호 와 같 은 스타 하우스 엔터테인먼트 소속 이 다 .	O O PER-B O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O
연간 대상자 는 8500 명 이내 가 될 것 으로 예상된다 .	O O O O O O O O O O O O
적발되 자 3 억 납부 “ 의혹 ”	O O MNY-B MNY-I O O O O
이번 뮤직 비디오 는 한사민 감독 의 작품 으로 아이콘 특유 의 상큼하 고 에너지 넘치 는 모습 을 담아냈 다 .	O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
가요계 는 최근 MBC ‘ 무한도전 ’ , 엠넷 ‘ 쇼 미 더머 니 ’ 등 인기 프로그램 에서 선보인 음원 들 이 차트 를 장악 했 고 가을 을 맞 아 가요계 선배 가수 들 이 속속 컴백 하 고 있 는 상황 속 에서 신인 으로서 아이콘 의 차트 올 킬 은 이례적 이 란 평가 를 하 고 있 다 .	O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
최 군수 는 2002 년 과 2006 년 무소속 으로 군수 선거 에 출마해 이학렬 전 군수 에게 잇따 라 패 했 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
또 정보 전자 소재 부문 은 흑자 ( 293 억 원 ) 로 전환 했 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
MBC ‘ 나 혼자 산다 ’ 도 트렌드 에 급급한 모양새 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
