전훈재 센터 장 은 “ 그동안 소화기 질환 의 새로 운 치료법 을 성공적 으로 도입해 환자 만족도 를 크 게 높 였 다 " 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박주영 으로 교체하 려던 황 감독 은 타이밍 을 늦춰야 했 다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
그 가 말한 반려동물 등록제 는 유기 동물 발생 을 억제하 기 위한 제도 로 , 2014 년 부터 전국적 으로 시행 됐 으며 이 를 위반하 면 최대 40 만 원 의 과태료 가 부과된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
최문순 강원도 지사 , 질문 답변 중 실신 … 현재 공관 서 절대 안정	PER-B O O O O O O O O O O O O O
《 비즈니스 리더 를 위한 고품격 경영 저널 DBR ( 동아 비즈니스 리뷰 ) 218 호 ( 2017 년 2 월 1 일자 ) 의 주요 기사 를 소개합니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O
정립 이란 세 세력 이 솥 의 세 발 처럼 맞서 고 있 는 것 을 뜻하 는데 , 세 발 은 네 발 보다 안정성 이 있 다고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
두 후보 는 여론 조사 결과 에 따 라 단일 후보 를 결정할 계획 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
장혜진 은 다음 달 8 일 싱글 프로젝트 ‘ 오디 너리 ( Ordinary ) ’ 의 두 번째 이야기 ‘ 나 의 태양 ’ 을 발표한다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 냉장고 를 부탁해 ’ 강수진 , 청와대 에서 그릇 을 ? … 이연복 “ 버릴 거 면 저 주 세요 ” 발레리나 강수진 의 냉장고 가 공개 됐 다 .	O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
이날 방송 에서 강수진 의 냉장고 를 살펴보 던 정형돈 이 “ 국보 급 발레리나 는 국보 급 발레리 나 네요 ” 라고 말 했 다 .	O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 김성주 가 “ 왜 요 ? ” 라고 묻 자 , 정형돈 은 “ 청와대 에서 그릇 을 … ” 이 라며 청와대 로고 가 그려 진 그릇 을 보 여 줬 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
강수진 은 “ 저 는 열 어 본 적 이 없 는데 남편 이 열 어서 한 숟갈 먹 는 건 봤 어요 ” 라며 “ 저 는 속 이 허니 로 알 고 있 는데 , 허니 인 줄 은 몰 라요 ” 라고 말해 이목 을 집중 시 켰 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 김성주 는 “ 청와대 에서 뭘 주 지 ? ” 라며 그릇 을 열 었 고 , 그릇 속 을 본 김성주 와 정형돈 은 “ 오 ~ 우 ” 하 며 “ 원래 그런 건지 ? … ” 놀라 는 모습 을 보 였 다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
안 을 본 강수진 은 “ 상 했 어 ” 라며 약간 당황하 며 웃 는 모습 을 보 였 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 이연복 쉐프 는 “ 떠먹 을 때 숟가락 에 묻 어 있 던 침 때문 ” 이라고 설명하 며 “ 버릴 거 면 저 주 세요 ” 라고 말해 주변 에 웃음 을 전 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
