이씨는 2014년 12월부터 지난해 11월까지 불법 도박사이트 3개를 차리+어놓고 회원 5000여명으로부터 550억원 상당을 입금받아 28억여원의 부당이득을 챙기+ㄴ 혐의+이다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O MNY-B O O MNY-B PER-B O PER-B O
4 케이크 시트를 냉동실에 넣어 두 +ㄴ다 .	O O O O O O O O
안철수 캠프, ‘5일 후보 선출’ 경선룰에 항의… 참모진 총사 .	PER-B O O O O O O O O O
파리 잡는 파리넬리가 최종 결정 전 무대에 오르았고 캣츠 걸과 맞붙었다 .	O O O O O O O O O O O O
씨스타 SHA KEIT 컴백, 하와이 해변 점령 하+ㄴ 몸짱女들… ‘애플힙++꿀벅+하지’ 자 .	ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O
성완종 전 회장 숨지+ㄴ 채 발견, 북한산 입구 300m 지점..."어머니 곁에 묻어달라 .	PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O
“정치 X나게 하+여보+아야 부모 잘 만나 +ㄴ 것 못 쫓아가 +아. 북한은 김정은이 최고.왕후장상영 유종호”라고 밝히+어파문이 일어나 +ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O
우리나라에서는 아직도 쌍둥이나 세쌍둥이가 축복이+ㄴ 양 생각하는 사람이 적지 않지만 의학적으로는 비정상적이+ㄴ 임신으로 분류되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그의 트위터 외교는 훌륭하다 .	O O O O O
중국 인민은행도 지난달 28일 7년 만에 기준금리와 지급준비율을 동시에 내리며 돈을 풀고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
바둑기사이세돌 9단이 인공지능 바둑 프로그램 ‘알파고’에 3연 패 뒤 귀중하+ㄴ 첫 승을 거두었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
13일 오후 1시 서울 포시즌스 호텔에서 진행되+ㄴ ‘구글 딥마인드 챌린지 매치’ 5번 기 제4국에서 이세돌 9단은 알파고에 180수 불계승을 거두었다 .	O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
앞서 이세돌 9단은 1~3국에서 내리패하면서 매치 패배를 확정짓었다 .	O PER-B O O O O O O O
박병호 “나+의 폼 그대로가 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O
이세돌은 생각하기 어렵ㄴ 창의적 이+ㄴ 수법으로 경쟁자들을 제압하곤 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O
