이 씨 는 2014 년 12 월 부터 지난해 11 월 까지 불법 도박 사이트 3 개 를 차려 놓 고 회원 5000 여 명 으로부터 550 억 원 상당 을 입금 받 아 28 억 여 원 의 부당 이득 을 챙긴 혐의 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O
4 케이크 시트 를 냉동실 에 넣 어 둔다 .	O O O O O O O O O O
안철수 캠프 , ‘ 5 일 후보 선출 ’ 경선 룰 에 항 의 … 참모 진 총사퇴	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O
파리 잡 는 파리 넬리 가 최종 결정 전 무대 에 올 랐 고 캣츠 걸 과 맞붙 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
씨스타 SHAKE IT 컴백 , 하와이 해변 점령한 몸 짱 女 들 … ‘ 애플 힙+ 꿀벅 지 ’ 자랑	ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
성완종 전 회장 숨진 채 발견 , 북한산 입구 300 m 지점 . . . " 어머니 곁 에 묻 어 달 라 "	PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
우리나라 에서 는 아직 도 쌍둥이 나 세쌍둥이 가 축복 인 양 생각하 는 사람 이 적 지 않 지만 의학적 으로 는 비정상적 인 임신 으로 분류된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 의 트위터 외교 는 훌륭하 다 .	O O O O O O O O
중국인민은행 도 지난달 28 일 7 년 만 에 기준 금리 와 지급 준비 율 을 동시 에 내리 며 돈 을 풀 고 있 다 .	ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바둑 기사 이세돌 9 단 이 인공 지능 바둑 프로그램 ‘ 알파 고 ’ 에 3 연패 뒤 귀중한 첫 승 을 거 뒀 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
13 일 오후 1 시 서울 포시즌스 호텔 에서 진행된 ‘ 구글 딥 마인드 챌린지 매치 ’ 5 번 기 제 4 국 에서 이세돌 9 단 은 알 파고 에 180 수 불계승 을 거 뒀 다 .	DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
앞서 이세돌 9 단 은 1 ~ 3 국 에서 내리 패하 면서 매치 패배 를 확정 지 었 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박병호 “ 내 폼 그대로 간다 ”	PER-B O O O O O O
이세돌 은 생각하 기 어려 운 창의적 인 수법 으로 경쟁자 들 을 제압하 곤 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
