새누리당 현역 여성 의원 으로서 최다 기록 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O
오늘 홍대 한복판 에 세월호 가 있 었 다 .	O LOC-B O O O O O O O O
지난 8 월 성남 GC 의 조망권 을 확보한 ‘ 위례 지 웰 푸르지오 오피스텔 ’ 은 평균 13.8 대 1 로 청약 을 마감 했 다 .	O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 누스타 가 수집한 새로 운 X 선 데이터 를 허블 망원경 의 가시광선 영역 의 데이터 와 합성함 으로써 오른쪽 은하 의 블랙홀 이 가스 를 게걸스럽 게 집어삼키 는 ‘ 괴물 ’ 임 이 명확히 드러났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
메르세데스 - 벤츠 의 공임 은 6 만 원 에서 최고 7 만 6000 원 에 달한다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O
상위 20 개 CVC 중 에 12 곳 이 미국 기업 의 CVC 였 고 기술 · 헬스 케어 산업 에 주로 투자하 는 곳 이 많 았 습니다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그런데 최근 5 년 사이 CVC 가 급증하 고 있 다고 합니다 .	O O O O O O O O O O O O O
강 재판관 은 지난 10 일 에 도 귀국하 자마자 곧바로 헌재 로 출근해 관련 기록 을 검토 했 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
강 재판관 은 이날 출근길 에 기자 들 과 만나 “ 아직 기록 을 제대로 보 지 못해 기록 도 마저 검토하 고 자료 도 정리할 계획 ” 이라고 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강 재판관 은 이어 “ 기자 들 도 궁금해 하 는 사안 들 이 많 을 텐데 저 또한 궁금한 점 이 많 다 ” 며 “ 가능하 면 오늘 최대한 자료 를 들여다볼 계획 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
학생 들 은 주 5 일 , 하루 8 시간 씩 영어 수업 에 참가한다 .	O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
