전훈재 센터장은 “그동안 소화기 질환의 새롭ㄴ 치료법을 성공적으로 도입하+ 여환자 만족도를 크게 높이었다"고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
박주영으로 교체하려던 황 감독은 타이밍을 늦추+어야 +였다 .	PER-B O PER-B O O O O O
그가 말 하+ㄴ 반려동물 등록제는 유기동물 발생을 억제하기 위하+ㄴ 제도로, 2014년부터 전국적으로 시행되었으며 이를 위반하면 최대 40만원의 과태료가 부과되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O
최문순 강원도지사, 질문 답변 중 실신… 현재 공관서 절대 안 .	PER-B O O O O O O O O O O
《비즈니스 리더를 위하+ㄴ 고품격 경영저널 DBR(동아비즈니스 리뷰) 218호(2017년 2월1일자)의 주요 기사를 소개하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O
정립이란 세 세력이 솥의 세발처럼 맞서고 있는 것을 뜻하는데, 세발은 네발보다 안정성이 있다고 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이영선(38) 청와대 경호관은 오전 9시 11분께 자택을 찾은 뒤 2시간 뒤 나가+았다가 낮 12시 33분께 되돌아오았다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
두 후보는 여론조사 결과에 따르 아단일 후보를 결정 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O
장혜진은 다음달 8일 싱글 프로젝트 ‘오디너리(Ord inary)’의 두 번째 이야기 ‘나의 태양’을 발표하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘냉장고를 부탁하+여’ 강수진, 청와대에서 그릇을?… 이연복“버리+ㄹ 것+이면 저주세요” 발레리나 강수진의 냉장고가 공개되었다 .	O O PER-B ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O
26일 방송되+ㄴJTBC ‘냉장고를 부탁하+여’에서는 국보급 발레리나 강수진이 출연하+여시청자들의 눈길을 사로잡았다 .	O ORG-B O O O O PER-B O O O O
이날 방송에서 강수진의 냉장고를 살펴보던 정형돈이 “국보급 발레리나는 국보급 발레리나 네요”라고 말하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O
이에 김성주가 “왜요?”라고 묻자, 정형돈은 “청와대에서 그릇을 …”이라며 청와대 로고가 그리 +어지+ㄴ 그릇을 보이어 +주었다 .	O PER-B O O PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
강수진은 “저는 열어 보+ㄴ 적이 없는데 남편이 열어서 한 숟갈 먹는 것 +ㄴ+았어요” +이라며 “저는 속이 허니로 알고 있는데, 허니 이+ㄴ줄은 모르아요”라고 말 하+여이목을 집중시키었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 김성주는 “청와대에서 무엇+ㄹ 주지?” +이라며 그릇을 열었고, 그릇 속을 보+ㄴ 김성주와 정형돈은 “오~우”하며 “원래 그런 것+이+ㄴ지?…” 놀라는 모습을 보이었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
안을 보+ㄴ 강수진은 “상하였어” +이라며 약간 당황하며 웃는 모습을 보이었다 .	O O PER-B O O O O O O O O
이에 이연복 쉐프는 “떠먹을 때 숟가락에 묻어 있던 침 때문”이라고 설명하며 “버리+ㄹ 것+이면 저주세요”라고 말 하+여 주변에 웃음을 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
