[ CAR ] 5 년 만 의 페이스리프트 , 역동적 이 고 날렵한 성능 뽐내	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
이 당국자 는 또 이번 북한 의 금강산 관광 투자 유치 성공 가능성 이 낮 다고 예측 했 다 .	O O O O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
첫째 는 ‘ 베어링 고 배당 증권 투자 회사 ( 주식 ) ’ 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 어 두 사람 이 함께 하룻밤 을 묵 는 장면 까지 전파 를 탔 다 .	O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O
순간 최고 시청률 을 기록한 장면 은 공심 과 안단태 가 횟집 사장 의 손 에 이끌려 같이 사진 을 찍 는 순간 이 었 다 .	O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 정권 자체 가 정통성 에 의문 이 있 고 정권 을 고수하 려는 의지 도 강하 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
아디다스 아웃도어 는 무더 운 여름철 워터 스포츠 나 야외 활동 을 즐길 때 시원하 고 쾌적하 게 착용할 수 있 는 워터 슈즈 , 티셔츠 등 ‘ 보이저 컬렉션 ’ 을 새롭 게 출시 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양 교수 는 “ 목과 얼굴선 이 잘 구분되 지 않 는 사람 이 옆 턱 보형물 성형 을 받 게 되 면 얼굴 윤곽 이 확연히 드러나 고 , 뼈 와 보형물 을 덮 는 조직 면적 이 늘어나 시술 전 보다 얼굴선 이 팽팽해 지 는 부수적 효과 가 나타난다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 제한된 상황 에서 등판 이 제한되 는 불펜 은 필연적 으로 옵션 이 다양한 쪽 보다 확실한 1 명 이 절실한 보직 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
