‘95mph(시속약 153km).’ 지난해 어깨 수술을 받고 재활훈련 중 이+ㄴ LA 다저스 의류현진(29)이 지난해 12월 자신의 인스타그램에 롱토스 훈련을 하는 사진과 함께 올리+ㄴ 해시태그다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O
올해부터 성인 무대에 도전하+ㄹ 계획이 +ㄴ 정윤성은 “2년 안에 세계 랭킹 100위 이내 진입이 목표+이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
중국 최대 부자 이+ㄴ 마윈(馬雲) 알리바바 회장이 하룻밤 사이에 14억달러(1조5321억)의 재산을 날리었다 .	ORG-B O O O PER-B PER-B O O O MNY-B O O O
42%는 소파를 1년에 2번 이하로 청소하+ㄴ다고 답하였다 .	O O O O O O O O
2위는 구두, 3위는 카펫, 4위는 신문과 우편물, 5위는 정원화 초순이었다 .	O O O O O O O O O O O
태티서 'DearSanta '그룹 소녀시대의 유닛그룹 태티서의 신곡이 발매와 동시에 음원차트 1위를 차지하였다 .	ORG-B O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
이 곡은 태티서가 이날 새벽 공개하+ㄴ 신곡으로, 크리스마스를 맞아 발표 하+ㄴ캐롤 앨범 타이틀곡이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
지금도 굉장히 궁금하+여하시지만 어느 순간부터는 믿고 기다리+어주시던 것+ㄹ요.예고편 보고 기대하기도 하시고.”사회가 빚은 결핍, 그에 맞서는 분투 ‘한공주’는 2004년 밀양여중생 집단 성폭행 사건을 바탕으로 하+ㄴ영화+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
판매량은 지난해 1분기보다 1.6% 감소하였지만 매출액은 4.5% 증가하였다 .	O O O O O O O O O
한편 비욘세는 12일(현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 진행되+ㄴ ‘제59회 그래미 어워드’에 참석하+여만삭의 몸에도 불구하고 거침없는 노출과 엄마가 되는 기쁨의 순간을 표현하+ㄴ 퍼포먼스를 보이어 +주었다 .	O PER-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 학과는 3학년에 편입(전문대 졸업 이상)하는 학사과정.2년간 해양심층수융복합분야의 교육을 이수하면 공학학사학위를 받는다 .	O O O O O O O O O O O O O
84세 장 수물고기, 연령대 어떻게 측정하였나 .	O O O O O O O
‘30대 중반에 접어들었으니 곧 기량이 쇠퇴하+ㄹ 것’이라는 세상의 편견에 맞서 +어 꾸준히 공격 포인트를 쌓아 올리+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
