그때는 퇴계와 율곡이 활약하+ㄴ유교문화의 전성기+이었다 .	O PER-B PER-B O O O
방송 당시 연기자 소속 사레드라인 엔터테인먼트의 연습생으로 출연하+ 여이목을 끌기도 +였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
이어 경마공원·과천과학관과 주공아파트가 줄줄이 들어서면서도시 모양새가 갖추+어+지었다 .	O LOC-B O O O O O O
과천은 서울 서초구와 산을 사이에 두고 맞닿아 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O
35.9㎢ 규모에 인구 7만여명이 살는 작은 도시+이다 .	O O O O O O O O
관악산·청계산에 에워싸이어 있고 전체 면적의 70% 이상이 녹지다 .	LOC-B O O O O O O O O
이번에 나오+ㄴ 메달은 금메달(330만원·300개), 은메달(187만원·500개) 등이다 .	O O O MNY-B MNY-B O O
하지만 개정되+ㄴ 법안은 유디치과의 성장과 반값 임플란트 정책에 위기를 느끼+ㄴ 일부 치과의사가 기득권을 지키기 위하+ 여 개정되었다는 주장도 부르면서 논란이 더욱 커지었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손호준, 정글의 법칙 재출연 확정… '새롭ㄴ모습보이어주+ㄹ 것"‘손호준 정글의 법칙’ 손호준이 ‘정글의 법칙’에 재출연하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O PER-B O O PER-B O O O O
현대차가 제18호 태풍 차바의 영향으로 울산공장 2공장 생산라인이 중단되는 등 피해를 입었다 .	ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O
태풍 차바의 영향을 받은 현대차 울산 2공장은 5일 오전 11시10분 경 안전상의 이유로 생산라인 가동을 일시 중단하였다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
블룸버그는 “CPI 상승세가 약 하+여지면서 정부 목표치(3%)와 격차가 커지+ㄴ 만큼 중국 인민은행이 금리 인하 등 경기부양 조치에 나서 +ㄹ 여지가 커지었다”고 보도하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O
그는 “소울샵이라는 회사를 만들 +ㄹ 때 행복하게 음악을 하기 위 하+여 만들었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
중앙선거관리위원회 관계자는 “이번 대선에서 +ㄴ 개표가 늦게 시작되는 만큼 당일 밤 12시경에 당선자를 가리+ㄹ 수 있을 것으로 보이+ㄴ다”고 전하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
