[CAR] 5년 만의 페이스 리프트, 역동적이고 날렵하+ㄴ 성능 뽐내+ .	O O O O O O O O O O
이 당국자는 또 이번 북한의 금강산 관광 투자 유치 성공 가능성이 낮다고 예측하였다 .	O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O O O
첫째는 ‘베어링 고배당 증권 투자회사 (주식)’이다 .	O O O O O O O
잇어 두 사람이 함께 하룻밤을 묵는 장면까지 전파를 타+았다 .	O O O O O O O O O O
순간 최고 시청률을 기록하+ㄴ장면은 공심과 안단태가 횟집 사장의 손에 이끌 리+어 같이 사진을 찍는 순간이었다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
북한 정권 자체가 정통성에 의문이 있고 정권을 고수하려는 의지도 강하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
아디다스 아웃도어는 무덥ㄴ 여름철 워터 스포츠나 야외활동을 즐기+ㄹ 때 시원하고 쾌적하게 착용 하+ㄹ 수 있는 워터슈즈, 티셔츠 등 ‘보이저 컬렉션’을 새롭게 출시하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양 교수는 “목과 얼굴선이 잘 구분되지 않는 사람이 옆 턱보형 물성형을 받게 되면 얼굴 윤곽이 확연히 드러나고, 뼈와 보형물을 덮는 조직면적이 늘어나 +아시술 전보다 얼굴 선이 팽팽하+ 여지는 부수적 효과가 나타나 +ㄴ다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 제한되 +ㄴ 상황에서 등판이 제한되는 불펜은 필연적으로 옵션이 다양하+ㄴ쪽보다 확실하+ㄴ 1명이 절실하+ㄴ 보직이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
원혜영 “자유한국당, 방송통제하려 들어… 불만이면 김현아 의원 출 당시키라 .	PER-B ORG-B O O O PER-B O O O O
