새누리당 현역 여성 의원으로서 최다 기록이다 .	ORG-B O O O O O O
식량원조 접근하였지만 …시진핑·이수용만 남은 20분 .	O O PER-B O O O
오늘 홍대 한복판에 세월호가 있었다 .	O LOC-B O O O O
지나+ㄴ 8월 성남 GC의 조망권을 확보하+ㄴ ‘위례지웰 푸르지오 오피스텔’은 평균 13.8대 1로 청약을 마감하였다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
이에 누스타가 수집하+ㄴ 새롭ㄴ X선데이터를 허블망원경의 가시광선 영역의 데이터와 합성하+ㅁ으로써 오른쪽은 하의 블랙홀이 가스를 게걸스럽게 집어삼키는 ‘괴물’이+ㅁ이 명확히 드러나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
메르세데스-벤츠의 공임은 6만원에서 최고 7만6000원에 달하+ㄴ다 .	ORG-B O MNY-B O MNY-B O O
상위 20개 CVC 중에 12곳이 미국 기업의 CVC+이었고 기술·헬스케어 산업에 주로 투자하는 곳이 많았습니다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
그런데 최근 5년 사이 CVC가 급증하고 있다고 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O
강 재판관은 지나 +ㄴ 10일에도 귀국하자마자 곧바로 헌재로 출근하+여 관련 기록을 검토하였다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O
강 재판관은 이날 출근길에 기자들과 만나 +아“아직 기록을 제대로 보지 못하+ 여기록도마저 검토하고 자료도 정리하+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
강 재판관은 이어 “기자들도 궁금하+여하는 사안들이 많을 터+이+ㄴ데저 또한 궁금하+ㄴ점이 많다”며 “가능하면 오늘 최대한 자료를 들여다 보+ㄹ 계획”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
학생들은 주 5일, 하루 8시간씩 영어 수업에 참가 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
