새롭게 출시되+ㄴ 1.6 모델은 더 매력적이다 .	O O O O O O O
지나+ㄴ 경기에서 우승 후보 조성주를 누르고 조 1위로 8강에 진출하는 등 최고의 기량을 보이어주고 있기 때문이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
시즌 초홈에 서 울산에 2-4로지 +ㄹ 때 그는 발가락 부상으로 뛰지 못하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
버락 오바마 대통령의 전략은 아시아 재균형이다 .	PER-B O O O LOC-B O O
폭설로 전날(23일) 오후 5시50분부터 시작되+ㄴ공항 운영 중단이 이틀 더 연장되는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O
제주에는 23일 하루 11㎝폭설이 내리었다 .	LOC-B O O O O O
그는 해당 ‘짤방’을 “지인들이 보내+어주+어 알게 +었다”면서 “아홉 살짜리 조카도 ‘선물 사 +아달라고 전하라’라고 말하더라. 처음에 +ㄴ 인터넷에서 돌아다니는 사진이 부끄럽기도 +였는데, 많은 사람들이 좋아하+여주+ㄴ다+하기에 위안을 얻었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘달의 연인’은 19일 월요일 밤 10시 8회 가 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
[한·중 FTA 共商·共建·共享] 중국 비즈니스 해결사 ‘차이나 데스크 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O
더위 때문에 승용차를 이용하는 시민들이 늘면서 교통체증이 심하+여지자 대중교통 이용을 유도하기 위하+여2006년 나오+ㄴ아이디어+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
그러니까 버스 놓치 +ㄹ까보+아내리+어서 뛰고, 횡단보도 막 건너고 그래.나한테 재촉도 하고. 첫차 시간을 5~10분만 당기+어주면 좋겠어.맘 편하게 들 출근하게.”이날도 버스는 봉천사거리에서 2~3분 지체되+ㄴ터+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O
