이에 대하+여송기 창숙명여대 교육학과 교수는 “이상적 이+ㄴ 정책이라 하+ㄹ지라도 현실과 동떨어지+어 있고, 특정 계층에게 피해를 주+ㄴ다면 교육감은 이를 재검토 하+여야 하+ㄴ다”고 지적하였다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
비류(온조의형)가 세우+ㄴ 이른바 ‘비류백제’가 일본 황실의 뿌리+이라는 학설은 오히려 식민사학의 덫에 빠지+ㄹ 수 있는 자충수+이라는 지적도 제기되었다 .	PER-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
조세감면 여부를 결정하는 기간도 현재 60일에서 30일로 단축되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
‘상남자’ 비스트, 10개월 만에 뭉치었다 .	O ORG-B O O O O
정 의장의 방중 협의는 지난해 11월부터 추진되었다 .	PER-B O O O O O O O
LG 구단과 팬들은 그에 대하+ㄴ기대를 접은 상태+이었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O
● ‘의지의 사나이’ 강지환의 재발견 시청자도 대세도 따르+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O
지난해 양국 교역 규모는 61억달러 +이다 .	O O O O MNY-B O O
안종범 대통령 경제수석비서관은 브리핑에서 “역대 최대 경제외교 성과” +이라며 “‘제2의 중동 붐’의 한 축이라고 하+ㄹ 수 있는 이란 시장을 선점하는 계기가 되+ㄹ 것”이라고 기대하였다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
다만 중국 수출은 물량이 41%나 줄고 금액도 7% 감소하었습니다 .	O ORG-B O O O O O O O O
