영국 런던에서 발간되는 과학 학술지 네이처는 11일(현지시간) 미국 볼더 콜로라도 대쉬샹 원 교수가 이끌는 다국적 연구팀의 논문을 게재하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
2005년 제일은행을 인수하+ㄹ 때부터 한국SC은행을 키우는 데 공을 들이+ㄴ 것+이 샌즈 전 회장이었기 때문이다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O
두 손을 모으+ㄴ 모습에서는 상대를 설득하려는 '의지'가 읽히었지만, 양손을 늘어뜨리+ㄴ 모습에서는 떨어지+ㄴ 자신감이 엿보이기까지 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
[스마트 컨슈머] 하나뿐인 생명 9988㈜ ‘강화약쑥’, 수족냉증 잡고 혈액순환 개 .	O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O
한국은 이번 대회 전까지 올림픽 예선 29경기에서 21승 8무로 한 차례도 지지 않았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
실제로 요즘 재미있고 편리하+ㄴ 플랫폼 서비스 앱이 속속 등장하고 있는데요. 예를 들어, 기존 포장이사 서비스의 불편 하+ㄴ점을 개선하+ㄴ 서비스 앱은 1인 가구를 대상으로 단출하+ㄴ짐을 배달하고 정리하+여주는 맞춤형 앱을 내놓+아인기를 끌고 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 25년간 퇴임하+ㄴ대법관 53명(배석 전 대법관 제외) 중 45명(85%)이 퇴임 후 변호사 활동을 +였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
17일 라오스전, 누가 누구가 뛰나 보+ㅂ시 .	O LOC-B O O O O O
시장경제의 세계화란 역사의 추세에 동승하겠다는 그의 선택은 공산당 통치와 전체주의 독재를 자동적으로 연계시키었던 관행을 바꾸어야 하+ㄹ새시대가 +았음을 알리+어주었다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
덩샤오핑이 이끌는 중국은 더 이상 유일지도체제가 아니며 외부로부터 차단되+ㄴ 폐쇄 사회나 경제가 아니+ㄴ새 실험을 진행하는 나라가 되+ㄴ 것이다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
