공격적 측면과 전술적 부분에 있어서는 제주 전과는 다르게 나가+ㄹ 것”이라고 전술 변화를 예고하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
낸드플래시 시장의 가파르+ㄴ 성장세도 SK가 도시바에 매달리는 이유+이다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O
전용 85㎡ 물량의 40%에 적용되 +ㄴ다 .	O O O O O O O
＂ 우리가 공화당 大選 후보 .	O O ORG-B O O O
1991년생으로 올해 배우 5년차 이+ㄴ이원근은 최근 인기 드라마 ‘굿 와이프’, 영화 ‘여교사’를 통하+여 한국 대표 배우 전도연, 유지태, 김하늘 등 내로라하는 선배들과 연기 호흡을 맞추었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O
은행은 높은 신용등급 계층에만 대출을 하+여주고 비(非)은행 금융회사들은 고금리 대출을 일삼는 바람에 중(中)신용계층 1200만명이 고금리 대출로 내몰리+어 ‘대출난민’으로 고통받고 있는 실태를 동아일보가 15일 보도하자 많은 독자들이 봇물 터지듯 불만을 쏟아내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
오바마 대통령은 중동, 유럽 방문을 마치고 워싱턴에 돌아오는 대로 이를 정식으로 결정 하+여 다음 달 초 일본에 전달 하+ㄹ 방침이다 .	PER-B O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O
킹스맨 속편 제작 ? 감독 “한국 배경, 한국인 출연 킹스맨 만들고 +싶아”의미심장 발 .	O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O
또한 홍보관 오픈 후 본격적 이+ㄴ 조합원 모집 등의 과정에서도 부산시의 업무지침에 따르 아투명하게 사업을 추진하+여나가 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
이후 2시13분께 리정철의 딸과 아들로 보이는 학생 2명이 대사관 차량이 +ㄴ 푸른색 BMW에 탑승 하+ㄴ 뒤 북한 대사를 태우고 공항으로 떠나 +았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
24일 방송되+ㄴJTBC ‘투유 프로젝트-슈가맨’에서 가수 제이가 최초로 ‘슈가우먼’으로 등장하였다 .	O O O O O PER-B O O O O
134만원 원피스, 장미인애 “터무니없는 가격 아니다 .	MNY-B O PER-B O O O O
