경찰은 진씨가 포함되 +ㄴ해커 조직이 사용 하+ㄴ대포통장 계좌에서 스미싱 등의 범죄로 약 145억원이 드나들+ㄴ 것을 확인하고 수사를 확대하고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O
이건혁기자gun@d onga. co .	PER-B O O O
10월 마지막 날 이+ㄴ 핼러윈부터 12월 크리스마스까지는 연말 분위기가 나는 쿠키굽기, 크리스마스 장식하기, 양초 만들기 수업이 인기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
굳이 병원에 가지 않아도 되는 경우에는 전국 수천 곳의 휴일 지킴이 약국에서 약을 사+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
MBC쪽에서 +ㄴ 최명길이 진행하는 「음악이 있는 곳에 」가 이런 음악쇼의 선두주자 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
[사진]이라크 시민, 집으로 .	ORG-B O O O
그만큼 백두산 정기가 고스란히 스며 들어 있다”고 설명하였다 .	O LOC-B O O O O O O O
당시에 +ㄴ 서씨가 이 사무관에게 경례 하+ㄹ 정도로 직급의 벽이 있고, 파병 임무가 최우선이어서 두 사람 모두 조심스럽었다고 하+ㄴ다 .	O O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
문 후보 측 권혁기 부대변인은 뉴스1과 통화에서 “심부의장이 제기하+ㄴ자료는 5년 내내 인터넷에 떠돌는 자료+이라진본을 갖고 감정하+ㄴ 것이 +ㄴ지의문이가+ㄴ다”며 “또한 2012년 새누리당(한국당 전신) 때도 김성태 의원 등이 같은 의혹 제기를 +였지만 제대로 밝혀내지 못하였다”고 지적하였다 .	PER-B O O PER-B O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
그는 이어 “이 의혹이 맞다고 믿었다면 2012년 당시 검찰 수사를 통하+여국과 수(국립과학수사연구원)에서 검증하였어야 하+ㄴ다”며 “특히 정권을 잡았던 10년 동안 얼마든지 검찰 수사로 진상을 규명하+ㄹ 수 있었음에도 불구하고 선거 때 만들고 나오아 흔들는 행위는 명백하+ㄴ 거짓 공세용”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
권 부대변인은 그러면서 “결국 진상을 규명하+ㄹ의사가 없고 오로지 ‘문재인 흠집내기’가 목적이라는 뜻”이라며 “한국당이 10년간 검찰 수사를 촉구하+ㄴ 것+ㄴ 듣어보+ㄴ 적이 없는데 그것+이 더의문”이라고 반박하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
한편, 준용씨는 지나 +ㄴ 2006년 12월 고용노동부 산하 한국고용정보원 하반기 공채에서 동영상 업무를 담당하는 일반직 5급 신입직원으로 채용되었으며, 당시 채용공고 기간이 짧았던 문제 등으로 특혜 의혹이 일고 있다 .	O PER-B O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
