좋아하는 음식도 삼겹살과 스시. 최근 한국을 찾은 재일교포 3세 변호사 이+ㄴ 김창호씨(32)의 모습에는 이처럼 두 나라의 특징이 녹아 있었다 .	O O O O O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
‘투명인간’ 강호동 진세연 미모극찬, “형수보다 예쁘어?”질문에 반응 보니 .	O PER-B PER-B O O O O O O
반면 장씨는 “삼성에 후원금 지원을 요구하+ㄴ 혐의를 인정하+ㄴ다”며 개입을 부인하+ㄴ 최씨와 엇갈리+ㄴ 진술을 +였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O
다산이 자신의 수기 치인(修己治人) 사상을 피력 하+ㄴ 친필이다 .	PER-B O O O O O O O O
손연재는 자신의 발에 대하+여 “애잔하지는 않고 못생기었다”고 덤덤하게 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
12주 연속 1위 +이다 .	O O O O O
이 말에 MC들은 “한혜진이 원래 낯을 가리는 성격이 +ㄴ데다 워낙 시크하+ㄴ 펴+ㄴ”이라고 슬리피를 위로하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O
누구가 웃고, 누구가 울었을까?심은 하남편 지상욱 지금껏 ‘배우 심은하의 남편 지상욱’ 이 회자되었다면, 이제는 ‘국회의원 지상욱의 아내심은하’ +이라는 말이 더 적합하+ㄹ 것 같다 .	O O O O O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
유시민 “반기문, ‘유엔 사무총장’ 타이틀 사유화…나 같으면 출마 안하+여 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
