라면과 맥주는 2000만달러 가량의 수출액을 기록하는 등 꾸준히 인기를 끌고 있다 .	O O MNY-B O O O O O O O O O
라면의 대중국 수출액은 최근 5년간 연평균 36.9%로 크게 성장하였으나 수입 대상국 순위는 오히려 2011년 1위에서 2015년 2위로 낮아 지+어(1위는 타이완) 중국 라면시장에서의 치열하+ㄴ 경쟁 양상을 보이어주고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
서울 강서경찰서는 2일 자신이 근무하는 국민학교의 학생을 8개월여 동안 성추행 하+여오+ㄴ 혐의로 서울 K국교교사 성승부씨(48·송파구 잠실동)를 구속하였다 .	LOC-B ORG-I O O O O O O O O O O LOC-B ORG-B LOC-B LOC-B O O
샤이니는 턱시도를 변형 하+ㄴ의상을 입고 원테이크 카메라 워크와 댄서들과 고난도 퍼포먼스 호흡으로 역대급 퍼포먼스를 보이어 +주었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
실험은 고려대 법의 학교실 신상언 연구강사가 맡았다 .	O ORG-B O O PER-B O O O
일성리조트가 창립 26주년을 맞고 선보이는 이번 특별회원권은 가입과 동시에 풍성하+ㄴ 혜택을 누리+ㄹ 수 있고 합리적 이+ㄴ 가격으로 분양하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
둘 다 122석 ‘집권당이 중앙’ 합의 …與“대통령 입장 때 양 옆 지키+어”안 .	O O O O O O O O O O O O O
이밖에도 ‘김천 구성농협 자두’(1.4kgX2 팩)를 1만6900원에, ‘무안 양파 닭갈비’(1kg)는 9900원에 할인 판매 하+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-B MNY-B O MNY-B LOC-B O MNY-B MNY-B O O O O
이 셋 중에서는 가장 중요하+ㄴ 요소가 비거리+이라고 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O
당시 국무총리제는 프랑스 5공화국 헌법의 총리제와도 다르았다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O
18승을 올리+ㄴ 유희관이 좋지 않은 페이스로 시즌을 마감하었고, 타선의 주축이 +ㄴ 오재원과 민병헌도 극심 하+ㄴ타격 슬럼프에 시달리었다 .	O O PER-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O
KGC가 50-43으로 7점을 앞서 +었다 .	ORG-B O O O O O
