미국은 지난해 여름 이후 세 차례에 걸치+어 미국인 인질 구출을 위하+ㄴ 특수작전을 전개하였지만 모두 실패하였다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
지나+ㄴ 30일 2만3천명 출국 “최고 .	O O O O O O
이전에도 중국은 2차례에 걸치+어서 대규모 국유기업 개혁을 실시하+ㄴ적이 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O
설득과 모욕에 쫓겨나는 40대 금융권 밖으로 눈을 돌리+어도 현실이 팍팍하기는 마찬가지 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O
프러포즈 반지를 전달 하+ㄴ ‘사랑의 큐피드’는 무인비행기(드론)+이었다 .	O O O O O PER-B O O
김상우 감독이 하 선수들은 ‘다시는 이 멤버로 뭉치+어서 배구를 하기 어렵ㄹ 수 있다’는 생각 속에서 우리카드가 만년하위팀으로 기억되지 않을, 어쩌면 마지막 기회를 움켜잡고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
‘코리아 문화수도’는 해마다 한 도시를 ‘문화수도’로 선정하+여전국의 문화예술자원과 역량을 1년 내내 집중시키는 문화운동이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한글자도쓰+ㄹ 수 없었다 .	O O O O
서울 2회 공연에 부산2회 추가 소녀시대 태연(사진)이 한 차례 미루었던 단독 콘서트를 여름에 개최 하+ㄴ다 .	LOC-B O O LOC-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
최근 포항스틸러스의 분위기는 어수선하다 .	O ORG-B O O O
삼성은 경영권 승계 과정에서 국민에게 지+ㄴ크+ㄴ 빚을 결코 잊어서는 안 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
