외화주식 결제금액이 2014년 79억2000만달러에서 지난해 141억달러로 늘어나 +ㄴ데서 엿보+ㄹ 수 있다 .	O O O MNY-B O MNY-B O O O O O O
3종의 미사일은 모두 미국 본토를 타격하+ㄹ 수 있는 ICBM이다 .	O O O LOC-B O O O O O O
박종원 북티크 대표(33)는 “처음 심야 서점을 기획하였을 때 사람이 얼마나 오+ㄹ지 걱정하었는데 20명 가까이 모이어 놀라 +았다”며 “동네 서점 지도를 통하+여더 다양하+ㄴ사람이 +았으면 좋겠다”고 +였다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러었더니 객실료가 평균 20달러 뛰었다”고 설명하였다 .	O O O MNY-B O O O
포켓몬 고 한국 서비스 소식에 주가가 민감하게 반응하고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O
천정명은 처음에는 최강희의 이마에 부드럽게, 두 번째는 입술에 조심스레, 세 번째는 얼굴을 감싸고 저돌적 이+ㄴ 모습으로 '3단 키스'를 선보이어 시청자들의 마음을 흔들고 있다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소위 ‘탈LG 효과’는 홈런이 가장 나오기 힘들 +ㄴ 잠실구장을 홈으로 쓰는 거포 유망주들이 규모가 작은 곳으로 옮기면서 극대화되는 사례가 많다 .	O ORG-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
원목으로 인테리어를 하고 원피스 만화책과 캐릭터 피규어 등으로 곳곳을 장식 하+여 팬들이 자유롭게 사진을 찍을 수 있도록 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김소정 입학 하+ㄴ ICU, 2009년 KAIST와 합병… KAIST 문지캠퍼스로 거듭나 + .	PER-B O O ORG-B O LOC-B O LOC-B O O O O
올해로 스무살, 성년을 맞은 영화제에는 75개국 영화 304편 이상영되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
남아시아에서 중국과 패권 경쟁을 벌이고 있는 인도를 껴안아 중국을 견제하겠다는 뜻이다 .	LOC-B ORG-B O O O O ORG-B O ORG-B O O O
서인국은 극중 황급그룹 최일순 회장의 손자이지만 사고로 기억을 잃은 루이역으로 분하였다 .	PER-B O ORG-B PER-B O O O O O PER-B O O
