공격적 측면 과 전술적 부분 에 있 어서 는 제주전 과 는 다르 게 나갈 것 ” 이라고 전술 변화 를 예고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전용 85 ㎡ 물량 의 40 % 에 적용된다 .	O O O O O O O O O O
＂ 우리 가 공화당 大選 후보 ＂	O O O ORG-B O O O
1991 년 생 으로 올해 배우 5 년 차인 이원근 은 최근 인기 드라마 ‘ 굿 와이프 ’ , 영화 ‘ 여교사 ’ 를 통해 한국 대표 배우 전도연 , 유지태 , 김하늘 등 내로라하 는 선배 들 과 연기 호흡 을 맞 췄 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O
은행 은 높 은 신용 등급 계층 에 만 대출 을 해 주 고 비 ( 非 ) 은행 금융회사 들 은 고금리 대출 을 일삼 는 바람 에 중 ( 中 ) 신용 계층 1200 만 명 이 고금리 대출 로 내몰려 ‘ 대출 난민 ’ 으로 고통 받 고 있 는 실태 를 동아일보 가 15 일 보도하 자 많 은 독자 들 이 봇물 터지 듯 불만 을 쏟 아 냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
오바마 대통령 은 중동 , 유럽 방문 을 마치 고 워싱턴 에 돌아오 는 대로 이 를 정식 으로 결정해 다음 달 초 일본 에 전달할 방침 이 다 .	PER-B O O LOC-B O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
킹스맨 속편 제작 ? 감독 “ 한국 배경 , 한국인 출연 킹스맨 만들 고 파 ” 의미심장 발언	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
또한 홍보 관 오픈 후 본격적 인 조합원 모집 등 의 과정 에서 도 부산시 의 업무 지침 에 따 라 투명하 게 사업 을 추진해 나갈 계획 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
고도일 병원 의 비 수술 치료법 은 해외 에서 도 주목 을 받 고 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
이후 2 시 13 분 께 리정철 의 딸 과 아들 로 보이 는 학생 2 명 이 대사관 차량 인 푸른색 BMW 에 탑승한 뒤 북한 대사 를 태우 고 공항 으로 떠났 다 .	O TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
24 일 방송된 JTBC ‘ 투유 프로젝트 - 슈가맨 ’ 에서 가수 제 이 가 최초 로 ‘ 슈가 우먼 ’ 으로 등장 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O
134 만 원 원피스 , 장미 인애 “ 터무니 없 는 가격 아니 다 ”	MNY-B MNY-I MNY-I O O PER-B PER-I O O O O O O O O
