35만명의 퇴직자에 수십만 명의 공무원 취업 준비생까지 합하면 이해 당사자가 수백만 명이다 .	O O O O O O O O O O O O O
공단 실험 결과에 따르면 성인 남성이 소주 다섯 잔(혈중알코올농도 0.1%)을 마시+ㄴ 상태에서 운전 하+ㄹ 경우 위급상황에서의 반응시간이 평소보다 2배 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 아우디(383만원), 벤츠(353만~368만원), BMW 5 시리즈(312만원) 순이었다 .	O MNY-B MNY-B O O MNY-B O O
국산차 중 사고 건수와 자차보험금 지급 액수가 크+ㄴ차종은 그랜저HG로건당 평균 108만원이었다 .	O O O O O O O O O O MNY-B O
싼타페 DM은 사고 건수와 총 보험금 규모는 그랜저HG보다는 작았지만 건당 보험금은 120만원으로 더 많았다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O O
여자 프로농구에서 고정적 이+ㄴ 홈팬을 가장 많이 보유 하+ㄴ KB스타즈는 새 시즌에 앞서 +어시설과 팬서비스를 한층 업그레이드하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
두 사람은 지나 +ㄴ 27일 혼인신고를 +었고 오는 10월 결혼식을 올리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O
한 가지 분명 하+ㄴ 사실은 유럽의 대규모 난민 사태는 바로 세 개의 전쟁에서 비롯되었다는 것이다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
글=이장훈 국제문제 애널리스 .	PER-B O O O
기존 부산과 대마도를 오가는 쾌속선코비 3호가 있었지만 지나 +ㄴ 4월 고래와 부딪히는 사고로 부서지었다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
미래 고속관계자는 “앞으로 요금할인이나 프로모션 등을 기획하+ㄹ 예정으로 시민들의 많은 관심부탁드리+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
푸틴과는 최소 17년 지기다 .	PER-B O O O O
강신옥 의원(민자)은 『설사 입법이 되+ㄴ 다하더라도 공무원들에 대하+ㄴ 경각심을 일깨우어주는 것이상의 효과를 얻어내기가 어렵다』고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
