올해는 허영자 이근배 유자효강은 교송수권 등 시인들의 초청 강연과 김지혜 성우의 시낭송발성 강의, 시낭송축제 등으로 진행되+ㄴ다 .	O PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
앞서 유노윤호는 20일 제대하면서 “(최강) 창민은 나+에게 든든하+ㄴ 멤버이자 지원군이다 .	O PER-B O O PER-B PER-I O O O O O
공연은 5월 25일까지 계속 되+ㄴ다 .	O O O O O O
영화 '신세계' 이후 박성웅의 이미지는 무겁고 강렬하었다 .	O O O PER-B O O O O
바비의 경우처럼 낙상에 의하+ㄴ뇌 손상 외에도 가정에서 휘두르+ㄴ 골프채나 야구 배트 등에 맞고 뇌손상을 입는 경우가 심심하지 않게 일어나 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
데뷔 전에서 입상하+ㄴ 7명 모두가 선행에 나서 +었다 .	O O O O O O O O O
“김민지 임신, 태명만두 .	PER-B O PER-B O
다만 여성 고용비율(32%)은 실리콘밸리(29%), 싱가포르(26%), 런던(24%)에 비하+여 높았다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O
카카오택시 정식 서비스가 오늘(31일)부터 시작되었다 .	O O O O O O
