입국 이 금지된 국제 테러 분자 는 1 만 738 명 이 고 우리 국민 중 에서 도 10 명 이 인터넷 을 통해 과격 이슬람 무장 단체 인 이슬람 국가 ( IS ) 를 공개 지지한 것 으로 확인 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O O O O O O
니 변호사 는 2002 년 도시 정비 계획 으로 살 집 을 잃 은 철거민 들 의 인권 옹호 투쟁 을 벌이 다	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 씨 처럼 많 은 돈 을 버 는 건 쉽 지 않 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
상금 이 3000 만 원 으로 정부 가 주 는 ‘ 한국 과학 상 ’ 과 같 다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
이윤석 , 말 잘못해서 하차 요구 까지 ? … “ 야당 은 전라도 당 느낌 ” 발언 논란 이윤석 의 발언 이 논란 에 휩싸 였 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
한강 에 올 함정 은 1900 t 급 호위함 인 ‘ 서울 함 ’ ( 사진 ) 1 척 과 150 t 급 고속정 2 척 이 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
각론 을 보 면 재벌 의 준조세 16 조 4,000 억 원 을 없앤다고 인정 했 다 .	O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O
[ 부고 ] 김중한 모친상	O O O PER-B O
한승연 vs 신수지 , 영어 발음 들 어 보 니 ? “ 토속적 ” 평가 받 은 사람 누구 ? 학교 다녀오 겠 습니다	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
