14년 전 풋풋하였던 신인 박용택과 김진우의 가을 재 .	O O O O PER-B PER-B O O O
조성주-조중혁 ‘우승매치’ …승률 우위+이냐, 상승 기 세+이 .	PER-B O O O O O O O
오늘 서울시 공무원 시험… 오늘 치르는 이유는 .	O ORG-B O O O O O O
지난해 9월 중도 퇴임하+ㄴ 안동현 자본시장연구원장 외 김일섭 서울과학종합대 총장, 선우영 법무법인 세아 대표변호사는 임기 만료로 자리를 떠나 +ㄴ다 .	O O O O PER-B O O PER-B ORG-B O PER-B O ORG-B O O O O O O O
이 소식통은 평양 방문 중 평양 시내에 있는 선전미술품 제작소 이+ㄴ 만수대 창작사에서 9일의 국가주석 추대식 행사 때 사용하+ㄹ플래카드와 김정일의 대형 초상화를 제작 중 이+ㄴ 것을 보았으며, 플래카드에는 「친애하는 지도자 김정일 동지국가 주석 추대 」+이라는 글귀가 쓰이어 있었으며, 제작 관계자들이 『오는 9일에 사용하기 위하+여준비하는 것』이라고 말하였다고 전하였다 .	O O LOC-B O O LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
사우디아라비아가 국영 석유회사 이+ㄴ아람코 주식 일부를 내년에 공개하+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O
오뚜기 家장녀 …함연지, 연예인 주식부자 5위에 랭 .	ORG-B O PER-B O O O O O
이날 박명수는 시도 때도 없이 정준하에게 전화를 걸어 구박하며 호통을 +었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O
조선 후기에 쓰이어지+ㄴ 춘향전·심청 전 소설의 첫 장을 재현하+ㄴ 목판을 한 지에 인쇄하면서 옛 글자체를 살펴보+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 박기영은 1997년 ‘원’으로 가요계에 데뷔 하+ㄴ 뒤 ‘블루스카이’, ‘산책’, ‘나비’ 등 많은 히트곡을 선보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
사령탑이+ㄴ바히드 할릴호지치 감독은 2014 브라질 월드컵 당시 알제리를 이끌고 한국을 제압, 조별리 그 통과와 함께 16강 진출의 기쁨을 맛보+ㄴ 인물이다 .	PER-B O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
