텃밭 을 가꿔 본 국민 들 의 국산 농산물 구매 의사 는 67.6 % 로 도시 농업 을 체험하 지 않 은 사람 보다 7.7 % 포인트 높 은 것 으로 나타났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 2015 노벨 문학상 ]	O DAT-B O O O
공화당 은 이제 트럼프 를 ‘ 해고 ’ 하 기 힘들어 졌 다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O
전문가 들 은 “ 스팩 은 상장 이후 본격적 으로 M & A 에 나서 기 때문 에 어떤 기업 과 합병 될지 알 수 없 다 ” 며 “ 따라서 우량 기업 인수 경험 이 많 은 증권사 를 찾 아야 하 고 무엇 보다 최대 3 년 간 자금 이 묶일 수 있 는 만큼 여윳돈 을 갖 고 투자해야 한다 ” 고 강조 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
― 대안 을 관철 시키 는 게 직언 이 라고 ? “ 민정 수석 시절 이 던 1986 년 한강 세모 유람선 에 서울시 공무원 이 들어가 려다 구타 당 했 다는 신문 기사 가 났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-B LOC-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이상하 다 싶 어 직원 들 에게 알아보 라 했 더니 유람선 을 운영하 는 유병언 삼우트레이딩 대표 가 대통령 을 팔 고 다닌다는 거 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O
