같은 기간 서정마을 5단지가 3억 5,500만원에서 500만원 오르+ㄴ 것에 비하면 혁신학교 학군 아파트의 상승폭이 크다 .	O O LOC-B O MNY-B MNY-B MNY-B O O O O O O O O O
하지만 박명수·아이유의 ‘레옹’이 쟁쟁하+ㄴ 참가자들을 제치고 1위에 오르았다 .	O PER-B O O O O O O O
발전소 및 현금을 기부하는 아스트로너지 쏠라코리아는 춘천시 붕어섬에 9MW 태양광 발전소를 운영 중 이+ㄴ 에너지 기업으로 그동안 케이팝 콘서트 및 대안학교의 태양광 발전시설 지원 등 다양하+ㄴ 분야에서 공헌 하+여+았다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이를 두고 강남 재건축을 겨냥하+ㄴ ‘스마트 폭탄’이란 얘기도 나 오+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O
[내수를 살리자] 2.6%도 못 미치는 성장 ? 국내 휴가·내수 실천, 소비에서 길을 찾 .	O O O O O O O O O O O O O O
국방부는 지난해 말부터 소규모 평가를 염두에 두고 필요하+ㄴ 작업을 진행하+여+았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
나를 돌아보+아 조영남, 김수미 발언에 무단 이탈 …사퇴번복은 무슨 일 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O
김하늘이 ‘삼시세끼’에서 굴욕을 당하였다 .	PER-B O O O O
푸틴 대통령의 아버지는 입원 하+여 있는 동안 자기 몫의 배급 식량을 어머니에게 주었고, 어머니는 그것+ㄹ(푸틴의) 어리+ㄴ 동생에게 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
이어 2022년까지 복합쇼핑몰, 엔터테인먼트 시설 등을 추가로 짓어 2단계로 문을 열 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
순이익도 비수기 이+ㄴ 2분기 중에서 역대 최대치를 기록하였다 .	O O O O O O O O O
그때 그를 이끌어주+ㄴ이가 故 임수혁 선배+이었다 .	O O O O PER-B O O
