하지만 원내 8개 당 중극우 이+ㄴ 새벽당(18석)과 공산당 계열이+ㄴ KKE(15석)을 빼곤 긴축안의 필요성을 인정하+ㄴ다는 점이 위로가 되+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
전북 군산에서는 총 6400여 가구의 도시개발사업이+ㄴ 디오션시티가 오는 10월 첫 아파트 ‘군산디오션시티 푸르지오’ 1400가구의 분양을 시작으로 본격 개발에 돌입하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O
대전 유성구 청구민봉사실 직원들이 19일 사무실에서 민원인들에게 90도로 고개 숙이어 인사하는 연습을 하고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
경기 김포한강신도시에 고품격 전원생활을 누리+ㄹ 수 있는 중소형 타운하우스 ‘골든브릿지힐’이 공급되+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
2.38% 오르+ㄴ 수치+이다 .	O O O O
하반기에도 주택거래량과 주택가격, 신규 분양 등 이른바 ‘트리플’ 강세가 유지되 +ㄹ 것으로 예상하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
특히 분양가 상한제를 적용받은 재건축 단지의 40평형대는 분양가 상한제 폐지로 인하+ㄴ 신규 분양단지의 높아 지+ㄴ 분양가와 비교하였을 때 낮은 분양가이고 시공사의 특별 혜택까지 주어지면서 마감이 임박 하+ㄴ 상황이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘김현수를 절망에 빠뜨리+어 다시 한국으로 돌아가지 않곤 못 배기게 만들는’고사 작전이 벌어 지+ㄹ 개연성도 없지 않았다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
▽프로농구 △LG-KGC(19시·창원·MBC 스포츠플러스, SBS 스포츠 .	O LOC-B O O O O
임대가격은 시간당 1만~10만원 정도+이다 .	O O MNY-B O O
