텃밭을 가꾸 +어보+ㄴ국민들의 국산 농산물 구매 의사는 67.6%로 도시농업을 체험하지 않은 사람보다 7.7%포인트 높은 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[2015 노벨문학상 .	O O O
공화당은 이제 트럼프를 ‘해고’하기 힘들어지었다 .	ORG-B O PER-B O O O
전문가들은 “스팩은 상장 이후 본격적으로 M&A에 나서기 때문에 어떤 기업과 합병되+ㄹ지 알+ㄹ 수 없다”며 “따라서 우량기업 인수 경험이 많은 증권사를 찾아야 하고 무엇보다 최대 3년간 자금이 묶이+ㄹ 수 있는 만큼 여윳돈을 갖고 투자 하+여야 하+ㄴ다”고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
―대안을 관철시키는 것+이직언이라고?“민정수석 시절이던 1986년 한강 세모 유람선에 서울시 공무원이 들어가려다 구타당하였다는 신문 기사가 나+았다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O ORG-B O O O O O O O
이상하다 싶어 직원들에게 알아보라 +였더니 유람선을 운영하는 유병언 삼우트레이딩 대표가 대통령을 팔고 다니+ㄴ다는 것+이었다 .	O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O
