[연예뉴스스테이션] 윤재호 감독 ‘히치하이커’ 칸 단편 부문 초 .	O PER-B O O O O O O O
‘라디오 스타’ 육성재가 MC 규현의 자리를 탐내+었다 .	O O PER-B O PER-B O O O
트럼프가 과반대의원을 확보하려면 앞으로 평균 57%의 득표율을 올리+어야 하는데 크루즈와 케이식은 다음 경선 지역이+ㄴ 인디애나를 시작으로 오리건과 뉴멕시코 주 경선에서 후보 단일화에 나서+어반(反) 트럼프연대를 구축하기로 +였다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O PER-B O O O
[게시판] 광주 MBC 교양강좌 .	O ORG-B ORG-I O O
녹십자는 여기에 안주하지 않고 앞으로 글로벌 시장 공략에 주력 하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
빅터는 일본을 대표하는 남성그룹 스마프가 소속되+ㄴ 대형 기획사다 .	ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O O
앙코르와트가 캄보디아를 먹이어 살리+ㄴ다고 하+ 여도 과언이 아니다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
1~8월 누적 거래량도 수도권은 전년 동기 대비 47.1%, 지방은 16.1%으로 각각 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
2002년 한국사회와 2016년 미국 사회에 잠재되 +ㄴ모순을 적확하게 꿰뚫은 어젠다+이었다 .	O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
