안희정 “지도자는 철학이 중요 …시혜 성 공약 안되+어 .	PER-B O O O O O O O O
일본 정부는 이를 위하+여 3차 추경 예산에 경기대책재원을 반영하고 토지 유동화를 위하+ㄴ 규제 완화와 주택세제 감면 확대 등은 94년 예산(94년 4월∼95년 3월)에 반영하+ㄹ 계획이 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인근 갤러리아 포레 전용 170㎡는 현재 33억~35억원에 시세가 형성되+어 있다 .	O LOC-B O O O O MNY-B O O O O
65세 미만 중·장년도 면역력이 떨어지면 얼마든지 위험군에 포함되 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O
청와대 관계자는 물론, 민자당 현역 의원에 이르기까지 무려 40명 정도를 증인 소환 리스트에 올려놓고 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
미 의회 예산국은 『현 상황에서 원거리 지역 분쟁이 발생하+ㄴ다면, 미군이 배치되는데 소요되는 기간은 약 석 달 』이+ㄹ 것이라고 분석하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
지난해 무주와 지리산 리조트 객실시설을 리모델링 +하였고 내년 봄에 나머지 50%를 리모델링할 계획이다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
올해 산업별 1위 조사는 총 79개 산업군(제조부문 25개, 서비스 부문 35개, 공공부문 19개)에 대하+여진행되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
시험이 +ㄴ 양 결과가 성공적이라는 판단이 들고 기상 상황이 양호하+ㄹ 것으로 예상되면 본격적으로 세월호를 끌어올리는 본인양에 착수하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
