입국이 금지되 +ㄴ 국제테러분자는 1만738명이고 우리 국민 중에서도 10명이 인터넷을 통하+여과격이슬람 무장단체 이+ㄴ 이슬람국가(IS)를 공개 지지 하+ㄴ 것으로 확인되었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O
니 변호사는 2002년 도시정비계획으로 살+ㄹ집을 잃은 철거민들의 인권 옹호 투쟁을 벌이 .	PER-B O O O O O O O O O O O
김씨처럼 많은 돈을 벌는 것+ㄴ쉽지 않았다 .	PER-B O O O O O O
달리는 내내 ‘내가 왜 사+아서이고생을 하나. 두 번 다시는 안 하+ 여야지. 여기서 포기 하+ㄹ까’ +이라는 생각을 끊임없이 +였던 것+이 사실이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
상금이 3000만원으로 정부가 주는 ‘한국과학상’과 같다 .	O MNY-B O O O O O
이윤석, 말 잘못하+여서 하차 요구까지?… “야당은 전라도 당 느낌” 발언 논란이 윤석의 발언이 논란에 휩싸이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
한강에 오+ㄹ 함정은 1900t급 호위함이 +ㄴ ‘서울 하+ㅁ’(사진) 1척과 150t급 고속정 2척이다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
각론을 보면 재벌의 준조세 16조 4,000억원을 없애+ㄴ다고 인정하였다 .	O O O O MNY-B MNY-I O O O
[부고]김중한 모친 .	PER-B O O
한승연 vs 신수지, 영어 발음 듣어보니?“토속적” 평가받은 사람 누구?학교 다녀오겠습니 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
