카나브는 한국에서 1만4000여명의 대규모 임상 4상을 진행하였다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O
얼마 전 미국의 극장 체인 AMC를 인수하+ㅁ으로써 중국을 포함하+여 전 세계에서 가장 많은 극장을 보유 하+ㄴ 업체가 +었다 .	O O ORG-B O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
그러나 새누리당은 이 같은 정 의장의 입장 표명을 받아들이지 않고 정 의장에 대하+ㄴ ‘사퇴 촉구 결의안’을 2일 국회에 공식 제출하였다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
한편 박 위원장은 이보다 조금 앞서 +어 자신의 페이스북에 “버스 지나가 +ㄴ 다음에 법석 떨는 것은 집권 여당답지도 못하+ㄴ한 심하+ㅁ을 그대로 나타내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
12월 결산법인의 배당지급이 한 달 앞으로 다가오았다 .	O O O O O O O O
미스터도넛, 여름 휴가 맞고 마닐라 왕복 티켓 쏘+ㄴ .	ORG-B O O O LOC-B O O O O
승부조작에 불법 도박… 김선형 잇어장재석, 안재욱, 김현민도? .	O O O PER-B PER-B PER-B PER-B O
영화는 살인자가 되+ㄴ 사건의 목격자가 10년간 억울하게 복역 하+ㄴ 뒤 재심을 통하+여 누명을 벗는 이야기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
전인지는 2013년, 김효주는 작년 이 대회에서 시즌 첫 승을 올리면서 우승 행진을 시작하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
