스파이 유오성 의 결말 이 시청자 들 의 눈길 을 사로잡 았 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
케이 토토 , 사업 능력 탁월 … 사업자 이관 공백 최소화	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
임 행장 은 “ 우리 가 경쟁 에서 이길 수 있 었 던 것 은 사안 을 대하 는 태도 가 달 랐 기 때문 ” 이 라며 “ 진정한 마음 으로 열 과 성 을 다해야 한다 ” 고 덧붙 였 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 등급 쿠폰 ’ 은 새내기 , 브론즈 , 실버 회원 부터 VIP 회원 까지 등급 별 로 모든 고객 에게 할인 쿠폰 혜택 이 제공된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신한금융투자 는 종합 자산 관리 계좌 ( CMA ) 를 활용한 복합 금융 상품 인 ‘ CMA R+ ’ 카드 상품 라인업 을 완성 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그룹 트와이스 의 신곡 ' Cheer Up ' 이 25 일 발매 직후 음원 차트 1 위 를 기록 했 다 .	O ORG-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O
내츄럴엔도텍 ‘ 가짜 백수오 ’ 논란 , 식약처 조사 결과 는 어떨까 … 소비자 관심 UP ↑	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
북 폴리오 크리스토프 앙드레 저 1 만 2000 원 자존 감 에 대한 이론 과 임상 에 대해 좀 더 깊이 알아볼 수 있 는 책 이 다 .	PER-B PER-I PER-I PER-I O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양상문 감독 도 “ 투수 때 와인드업 을 많이 해 봤 기 때문 인지 어려움 없이 타이밍 을 잡 는 것 같 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
