스파이유오성의 결말이 시청자들의 눈길을 사로잡았다 .	PER-B O O O O O
삼성은 최근 6년간 페넌트레이스에서 1위 5회, 2위 1회를 차지하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
케이토토, 사업능력 탁월… 사업자 이관 공백 최소 .	ORG-B O O O O O O O
임 행장은 “우리가 경쟁에서 이기+ㄹ 수 있었던 것은 사안을 대하는 태도가 다르았기 때문”이라며 “진정 하+ㄴ 마음으로 열과 성을 다 하+여야 하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘등급 쿠폰’은 새내기, 브론즈, 실버 회원부터 VIP 회원까지 등급별로 모든 고객에게 할인 쿠폰 혜택이 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
신한금융투자는 종합자산관리계좌(CMA)를 활용하+ㄴ 복합금융상품이+ㄴ ‘CMAR++’ 카드 상품 라인업을 완성하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
그룹 트와이스의 신곡 'CheerUp'이 25일 발매 직후 음원차트 1위를 기록하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
내츄럴엔도텍 ‘가짜 백수오’ 논란, 식약처 조사 결과는 어떻 +ㄹ까… 소비자 관심 UP .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
북폴리오 크리스토프 앙드레저 1만2000원 자존감에 대하+ㄴ이론과 임상에 대하+여 좀 더 깊이 알아보+ㄹ 수 있는 책이다 .	PER-B O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
양상문 감독도 “투수 때와인드업을 많이 하+여+보았기 때문이 +ㄴ지 어려움 없이 타이밍을 잡는 것 같다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
