서울북부지법 형사7단독 오원찬 판사는 8일 “심화진 총장이 범행을 주도하였고 학교 규모에 비하+여 거액의 교비를 운영권 강화를 위하+ 여 사용하였고 교비회계 사용의 경종 필요성이 있다” .	ORG-B ORG-I PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배우 소유진이 둘째 아이를 임신하였다 .	O PER-B O O O O
주변 아파트보다 싸+ㄴ 3.3m ²당 995만원… 536채 분 .	O O O O O MNY-B O O O
공군은 서울국제휠체어 마라톤대회를 축하하기 위하+여 블랙이글스를 투입 하+여29일 오전 11시45분 잠심주 경기장 상공에서 에어쇼를 진행하기에 앞서 +어이날 오전 10시부터 사전 연습비행을 진행하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O
6년째 뉴트리아를 쫓다 보니 전씨도 어느새 뉴트리아 전문가가 +었다 .	O O O O PER-B O O PER-B O O
당내에서 상대적으로 젊은 486세력을 비롯하+ㄴ 50대 정치인들도 새롭ㄴ 비전이나 기치를 들+ㄹ 조짐이 보이지 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
“장시호 김동성, 한때 연인 관계… 아내도 알고 있었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
엔제리너스커피와 제주도가 함께 진행하는 ‘원두리 사이클 캠페인’은 친환경 자원 재순환 사업의 일환으로 한 해 동안 커피찌꺼기를 활용하+여 만들 +ㄴ 비료 500t을 취약농가에 지원하는 활동이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1940년 나치 정부가 독일계 유대인 예금주의 명단을 공개하라는 요구가 계기가 +었다 .	O ORG-B ORG-I LOC-B O O O O O O O O
국정은 ‘박근혜 없는 박근혜 정부’가 맡고 있다 .	O ORG-B O ORG-B ORG-I O O O
[건강 하+ㄴ 당신] 근력약 하+ㄴ 중년 '파워드 라이버'로 키우세 .	O O O O O O O O O O
―장씨의 석방 과정을 알고 있는가 .	PER-B O O O O O
최근 미국 자동차 전문매체 오토가이드는 위장막에 가려 지+ㄴ 채 미국 캘리포니아의 한 도로에서 시험 주행 중 이+ㄴ 2018년 형 ‘제네시스’ 모습을 공개하였다 .	O LOC-B O O ORG-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
