이장석 대표가 바라던 7전 8기도 꿈은 아니+ㄹ 것이다 .	PER-B O O O O O O PER-B O
‘해피투게더’ 류승수 “발리서 결혼, 아내 덕에 공황장애 극복 .	O PER-B LOC-B O O O O O O
발롱 도르호날두 수상, 2014년 호날두 활약상 살펴보 .	O PER-B O O PER-B O O O
‘해피투게더’임은경, 실제로 “정준하가 제일 무섭다” … 얼굴 때문에 ?해피 투게더임은경이 앙케이트 조사에서 1위로 박명수를 선택하+여 눈길을 끌었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O
이날 방송에서 MC 유재석은 앙케이트에서 1위로 박명수를 선택하였다고 밝히었다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O
이에 정준하는 “제일 바퀴벌레 같은 사람?”이라며 웃음을 전하였고, 박명수는 어떤 앙케이트+이냐? 묻었다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
유재석은 “제일 무섭ㄴ사람 1위”라고 답하+여, 또 한 차례 웃음을 만들었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
임은경은 “호통치는 것+이 무섭었다”며 “실제로 보니 그렇지 않다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O
이후 실제로 보니 무섭ㄴ사람이 누구+이냐?는 질문에 임은경은 “정준하”라고 답하+여눈길을 끌었다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O O
유재석이임은경에게 “얼굴이 커서요?”라고 묻자, 임은경은 웃으며 대답을 회피하는 모습을 보이었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O
한편 출연진들은 임은경을 보고 “약간 동유럽 쪽 여인 같다”며 “할아버지나 할머니 쪽에 외국인이 있냐?” 묻었고, 임은경은 “조사하+여보+ㄹ께요”라고 농담 하+여재미를 전하였다 .	O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O
[제주] “중문 골프장서 ‘달빛 걷기’ 즐기세요 .	LOC-B LOC-B O O O O O
감동과 환희의 무대를 선사하+ㄴ '나는 가수+이다'가 힙합버전으로 돌아오+ㄹ 수 있을지 귀추가 주목되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
담배 끊고 대신 술?… 한국인 음주가이드라인 '男주당 소주 2병-女소주 1병이하' 우리나라 사람의 체질에 맞추+어 연구 하+ㄴ 결과, 20도짜리 소주를 기준으로 1주일 동안 남성은 2병이하, 여성과 65세 이상 노인 및 음주 후 얼굴이 붉어지는 사람은 1병 이하가 적당하다는 '가이드라인'이 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바로 앞 3m 거리에 3호선 삼송역이 있어 서울 광화문을 20분대에 가+ㄹ 수 있다 .	O O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O
