1일 현대차는 아이오닉 3개 모델이 유럽의 신차 평가 프로그램이+ㄴ 유로NCAP에서 최고점이 +ㄴ별 5개(★★★★★)를 받았다고 밝히었다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O
현대차 유럽법인 토마스 슈미드 부사장은 “최첨단 안전 사양으로 무장하+ㄴ 아이오닉은 차급나+의 가장 안전하+ㄴ 차량일 뿐만 아니라 가장 대중성이 뛰어나 +ㄴ 전기차이기도 하다”며 수상 소감을 전하며 현대차 기술력에 대하+ㄴ 자신감을 드러내+었다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
현대차는 아이오닉 하이브리드와 전기차 2개 모델을 출시하고 향후 플러그인 하이브리드를 출시하+ㄹ 계획으로 친환경차 대중화에 앞장서고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 애들이 뭐 한둘이 +ㄴ줄 알세요!”나는 젓가락으로 닭뼈를 뜨+ㄴ 채 쪽 쪽 빨고 있다가, 그대로 멈추+ㄴ 자세로 준수 아버지 어머니의 얼굴을 바라보았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
전동으로 움직이는 3가지 단계별 헤드로네일을 손쉽게 다듬고 관리하는 전동네 일 관리기로, 발톱에도 사용 하+ㄹ 수 있어 편리하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이른바 ‘1급 모델’이+ㄴ 경우 시급이 아니+ㄴ 데이 페이로 받는 경우가 많은데 경력이 4~5년차+이면 보통 한번 촬영에 30만~50만원을 벌+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O
현대차 노조는 지난달 22일 임금 및 단체협상에서 회사와의 절충점을 찾지 못하자 협상 결렬을 선언하였고, 이달 1일 임시대의원대회를 열어 ‘쟁의 발생’을 결의 하+ㄴ바 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
5일 한국석유공사의 유가정보 서비스 ‘오피넷’에 따르면 4일 전국 주유소의 보통 휘발유 평균가격은 전날 대비 1.49원 내리+ㄴ L당 1404.84원으로 집계되었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O
최정화 교수는 “청소년기에 +ㄴ 신체 증상을 제대로 표현하지 않는다”며 “부모가 아이의 자세와 성장, 그리고 정서적 이+ㄴ문제가 있다면 전문 치료나 상담을 서두르 어받아야 하+ㄹ 것”이라고 권하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
글= 김선영기자kim.su nyeong@j oongang. co.kr사진=서보형 객원기 .	O PER-B O O PER-B O O
[인천/경기]‘4m 규제’에 … 2층 높이 168cm 그치+어성인 男불 .	LOC-B O O O O O O O O
