한국당, 첫 대선후보 경선 TV토론회 … 친박-비 박격돌 예 .	ORG-B O O O O O O O O O
한 온라인 커뮤니티에 게재되 +ㄴ글에는 강정호 선수의 어리+ㄹ적 모습이 담기 +어 있었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O
지금 KGC에서 +ㄴ 오세근의 포스트업 공격 옵션이 거의 없다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O
사진에는 송승헌의 목을 두 손으로 잡은 채진하게 키스하는 유역비의 모습이 담기 +어 있다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O
중국의 개입은 여러 면에서 북한 김정은 정권에 불리하게 해석되 +ㄹ소지가 많다 .	ORG-B O O O ORG-B PER-B O O O O O O
최순실씨의 딸 정유라(21)씨가 KEB하나은행으로부터 수억원을 대출받는 과정에 대하+여 검찰이 조사 중이다 .	PER-B O PER-B ORG-B MNY-B O O O O O O O
서울중앙지검 외사부(강지식 부장검사)는 "하나은행 직원들을 참고인 신분으로 부르어 조사하였다"고 24일 밝히었다 .	ORG-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O
녹십자는 6월 착공에 들어가 +ㄴ 캐나다 공장의 상업생산 시기에 맞추+어 원료혈장 공급처를 적극적으로 늘리+어나가고 있다 .	ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
특히 이 병원은 아내 프리실라 챈이소아과 레지던트 과정을 마치 +ㄴ 곳이라 의미가 깊다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
‘나, 다니엘 블레이크’의 연출자는 사회문제를 주로 그리+어오+ㄴ 노장 켄로치 감독. 지난해 칸 국제영화제 수상 당시 감독은 “우리는 희망의 메시지를 사람들에 보이어주+어야 하+ㄴ다”며 “사람들에게 ‘가난은 너의 잘못’이라고 말하는 우리의 잔인하+ㅁ을 돌아보+아야 하+ㄴ다”고 밝히+어주목 받았다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
