배우 신주아가 악플에 대하+여 언급하였다 .	O PER-B O O O O
한 발씩 앞으로 나아가며 작은 기적들을 만들어 내 +었고, 그 결과 3년 만에 PGA투어 무대를 밟으며 새롭게 출발하+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
최향남(44)은 오스트리아 리그에서 뛰고 있다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O
스프링캠프 역시 미국 동부의 플로리다로 가는 SK부터, 애리조나와 LA 등 미국 서부로 가는 NC, kt 등이 줄을 잇고 있다 .	O O LOC-B LOC-I LOC-B O ORG-B LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-I O ORG-B ORG-B O O O O O
무기 수출 빗장푼 일본, 첫 수조원대 수출 추 .	O O O ORG-B O MNY-B O O O
우리나라의 외환보유액이 넉 달 만에 감소세로 돌아서 +었다 .	O O O O O O O O O
이번 녹색돌풍의 근원 역시 호남이라는 지역적 기반과 함께 ‘제3의 정치’를 희망하는 일부 새누리당 지지층과 무당층이었다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O
그때 대통령으로부터 전투기의 ‘전’자도 듣은 바 없다고.”-MB는 자서전에도 +었다 .	O O O O O O PER-B O O O
당장 한국도 표준전쟁 한복판에 놓이어 있다 .	O ORG-B O O O O O
