경쟁사들이 중국산 차량을 사겠느냐며 흑색선전도 +였다 .	O ORG-B O O O O O
상영 3주 만에 5만명이 넘는 사람들이 +았고 여러 언론에서 ‘올해의 영화’로 꼽히기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
꼭 미국처럼 잘 살는 나라를 예로 들지 않아도 되+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O
현재 박 시장의 전용차는 경유차 이+ㄴ 그랜드카니발이다 .	O PER-B O O O O O O
유군은 “지금은 학교 시험에서는 거의 100점을 놓치지 않는다”며 “문법은 따로 공부하+ㄴ적이 없지만, 독해하면서 등장하는 문법 지식만 놓치지 않고 챙기려고 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 이용자들의 누적 소비 시간은 총 7000만 시간으로, 이를 연으로 환산하면 약 8024년 동안 카카오페이지에서 콘텐츠를 소비 하+ㄴ셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령은 “로타리 회원들은 윤리적으로 정직하게 행동 하+ㄴ다는 것을 첫 번째 행동강령으로 삼고 있는 것으로 알고 있다”며 “저는 그런 정신으로 우리 사회에 누적되+어오+ㄴ 잘못되+ㄴ 관행과 부정부패의 사슬을 끊어내+어야 하+ㄴ다고 생각하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
차 교수는 “한식 세계화 인재 양성 글로벌한식 마스터 프로그램을 운영 중이며 산업체 멘토링 시스템, 취업약정제, 현장견학 및 탐방 등을 실시하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문태영, 8억3000만원에 삼성 유니폼 입는 .	PER-B MNY-B ORG-B O O O
‘이완구 전 총리 검찰 출석’이완구 전 총리가 검찰에 출석하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O
상대 선발이 태양의 초구직구(시속 134㎞)를 잡아당기+어비거리 130m에 달하는 대형 홈런을 쏘아 올리+었다 .	O O O O O O O O O O O O O
흑● 같은 실착을 보면 확실히 이 9단의 집중력이 떨어지+어 있다는 것+ㄹ알+ㄹ 수 있다 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O
