상영 3 주 만 에 5 만 명 이 넘 는 사람 들 이 봤 고 여러 언론 에서 ‘ 올해 의 영화 ’ 로 꼽히 기 도 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
꼭 미국 처럼 잘사 는 나라 를 예 로 들 지 않 아도 된다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
유 군 은 “ 지금 은 학교 시험 에서 는 거의 100 점 을 놓치 지 않 는다 ” 며 “ 문법 은 따로 공부한 적 이 없 지만 , 독해하 면서 등장하 는 문법 지식 만 놓치 지 않 고 챙기 려고 한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 이용자 들 의 누적 소비 시간 은 총 7000 만 시간 으로 , 이 를 연 으로 환산하 면 약 8024 년 동안 카카오 페이지 에서 콘텐츠 를 소비한 셈 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령 은 “ 로타리 회원 들 은 윤리적 으로 정직하 게 행동한다는 것 을 첫 번째 행동 강령 으로 삼 고 있 는 것 으로 알 고 있 다 ” 며 “ 저 는 그런 정신 으로 우리 사회 에 누적돼 온 잘못된 관행 과 부정부패 의 사슬 을 끊 어 내야 한다고 생각한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
차 교수 는 “ 한식 세계화 인재 양성 글로벌 한식 마스터 프로그램 을 운영 중 이 며 산업체 멘토링 시스템 , 취업 약 정제 , 현장 견학 및 탐방 등 을 실시하 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문태영 , 8 억 3000 만 원 에 삼성 유니폼 입 는다	PER-B O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O ORG-B O O O
‘ 이완구 전 총리 검찰 출석 ’ 이완구 전 총리 가 검찰 에 출석 했 다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
흑 ● 같 은 실착 을 보 면 확실히 이 9 단 의 집중력 이 떨어져 있 다는 걸 알 수 있 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
