박 총장 도 이 모임 에 참석 , 파장 을 불러일으킨 이번 발언 의 경위 와 배경 을 설명할 예정 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1985 년 아버지 의 화 과자 전문점 이 도산 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
누리 과정 예산 과 역사 교과서 국정 화 등 주요 현안 을 두 고 교육부 와 대립각 을 세 웠 던 것 과 는 달라진 모습 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
자세한 사항 은 홈페이지 ( www . ybmcall . com ) 참조 .	O O O O O O O O O O O O O
이 처럼 경영 효율 성 과 투명 성 을 함께 높이 는 노력 에 힘입 어 지난해 부채 7500 억 원 을 줄이 고 2476 억 원 의 순이익 을 냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
광복 70 주년 이 다가온다 .	O O O O O O
이 에 이수근 은 “ 채 아 다음 주 에 다른 사람 이랑 열애 설 나 면 ? 우리 항상 그 랬 잖아 ” 라고 말 했 다 .	O O PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령 이 물러나 고 사드 배치 에 부정적 입장 을 보 여 온 야당 이 정권 을 잡 으면 변화 가 있 을 수 있 다는 판단 에서 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 때문 에 최근 한국 을 찾 는 중국 학자 들 은 시간 을 벌 기 위해 이구동성 으로 한국 이 사드 배치 를 서두르 지 말 아야 한다고 목청 을 높인다 .	O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
