올해 출연 연 예산 ( 4 조 6000 억 원 ) 중 정부 재원 이 차지하 는 비중 은 출연금 ( 43.2 % ) 과 정부 수탁 연구 과제 ( 45.6 % ) 를 합해 88.8 % 에 달한다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
토종 아웃도어 브랜드 중 해외 매장 수 가 한국 매장 수 를 넘어선 것 은 코오롱 스포츠 가 처음 이 다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
하지만 올해 부터 가막만 을 찾 는 해양 레포츠 동호인 들 의 불편 이 줄어든다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
경례 를 할 때 는 상관 보다 빨리 손 을 내려 줘야 한다 ” 등 의 거짓 정보 를 넘겨 줬 고 한 채 아 는 믿 는 모습 을 보 여 큰 웃음 을 자아냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O
멀티플렉스 극장 체인 역시 3 ∼ 4 월 관객 감소 여파 로 고민 이 깊 던 상황 . 이 들 의 ‘ 이해 ’ 가 결국 기형 의 양상 을 빚 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 누난 너무 예 뻐 ’ ‘ 루시퍼 ’ ‘ 링 딩동 ’ 등 히트 곡 을 비롯해 11 일 발표한 싱글 음반 수록 곡 ‘ 유어 넘버 ’ ‘ 러브 ’ 무대 를 선보이 는 등 3 시간 30 분 동안 모두 32 곡 을 소화한 이 들 은 “ 오늘 꿈 이 이루어 졌 으니 새로 운 꿈 이 생 겼 다 ” 면서 “ 언제 까지 나 여러분 과 함께 하 고 싶 다 ” 며 다음 을 기약 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이다해 세븐 향한 ‘ 닭살 애정 ’ , “ 만나 지 않 았 으면 평생 후회 했 을 것 ”	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 왼손 투수 ’ 최우석 은 아직 불완전하 다 .	O O O O PER-B O O O O O
‘ 꿈 과 모험 이 가득한 세상 ’ 을 주제 로 서울 송파구 아동복지시설 아동 37 명 을 지원하 는 프로그램 이 다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
롯데그룹 은 가장 많 은 34 명 을 늘 렸 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
국방부 내부 전산망 ( 국방 망 ) 이 북한 으로 추정되 는 해커 에 의해 뚫린 것 은 보안 점검 소홀 등 총체적 관리 부실 이 원인 이 었 던 것 으로 드러났 다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
