올해 출연연 예산(4조6000억원) 중 정부 재원이 차지하는 비중은 출연금(43.2%)과 정부 수탁연구과제(45.6%)를 합하+여 88.8%에 달하+ㄴ다 .	O O MNY-B O O O O O MNY-B O MNY-B O O O O
토종 아웃도어 브랜드 중 해외 매장 수가 한국 매장 수를 넘어서 +ㄴ 것은 코오롱스포츠가 처음이다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O ORG-B O O
하지만 올해부터가 막만을 찾는 해양레포츠 동호인들의 불편이 줄어들 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
경례를 하+ㄹ 때는 상관보다 빨리 손을 내리+어주+어야 하+ㄴ다” 등의 거짓 정보를 넘겨주었고 하+ㄴ 채알는 믿는 모습을 보이어크+ㄴ 웃음을 자아내 +었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
또 이날 한 채 알는 입소를 앞두고 제작진과 인터뷰를 통하+여 “제가 진짜 성격이 욱하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
멀티플렉스극장 체인 역시 3∼4월 관객 감소 여파로 고민이 깊던 상황.이들의 ‘이해’가 결국 기형의 양상을 빚고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘누나+ㄴ너무 예쁘어’ ‘루시퍼’ ‘링딩동’ 등 히트곡을 비롯하+여 11일 발표 하+ㄴ 싱글음반 수록곡 ‘유어 넘버’ ‘러브’ 무대를 선보이는 등 3시간 30분 동안 모두 32곡을 소화하+ㄴ이들은 “오늘 꿈이 이루어지었으니 새롭ㄴ 꿈이 생기었다”면서 “언제까지나 여러분과 함께하고 싶다”며 다음을 기약하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이다해 세븐 향하+ㄴ ‘닭살 애정’, “만나지 않았으면 평생 후회하였을 것 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
‘왼손투수’ 최우석은 아직 불완전하다 .	O PER-B O O O
‘꿈과 모험이 가득 하+ㄴ 세상’을 주제로 서울 송파구 아동복지시설 아동 37명을 지원하는 프로그램이다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
롯데그룹은 가장 많은 34명을 늘리었다 .	ORG-B O O O O O
국방부 내부 전산망(국방망)이 북한으로 추정되는 해커에 의하+여뚫리+ㄴ 것은 보안점검 소홀 등 총체적 관리 부실이 원인이었던 것으로 드러나 +았다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
