이태훈 원 .	PER-B O O
또한 미슐랭 2스타를 받은 임정식 셰프의 레스토랑 ‘정식’에서는 5명이 모이어 한식 중심의 프리가르 아디너도 열 +ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
사드가 현재로서는 북의 핵미사일을 탐지, 요격 하+ㄹ 수 있는 최상의 수단이라는 점을 알리며 설득 하+여야 하+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
미국 증시의 폭락(1929년 10월 24일)으로 대공황이 시작되+ㄴ지 얼마 되지 않아 뉴욕 현대미술관(MoMA·모마)이 문을 열었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O
'2016 전국장애학생 e페스티벌' 지역 예선 성 .	O O O O O O O
실무에 밝은 중도 노선으로 당내 개혁파와 보수파 양쪽으로부터 지지를 받았던 그는 89년6·4천안문 사태 때 강경진압에 적극 동의하지 않고 의견 표명을 보류하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
함윤경 대표, 깐깐하+ㄴ 소비자에서 디자이너 CEO로 파스텔 톤의 다양하+ㄴ 색상과 독특하+ㄴ 소재도 길리백팩이 센세이션을 일으키는 데 한몫 +하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매년 로봇 수요는 30% 가까이 증가하고 있다 .	O O O O O O O O
24일 선보이+ㄴ 뒤 어제 오후 6시까지의 승인액이 12조원을 넘었다 .	O O O O O O O MNY-B O O
입학본부는 전국의 군 지역을 대상으로 ‘찾아가는 전형안내’도 실시하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
▲오후 2시33분 &2시 47분 서울 원정에 나서 +ㄴ 전남이종호 가 득점에 성공하였고, 전국 6개 경기장이하프타임에 돌입하였다 .	TIM-B TIM-B TIM-B O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O
견본주택은 오늘(21일) 문열 +ㄴ다 .	O O O O O
당초 토트넘은 ‘손흥민이 발을 다치었고 의료진이 상태를 확인하고 있다’며 자세 하+ㄴ부상 정도를 밝히지 않았다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
