삼성페이에 탑재되 +ㄴ 현대백화점 카드로 상품 구매를 하+ㄹ 경우 결제·멤버십·포인트 적립 등 기존 카드와 동일하+ㄴ 서비스를 이용하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
배용준 박수진 결혼식, 열애 5개월 만에 …신혼여행은 .	PER-B PER-B O O O O O O
2013년 NC(0.419)와 1991년 쌍방울(0.425)은 첫해 4할을 넘기었다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O
지난해 하반기 이후부터 미국과 중국에서 들려오기 시작하+ㄴ 버블 붕괴에 대하+ㄴ 우려가 이제 한국의 ‘스타트업계’에서도 슬슬 흘러나오고 있다 .	O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O
통합진보당 해산은 우리 보수에게 사이다+이었습니다 .	ORG-B O O O O O
'너를 기억하+여' 서인 국-장나라, 놀이공원 데이트 어떤 모습이 +ㄹ까 .	O O O PER-B O O O O O O
미국과 중국은 27일 북경에서 6년 만에 처음으로 군축 및 무기 통제에 관하+ㄴ 정례 고위급 회담을 재개하였다고 주중 미 대사관 대변인이 밝히었다 .	ORG-B ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 지배자들은 중국의 인권을 논의하기 위하+여 찾아 오+ㄴ 워런 크리스토퍼 미 국무장관의 방중 전날 저녁에 반체제 인사들을 구금하고 괴롭히 +ㅁ으로써 자신의 힘을 보이어주고 서방 진영에 굴복하지 않는다는 자세를 과시하려 하고 있다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영화의 배경이 +ㄴ 19세기 초 미 대륙의 환경을 그대로 재현하기 위하+ 여자 연광 아래에서만 영화를 촬영하+ㄴ 데다, 영화 속 시간의 흐름대로 촬영하기 +ㄹ고집 하+ㄴ탓에 촬영 기간이 9개월로 한없이 길어지+었다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
길 잃은 고양이, 6년 만에 주인과 재회 하+ㄴ 사연 알고 보니 .	O O O O O O O O O O O O
대통령이 그런(북한과의 군사협력 중단) 지시를 공개적으로 하+ㄴ적이 없다”고 AFP 통신에 밝히면서 사단이 시작되었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이상현 세종연구소 안보전략연구실장은 “한국이 국제기구의 공신력을 등에 업고 북한인권 문제의 본격적 이+ㄴ이 해상관자가 +었다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
