“코딱지(김 원장이 생각하는 아이들이 가장 좋아하는 단어)” 한 마디에 2030 코딱지세대는 열광하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
중국에서 제일 넓다는 이분 재원에는 400년이나 되+ㄴ보물분재를 비롯하+여20여명의 관리원이 600여개의 분재를 정성껏 가꾸+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
한편 IIHS 관계자는 “자동차 제조업체들에게 운전석과 조수석에 비슷하+ㄴ 수준의 안전 수준을 제공하+ㄹ 것을 강조하며 이르면 오는 2018년부터 탑세이프티픽 플러스 기준에 조수석 안전항목을 포함시키+ㄹ 계획이다”라고 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박종철 사건 수사 당시 검찰 간부 +이었던 한 변호사는 “당시 수사에 대하+ㄴ 진상조사를 하+여보니 박 후보자가 비록 말단 검사+이었지만 사건이 은폐되지 않도록 하+여야 +하겠다는 의지가 강하었다”고 전하였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘담다디’의 이상은 보 .	O PER-B O O
냉장고를 부탁하+여, 먹방돌 소유위하+ㄴ 샘킴vs 최현석의 대결… 소유는 누구 편 .	O O O PER-B PER-B PER-B O PER-B O O O
드라마 ‘처용2’ 하연주 “액션 연기 보이어드리+ㄹ 수 있어 기쁘다 .	O O PER-B O O O O O O O
교직원이 컴퓨터를 켜면 악성코드로 인하+여금융감독원을 사칭 하+ㄴ보안 강화 팝업창이 +었고, 다시 가짜 은행 사이트로 접속하게 해 금융정보를 빼내는 방식이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
서울대 건축과를 나오아 외국계 금융사 컨설턴트로 일하던 김 대표가 그만두고 학원을 차리+ㄴ 시점이다 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O
