지난해 2만8180달러+이었던 1인당 국민소득(달러 기준)은 오히려 소폭 감소하+ㄹ 가능성이 크다 .	O MNY-B O O O O O O O O O
경제위기의 ‘주범’이+ㄴ 월스트리트를 과연 구제 하+여야 하는가에 대하+여서는, 미국 내에서도 의견이 분분하였다 .	O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O
층별로 1∼2층은 복층 SPA 브랜드, 다양하+ㄴF&B 배치, 3층은 패밀리 레스토랑, 4층은 생활 잡화, 5∼6층은 가족 단위 방문객을 유도하는 키즈카페, 헬스클럽, 클리닉 등이 배치되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
필터가 공기술력을 갖추+ㄴ 신우피앤씨는 동산의료원 산부인과와 협력 하+여신기술을 개발하였으며 상업화에 성공하였다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
‘암살’ 하정우 “출연 결정 50%는 ‘하와이피스톨’ 캐릭터 이름 때문” 화 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O
효과를 확인 하+ㄴ 브라질 보건부도 지카 확산을 막기 위 하+ 여군에 도움의 손길을 요청하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
다음 타자 조나단 스쿱이아처의 초구를 노리+어우측 펜스를 넘기었다 .	O O PER-B PER-B O O O O O
전쟁으로 남편을 잃은 여성만 37만명에 달하였다 .	O O O O O O O
바로 아크시스템웍스의 ‘길티기어’ 시리즈가 그것이다 .	O ORG-B O O O O
주로 보몬트가 묻고 이글턴이 답하는 인터뷰 형식이다 .	O PER-B O PER-B O O O O
