클린턴의 주적이 트럼프 +이라면 내부의 적은 집요하+ㄴ클린턴 비방공세를 펼치는 샌더스다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O
샌더스는 23일 AP와의 인터뷰에서 “(7월 말의) 전당대회는 지저분하+여(messy) 질 것”이라고 예고하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
중국 저가 공습은 위협… R&D로 기술격차 더 벌리+어 .	ORG-B O O O O O O O O
김일엽과 나혜석은 1896년생 동갑내기.이들은 공통점이 많다 .	PER-B PER-B O O O O O
미래에셋생명보험, 8일 코스피시장 상 .	ORG-B O O O O
주승용-김성식 원내대표 경 .	PER-B O O O
DW-EGF는 대웅제약 순수 기술로 의약품화에 성공하+ㄴ상피세포 성장인자(EGF, Epidermalgrowthfac tor)이다 .	O ORG-B O O O O O O O O
넥슨은 5명으로 꾸리+어지+ㄴ 소규모 개발팀이 만들 +ㄴ 참신하+ㄴ 모바일게임들을 잇따르 아출시하며 차별화 되+ㄴ게임을 선보이고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이외에 아버지 교육과 맞벌이, 한부모, 조손, 다문화가족 등에 특화되+ㄴ 프로그램도 제공 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
김동엽은 프리배팅뿐만 아니라, 투수들이 직접 공을 던지는 라이브 배팅에서도 홈런을 펑펑 터트리+ㄹ 정도로 스프링캠프 초반부터 주목받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
“2개 지역 동시 전쟁 때 +ㄴ 유엔 파견 군 철수 하+여야”/미 국 .	O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O
