서울에서 대전까지 달리+ㄹ 수 있는 거리+이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O
에너지 효율 개선을 위하+ㄴ 혁신적 이+ㄴ 요소를 인정받아 중앙일보 2017 올해의 차 혁신상을 수상하기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그러자 면 사채권자 집회일 3주 전에 +ㄴ 공고를 내+어야 하기 때문에 만기 연장 여부에 대하+ㄴ 윤곽은 다음달 하순 나 오+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 12월 사퇴하+ㄴ후 자민당 등으로부터 올 7월 참의원 선거 출마 권유를 받았다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
김 회장은 “1조달러 무역규모+이라는 양적 성장에 집착하다 보면 정책을 그르치게 되+ㄴ다 .	PER-B O MNY-B O O O O O O O O O
마쓰야 하히데키는 2013년 역대 4번째로 2억 엔 고지를 넘었다 .	PER-B O MNY-B O O MNY-B O O O O
셋째 요인은 프랑스 혁명 이후 탄생 하+ㄴ나폴레옹법전에서 민법을 새로 제정, 상속재산의 자녀균 등 배분 원칙을 확립하였기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인턴들은 스피드 데이트를 하+ㄴ 직원들의 이름을 5명 이상 적어 매주 인사팀에 제출하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
대구 중구청은 20일 상가 철거를 위하+ㄴ설계 용역계약을 이날 오후 체결하고, 이르면 다음달부터 철거작업에 들어가 +ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
※필자(54)는 서울에서 공무원, 외국회사 임원으로 일하 .	O LOC-B O O O O O
서 이종 서울대 사회학과 교수는 “한 지역에 여러 사람이 모이면서 이기주의가 나타나고 특히 새로 들어서 +ㄴ아파트 단지에서 많이 드러나 +ㄴ다”며 “타인에 대하+ㄴ 배려와 마음의 여유가 사라지면서 이런 이기주의가 더 악화되고 있는 것 같다”고 말하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김도형 dodo@d onga. com·노지원기 .	PER-B O O PER-B O
패션, 뷰티, 스포츠, 유아동 등 대표적 이+ㄴ쇼핑 품목은 물론이고 백화점 식품관에 입점 하+여 있는 유명 먹거리도 G마켓을 통하+여 만나 +아보+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
