정 원내 대표 는 “ 우 수석 이 기관 증인 으로 채택 됐 으니 나오 는 게 원칙 이 고 증언 을 해 주 는 것 이 지금 으로선 맞 다고 생각한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
내부 심사 를 통해 후보 10 명 을 선발하 며 이 들 10 명 을 대상 으로 카메라 테스트 와 SNS 소셜 투표 를 진행해 최종 3 명 의 모델 을 선정한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최종 선정된 3 명 에게 는 2016 년 한 해 동안 ‘ 훼 라민 Q ’ 를 대표하 는 소비자 모델 로 활동할 수 있 는 자격 을 준다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 스포츠 동아 ]	O ORG-B ORG-I O
더욱이 대통령 은 지난 20 일 수석 비서관 회의 와 어제 시정연설 에서 최 씨 의혹 에 관해 “ 사과 ” 라는 말 도 , “ 오해 ” 라는 말 도 , “ 속 았 다 ” 는 말 도 하 지 않 았 다 .	O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
관련 연구 는 세계적 인 학술지 ‘ PAIN ’ 에 거재 되 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
한국 과 마찬가지 로 고위 직 공무원 일수록 일 이 주 는 책임 과 스트레스 는 많 지만 이 에 따른 보상 이 제대로 이뤄지 지 않 아 우수 인력 이 들어오 지 않 거나 일찍 빠져나간다는 지적 이 있 었 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 ‘ 마이 리틀 텔레비전 김구라 ’ [ 사진 ‘ 마이 리틀 텔레비전 ’ 캡처 ]	O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O
고시 원 주인 은 “ 40 대 남자 가 도통 방 안 에서 나오 지 않 고 어쩌다 외출하 면 며칠 씩 돌아오 지 않 는다 ” 고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
PK 가 전통적 으로 야 도 였 다는 점 과 호남 출신 이 많 은 인구 구조 , 여기 에 새누리당 분당 으로 보수 양당 체제 가 구축되 면서 PK 의 보수 응집력 이 약화된 점 등 이 야풍 이 거세 게 불 고 있 는 요인 이 라는 지적 이 다 .	LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사이버 대 최대 규모 의 캠퍼스 와 교육 설비 는 재학생 만족도 가 높 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
‘ dhks * * * * ’ 는 “ 태극기 이미지 다 훼손하 네 . 삼일절 에 태극기 게양하 면 극우 친 박 응원하 는 거 같 아 꺼려 질 지경 이 다 ” 라고 했 으며 , ‘ hd 79 * * * * ’ 도 “ 태극기 가 극우 의 상징 이 될까 봐 두렵 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
