“초저금리 시대 우량 회사채 주목” 삼성증권, 공익법인 대상 설명 .	O O O O O ORG-B O O O O
금성출판사 『과학교과서 』는 “선택되+ㄴ 개체는 … 더 많은 자손을 낳아 자신의 유리 하+ㄴ 유전자를 다음 세대로 더 많이 전달 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
철도공사(82명), 건보공단(48명), 서울대학교병원(48명)이 그 뒤를 잇었다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O
공공기관에서 내년도 채용계획을 공개하+ㄴ 데 맞추+어 기재부는 ‘공공기관 채용정보박람회’를 개최 하+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
궁극적으로는 “플라스틱으로 오염되 +ㄴ 지역의 복원을 앞당기는 기술의 개발”이 목표+이라고 우 박사는 말 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O
중앙고속도로 43중 추돌사고 23명 중 경상 ‘병원行’ … 사고 키우+ㄴ건 안개 탓 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
유밍 씨 상무는 “현재 한국어가 가능하+ㄴ한국전담팀을 포함하+여100여명의 소셜미디어 담당자가 상담센터에서 서비스를 하고 있다”고 소개하였다 .	PER-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
또 이기재 노원구청장은 수사 결과 노원구 직원의 공모 사실이 드러나면 징계 하+ㄹ 방침이다 .	O PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
이어 8일에는 제주에서 활동하는 건축가들을 만나 +아보+ㄹ 수 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O
몸에 착용하는 IT시대 혈압 체크하고 운전, 운동량 계산까지 2차 세계대전 중 개발되+ㄴ 컴퓨터는 당시 무게 30t에 달하는 거대 하+ㄴ 기계장치+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 9월 울리슈틸리케 감독(61) 부임 후 줄곧 4-2-3-1 전형으로 나서 +었던 한국은 이날 4-1-4-1 전형으로 레바논과 맞서 +었다 .	O O PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O
흥국생명에는 2-1로 앞서 다가 4세트를 내주고 역전패하었지만, 이후 GS칼텍스, 도로공사와의 경기에서 +ㄴ 먼저 2세트를 내주고도 기어코 따라잡아 3-2역전승을 거두었다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
