한편 이날 배수정은 ‘ThinkingOutLoud’ 노래를 부르며 출연진들을 감동시키었다 .	O O PER-B O O O O O O
입학 하+ㄴ 뒤에도 20여 가지의 장학 및 보훈혜택이 마련되어 있다 .	O O O O O O O O O O O
23일 시민단체 ‘사교육걱정없는세상(사걱세)’은 ‘개정 수학 교과서 현장검토본 분석 결과’ 기자회견을 열고 “졸속으로 개발되+ㄴ 현행 검토본의 내용을 대폭 수정하라”고 요구하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
최 감독은 “이번 대회를 치르면 우리가 지니+ㄴ 약점이 더욱 극명하게 드러나 +ㄹ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
기타사항으로 상을 받은 것+ㄴ13명이었다 .	O O O O O
한편 보건복지부는 6일 효행자 등 37명(단체 2곳 포함)에게 훈ㆍ포장을 수여하+ㄴ다고 밝히었다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O O
"인테리어·가구 분야까지 확산 다양 하+ㄴ 소재, 개성 넘치는 디자인 실용성 갖추+ㄴ 제품 속속 선뵈+어"지나 +ㄴ 22일 오전 서울대흥동의 한 상가건물 2층.20~30대 여성들이 탁자에 둘러앉아 아이디어 회의를 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
그는 선거 때 새누리당 김문수 후보에 대하+ㄴ 지지선언을 +였다 .	O O O ORG-B PER-B O O O O O
IFAB의 결정에 따르 아FIFA도 지나 +ㄴ 7월 국제축구대회에서 GPS를 자율적으로 사용하도록 +였다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
“무한도전 최시원 포춘쿠키, 깜짝 놀라 +았다” 등의 반응을 보이었다 .	O PER-B O O O O O O O O
