EQ 900 는 개인별 운전 습관 에 따 라 운전 상태 를 최적화 시켜 주 는 ‘ 통합 주행 모드 ’ , 외부 소음 과 풍 절음 차단 을 극대화한 ‘ 이중 접합 차음 유리 ’ , 원음 재생 능력 이 뛰어난 스피커 ‘ 렉시 콘 프리미엄 사운드 시스템 ’ , 12.3 인치 대형 화면 ‘ 와이드 내비게이션 ’ , 운전자 의 체형 과 몸무게 를 입력하 면 최적 의 착좌 자세 를 알려 주 는 ‘ 운전석 스마트 자세 제어 시스템 ’ 등 이 기본 탑재 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3.3 터보 모델 과 5.0 모델 에 는 어떠한 도로 조건 에서 도 최적 의 승차감 을 유지하 고 조종 안정성 을 극대화한 서스펜션 HVCS ( Hyundai Variable Control Suspension ) 가 최초 로 적용 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박정희 모델 의 대기업 지배 체제 와 중앙 집권 - 수도권 일극 발전 체제 , 그리고 신자유주의 가 떠받드 는 노동시장 유연 화 와 부자 감세 정책 이 주요 원인 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
후반전 에 도 도르트문트 와 크라스노다르 는 접전 을 펼 쳤 다 .	O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
후반 에 들 어 왼쪽 측면 수비수 로 자리 를 옮긴 박주호 는 후반 추가 시간 에 좋 은 위치 선정 으로 오른쪽 측면 에서 올라온 볼 을 깔끔한 헤딩슛 으로 극적 인 역전 골 을 만들 어 냈 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
안철수 “ 개헌 제안 盧 에 ‘ 참 나쁜 대통령 ’ 이 라더니 … ” 개헌 배경 의심	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 여자 친구 ’ 그룹 여자 친구 가 1 위 공약 을 내세 웠 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 교수 는 ‘ 전통 의학 처방 의 현대 시스템 생물학 적 재해석 과 응용 ’ 을 통해 전통 한약 의 다중 성분 이 상승 효과 를 통해 다중 표적 에 약효 를 발휘한다는 점 을 강조할 예정 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
엄마 가 둘 · 아빠 가 한 명 , 세계 최초 ‘ 세 부모 아이 ’ 태어나 … 무슨 일 ?	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
