현대건설은 오는 18일 특별공급을 시작으로 19일 1순위, 20일 2순위 청약을 받는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
단 리무진 모델은 내년 2월 출시 예정이다 .	O O O O O O O O
EQ900는 개인별 운전습관에 따르 아운전 상태를 최적화시키+어주는 ‘통합주행 모드’, 외부 소음과 풍절음 차단을 극대화 하+ㄴ ‘이중접합 차음유리’, 원음재생능력이 뛰어나 +ㄴ스피커 ‘렉시콘 프리미엄 사운드 시스템’, 12.3인치 대형 화면 ‘와이드 내비게이션’, 운전자의 체형과 몸무게를 입력하면 최적의 착좌 자세를 알리+어주는 ‘운전석 스마트 자세제어 시스템’ 등이 기본 탑재되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3.3 터보 모델과 5.0모델에는 어떠하+ㄴ도로조건에서도 최적의 승차감을 유지하고 조종안정성을 극대화 하+ㄴ서스펜션 HVCS(Hyu ndaiV ariableControlSuspens ion)가 최초로 적용하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박정희 모델의 대기업 지배체제와 중앙집권-수도권 일극발 전 체제, 그리고 신자유주의가 떠받들는 노동시장 유연화와 부자감세 정책이 주요 원인이다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
후반전에도 도르트문트와 크라스노다르는 접전을 펼치었다 .	O ORG-B ORG-B O O O
후반에 들어 왼쪽 측면 수비수로 자리를 옮기+ㄴ 박주호는 후반 추가 시간에 좋은 위치 선정으로 오른쪽 측면에서 올라 오+ㄴ볼을 깔끔하+ㄴ헤딩슛으로 극적이 +ㄴ 역전골을 만들어 내+었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
안철수 “개헌 제안 盧에 ‘참 나쁘+ㄴ 대통령’이라더니…” 개헌 배경의 .	PER-B O O O O O O O O O
‘여자친구’ 그룹 여자친구가 1위 공약을 내세우었다 .	O O O O O O O
이베스트투자증권의 최대주주 이+ㄴ LS네트웍스는 지난달 26일 공시를 통하+여 “주간사 회사를 선정하+여보 유 지분 매각을 추진 중”이라고 밝히었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이 교수는 ‘전통의학 처방의 현대시스템 생물학적 재해석과 응용’을 통하+여 전통 한약의 다중성분이 상승효과를 통하+여다 중표적에 약효를 발휘하+ㄴ다는 점을 강조하+ㄹ 예정이다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O
엄마가 둘·아빠가 한 명, 세계 최초 ‘세부모 아이’ 태어나 +아… 무슨 일 .	O O O O O O O O O O O O O
