이 관장 은 전형적 인 ‘ 박물관 맨 ’ 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
이어 윤 위원장 은 “ 금융 당국 에 우리은행 의 가치 를 해치 지 않 는 선 에서 배당 확대 를 요청 했 다 ” 고 덧붙 였 다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 2014 년 5 월 자신 들 이 작사 , 작곡한 디지털 싱글 ‘ 배드 뉴스 ( BAD NEWS ) ’ 를 발표하 며 실력 을 인정받 은 힙합 듀오 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 최 무겸 은 연장 까지 가 는 접전 끝 에 2 대 1 판정 으로 서두원 을 꺾 었 다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
