팔레스타인과 오슬로 평화협정 주 .	ORG-B LOC-B O O O
예산 대비 채무비율은 37.5%로 광역시·도중 가장 높다 .	O O O O O O O O
이번 사태를 계기로 삼성그룹의 체질을 완전히 바꾸+어야 하+ㄴ다는 생각이 강하다는 것이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
배크만은 “『오베…』를 출간하였던 출판사가 『 할머니 …』를 출간하려 하지 않아서 출판사를 바꾸+어내 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
행진과 별도로 연단에서 이어지던 행사는 오후 6시께 끝나 +았다 .	O O O O O O O O O O
서울의 한 경찰서장은 “다른 곳에 비하+여 강남은 일이 몇 배나 많다 보니 나이들 +ㄴ 경찰관들은 체력적으로 힘들어 기피 하+ㄴ다”고 귀띔하였다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
이날 토론에서는 안 후보를 상대로 햇볕정책의 공(功)을 묻는 질문에서부터 부인 김미경 교수의 국회의원 사무실 보좌진 사적지시 논란을 비판하는 목소리까지 다양하+ㄴ 공세가 있었다 .	O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
정은지는 ‘복면가왕’에서 ‘어머니는 자외선이 싫다고 하+시었어’가 면을 쓰고 컴퓨터 보컬이란 극찬을 듣으며 활약하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
‘복면가왕’ 출연 당시 정은지는 보라색 일바지에 면장갑, 슬리퍼를 신고 무대에 오르아호소력 짙은 목소리와 여유 있는 무대 매너로 많은 판정단들의 마음을 사로잡았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 군은 “실제로 시험이 끝나 +ㄴ후 TV 실컷보다가 다시 공부하려고 교과서를 펴면 글자들이 머릿속에서 튕기+어지+어나가는 것처럼 집중이 안 되+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O
전의를 상실하+ㄴ 조상우는 폭투까지 내주며 1점을 추가 실점하었다 .	O O PER-B O O O O O O
