일본이 원격진료를 허용 하+여 중국 시장을 차지하게 생기었다고 하+여도 의료민영화+이라는 잣대만 들이대며 반대하는 당선자도 있다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
강원도로 통하는 각종 교통망 확충이 호재로 작용하고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O
같은 날 캐나다에서도 판매가 시작되었다 .	O O LOC-B O O O
이어 김관기자는 “언론사 사회부, 정치부기자들이 술을 잘 먹지 않느냐”는 질문에 “기자들은 취재원과 빨리 친하+여지고 다양하+ㄴ 얘기를 듣어야 하니 술 마시는 것+이기자한테 +ㄴ 업무의 연장선상이다”이라며 주량은 소주 반병에서 한 병이라고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이탈리아 출신 모델 클라우디아로마니의 애정행각이 포착되었다 .	ORG-B O O PER-B O O O
D 경사는 “스마트폰으로 찍으면 직접 화면을 보고 촬영하+ㄹ 수 있고 필요 없으면 자유롭게 편집·삭제도+였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
코스피·코스닥은 물론, 세계 주가가 폭락하였습니다 .	ORG-B O O O O O
이집트 콥트교회 2곳서 IS 소행 연쇄 폭탄 테러 … 최소 45명 사망 140여명 다치+ .	LOC-B LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
이 영화의 주제는 해리가 에그 시에게 신사의 수칙을 가르치는 멘토링 과정에 담기 +어 있다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
