2014년 주택 투자 비중은 15.9%에 불과하었지만 지난해 26.2%로 뛰었다 .	O O O O O O O O O O
프랑스에서 +ㄴ 2022년 대선에서 온건파 무슬림이 대통령이 되는 소설까지 등장하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
정책의 패러다임은 ‘왜 한부모가 +었는지’ 등의 도덕적 판단을 빼고 중립적이어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
민족비극 씨앗 뿌리+ㄴ “6·25 전범 .	O O O O O O
또 "조합원에 가입하고자 하+ㄹ 때는 토지 매입, 시공자, 시행사 등을 꼼꼼히 따지+어보고 신중하+ 여야 하+ㄴ다”고 당부하였다 이러 하+ㄴ 관점에서 오는 4월 충북 옥천에서 한국자산신탁이 시행하고 양우건설이 시공하는 ‘옥천 양우나 +의안애’ 일반분양이 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B ORG-B O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-I ORG-I O O O
문의는 인터넷(www.PLX24. com)·전화(1588-4930).[스포츠동아 .	O O ORG-B O
AJ렌터카, 고척돔서 직장인 야구대회 개최 … 입장료는 무 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O
최근에 +ㄴ JTBC 드라마 ‘이번 주 아내가 바람을 피+ㅂ니다’에 출연하+ 여배우로서의 가능성도 인정받았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
황선홍 FC서울감독도 “일부러 이렇게 짜+아놓은 것 같다”고 헛웃음을 짓었을 정도의 강팀들이다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
학부생 신분이지만 SCI(국제과학논문색인) 급 저널에 1저자로 논문을 내+ㄴ 친구들도 있다 .	O O O O O O O O O O O
