‘행복주택 임대료’ 신혼부부나 사회초년생, 대학생 등을 위하+ㄴ도심 속 공공임대주택이+ㄴ 행복주택의 임대료가 주변 시세의 60%~80% 수준으로 결정되+ㄹ 것으로 예상되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“파리가겠다” 추가 연료 요구/불여객기 납치 현 .	LOC-B O O O O O O
황만용 신흥에스이씨 사장(51)은 “최근 독자 개발 하+ㄴ 제품들이 해외 전시회 등에서 뜨겁ㄴ 반응을 얻었다”며 “중장기적으로는 전기자동차용 배터리 부품과 에너지 저장장치(ESS) 관련 부품산업에 진출하+여 ‘신에너지 시대’를 대비하+ㄹ 계획”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스파이서는 또 “내가 이곳에서 +ㄴ 첫날부터 계속 (러시아) 커넥션 따위는 없다고 말 하+여+오았다” +이라며 “어느 시점에 당신들도 (러시아) 공모가 없다는 사실을 받아들이어야 하+ㄹ 것”이라고 꼬집었다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
청와대 개각, 브리핑 통하+여 개각 명단 발 .	ORG-B O O O O O O O
롯데호텔은 L7 브랜드를 비롯하+ㄴ 3개 호텔 브랜드로 해외지점을 확대하+ㄹ 방침이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
그는 1945년 8월 9일 두 번째 원폭이 떨어지+ㄴ나가사키(長崎)에서 피폭되+ㄴ어머니에게서 1년 뒤 태어나 +ㄴ 원폭 피해 2세+이다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
메릭 갈런드 미국 워싱턴 연방항소법원장(63·사진)이 새 연방대법관 후보자로 지명되었다 .	PER-B PER-I LOC-B LOC-B O O O O O O
선발되+ㄴ 학생은 등록금의 80%를 지원받는다 .	O O O O O O
영화 ‘레버넌트: 죽음에서 돌아오+ㄴ자’(레버넌트)가 제73회 골든글로브 3관왕을 차지하였다 .	O O O O O O O O O
11일(한국시간) 미국 로스앤젤레스 베벌리 힐스베벌리 힐튼 호텔에서 열리+ㄴ 골든글로브 시상식에서 ‘레버넌트’는 영화 드라마 부문 작품상과 남우주연상(리어나도 디캐프리오), 감독상(알레한드로 곤살레스이냐리투)을 받으며 3관왕에 오르았다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O PER-B PER-I PER-B PER-I O O O O
여우주연상은 영화 ‘룸’에서 열연하+ㄴ 브리라슨이 수상하였다 .	O O O O PER-B O O
1991년 삼성전자 입사 이후 25년 만이다 .	O ORG-B O O O O O
―다른 소송 상대가 누구+이었나.“골드만삭스, 씨티은행, UBS증권과도 법정에서 싸우었다 .	O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O
