시민단체 발암물질 없는 사회 만들기 국민행동박수미 사무국장은 “중금속 기준이 만들어지기 전 이+ㄴ 2008년 이전에 설치되 +ㄴ놀이시설은 아무런 점검을 받지 않았다”고 말하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
인천국제공항과 영종도 지역을 편리하게 접근하+ㄹ 수 있도록 하+여주는 핵심 교통시설이지만 높은 통행료에 대하+ㄴ불만이 끊이지 않았다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
그는 캐나다에서 태어나 +아밴쿠버에서 대학까지 졸업하였지만 자신을 중국인이라고 생각 하+ㄴ다 .	O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
처음 방문 하+ㄴ나라는 한국이었다 .	O O O LOC-B O
응답자 중 38%는 “2년 안에 현직장을 떠나 +ㄴ다”고 답하였다 .	O O O O O O O O O O
파트타임 전환자가 생기+ㄹ 때마다 추가 인력을 뽑아야 하지만 네덜란드와 독일에서 파트타임 구직자를 구하는 일은 그리 어렵지 않다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
이어 “근처 못 골시장이 다른 곳에서도 견학을 많이 오는 성공적이+ㄴ 전통시장으로 변하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
”면서 “지동도 전국에서 가장 안전하+ㄴ 곳으로 만들면 모범적 이+ㄴ 스탠더드가 되+ㄹ 수 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O
