‘함부로 애틋하게’는 ‘마스터-국수의 신’ 후속으로 7월 6일 첫 방송되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O
이종호는 “최고의 팀에 입단하게 되+어 흥분되 +ㄴ다”며 “빨리 팀에 합류하+여 내년 시즌을 준비하고 싶다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
양 상무는 전남 화순 출신으로 광주여상을 졸업하고 삼성전자 연구보조원으로 시작하+여 ‘샐러리맨의 꿈’으로 불리는 삼성전자 상무에 오르+ㄴ 입지전적 인물이다 .	PER-B O LOC-B LOC-B O ORG-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
양 상무는 이날 당 대표실에서 열리+ㄴ 입당식에서 각종 차별을 이기+어내 +었던 자신의 삶을 되돌아보는 내용의 회견문을 읽어내려가던 도중 눈물을 흘리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최순실(60·구속)씨의 국정농단 관련 의혹이 잇따르 아나오던 지나 +ㄴ9월 말 돌연 중국으로 출국 하+여 잠적 하+ㄴ지 39일 만이다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
그는 “100년 기업으로 가기 위 하+여 노력 하+ㄹ 것”이라며 “어묵의 세계화까지 추진하겠다”는 포부도 밝히었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
남북대화 재개시 한 명 시 안해/북핵「미 최종안 .	ORG-B O O O O ORG-B O O
결국 데뷔 이후 가장 높은 타율(0.280)로 정규시즌을 마치었고, LG 유격수로는 처음으로 20홈런을 달성하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이에 네티즌들은 노 전 부장의 신변보호를 주장하고 있다 .	O O PER-B O O O O O O
라디오 스타 배수정, 영국 런던 ‘빅3’ 대학 출신 … “운이 좋아서 정경대에 입학하였다”라디오 스타에 출연하+ㄴ배수정이 놀랍ㄴ스펙으로 출연진들의 관심을 집중시키었다 .	O O PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O
이날 배수정은 MC 규현이 “‘위대하+ㄴ 탄생’ 이후 안 보이었다”며 “어디에서 무엇+ㄹ+였냐?” 묻자 “회계사 자격증 때문에 영국으로 돌아가 +았다”며 “다시 한국으로 들어오아 작곡가 활동을 +였다”고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O
또한 이날 배수정은 영국에서 런던 정치경제대학을 나오았다고 알려지며 눈길을 끌었다 .	O O PER-B LOC-B ORG-B O O O O O O
이어 배수정은 “입학심사 당시 내가 읽었던 책을 적었는데, 운이 좋게 당시 심사교수가 쓰+ㄴ 책이었다”고 말 하+ 여웃음을 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
