이 관장은 전형적 이+ㄴ ‘박물관맨’이다 .	PER-B O O PER-B PER-B O
이어 윤 위원장은 “금융당국에 우리은행의 가치를 해치지 않는 선에서 배당 확대를 요청하였다”고 덧붙이었다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2014년 5월 자신들이 작사, 작곡하+ㄴ 디지털 싱글 ‘배드뉴스(BADNEWS)’를 발표하며 실력을 인정받은 힙합 듀오다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이날 최무겸은 연장까지 가는 접전 끝에 2대1 판정으로 서 두 원을 꺾었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
은행연합회 공시에 따르면 기준금리가 인하되 +ㄴ 다음날 이+ㄴ 13일 외환은행의 1년 만기 ‘외환나이스샷 골프적금’의 금리는 종전보다 0.2%포인트 낮은 1.9%로 떨어지었다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
