수시 선발이 증가하면서 정시모집 인원은 지난해와 비교하+여 98명이 줄었다 .	O O O O O O O O O O
한국은 탈북자 등 인적 정보(HUMINT)와 군사분계선 일대에서 포착하+ㄴ 대북 감청 정보를 일본에 제공하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
지나+ㄴ 시즌 첼시를 이끌다가 선수들과의 불화로 중도 사퇴하+ㄴ모리뉴 감독은 치욕적 이+ㄴ 패배를 당하면서 복수에 실패하였다 .	O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O
상반기 중 국내 12만대 팔리+어 세계 1위… 구매자-제조사에 대규모 보조 .	O O O O O O O O O O O
대리기사 폭행 혐의 김현 의원 기 .	O O O PER-B O O O
▲ 강=『 북한 핵은 서방에서 보듯이 협상 카드용이 아니다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O
차량에는 오션 멤버들과 매니저 등 5명이 탑승 하+여 있었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
“서울메트로 임직원 30명, 은성PSD 서억대 상품권 받아 .	ORG-B O O ORG-B O O O O
kt가 자랑하는 불펜투수들은 각각 다른 공을 던지는 것처럼 사연도 제각각이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
왼손투수 상대 타율(0.294)보다 오른손 투수를 상대하+ㄴ 기록이 오히려 좋지 않다 .	O O O O O O O O O O O
야생진드기, 의료진 2차 감염 확진… 심폐소생술 중 .	O O O O O O O O
