이에 앞서 +어만델라 ANC 의장은 이날 총선에서 「대규모 투표 방해」가 있었다며 투표를 29일까지 연장 하+ㄹ 것을 촉구하였다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
헌법재판소가 박근혜 대통령 탄핵심판 사건을 심리하+ㄴ지 두 달을 넘기면서 최종 변론기일이 점점 가시권에 들고 있다 .	ORG-B PER-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O
남북정상회담도 「 북한의 필요」에 의하+여서 이루어 지+ㄴ 것이 +ㄴ만큼, 무산되지는 않을 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
예정화, 셀프주유中? 매끈하게 ‘쭉 뻗은’ 각선미 ‘어질어질’나 혼자 살+ㄴ 다 예정화 ‘나 혼자 살+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O
외교부 장관은 양복을 수선하러 백화점에 가+았고, 정권 실세는 반발하는 농민을 설득하는 대신 정부를 비난하는 서명에 가세하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
옥수수를 체에 받치 +어찬물에 한두 번 헹구+ㄴ 뒤 조리 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
박 의장은 다른 말없이 “그래, 잘 좀 취조하+ 여보+아”라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
박근혜 대통령의 국정수행 지지율이 ‘14일 임시공휴일 지정’ 등의 영향으로 반등해 40%대에 접근하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
신경성 급성 췌장염.90% 이상이 암으로 전이되는 무섭ㄴ병이었다 .	O O O O O O O O
