구글 은 5 월 한 개발자 회의 에서 ‘ 구글 나우 ’ 서비스 를 통해 렌터카 를 쓰 는 여행객 에게 연료 를 채 워야 할 시점 과 근처 주유소 를 알려 주 는 기능 을 만들 었 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 , 스타벅스 는 청년 인재 양성 프로그램 을 위해 초록 우산 어린이 재단 과 함께 청년 인재 로 선발된 대학생 들 에게 4 년 간 매년 500 만 원 의 장학금 을 지원하 고 , 이 들 의 리더십 개발 을 위한 유스 리더십 캠프 , 명사 초청 워크숍 , 지역 사회 봉사 활동 등 의 프로그램 을 진행하 고 있 다 .	O O ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에볼라 구호대 귀국 , 4 주간 의료 활동 완료	O O O O O O O O O
이날 마크 리퍼트 주한 미국 대사 는 세종문화회관 에서 열린 조찬 강연 행사 중 ‘ 우리 마당 ’ 김기종 씨 가 휘두른 흉기 ( 약 25 cm 길이 의 과도 ) 에 피습 받 았 다 .	O PER-B PER-I O O O O LOC-B O O O O O O O ORG-B ORG-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
늦 은 오후 전국 으로 비 , 남해 상 에서 북상하 는 기압골 영향 … 예상 강수량 은 ?	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
30 억 유로 의 세금 을 지방 에 내려 보내 겠 다는 공약 을 들 고 나 왔 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
골프장 을 5 개 나 갖 고 있 지만 골프 를 치 지 않 는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 덕유산 산행 의 여파 가 생각 보다 컸 나 보 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O
하지만 이 매화 는 수명 이 100 년 안팎 으로 추정되 는 꽃 으로 , 모양 이 마치 용 이 누 워 있 는 것 같 다고 해서 ' 와룡 매 ' 로 불린다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박카스 F 는 박카스 D 에 소화 기능 과 심장 활력 증대 등 에 효과 가 있 는 카르니틴 을 추가한 제품 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일요일 오후 였 지만 좌석 200 여 개 가 모두 차 간이 의자 를 놓 아야 할 정도 였 다 .	DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
