낙동강 옆에 조성 중 이+ㄴ대구 달성군 구지면 국가산업단지.10일 이곳에서 ‘국가물산업 클러스터’(KWC) 착공식이 열리었다 .	LOC-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B ORG-B O ORG-B ORG-B O O O
그런 그녀의 두 번째 소설 ‘가+아서 파수꾼을 세우어라(GoS etaW atchm an·이하 파수꾼)’가 55년 만이 +ㄴ 다음달 14일 전 세계에서 동시 출간되면서 세계인의 관심이 뜨거워 지+ㄴ 상태+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
성인 국가대표 첫 경기+이었던 3월 대만전에서 2도움, 10월 북한 전에서 1득점, 1도움을 기록하였다 .	O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O
16곡의 뮤지컬 넘버 하나하나가 까다롭지만 가장 역동적 이+ㄴ「프롤로그」와「 우리는 제트파」 2곡이 무척 힘들더군요. .	O O O O O O O O O O O O O O
여기에 이번 맨부커상 수상으로 그 아성이 국내에만 머물지 않음을 입증하였다 .	O O O O O O O O O O O
이 글은 비투비 새 앨범 'Feel’eM'의 수록곡 '빨리 뛰어'와 팝 가수 부르노 마스의 'That' sw hatIlike'를 비교하+ 여놓았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
8월까지 18경기에 등판 하+여 4승 4패, 평균 자책점 4.64에 그치었다 .	O O O O O O O O O O O
유럽이 세계 축구의 중심이+ㄴ 것은 분명하지만 ‘유럽 아니면 안 되+ㄴ다’는 생각은 바뀌어야 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
반기문 유엔 사무총장과 정운찬 전 총리도 명예회원이다 .	PER-B ORG-B O PER-B O O O O
검찰은 체포 시한(48시간) 이 만료되는 2일 중에 구속영장을 청구 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O
개혁파 지도자 후야오방(胡耀邦) 전 총서기의 노선을 전면 비판하며 그의 실각에 일조하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
9월 정식 개관을 앞두 +ㄴ 국립아시아문화전당(이하 전당)이 부실 하+ㄴ 준비로 ‘예고되 +ㄴ 재앙’이 우려되 +ㄴ다는 29일 자동아일보 1, 8면 보도가 나가+ㄴ 뒤 문화체육관광부 공무원들이 보내+어오+ㄴ문자메시지의 일부 +이다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
