북쪽의 상황이 한 치의 앞도 가늠하+ㄹ 수 없을 만큼 급변 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
경찰 관계자는 “수사 초기 7명이 부풀리+어지+ㄴ 사실을 확인하고 호소문 내용에 대하+ㄴ합리적 이+ㄴ의심을 갖게 +었다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이번 대회에서는 서영우의 부상 여파로 다소 부진하였던 스타트에 발목이 잡히었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
2연패에 빠지+ㄴ 세인트루이스는 24승 23패로 내셔널리그 중부지구 3위를 유지하였다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O
그 정도 +였으면 지지율 안 나오는 것+이 이상하다”며 “여권의 대선 후보군이 워낙 부족하니까 오 후보 같은 상대적으로 신인이 일시적으로 주목을 받는 것+이라고 생각 하+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
그러면서 “종로+이라고 하는 데는 이름 좀 알려지었다고 하+여서 그렇게 종로구민들의 지지를 받는 그런 동네가 아니고 상당히 까다롭 ㄴ 곳”이라고 덧붙이었다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰에 따르면 이씨는 2013년 10월 서울의 한 유명 컴퓨터학원에서 회계과목을 가르치며 수강생들에게 돈을 빌리기 시작하였다 .	O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
윤 의장은 “청탁금지법 영향을 평가하+여 대책을 여야정 정책협의회에 보고하기로 +였다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
시인 곽해룡씨와 동화작가 홍종의 씨가 제26회 방정환 문학상 수상자로 선정되었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
‘국악소녀’ 송소희, 약정금 청구소송 휘말리+어… “수익 배분 못 받았다 .	O PER-B O O O O O O O O
