구글은 5월 한 개발자회의에서 ‘구글 나우’ 서비스를 통하+여렌터카를 쓰는 여행객에게 연료를 채우어야 하+ㄹ 시점과 근처 주유소를 알리+어주는 기능을 만들었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 스타벅스는 청년인재 양성 프로그램을 위하+여초록 우산어린이재단과 함께 청년인재로 선발되+ㄴ대학생들에게 4년간 매년 500만원의 장학금을 지원하고, 이들의 리더십 개발을 위하+ㄴ 유스리더십 캠프, 명사 초청 워크숍, 지역사회 봉사활동 등의 프로그램을 진행하고 있다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에볼라 구호대 귀국, 4주간 의료활동 완 .	O O O O O O O
이날 마크 리퍼트 주한 미국대사는 세종문화회관에서 열리+ㄴ 조찬강연행사 중 ‘우리마당’ 김기종 씨가 휘두르+ㄴ 흉기(약 25cm 길이의 과도)에 피습 받았다 .	O PER-B O O O LOC-B O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
늦은 오후 전국으로 비, 남해상에서 북상하는 기압골 영향 … 예상 강수량은 .	O O O O LOC-B O O O O O O O
30억유로의 세금을 지방에 내리+어 보내겠다는 공약을 들고 나오았다 .	MNY-B O O O O O O O O
골프장을 5개나 갖고 있지만 골프를 치지 않는다 .	O O O O O O O O
지나+ㄴ덕유산 산행의 여파가 생각보다 +었나 보다 .	LOC-B O O O O O O
하지만 이매화는 수명이 100년 안팎으로 추정되는 꽃으로, 모양이 마치 용이 눕어 있는 것 같다고 하+여서 '와룡매'로 불리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박카스 F는 박카스 D에 소화 기능과 심장 활력 증대 등에 효과가 있는 카르니틴을 추가 하+ㄴ 제품이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
일요일 오후 +이었지만 좌석 200여개가 모두 차+아간 이의자를 놓아야 하+ㄹ 정도+이었다 .	O O O O O O O O O O O O
