2끼강냉이 연명…굶어죽은 노인도(현장 북한 탈출 : 6·끝 .	O O O ORG-B O O O O
한국관광공사는 전국 5개 창조경제혁신센터와 지역 관광특화사업을 추진하+ㄴ다고 16일 밝히었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O
한편 한국도로공사는 14일 오전 9시 도시 간 예상 소요시간을 발표하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
오전 9시 기준, 승용차로 출발 시 예상 소요시간은 △서울→대전 3시간 50분 △서울→광주 5시간 50분 △서서울→목포 5시간 30분 △서울→대구 5시간 10분 △서울→부산 6시간 △서울→울산 6시간 10분 △서울→강릉 5시간 20분 소요 예정으로 소요시간은 점차 증가 하+ㄹ 것으로 내다보았다 .	TIM-B O O O O O O O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O
반대 방향으로는 △대전→서울 2시간 20분 △광주 →서울 4시간 △목포→서 서울 3시간 50분 △대구→서울 4시간 30분 △부산→서울 5시간 40분 △울산→서울 5시간30분 △강릉→서울 2시간 40분이다 .	O O LOC-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O O O
일부에서는 2차 상경투쟁은 9일 전국에서 트랙터를 몰고 서울로 상경하는 방식으로 진행되+ㄹ 가능성이 크다고 전망하였다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
그나마도 경영권에 영향을 주+ㄹ 수 있는 안건은 1건에 불과하였다 .	O O O O O O O O O O
현행 선거법상 정당의 대선 경선 후보로 등록하+ㄴ 후보는 공식적으로 24억4000만원을 한도로 후원금을 모금하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
정씨는 자신이 잘 알는 공룡들을 디자인으로 표현하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O
작가는 두 사람이 나누는 짧고 간결하+ㄴ 대화, 섬세 하+ㄴ 문체를 통하+여 어디에도 속하지 못하는 주인공의 내면을 드러내 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다음달 1, 2일 열리+ㄹ 예정이던 ‘강릉 남산공원 벚꽃잔치’는 갑작스럽 ㄴ꽃샘추위로 개화가 지연되면서 일주일 연기되+어8, 9일 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
