한때 2 타 차 까지 벌어져 우승 에 실패하 는 듯 했 지만 , 후반 뒷심 을 발휘하 며 승부 를 연장 까지 끌 고 갔 고 결국 우승 트로피 를 품 에 안 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 히어로즈 오브 더 스톰 ’ 새 묶음 상품 판매	O O O O O O O O O O
의원 들 의 주장 은 , 이 전 시장 이 「 성수 대교 는 문제없 다 」 고 명백한 위증 을 한 것 은 아니 지만 , 전반적 으로 볼 때 안이한 답변 으로 일관 , 위증 가능성 이 크 다는 것 이 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 변화 하나 만 으로 도 지방 자치 , 그리고 지방 화 시대 가 무엇 이 며 , 왜 좋 은지 등 을 실감하 게 된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전 최고 위원 은 이날 YTN 라디오 ‘ 신율 의 출발 새 아침 ’ 과 인터뷰 에서 “ 역사 교과서 를 국정 화 라는 방식 을 통해서 단일화 시키 겠 다는 것 은 역사적 상상력 이나 역사적 해석 을 획일 화 시키 겠 다는 전체주의 적 발상 에 불과하 다 ” 며 이 같이 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 여권 의 역사 교과서 국정 화 추진 이유 에 대해 “ 새누리당 과 박근혜 정권 의 뿌리 가 친일 과 독재 에 뿌리 를 두 고 있 다 ” 며 “ 친일 과 독재 를 미화 시키 려고 하 는 매우 불손한 저의 가 있 다고 보 고 있 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바이든 부통령 은 " 나 의 가족 들 이 경선 에 대해 준비 가 되 지 않 을 경우 나 는 이 일 들 을 할 수 없 다는 것 을 또한 잘 알 고 있 다 " 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바이든 부통령 의 불출마 선언 으로 인해 현재 민주당 내 지지율 선두 를 달리 고 있 는 힐러리 클린턴 전 국무 장관 의 잠재적 장애물 이 사라 졌 다고 전문가 들 은 진단하 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
충분히 레임덕 ( 권력 누수 ) 을 막 고 임기 마지막 까지 정국 주도권 을 쥘 수 있 다고 생각 했 는데 , 4 · 13 총선 이후 모든 상황 이 달라 졌 음 을 느낀 것 같 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더그아웃 으로 돌아간 류 감독 은 기뻐하 는 두산 선수 들 을 치켜 보 다 공식 시상식 이 열리 자 코칭스태프 , 선수 들 을 불 러 3 루 쪽 에 일렬 로 서 게 했 다 .	O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 포토 ] 혜리 ‘ 男心 녹이 는 해맑 은 손 인사 ’	O O O PER-B O O O O O O O O O
이 와 관련해 새누리당 나성린 의원 은 최 부총리 의 제안 에 대해 “ 정부 도 나서야 한다 ” 며 정부 와 국민 이 들어가 는 대타협 기구 를 만들 어 증세 와 복지 를 논의해야 한다고 주장 했 다 .	O O O ORG-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
