뮤지컬보다 영화(1992)가 먼저 만들어 지+었다 .	O O O O O O
이날 축사를 한 김난도 서울대 소비자아동학부 교수는 “성장의 시대에서 침체의 시대로 접어들고 있다 .	O O O PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O
이어 “손흥민이 한 단계 도약하+ㄹ 수 있는 계기가 +었으면 좋겠다 .	O PER-B O O O O O O O O O
결과는 4월 8일 홈페이지를 통하+여 발표되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O
장수원이 13세 연하여 자친구를 공개하였다 .	PER-B O O O O O
현대차 관계자는 “정숙성을 자랑하는 렉서스 ES300h와 비교 하+여도 주행 소음이 적을 정도로 경쟁력을 갖추었다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
"제2의 전성기"지석진, FNC엔터테인먼트와 전속계약 체 .	O PER-B ORG-B O O O
닐슨코리아 조사에서는 모바일 쇼핑만을 이용하는 소비자 중 여성의 비율(62%)이 남성(38%)보다 훨씬 높았으며, 연령별로는 30대(32%)가 가장 많았기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
방식은 4대 4, 2대2, 1대1등 3가지 형태로 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
1골1 도움을 올리+ㄴ손흥민의 맹활약에 토트넘은 왓포드에 전반에만 3-0으로 앞서 +ㄴ 채 마치었다 .	O O PER-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O
