[DBR] 이철희 분당서울대병원장 “혁신 콘텐츠 보물창고 더도 말고 지금처럼만 .	O PER-B O O O O O O O O
ML첫 ‘4-5-4’ 연결 플레이 …타석서도 2안타 1득점 활 .	O O O O O O O O O
KEB하나은행은 23일 만 40세 이상 직원을 대상으로 특별퇴직을 실시하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
드라마 ‘태양의 후예’ OST 두 편도 10위 내에 포함되었다 .	O O O O O O O O O O
식물 133종, 무척추동물 39종, 어류 26종, 양서류 10종, 파충류·포유류·조류 각각 1종씩이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O
동부히말라야는 생물학적으로 도 매우 중요하+ㄴ장소 이+ㅂ니다 .	LOC-B O O O O O O
또 우승자에게는 제네시스 차량을 비롯하+여 현대차가 미국에서 개최하고 있는 PGA(미국 프로골프) 투어 제네시스 오픈의 출전권(차기년도)도 제공 하+ㄴ다 .	O O O O O ORG-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O
샛강 청소에 앞서 +어강원도는 대회에 참석하+ㄴ도 단위 기관장 춘천시 ­군민뿐 아니라 22개 전시­군 관계자에게 「샛강을 살리+ㅂ시다」스티커 1만장을 배포하였다 .	O O O ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
총 분양가는 1억원 초반부터 시작되며, 초기실 투자금은 4000만∼5000만원 정도로 투자위험을 줄이었다 .	O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O
‘순간 욕심에 …’ 70대 부부 청소로 모으+ㄴ 현금 뭉치가져가 + .	O O O MNY-B O O O O O O O
썰 전이철희 “이것+이 정부 +이고, 대통령이고, 청와대 이+ㅂ니까” … 메르스 대응에 날서+ㄴ 비 .	O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O
