한때 2타차까지 벌어 지+어 우승에 실패하는 듯 +였지만, 후반 뒷심을 발휘하며 승부를 연장까지 끌고 가+았고 결국 우승 트로피를 품에 안았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 기준(이기준) 교개위 제4소위원장(서울대 교수)은 주제발표에서 ▲대학을 담당하는 행정조직을 교육부로부터 분리, 「국가대학 관리기구」를 신설하고 ▲95년 전체 대학의 10% 정도에 정원 자율책정권을 부여하고 단계적으로 확대, 2000년에 정원을 완전 자율화하며 ▲매년 1조원 규모의 대학시설 지원금을 설치하는 방안 등을 제시하였다 .	O PER-B ORG-B MNY-I ORG-I O O O O ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
‘히어로즈 오브 더 스톰’ 새 묶음 상품 판 .	O O O O O O O O O
의원들의 주장은, 이 전 시장이 「성수대교는 문제없다」고 명백하+ㄴ위증을 하+ㄴ 것은 아니지만, 전반적으로 보+ㄹ 때 안이 하+ㄴ 답변으로 일관, 위 증 가능성이 크다는 것이다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O PER-B O
이런 변화 하나만으로도 지방자치, 그리고 지방화 시대가 무엇이며, 왜 좋은지 등을 실감하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
전 최고위원은 이날 YTN 라디오 ‘신율의 출발 새아침’과 인터뷰에서 “역사교과서를 국정화+이라는 방식을 통하+여서 단일화시키겠다는 것은 역사적 상상력이나 역사적 해석을 획일화시키겠다는 전체주의적 발상에 불과하다”며 이같이 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
그는 여권의 역사교과서 국정화 추진 이유에 대하+여 “새누리당과 박근혜 정권의 뿌리가 친일과 독재에 뿌리를 두고 있다”며 “친일과 독재를 미화시키려고 하는 매우 불손하+ㄴ저의가 있다고 보고 있다”고 밝히었다 .	O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바이든 부통령은 "나의 가족들이 경선에 대하+여준비가 되지 않을 경우 나는 이 일들을 하+ㄹ 수 없다는 것을 또한 잘 알고 있다"고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바이든 부통령의 불출마 선언으로 인하+여 현재 민주당 내 지지율 선두를 달리고 있는 힐러리 클린턴 전 국무장관의 잠재적 장애물이 사라지었다고 전문가들은 진단하고 있다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O
충분히 레임덕(권력누수)을 막고 임기 마지막까지 정국 주도권을 쥐+ㄹ 수 있다고 생각하였는데, 4·13 총선 이후 모든 상황이 달라지었음을 느끼+ㄴ 것 같다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더그아웃으로 돌아가 +ㄴ류 감독은 기뻐하는 두산선수들을 치키+어보다 공식 시상식이 열리자 코칭스태프, 선수들을 부르어 3루 쪽에 일렬로 서게 +였다 .	O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
[포토] 혜리 ‘男心 녹이는 해맑은 손인사 .	O PER-B O O O O O
이와 관련 하+여 새누리당 나성린 의원은 최 부총리의 제안에 대하+여 “정부도 나서+어야 하+ㄴ다”며 정부와 국민이 들어가는 대타협기구를 만들어 증세와 복지를 논의하+ 여야 하+ㄴ다고 주장하였다 .	O O O ORG-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
