1868년 메이지 유신이란 총체적 국가개조로 동양에서 +ㄴ 유일하게 근대화와 서양화에 성공하+ㄴ 일본은 19세기 말 중국, 20세기 초 러시아와의 전쟁에서 연잇어 승리하며 제국주의 시대 열강의 반열에 오르는 데 성공하였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
18대 국회의원을 역임하+ㄴ그가 지나+ㄴ 6월까지 1년여 동안 박근혜 대통령의 정무수석으로 있을 때 이들 의혹에 개입하고 금품 등을 받았다면 알선수뢰죄가 적용되 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 수도권과 충청, 강원 영서를 비롯하+ㄴ 중부지방은 최대 50mm에 가깝ㄴ 많은 비가 오다가 저녁쯤 그치겠다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O
“요새(내가) 아프았+지 않아, 사실은 에이즈+이래….나 너무 무섭어서 그러는데 지금 +아주+ㄹ 수 있어?” 그러나 절친 3명 가운데 2명은 이런저런 이유를 들어 에이즈 환자를 가장 하+ㄴ 친구를 만나지 않으려 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘1월의 탄생석’가 넷, 우정·충성·진리 등을 상징… “2월의 탄생석은? .	O O O O O O O O O
“비가 오니 온 몸이 쑤시네요.”비가 쏟아지던 3일 서울 중구의 한 카페에서 발레리나 김주원(39)을 만나 +았다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O PER-B O O O
내무부는 『국세보다 엄격하게 적용되고 있던 지방세법상 비업무용 토지에 대하+ㄴ판정기준을 국세와 통일하면서 기업의 경제활동에 대하+ㄴ 혼란을 줄이고 기업의 국제경쟁력을 강화하기 위하+ㄴ 조치』라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[대선 정국] 박지원 “새누리 피이어 받은 사람”정우택 “노크 하+ 여도 검증이 루어지+어야 .	O O PER-B ORG-B O O PER-B O O O O O O
김 대표는 28일 아침 여의도 63빌딩에서 이만섭 노재봉 권익현 의원 등 전국구 의원 11명과 조찬모임을 주재하+ㄴ자리에서 당내 결속을 당부하는 가운데 『대통령도 여러 가지 생각을 갖고 있을 것이며, 내가 갖고 있는 생각을 말씀드리겠다』고 정국 수습을 위하 +ㄴ 구상을 건의 하+ㄹ 뜻을 밝히+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B O O O LOC-B LOC-B PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
착색 작업에 열중하던 호리우치 마리도 씨(23)는 교토에서 금속공예 전문학교를 졸업하+ㄴ 뒤 연고가 없는 다카오카까지 찾아오았다 .	O O O PER-B PER-I O LOC-B ORG-B ORG-I O O O O LOC-B O O
박보검 아이린뮤직뱅크의 MC 이+ㄴ 박보검과 아이린의 크리스마스 댄스가 네티즌들 사이에서 화제+이다 .	PER-B PER-B O O PER-B PER-B O O O O O O
25일 방송되+ㄴ KBS2TV '뮤직뱅크'는 성탄 특집으로 꾸미+어지+ㄴ 가운데 박보검의 반전 매력을 선보이었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O
이날 박보검과 아이린은 캐롤 '징글벨락(JingleBellRock)'을 부르며 오프닝 무대를 꾸미었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
차에 태블릿PC를 한 대달아 놓은 셈이다 .	O O O O O O O
중국 당국이 북-중 관계에 미치+ㄹ 악영향을 고려하+여 ‘보도 통제’에 나서 +ㄴ 것으로 보이+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
