잠원동 새마을금고, 강도 침입 하+여창구 직원 위협 하+ㄴ후돈 빼앗아…오토바이타고 도주 20일 낮 12시 20분께 서울 서초구 잠원동 새말을 금고에 강도가 침입하+ 여돈을 뺏어 달아나 +았다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O
경찰에 따르면 30대로 추정되는 남성이 새마을금고에 들어오아권총으로 보이는 물건으로 창구 직원을 위협하+여 돈을 빼앗아 도주하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
범인은 검은색 등산복 차림에 헬멧을 쓰+ㄴ 채새마을금고에 100cc 짜리 오토바이를 몰고 +았으며, 범행 직후 오토바이를 타고 신사역 방면으로 달아나 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
재판부는 파산관재인을 선임하+여현 전 회장이 보유 하+ㄴ자산을 조사하고 이를 매각하+여 채권자들에게 배당하+ㄹ 예정이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
이탈리아 안에서는 이탈리아원 컨트리패스를 이용하면 편리하다 .	LOC-B O LOC-B O O O O
경기 31개 시군 가운데 교통안전지수가 하위 4, 5등급이+ㄴ 지자체는 2곳(안성·포천시)으로 전체의 6.5%+이었다 .	LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O
전날 김무성 대표도 “오래전부터 발언이나 정치활동을 보면 우리당 컬러와 맞는다고 많이 +였다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
안병훈 이용품 계약을 하+ㄴ타이틀리스트에 따르면 안병훈의 드라이버 클럽 헤드 스피드는 시속 120∼123 마일로 측정되었다 .	PER-B O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
