지금 이야 그럭저럭 버티 지만 이 상태 로 5 년 만 지속돼 도 고통 이 폐부 를 찌를 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새누리당 의 한 당직자 는 “ 결국 은 다시 야당 과 협상 을 할 수 밖에 없 다는 점 을 감안한 발언 으로 봐야 한다 ” 고 설명 했 다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스마트 폰 성장세 가 정체기 로 들어서 고 중국 과 의 가격 경쟁 이 심화하 면서 실적 이 더 악화할 수 있 다 ” 고 예상 했 다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매일 밤 자정 쯤 이 면 그 의 팩시밀리 가 울려 대 기 시작하 고 사라예보 의 피해 상황 과 군 작전 상황 등 이 그 의 숙소 에 속속 전달된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
가장 인기 있 는 코스 는 청산도 항 에서 이어지 는 1 코스 . 서편제 에서 세 식구 가 아리랑 을 부르 며 덩실덩실 춤추 며 지나 는 장면 의 무대 가 여기 있 다 .	O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인간 대표 인 이세돌 9 단 과 의 바둑 대결 에서 승리한 구글 의 인공 지능 ‘ 알파 고 ’ 에 대한 관심 이 높아지 고 있 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
펠르랭 전 장관 은 1973 년 서울 에서 태어난 지 6 개월 만 에 프랑스 로 입양 됐 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
효성 은 1992 년 한국 기업 중 처음 으로 스판덱스 개발 에 성공한 이후 중국 과 베트남 , 터키 , 브라질 등 세계 주요 시장 의 거점 지역 에 생산 시설 을 빠르 게 늘려 나갔 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
요우 커 맞춤 형 비자 , 내년 1 월 부터 모든 중국인 단체 관광객 을 대상 으로 확대 시행 법무부 가 요우 커 ( 중국인 관광객 ) 유치 를 위해 맞춤 형 비자 서비스 를 시행한다고 6 일 밝 혔 다 . 법무부 는 “ 요우 커 유치 를 위해 전자 비자 ( e - VISA ) 발급 을 단체 관광객 전체 로 확대하 는 등 맞춤 형 비자 서비스 를 한다 ” 고 밝혀 , 이 에 내년 1 월 부터 모든 중국인 단체 관광객 을 대상 으로 맞춤 형 비자 서비스 가 확대 시행될 예정 이 다 .	O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
