이로써 흰 우유 제품의 63%까지 ‘나 100% 우유’를 적용하게 +었다. 서울우유협동조합은 ‘나 100% 우유’ 보급을 위하+여원 유가격, 물류비, 공장설비 등이 증가하였음에도 기존 제품 가격 그대로 제품 라인업을 확장하고 있다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
계수저수지, 은행천 등 자연환경이 우수하고 수변공간을 활용하+ㄴ 공원과 지구 내외의 풍부하+ㄴ녹지를 연계하+여그린네트워크를 조성, 청정 자연의 생태 전원도시를 조성하+ㄹ 계획이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 결혼 건수가 2003년 이후 최저치를 나타내 +ㄴ 반면 이혼 건수는 3년째 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
청소년 대표 유격수 김혜성을 비롯하+여타격과 기동력이 뛰어나 +ㄴ 선수들이 많다 .	O O O PER-B O O O O O O O
이번 사건이 일어나 +ㄴ 인천시의 경우 도 취득세­ 등록세 등 9개 시세와 재산세를 비롯하+ㄴ 4개 구세 등 모두 13가지 지방세 가운데 자동차 세 ­도시계획 세­재산세 ­ 종합토지세 등 4개 세목에 대하+여서 83년부터 정부 방침에 따르 아단계적으로 전산 처리를 시작하+여 현재 6개 항목의 전산 처리가 완료되었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세월호 인양 첫 수중조사, 수심 약 44m 지점에 좌측면이 바닥에 닿은 채 있 .	O O O O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 솔비, 바보 어벤져스 우승이끌 +ㄴ ‘촉의 여신’… ‘비결이 뭐 +이야?’ 무한도전 솔비솔비가 ‘무한도전’에서 ‘촉의 여신’으로 놀랍ㄴ 활약을 선보이었다.24일 방송되+ㄴ MBC ‘무한도전’에서는 ‘바보 전쟁 세 번째 이야기’가 펼쳐지었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
