지난달 북한 금강산 지역에서 열리+ㄴ 남북 이산가족 상봉 행사에 참여하+ㄴ한국 측 가족 가운데 24%가 일회성 상봉으로 인하+ㄴ후유증을 겪고 있는 것으로 30일 나타나 +았다 .	O LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
공사 직원은 1800여명, 협력업체 직원은 3500여명이다 .	O O O O O O O
초심으로 돌아가기 위하+여 브랜드 정체성을 스포츠 활동에 집중 하+ㄴ ‘스타일리시 퍼포먼스’로 정의하고, 이와 관계없는 상품 라인을 과감히 정리하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그런 뒤 전날 밤을 지내+ㄴ 술집으로 돌아오아 수차례 총격을 추가로 가하였으며, 차를 훔치+어 공항으로 향하었다. 베+ㄴ 벨가셈의 부친은 아들이 처음 경찰에 총을 쏘+ㄴ 뒤 자신에게 전화해 “용서 하+여달라.내가 경찰을 +았다”고 말하였다고 설명하였다. 베+ㄴ발기 셈은 파리 연쇄 테러가 발생하+ㄴ 2015년 급진주의 의혹으로 자택 수사 대상에 오르았지만, 결정적 이+ㄴ 증거가 발견되지 않았고 고위험군 명단에도 오르지 않았다.(서울=뉴스1 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O
윤여정은 "나+ㄴ 정말 JTBC '뉴스룸'의 팬이다 .	PER-B O O ORG-B O O O
영화는 그동안 폭군의 이미지로만 소비되었던 사도의 다른 모습들, 예컨데 유약하거나 고뇌하는 모습 등을 다각도로 조명하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
최근에는 구글을 벤치마킹 하+ 여자유롭ㄴ 업무 환경을 제공하고 스타트업 마인드에 초점을 맞추+ㄴ 기업문화를 조성하기 위하+여 노력하고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
입주기업에 선정되면 내년 10월까지 사무실 및 집기, 홍보·투자 등의 비용을 지원받는다 .	O O O O O O O O O O O O
그러면서 예원과 의 욕설 논란에 대하+여 “일단은 많이 부끄럽고, 그 친구에게 미안하+ㄴ 마음도 많이 생기었다”면서 “시간이 지나면 지나 +ㄹ수록 후회가 많이 되더라”고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 ‘제3회 문화데이터 경진대회’ 우수상을 수상하+ㄴ악트그룹 역시 전통 문양을 활용하여 탈부착식 아트가구를 생산하여 많은 사랑을 받고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
정식 이름은 ‘샬럿 엘리자베스 다이애나’.샬 럿 공주는 오빠 이+ㄴ 조지 왕자(3)의 뒤를 잇어 왕위 계승 순위 4위 +이다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
민주당 대선 후보 이+ㄴ 힐러리 클린턴은 즉각 “소름이 끼치+ㄴ다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O
모델하우스는 송산신도시 내에 위치하+ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O
그동안 KB손해보험 배구의 모든 문제점은 세터로부터 비롯되었다고 구단은 믿었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
