현대홈쇼핑 이 지난 1 일 신규 패션 · 뷰티 전문 프로그램 ‘ 최현우 의 초이스 ’ 를 론칭 진행 했 다고 밝 혔 다 . 최현우 의 초이스 는 매주 목요일 오전 9 시 25 분 부터 2 시간 동안 진행된다 .	ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O O O O O O
반 전 총장 은 이날 청년 , 서민 과 의 소통 에 집중하 며 ‘ 미래 지향 적 지도자 ’ 의 이미지 를 강화하 는 데 주력 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대변인 론 지글러 를 시켜 “ 이제 이 방법 은 작동 이 안 된다 ( inoperative ) ” 는 논평 을 내 고 자진 사퇴 를 결정 했 다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
상업 영화 에선 아직 단편적 인 조역 을 전전하 고 있 지만 , 인디 영화 ‘ 위너 독 ’ 에서 는 세상 답답한 영화감독 지망생 역 으로 신선하 게 웃겨 줄 예정 . 요아킴 트리 에 감독 의 말 처럼 “ 놀랍 도록 노련하 고 촉 이 좋 은 ” 이 배우 의 반전 매력 은 한 번 눈 뜨 면 빠져나오 기 힘들 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
200 만 원 의 수익 까지 는 비과세 , 200 만 원 초과 수익 은 9.9 % 의 낮 은 세율 을 매긴다는 게 가장 큰 혜택 이 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 최자 ' 가 아닌 ' 치자 ' 로 표기된 문구 가 웃음 을 자아낸다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
찻 차이 씨 는 『 13 년 전 같 은 영화 의 주연 을 맡 아 가까 워 졌 다 』 며 자신 이 먼저 프로포즈 했 다고 털어 놨 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
