박 전 대표는 졸지에 파렴치하+ㄴ상사로 낙인찍히었다 .	PER-B O O O O O O
‘고고도미사일방어(THAAD ㆍ 사드) 체계 도입 논란’으로 인하+ㄴ 현지 수요 감소, 중국 정부의 규제 강화 등이 원인으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
일본의 차세대에 주입하는 것+이라 우려되 +ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O
루스벨트는 백악관에 들어서 +ㄴ 직후 사문화 하+ㄴ 반독점법을 꺼내+어모건 등이 추진하+ㄴ 기업 합병에 철퇴를 가하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
13일 경기를 치르고 바로 연전에나+아서 체력적이+ㄴ 부담도 +어 골든 스테이트의 대기록 달성이 점치+어지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
샤킬 오닐의 짝꿍이었던 추성훈이 그의 옆에서 니 무척이나 작아 지+ㄴ 것 같은 느낌을 선사하였다 .	PER-B PER-I O PER-B O O O O O O O O O O O
박영규는 지난달 31일 생방송 되+ㄴ ‘2014KBS 연기 대상’에서 ‘정도전’으로 장편 드라마 부문 우수 연기상을 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 박명수 “많이 웃기지 못하+ㄹ 때 스트레스 받아, 노력만으로 안 되+어” 개그맨 박명수가 ‘무한도전’에서 개그맨으로서 겪는 고충을 털어놓았다.27일 방송 하+ㄴ MBC 예능 프로그램 ‘무한도전’에서 박명수는 상담사와 상담을 나누었다. 이날 ‘무한도전’에서 박명수는 “지금 제일 힘들+ㄴ 것+이 무엇이냐”는 질문에 한참 답을 하지 못하였다. 박명수는 “20년 전이나 지금이나 많이 웃기지 못하+ㄴ다는 이야기를 듣을 때 직업적으로 참 힘들다  .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이날 사고는 중국 역대 항공사고 중 가장 많은 사망자를 기록하였다 .	O O LOC-B O O O O O O O O
