지금이야 그럭저럭 버티지만 이 상태로 5년 만 지속되+어도 고통이 폐부를 찌르+ㄹ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O
새누리당의 한 당직자는 “결국은 다시 야당과 협상을 하+ㄹ 수밖에 없다는 점을 감안하+ㄴ 발언으로 보+아야 하+ㄴ다”고 설명하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
을숙도에코센터는 철새에 관하+ㄴ 정보 제공과 낙동강 하구의 아름답+ㅁ, 생태환경 보전의 중요성을 알리기 위하+ㄴ 홍보관이다 .	ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O
스마트폰 성장세가 정체기로 들어서고 중국과의 가격 경쟁이 심화하면서 실적이 더 악화 하+ㄹ 수 있다”고 예상하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
매일 밤 자정쯤이면 그의 팩시밀리가 울리+어 대기 시작하고 사라예보의 피해 상황과 군 작전 상황 등이 그의 숙소에 속속 전달되+ㄴ다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
가장 인기 있는 코스는 청산도항에서 이어지는 1코스.서편제에서 세식구가 아리랑을 부르며 덩실덩실 춤추며 지나는 장면의 무대가 여기 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
음주단속 강화, 괜찮은 줄 알고 마시었다가 +ㄴ… 실제 걸리는 양은 '이 정도' 담배 끊고 대신 술?낮 시간대 음주단속 강화 서울지방경찰청은 음주운전 교통사고가 증가하는 행락철을 맞아 오는 6월까지 음주운전 집중·확대 단속에 나서기로+였다고 19일 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
인간 대표 이+ㄴ이세돌 9단과의 바둑 대결에서 승리 하+ㄴ 구글의 인공지능 ‘알파고’에 대하+ㄴ 관심이 높아지고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
펠르랭 전 장관은 1973년 서울에서 태어나 +ㄴ지 6개월 만에 프랑스로 입양되었다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O ORG-B O O
효성은 1992년 한국 기업 중 처음으로 스판덱스 개발에 성공하+ㄴ이후 중국과 베트남, 터키, 브라질 등 세계 주요 시장의 거점지역에 생산시설을 빠르게 늘리+어나가 +았다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
요우커 맞춤형 비자, 내년 1월부터 모든 중국인 단체관광객을 대상으로 확대 시행법무부가 요우커(중국인 관광객) 유치를 위하+여맞춤형 비자서비스를 시행하+ㄴ다고 6일 밝히었다. 법무부는 “요우커 유치를 위하+여전자비자(e-VISA) 발급을 단체관광객 전체로 확대하는 등 맞춤형 비자서비스를 하+ㄴ다”고 밝히+어, 이에 내년 1월부터 모든 중국인 단체관광객을 대상으로 맞춤형 비자서비스가 확대 시행되 +ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
