금융위는 예금자 보호법 시행령 개정을 통하+여 ‘영업인가 취소일로부터 7일 이내’+이라는 조항을 넣기로 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이처럼 전신 어느 곳에나 증상이 발생하+ㄹ 수 있는 혈관의 염증성 질환이 +ㄴ 베체트병은 면역체계의 기능이상으로 인하+여 발생하는 자가면역질환이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
리디아 고 선수를 통하+여 글로벌 골퍼들에게 가누 .	PER-B PER-I O O O O O O
이상문 역시 경기력을 빠르게 찾아가고 있어 주목 하+ㄹ 필요가 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O
뷰티스트림즈는 디올·로레알·랑콤·입생로랑·맥·아모레퍼시픽 등 국내외 브랜드 컨설팅을 하고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
진선미 더불어민주당 의원도 10일 “급증하는 ‘몰카 범죄’에 대응하기 위하+여 관련 법을 제정하겠다”고 밝히었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
강용석, 디스패치 보도 해명“두 사진 속 인물은 강용석 아니다 .	PER-B ORG-B O O O O O PER-B O O
이민어를 그대로 서울로 옮기+어+오아셰프들의 손에 맡기었다 .	O O LOC-B O O O O
통계청이 지난해 신고되+ㄴ 사망자를 대상으로 조사, 분석 하+ㄴ바로는 암이 1위, 뇌혈관질환이 2위, 각종 사고사가 3위 +이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
익명을 원하+ㄴ한 경영학과 교수는 “신사업 발굴과 인수합병, 인사 등을 각 계열사에 맡기는 것은 효율성이나 의사결정 속도, 인력 활용 등에서 문제가 생기+ㄹ 수 있다”며 “미전실의 문제는 투명하지 않은 운영방식에 있었 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
중국에서 +ㄴ 엄청나 +ㄴ 톱스타이자 여신이다”고 밝히었다. 한 편 이날 ‘택시’ 홍수아는 류현진과의 열애설에 대하+여 해명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O
