“ 그 거짓말 . . 누 가 시킨 건 지만 말해요 . ” “ . . . . . ” 희정 은 내게 팔 이 잡힌 채 우 는 지 웃 는 지 알 수 없 는 이상한 표정 으로 시선 을 아래 로 떨구 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 비정한 어머니 는 아이 에게 햄버거 를 주 기 전 28 시간 동안 이나 딸 을 굶 겼 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현장 과 데스크 를 연결해 중국전 을 복기 했 다 . Q = 해외 파 의 역할 은 어 땠 나 ? A = 전체적 으로 나쁘 지 않 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원래 이 일 은 야구장 의 주인 인 부산시 가 해야 할 의무 인데 , 차일피일 미루 는 사이 에 롯데 가 쾌적한 관람 과 최적 의 경기력 을 위해 지출 을 감행하 기 로 결단 했 다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
관련 기사 “ 김태일 중재 안 이 마지노선 야당 , 정확한 수치 제시해야 ” 새정치민주연합 김성주 의원 은 “ 정부 가 몇 년 에 걸쳐 합의 를 이끌 어 내야 할 사안 을 군사 작전 하 듯 밀어붙인 것 이 대타협 실패 의 가장 큰 원인 ” 이라고 지적 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 영상 은 인터넷 상 에서 확산돼 큰 관심 을 집중 시 켰 다 . 성시경 은 “ 콘서트 중 마지막 곡 을 부르 며 관객석 으로 향 했 는데 두껍 고 큰 손 을 가진 남자 가 갑자기 내 가슴 을 확 움켜쥐 더라 . 깜짝 놀라 쳐다 봤 는데 순간 신동엽 이 경호원 에게 끌려 나가 고 있 더라 ” 고 말해 웃음 을 자아냈 다 . 신동엽 은 “ 성시경 을 놀라 게 해 주 고 싶 어 공연 중간 에 통로 에 숨어들 어 갔 다 ” 며 당시 의 상황 을 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 도 창 지투 와 연계해 2010 년 부터 나선 특구 개발 을 적극 추진 했 다 .	ORG-B O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
전북 은 4 - 4 - 2 의 좀 더 공격적 인 형태 로 이날 경기 에 임 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
