알 파고 가 지 고 있 을 때 이상한 수 를 놓 는 상황 과 비슷하 다 ” 고 백 대표 는 말 했 다 . 백 대표 는 DIB 의 신뢰도 를 높이 는 것 이 가장 중요한 일 이 라고 판단한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
권 씨 는 “ 달려서 , 사람 을 만나서 좋 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
검찰 공소장 에 는 박창진 사무장 이 조 전 부사장 에게 “ 이미 비행기 가 활주로 로 들어서 기 시작해 비행기 를 세울 수 없 다 ” 고 했 으나 조현아 전 부사장 이 “ 상관없 어 , 니 가 나 한테 대들 어 , 어 따 대 고 말대꾸 야 ” 라고 서너 차례 말한 것 으로 작성돼 있 다 . ‘ 조현아 오늘 첫 공판 ’ 소식 을 접한 네티즌 들 은 “ 조현아 오늘 첫 공판 , 드디어 첫 공판 이 구나 ” , “ 조현아 오늘 첫 공판 , 국민적 공분 을 산 사건 인 만큼 제대로 처벌 받 을 수 있 는 판결 이 나오 길 바랍니다 ” ,	O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오바마 대통령 은 “ 희생자 들 이 일생 을 통해 보 여 준 노력 과 가치 를 이제 우리 가 계승해야 한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인터뷰 에 앞서 비공개할 테 니 한 가지 를 솔직하 게 답해 달 라고 부탁 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 와 함께 복합 리조트 가 국가적 프로젝트 로 떠오른 지금 , 강원랜드 가 축적한 경험 과 맨 파워 , 중독 문제 해결 에 들인 노력 이 복합 리조트 의 사회적 비용 유발 을 예방하 는 데 유용한 자산 이 라는 의견 도 있 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다음 은 이 최고 위원 과 의 문자 메시지 문답 . - 특위 에 임하 는 각오 가 있 다면 . “ 개혁 을 성공 시키 기 위해 최선 을 다할 생각 이 다 . ”	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 메이저리거 ‘ 기지개 ’ … 류현진 · 오승환 · 강정호 본격 훈련 돌입	LOC-B O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O
