정지 상태 에서 3.8 초 만 에 시속 100 km 까지 속도 를 높일 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국 이 위대하 지 않 게 된 이유 로 피부색 이 다른 내 이웃 을 지목하 는 것 자체 가 통합 을 추구해 온 미국인 에게 부담스러 운 일 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전기협 은 이 에 대해 『 철도청 과 철도 노조 가 합의한 잠정 안 은 기존 의 변형 근로 시간 제 를 더욱 강화하 는 등 노조원 들 의 열망 을 외면하 고 있 다 』 고 비난 , 파업 강행 의사 를 고수 했 다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
타히티 , 레이디스 코드 사고 언급 “ 함께 출연 했 는데 그날 사 고 났 다 ”	ORG-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
지하철 8 호 선 복정 역 과 5 호 선 마천역 을 연결하 는 트램 은 트랜 짓몰 내 에 2 개 역 이 지나 는데 , 그중 한 개 역 이 ‘ 송파 와이즈 더샵 ’ 바로 앞 으로 운행될 예정 이 다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O
‘ 슈가맨 ’ 현승민 , 이제 보 니 허경환 과 닮 은 꼴 현승민 이 11 년 만 에 TV 무대 에 모습 을 드러낸 가운데 , 허경환 과 닮 은 꼴 비교 사진 이 눈길 을 끈다 . 최근 한 온라인 커뮤니티 사이트 에 ' 슈가맨 현승민 닮은꼴 ' 이 라는 제목 으로 게시물 이 게재 됐 다 . 한편 , 20 일 방송된 JTBC ‘ 투유 프로젝트 - 슈가맨 ’ 첫 방송 에 는 히트 곡 ‘ 잊 었 니 ’ 의 주인공 H 현승민 이 출연 했 다 . 11 년 만 에 TV 에 출연한 현승민 은 “ 한 3 년 전 에 싱글 을 하나 냈었 다 ” 며 “ 지금 은 금융업 에 있 다 ” 고 말 했 다 . 그 는 갑자기 활동 을 중단한 이유 에 대해 “ ‘ 잊 었 니 ’ 가 많 은 인기 를 얻 어서 후속 곡 을 준비 했었 는데 잘 안 됐었 다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
홍 본부 장 은 “ 사고력 수학 을 표방하 는 교재 는 많 지만 , 기존 객관식 문항 을 서술형 으로 형식 만 바꿔 문제 를 구성하 는 등 겉 만 사고력 수학 일 뿐 실제로 는 사고력 수학 과 무관한 교재 도 많 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 2004 년 도입된 ‘ 접대비 50 만 원 실명제 ’ 가 유명무실해 지 면서 2009 년 폐지된 사실 을 언급하 면서 “ ( 현실적 으로 ) 지켜 지 기 어려 운 법 은 결국 바뀌 게 돼 있 다 ” 고 도 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정경호 는 영화 ' 거북이 달린다 ' ( 2009 ) , ' 롤러코스터 ' ( 2013 ) 를 비롯해 드라마 ' 순정 에 반하 다 ' ( 2015 ) , ' 미씽나 인 ' ( 2017 ) 등 에서 다양한 배역 의 연기 를 소화 했 다 .	PER-B O O O O O O O DAT-B O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O
가족 모두 가 바쁘 고 즐거 운 하루 였 다 .	O O O O O O O O O O O
이 전 장관 은 “ 별 효과 가 없 는 5 · 24 조치 해제 를 위해 대통령 이 결심하 기 어렵 다면 참모 들 이 나서서 남북 교류 를 확대함 으로써 대통령 의 어깨 를 가볍 게 해야 한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전반 15 분 에 터진 바르셀로나 의 첫 번째 골 로 사실상 양 팀 의 운명 이 가려 졌 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
내외 연 은 당권 과 대권 , 서울 시장 후보 를 이 대표 와 정 고문 등 각 계파 를 적절히 통제하 는 「 분할 통치 」 의 지렛대 로 삼 아 당내 주도권 을 한층 강화하 려 할 것 으로 보인다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
