광복군이 독립을 염원하며 서명하+ㄴ 임시의정원 태극기를 재현하+여애국선열에 대하+ㄴ감사, 통일에 대하+ㄴ염원 등 시민들의 메시지가 적히 +어 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
[멘털 갑] 최태웅 감독은 어떻게 선수 마음을 사로잡았 .	O O PER-B O O O O O O
1차 캠프를 마무리 하+ㄴ이 감독은 “훈련 때 예의와 자세 등의 중요성에 대하+여서 항상 강조하고 있는데 선수들이 잘 이해하+여주고 행동으로 보이어주고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O LOC-B O O O O
[비즈 칼럼] 면세점 시장 독과점, 경쟁구조로 바꾸 .	O O O O O O O O
5회에도 2사 후에 2루수 땅볼로, 2-11로 뒤지+ㄴ 8회에는 선두 타자로 타석에 들어서+어2루수 땅볼로 아웃+되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
해양수산부가 주최하고 채널A와 동아일보가 주관 하+ㄴ이 행사에서 항만 개발 전문가들의 열띠+ㄴ토론이 이어지었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
피해자에 1억여원 규모 요금 감 .	O MNY-B O O O O
지금까지 11곳의 분만시설이 선정되었다 .	O O O O O
이들 기업 최고경영자(CEO)가 37개 모든 학과별로 산학협의체에 참여하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
10년 전 SK에 입단 하+ㄴ 첫해 그는 ‘1’ 하+ㄹ(0.193) 타자+이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
9월 2~4일 訪中…한중 정상회 .	O O ORG-B O O
북한이 열병식에 전략무기들을 총동원 하+ㄴ 것은 도널드 트럼프 미국 행정부의 거세지는 대북 압박에 굴복하지 않겠다는 의지와 대미(對美) 군사적 대결을 불사하겠다는 메시지를 대내외에 과시하고 내부 결속을 다지려는 의도로 보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O PER-B PER-I ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 박경림이 이상형 월드컵을 제안하자고준희는 수많은 미남스타들을 제치고 최종적으로 여진구를 선택하였다.이에 박경림은 "여진구를 뽑은 이유가 뭐 +이냐"고 묻었고 고준희는 "나이가 어리+ㄴ 데도 남자 느낌이나 +ㄴ다"고 답하였다 .	O PER-B O O PER-B O O O O PER-B O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
