[책의 향기]죽음·진실파헤치+ㄴ 책 주목… 한국문학의 힘 돋보이 .	O O O O ORG-B O O O
기프트카 주인공으로 선정되면 현대차의 포터와 스타렉스, 기아차의 봉고와 레이 등 창업계획에 가장 적합하+ㄴ 차종을 지원받는다 .	O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
먼저 순수 전기차는 녹색으로 분류하며 등급 자체를 부여하지 않는 반면 2001년부터 2005년 사이에 생산되 +ㄴ경유차는 4등급(적색)으로 지정 하+여도심 진입을 제한하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
압도적 이+ㄴ 연기로 보는 이를 사로잡는 김윤석과 라틴어 연기에 첫 도전한 강동원의 새롭ㄴ 모습이 기대감을 높이고 있다. 이 영화는 11월 15일 개봉을 앞두고 있다 .	O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
“2016년 가뭄, 2015년보다 더 심각 하+ㄹ 것 .	O O O O O O O O
우즈베키스탄 전 MOM은 수비수 곽태휘+이었다 .	O O O O PER-B O
연출자 최행호 PD는 “이국주는 괜찮다며 강 하+ㄴ 출연 의지를 밝히었고, 황치열 도 중국 스케줄이 바쁘+ㄴ 데도 귀국하면 반드시 ‘나 혼자 살+ㄴ다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O
김 감독은 신 감독이 인정하는 성실 하+ㄴ 지도자 +이다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
해수의 혼인 대상이 바로 태조 왕건(조민기 분) 잇었던 것.황명을 전하며 해수의 황궁입궁을 전하+ㄴ 최지몽에게 4황자왕소는 끝까지 버티려는 모습을 보이었지만 해수는 자신으로 인하+여황자들에게 크+ㄴ 피해를 주+ㄹ까자신의 발로 황궁행을 택하+여 모두를 숨죽이게 +였다. 해수는 모르는 남자와 어떻게 결혼을 하냐며 황제께 자신이 얘기를 잘 하+여보겠다고 +였지만, 최지몽은 “운명에 순응하라”고 +였고 그의 말처럼 지엄 하+ㄴ 황제의 명을 어기+ㄹ 수 있는 사람은 아무도 없었다 .	PER-B O O O PER-B PER-B O O O O PER-B O O PER-B PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 희림의 해외 진출이 처음부터 탄탄대로+이었던 것은 아니다 .	O PER-B O O O O O O O
하지만 슈팅이 계속 하+여서 골문을 벗어나 +아득점에 어려움을 겪었다. 선제골은 토트넘이 넣었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O
2012년 기준 반려동물은 1000만 마리에 육박하는 것으로 추정되지만 보험에 가입되+ㄴ 반려동물은 1만 마리 정도밖에 안 되+ㄴ다는 의미+이다.1인당 소득수준이 2만달러를 넘어서면 반려동물 문화가 발전하고, 3만달러 이후부터는 반려동물을 사람처럼 대하는 인격화가 진행되+ㄴ다는 연구결과가 있다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O
여기에 자극을 주면 허리가 건강하+여지+ㄴ다는 것+이한의학적 치료 논리+이다.요안혈의 위치는 척추뼈와 엉덩이 뼈가 만나는 움푹 들어가 +ㄴ 부위로 안마를 하+여주면 실제 허리가 튼튼하+여지고 곧 아지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 TED에는 뜻밖의 연사도 있다 .	O ORG-B O O O O
북한이 노동당 7차 대회(다음달 6일)를 앞두고 세 차례나 발사하+ㄴ 중거리 탄도미사일(IRBM) ‘무수단’의 실패 원인과 잇달+ㄴ 발사 배경에 관심이 쏠리고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
