[ 책 의 향기 ] 죽음 · 진실 파헤친 책 주목 … 한국 문학 의 힘 돋보 여	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
기프트 카 주인공 으로 선정되 면 현대차 의 포터 와 스타렉스 , 기아차 의 봉고 와 레이 등 창업 계획 에 가장 적합한 차종 을 지원 받 는다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
먼저 순수 전기 차 는 녹색 으로 분류하 며 등급 자체 를 부여하 지 않 는 반면 2001 년 부터 2005 년 사이 에 생산된 경유 차 는 4 등급 ( 적색 ) 으로 지정해 도심 진입 을 제한한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
압도적 인 연기 로 보 는 이 를 사로잡 는 김윤석 과 라틴 어 연기 에 첫 도전 한 강동원 의 새로 운 모습 이 기대감 을 높이 고 있 다 . 이 영화 는 11 월 15 일 개봉 을 앞두 고 있 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O
“ 2016 년 가뭄 , 2015 년 보다 더 심각할 것 ”	O DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O O O O O
우즈베키스탄 전 MOM 은 수비수 곽태휘 였 다 .	O O O O O PER-B O O O
연출자 최행호 PD 는 “ 이국주 는 괜찮 다며 강한 출연 의지 를 밝 혔 고 , 황치열 도 중국 스케줄 이 바쁜데 도 귀국하 면 반드시 ‘ 나 혼자 산다 ’	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
해수 의 혼인 대상 이 바로 태조 왕건 ( 조민기 분 ) 이 었 던 것 . 황명 을 전하 며 해수 의 황궁 입궁 을 전한 최지몽 에게 4 황자 왕소 는 끝 까지 버티 려는 모습 을 보 였 지만 해수 는 자신 으로 인해 황자 들 에게 큰 피해 를 줄까 자신 의 발 로 황궁 행 을 택해 모두 를 숨죽이 게 했 다 . 해수 는 모르 는 남자 와 어떻 게 결혼 을 하 냐며 황제 께 자신 이 얘기 를 잘 해 보 겠 다고 했 지만 , 최지몽 은 “ 운명 에 순응하 라 ” 고 했 고 그 의 말 처럼 지엄한 황제 의 명 을 어길 수 있 는 사람 은 아무 도 없 었 다 .	PER-B O O O O O PER-B PER-I O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 희림 의 해외 진출 이 처음 부터 탄탄대로 였 던 것 은 아니 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
하지만 슈팅 이 계속해서 골문 을 벗어나 득점 에 어려움 을 겪 었 다 . 선제골 은 토트넘 이 넣 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
2012 년 기준 반려동물 은 1000 만 마리 에 육박하 는 것 으로 추정되 지만 보험 에 가입된 반려동물 은 1 만 마리 정도 밖 에 안된다는 의미 다 . 1 인 당 소득수준 이 2 만 달러 를 넘어서 면 반려동물 문화 가 발전하 고 , 3 만 달러 이후 부터 는 반려동물 을 사람 처럼 대하 는 인격 화 가 진행된다는 연구 결과 가 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 TED 에 는 뜻밖 의 연사 도 있 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
