108번 아이라이너로 눈 밑 점막을 채우어 넣고, 면봉으로 눈두덩을 살짝 올리+ㄴ 뒤 1번 아이라이너로 점막을 채우+ㄴ다.111번 아이라이너로 아이라인을 따르 아속눈썹 윗부분을 채우고 눈꼬리는 위로 빼+어 그리+어놓은 라인과 연결하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
첼시는 성적 부진의 이유로 지나 +ㄴ 18일에 조세무리뉴 감독을 경질하였으며, 이번 시즌이 끝나 +ㄹ 때까지 히딩크를 새 사령탑으로 선임하였다.지나 +ㄴ 2009년 2월 첼시 임시감독직을 맡았던 히딩크 감독은 FA컵 우승, 프리미어리그 3위, 챔피언스리그 4강 진출의 성과를 내+ㄴ바 있다 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이번 로드맵은 2020년의 제조업 미래상 구상, 이를 구현하기 위하+ㄴ 8대 기술별로 개발이 필요하+ㄴ영역도출, 업종전문가들의 실현 가능성 검증을 단계적으로 진행 하+ㅁ으로써 기획단계부터 제조현장의 수요를 고려하기 위하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
獨정치권 “러의 행태도 넘어서 .	ORG-B ORG-B O O O
김씨는 지난해 11월 3일 새벽 2시쯤 서울 영등포구 대림동 디지털로 앞 노상에서 여자친구와 함께 술을 마시던 중 “자신의 마음을 알아주지 않아 화가 나 +ㄴ다”며 주변에 주차되어 있던 최 모씨의 쏘렌토 차량을 파손하고 알몸 상태로 돌아다니는 등의 혐의로 기소되었다 .	PER-B O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
이어 2사 만루에서 KIA이홍구가 상대 투수 홍성민의 공에 팔꿈치를 맞으면서 밀어내기로 1점을 추가하였다 .	O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
치료 과정에는 주사 바늘 형태의 치료기구 이+ㄴ ‘락쯔카테터’가 사용되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
그런데 북한이 바라는 것은 남한에서 그런 문제들이 해결되는 것이 아니라, 개선도 개혁도 못하+ㄴ 채 망하+여버리는 파멸적 이+ㄴ 사태+이다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
한번 그 맛을 보+ㄴ곰은 다시 그 쓰레기통을 찾지 않는단다 .	O O O O O O O O O O
그가 85년 국무총리에 취임하+ㄴ 후 국무총리 비서실의 전 비서관으로 발탁 하+ㄴ사람이 바로 반 전 총장이다 .	O O ORG-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
특검의 첫 구속영장 청구 대상이 되+ㄴ문형표 전 보건복지부 장관(60·현 국민연금공단 이사장)은 이날 오후 서울중앙지법에서 열리+ㄴ영장실질심사에 출석하였다 .	O O O O O PER-B O ORG-B O ORG-B O O O ORG-B O O O
