‘적폐청산’ 기조 강화 탄핵 국면 이후 ‘적폐청산’을 강조하였던 문 후보는 이날 ‘진짜 정권교체’ 프레임을 꺼내+어들었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
문재인의 '공공일자리 공약' 비판 하+ㄴ 박병원 경총 회장“돈 쓰는 일자리 오래 못 가 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
가장 무겁ㄴ 합성원소 발견/ 독 “원자기호 110… 백금과 화학적 유사 .	O O O O O O O O O O O
더불어 ‘순(純)스피루리나 프리미엄’은 활성산소로부터 몸을 보호하여 피부 건강과 항산화 등 건강증진에 도움을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
최 회장은 “호랑이를 잡으려면 호랑이 굴로 들어가 +아야 하+ㄴ다는 말처럼 수도권의 공략 강화를 위하+여 서울 강남에 신사옥을 마련하게 +었다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O
두 사람은 지나 +ㄴ 2008년 ‘무릎 팍도사’에서 첫 번째 팔씨름 대결을 벌이어 추성훈이 승리를 거두+ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
이 아파트형 오피스텔은 1인 가구 증가, 아파트 전세난 등과 맞물리 +어최근 수도권에서 크+ㄴ인기를 누리고 있다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
