한편 토털 브랜드 이+ㄴ지센(Zishen), 덴마크 라이프 스타일 브랜드 플라잉타이거(FlyingTig er) 및 컬처콜(CultureCall) 등을 전개하고 있는 ㈜위비스도 상현 대표는 “업계에서는 처음으로 3번에 걸치+어 주요 대리점 경영인을 초청하+여 브랜드 품평회와 사업설명회를 진행하는 등 철저하게 대리점 경영인과 의견과 방향을 공유하고 파트너십을 구축하+여+았다”면서, “그 결과, 이들은 매장 오픈 전부터 적극적으로 소셜네트 워크서비스(SNS) 활동을 하는 등 상호 신뢰 경영을 핵심 동력 바탕으로 론칭 초기에 빠르+ㄴ이+ㄴ 지도 확산과 성장을 기대하고 있다”고 설명하였다 .	O O O ORG-B LOC-B O O O ORG-B O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양성이+ㄹ 복지부 건강정책국장은 "과거와 달리 일상에서 흔히 만나 +ㄹ 수 있는 사람들의 이야기를 통하+여흡연자들이 흡연의 폐해를 피부로 느끼+어금 연결심을 하+ㄹ 수 있도록 기획하였다"고 밝히었다. 이번 광고의 모티브는 미국에서 얻었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O
'너의 목소리가 보이어' 연지은, '역대급' 탱탱女… 어디가 그렇게 땡땡하기에 .	O O O PER-B O O O O O O
김재중, ‘지상군 페스티벌’ 참가 “충성!신 나게 즐기+어보아요” … 군대가 +아도 죽지 않는 ‘조각 미모 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
변광섭 시 문화재단 창조경제팀장은 “주로 포크와 나이프를 사용하는 유럽인들에게 젓가락이 생소하지만 생명문화와 장단문화가 담기 +어 있는 젓가락 체험에 관심이 높았다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그리고 3회말 나카타쇼가 왼쪽 담장을 넘기는 2점 홈런포를 뽑아내며 5-1까지 앞서 +었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
머리 싸매는 헌재 재판관들 최근 서울지방변호사협회가 선진화법의 조속하+ㄴ 심리를 헌법재판소에 촉구하였다 .	O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O
국내 식품업계에서 단일 브랜드가 10조원 넘게 팔리+ㄴ 것은 신라면이 최초+이다 .	O O O O MNY-B O O O O O O
범인은 수업 도중 교실에 들어가 +아아무 말 없이 권총을 들고 아내를 향하+여+았으며, 이 과정에서 스미스 뒤에서 +어 있던 8세와 9세 아이도 총에 맞았다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
