다시 말 하+ 여러시아의 식량 부족이 결코 날씨 때문이 아니란 점이 분명 하+여지고 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
그렇다고 지금 동교동의 「정신적이고 실제적 이+ㄴ」 소유주가 나서 +ㄹ 입장은 못 되+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O
슈가 맨 파파야주 연정 “보험설계사”, 조은 새 “트로트 가수 활동”…고 나은은? ‘배우 활동 .	O O ORG-B PER-I O PER-B PER-I O O O O O O O
콘텐트로는 ‘라인망가(일본식 만화)’와 ‘라인뉴스’ ‘라인 뮤직’‘라인 TV’‘라인 라이브’ 등이 풍부하게 제공되+어라인을 쓰면서 그대로 TV나 뉴스를 보거나, 음악을 듣을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
심지어는 4% 이하로 보는 전문가도 있다고 전하였다 .	O O O O O O O O
35년에 걸치+ㄴ 식민통치 시대는 제국주의 시대의 팽창정책이 낳은 예외적 기간이며 한·일 국교정상화는 양국 간 수천 년에 걸치+ㄴ 오랜 국제관계가 정상화 또는 복원되+ㄴ 것이 +ㅁ을 50주년을 맞는 이번 기회에 재인식 하+ㄹ 필요가 있다.2차대전 종전 50주년이 되던 1995년, 무라야마 총리는 한국에 대하+ㄴ식민통치와 중국침략을 일본 제국주의의 잘못으로 일괄 사과하였다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O PER-B O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O
“속으로 ‘저자가 웬 일이지’라고 생각하는 사람이 많을 것”이라는 농담으로 말문을 열 +ㄴ그는 트럼프를 향하+ㄴ독설을 날리기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
풍납토성의 백제 왕성진위를 떠나 +아주민들에게 먼저 적절하+ㄴ 조치가 이루어 지+어야 하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
