동계훈련은 어떻게 하고 있나.“집이 인천이라 오전에 팔당 팀 선수들과 스피돔에서 트랙 훈련을 하고 오후에는 아라뱃길 도로 훈련을 하+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O ORG-B ORG-I O LOC-B O O O O O O O O O
키라라우쉬는 키 173㎝에 초록 눈동자와 금발이 매력적이+ㄴ 러시아 출신의 모델이다 .	PER-B O O O O O O LOC-B O O O
오나미는 지나 +ㄴ 12일 방송되+ㄴ JTBC ‘님과 함께 시즌2-최고(高)의 사랑’에서 “꿈을 이루었다”고 밝히었다. 오나미는 “8년간 허경환씨를 짝사랑하였다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O PER-B O O
총 13명의 구성되 +ㄴ마운드를 선발 4명, 제2선발 5명, 구원 4명으로 운용 하+ㄴ다는 뜻이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이밖에 저우샤오촨은 “위안화 가치가 거의 안정되고 있다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O
중국은 이미 세계 최대의 로봇 시장이다 .	LOC-B O O O O O O
올림픽으로 성장 하+ㄴ 대한민국의 모습을 알리+ㄴ 그 여세로 세계시장을 공략하자는 전략이었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
새 시스템에 대하+ㄴ호기심이 크다. 브라질에서 오+ㄴ 2명의 코치가 훈련을 리드 하+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O
당시 러시아의 중앙은행은 개혁군주 알렉산드르 2세의 사재로 설립되+ㄴ 내각의 부속기구+이었으며, 국고금관리에 초점이 맞추어 지+어 있었다 .	O LOC-B ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
‘리멤버’ 남궁민, 도로 위에서 골프채 난동 ‘섬뜩 .	O PER-B O O O O O O
신한은행 본점 앞은 지난번 보도에서 승객 대기 행렬이 길어 보행자 불편이 심하+ㄴ 곳으로 지적되 +ㄴ 곳이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
정부가 EU와 최종 합의 전 반드시 의회 승인을 받아야 하+ㄴ다는 얘기+이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
대한민국은 지금 과잉복지와 증세 논쟁으로 전쟁 중이다 .	ORG-B O O O O O O O
김 전 대표는 반문(反文) 기치를 분명히 하면서 “이번 대선은 힘을 합치+어보겠다는 유능(有能)과 혼자 하겠다는 무능(無能)의 대결이라고 말 하+ 여자 강론자 이+ㄴ 안철수 국민의당 후보도에두르어 비판하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O
