홍준표 자유한국당 대선후보가 21일 이른바 ‘성범죄 모의’ 논란과 관련 하+여 “듣은 얘기 이+ㄹ 뿐 관여하지 않았다”고 해명하였지만, 홍 후보에 대하+ㄴ 비난과 분노 여론이 들끓고 있다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
【헬싱키=구성재기자  .	LOC-B O O
6달러가 레귤러 사이즈로 가장 많이 찾는데 우리 돈 4828원이다 .	MNY-B O O O O O O O MNY-B O
검찰은 이와 관련, 북구 부평1동 강신영 법무사사무소 직원이선미 씨(21)가 93년 5월부터 오+ㄹ8월까지 양씨와 짜고 1억여원 상당의 등록세 영수증 40장을 위조하+여이 중 1천여만원을 받은 혐의로 구속영장을 청구하고 강씨의 관련 여부를 조사 중이다 .	O O O LOC-B MNY-B ORG-B O PER-B MNY-B O O O PER-B O MNY-B O O O O O O MNY-B O O O O PER-B O O O O O
마하와치+이랄롱꼬+ㄴ 왕세자(64·사진)가 이르면 다음달 1일 1972년 왕세자가 되+ㄴ지 44년 만에 태국 짜끄리왕조 10번째 왕(라마 10세)에 오르+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O
더불어민주당은 27일 황교안 대통령 권한대행 겸 국무총리가 특검 수사기간 연장을 불허 하+ㄴ데 대하+여황 권한대행 탄핵에 공감하고 야4당과 공조하기로 +였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
양양군의회는 이미 통합 반대 결의문을 채택하였고 관내 각급 사회단체가 참여하는 반대 추진위를 구성, 범군민 궐기대회를 열어 통합을 저지하+ㄹ 움직임을 보이고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
뮤지컬이라면 싱어팀에서 이미 충분히 ‘맛’을 +았던 레퍼토리가 아니+ㄴ가.집을 싸+아 한국으로 돌아오+ㄴ이은율은 무작정 ‘명성황후’ 오디션에 원서를 넣었다 .	O O O O O O O O O LOC-B PER-B O O O O O O
경기 종료 휘슬이 울리+ㄴ 직후에 +ㄴ 또 한 번 감동의 울음바다가 펼쳐지었다. 포르투갈은 다소 이르+ㄴ 시간에 '해결사'를 잃고도 끈끈 하+ㄴ 수비 축구와 위력적 이+ㄴ 역습으로 챔피언의 자리에 오르며 집중력을 보이어 +주었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
