영하 9도에 풍랑주의보와 대설경보가 발효 중이다. 광주와 전남지역에도 최대 25㎝의 폭설 내리었다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O
승리도 같은 날 지하철 사진을 SNS에 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O
지인을 살해하+ 여암매장하고 명의를 도용하+여대출까지 받은 일당 11명이 경찰에 검거되었다 .	O O O O O O O O O O O
가수 등 전 전자수성가 … 유럽 제2 언론 재벌/베를루스코니는 누 .	O O O O O LOC-B O O PER-B O O
민효린, '글래머러스한 몸매' 공개…몽 환적이+ㄴ고혹 .	PER-B O O O O O
3∼4월 LPGA 경기는 이동거리가 많지 않았고 시차가 없는 지역에서만 경기하였다 .	O O O O O O O O O O O
‘힐스테이트 평택 2차’ 차별화되+ㄴ 조경환경으로 ‘각광 .	LOC-B LOC-I O O O O O
기장의 연봉은 1억7000만~1억8000만원에 달하+ㄴ다 .	O O MNY-B O O
북한 정권이 주민들의 인권 개선과 민생을 위하+여+어야 하+ㄹ 자원을 핵ㆍ미사일 개발에 전용하고 있기 때문이다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
김 전 대통령의 운구 행렬은 26일 오후 4시 40분경 국립서울현충원 입구에 도착하였다 .	PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O
