독거노인들을 초대하+여삼계탕을 무료로 대접하는 행사+이다. 이날 식사가 제공되기 한참 전부터 국회 후생관뜰에 차리+어지+ㄴ 수십개의 테이블은 독거노인 1000여명으로 가득 차+았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
○국내 업체 삼파전 4일 자동차업계에 따르면 13일 나오는 티볼리의 가솔린 모델 연비는 L당 12∼12.3km 수준이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
클링너 연구원은 “방코 델타 아시아(BDA)의 경우 북한 협상단 관계자가 ‘당신이 결국 우리에게 피해를 주는 방법을 찾아내고야 말았다’고 시인 하+ㄹ 정도로 효과적 이+ㄴ 제재 조치+이었는데 이를 포기하+ㄴ 것+ㄴ 실수+이었다”고 지적하였다 .	PER-B O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 장관은 21일 “지금의 상황에서는 사직하는 것+이 도리”+이라며 사의를 표명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
건축기획전 ‘아웃오브더 박스’ .	O O O O
이런 가운데 경남 창원에 안정적 이+ㄴ 임대수익이 기대되는 오피스텔이 나오아 인기+이다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
조던은 스미스 감독을 ‘코치 그 이상의 분’이라며 평생 ‘삶의 스승’으로 모시었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
성수동 삼표레미콘 공장이 비밀 배출구를 통하+여폐수를 무단방류 하+ㄴ 사실이 적발되+어비난이 일고 있다. 서울 성동구(구청장 정원오)는 “성수동 삼표산업성수동공장이 비밀 배출구를 통하+여폐수를 무단방류하는 현장을 적발, 행정조치+였다”고 2일 전하였다.성동구는 지나 +ㄴ달 27일 오전 9시 경환경 오염물질 배출업소 이+ㄴ 삼표레미콘 공장에서 집수조에 모으아 지+ㄴ 폐수가 전량 수질오염 방지시설로 유입되+어처리되지 않고 비밀 배출구를 통하 +여폐 수 일부가 하천으로 유출되는 등 폐수 무단 방류 현장을 찾았다. 산업폐수 무단 배출은 생태계를 파괴, 상수원을 오염시키는 결과를 초래하+ㄴ다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가천대 길병원의 연구역량을 이끌는 데는 든든하+ㄴ 연구 인프라가 크+ㄴ 역할을 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
가지+ㄴ 것 없어도 우리 새별이에게 만큼은 열심히 살는 훌륭하+ㄴ 부모가 되자” 청주에서 새벽 늦게 일을 마치고 귀가하던 중 뺑소니 차량에 치어 숨지+ㄴ한 예비 아빠(29)가 마지막으로 아내에게 남기+ㄴ말이다. 크림빵 뺑소니 사고사연이 SNS에서 퍼지고 있는 가운데 뺑소니 범인을 잡기 위 하+ㄴ신고포상금을 나오았다. 충북 청주 흥덕경찰서에 의하면 지나+ㄴ 10일 오전 1시30분쯤 흥덕구의 한 도로에서 뺑소니 사고가 일어나 +았다 .	O O O O PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O
그것+이저+의 작품의 공통점이죠.” ‘리틀포레스트’ 2부작의 이치코도 마찬가지 +이다 .	O O O O O PER-B O O O
스위스 모터 한 개당 가격은 60만원으로 32개가 달리 +ㄴ점을 감안하면 휴보의 전체 제작 비용 1억원 중 20% 가까이 차지하고 있다 .	ORG-B O O O O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
“나는 없고 구성원 ‘권순호’만 있는 느낌이었습니다 .	O O O PER-B O O O
[주간동아1012호/IT .	O O
“아쉽어요. 많이 아쉽어요. 끝나 +ㄴ지 한 달이 지나 +았는데 KS 경기가 계속 떠오르 아요 .	O O O O O O O O O O O O O O O
