올 시즌 마무리로 낙점되+ㄴ 안지만에 대하+여서는 “세이브 상황에서 무조건 나가+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O
[경제계 인사] KB캐피탈 대표에 박지우 사장 추 .	O O ORG-B O PER-B O O O
출연 중.29일 방송되는 ‘슈퍼맨이 돌아오았다 .	O O O O O O
4호선 서울역에스컬레이터에서 연기가 … 승객 100여명 대피소동, 인명피해는?4호선 서울역 서울지하철 4호선 서울역 승강장 내부에스컬레이터에서 연기가 발생하+여승객들이 대피하는 소동이 벌어지었다. 소방당국과 서울메트로에 따르면 11일 오후 1시45분께 서울역 4호선 승강장에서 1호선 환승 통로로 향하는 에스컬레이터에 연기가 발생, 오후 2시께 불이 완전히 꺼지었다 .	O LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
나비의 머리카락은 하나둘 떨어지고 있었다 .	PER-B O O O O O
기존에는 물류배송이 7일 이상 소요되었으나, 현물류센터는 선양과 청두에 있는 지역 물류센터와 연계하+여 평균 3~4일이면 중국 전 지역 내 배송이 가능하+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
한 예로 “국민을 위하 +ㄴ, 국민에 의 하+ㄴ, 국민의 대통령, 그 적임자, 누구 이+ㅂ니까”라고 말 하+ㄹ 때도 5번에 나누+어서 읽었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
