이병철이 “ 세상 에서 내 마음대로 안 되 는 게 자식 과 골프 , 그리고 미 원 ” 이라고 털어놓 았 다는 얘기 도 전해 진다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 오 는 8 일 장현승 의 모든 것 을 담 은 첫 솔로 데뷔 음반 ‘ 마이 ’ 와 타이틀 곡 ‘ 니 가 처음 이 야 ’ 의 공개 를 앞둔 장현승 은 현재 화려한 솔로 활동 의 막바지 준비 에 돌입 , 독보적 개성 을 반영한 무대 를 준비 중 에 있 다 .	O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그리고 일본 으로 향한다 .	O LOC-B O O O
주변 사람 들 이 이해하 지 못함 에 도 미치 마타 씨 가 한국 을 찾 은 이유 는 그 가 13 년 전 부터 발굴 작업 에 참여해 왔 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O PER-B PER-I O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오 나귀 박보영 , " ' 오 나귀 ' 는 내 인생 드라마 … 끝내 려니 싱숭생숭 , 행복 했 어요 "	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특유 의 환한 눈웃음 을 지 으면서 그 는 만찬 이 열린 시각 새벽 을 맞 은 고국 을 향해 “ 깊이 잠든 한국 에 감사 드린다 ” 고 인사 를 보냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
배용준 은 “ 전세 만료일 이 다가오 면서 전세 가 를 올려 달 라고 한다 ” 며 “ 콘크리트 가 아닌 땅 을 밟 고 싶 었 다 ” 고 내 집 마련 이유 를 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당류 함량 이 높 은 상위 4 개 제품 의 당류 평균 은 20.11 g 으로 하루 섭취 권고 량 의 40.2 % 나 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7 일 ( 현지 시간 ) 미국 라스베이거스 가전 쇼 CES 2016 기자 간담회 에서 조 사장 은 “ 시 그니 처 키친 스위트 ( SIGNATURE KITCHEN SUITE ) ’ 를 올 상반기 미국 시장 에 내놓 는다 ” 고 발표 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O DAT-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
광역 M 버스 정류장 도 가깝 다 .	LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O O
그리하여 북유럽 신 들 의 자리 엔 기독교 성자 들 이 자리 했 고 북유럽 사람 들 은 그 들 의 고유 신화 가 아닌 그리스 신화 가 그 자리 를 메 웠 다 . 북유럽 신화 는 겨울 이 아주 긴 북유럽 의 자연적 특성 처럼 신화 또한 음산하 다 . ‘ 반지 의 제왕 ’ 등 의 배경 과 흡사하 다 . 얼음 과 불 이 만나 탄생한 신 들 은 불멸 이 아니 라 죽음 을 향해 달려가 는 존재 들 이 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 그 는 방북 문제 를 「 심각하 고 비중 있 게 」 생각해 왔 으며 나름 대로 준비 도 해 왔 다는 것 이 이 대표 측 의 설명 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
미국 은 금속 ­ 제철 , 가정 생활 용품 , 기계 등 일부 산업 에서 는 일본 과 유럽 에 뒤 졌 으나 , 미래 의 유망 산업 분야 인 우주 항공 , 에너지 설비 , 전자 부품 및 설비 , 데이터 처리 ­ 재생 ( 소프트웨어 포함 ) , 의료 ­ 보건 분야 등 에서 는 압도적 인 우위 를 나타냈 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 이민우 와 결별 ’ 고 소현 “ 여자 들 심쿵 하 게 하 신다는 류준열 님 과 ” … 다정한 모습 에 눈길	O PER-B O O O PER-B PER-I O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
