전반부 30초는 홈비디오의 거칠+ㄴ 입자로 찍은 어느 여자 아이의 생일파티+이다(사진 1).이어지는 후반부 30초는 전반부가 한 남자의 꿈이었다는 것+ㄹ보이어주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시기적으로 남은 수사향방을 가늠하+ㄹ 수 있는 가장 중요하+ㄴ한 주다 .	O O O O O O O O O O
시한에 쫓기+어 졸속으로 만들 +ㄴ 계획에 우리는 너무 많은 시행착오의 비용을 묻어 +오았기 때문이다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
또 100여명이 간염 및 헬리코박터 검사를 받았다 .	O O O O O O O O
전북관계자에 따르면 김신욱은 시즌 초반 경기에 나서지 못하+ㄹ 때도 동료들에게 정확하+ㄴ타이밍에 머리와 발로 패스 하+ㄹ 수 있는 방법을 연구하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
다녀오+ㄹ게”라고 글을 남기었다. 잇어 최진혁은 “그리고 어디로 가+았는지 알면 빵 터지+ㄹ 것+이야.며칠 전에 뜨악하+ㄴ글이 있었거든”이라며 “아무튼 다들 건강하고 행복하게..1년 9개월 기다리고 기대 하+여주기+ㄹ. 많이 배우 고 성장 하+여돌아오+ㄹ게. 멋지+ㄴ 배우로”라고 말하였다. 한편 김재중은 30일 자신의 SNS를 통하+여입대를 앞두고 짧게 자르+ㄴ 사진을 공개하였다. 공개되+ㄴ글에는 “짧아지고 있다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
아스널(20승 11무7패·승점 71)이 2위로 올라서 +었다 .	ORG-B O O O O O O
건설 위에서 이 원형의원(민주)은 심각하+ㄴ 교통행정의 난맥상 문제를 해결하기 위하+여수도권 지역만이라도 분산되 +ㄴ각급 관리청을 없애고 「통합도로관리기구」를 만들어야 하+ㄴ다고 주장하였다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O ORG-B O O O O
영화를 보+ㄴ 학생은 6000여명이다 .	O O O O O
파주=사진공동취재 .	LOC-B O
서브원이규홍 사장을 비롯하+ㄴ 임직원 및 경기 파주, 고양시에 거주하는 40여명의 베트남이주여성들은 함께 모이어 베트남 다문화가족이 겨우내 함께 먹을 수 있도록 김장김치를 만들었다 .	ORG-B O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O
배우 김윤석과 강동원이 2009년 ‘전우치’의 성공 이후 6년 만에 재회 하+여 또 한번 흥미롭 ㄴ 작품을 완성하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
“포켓몬고 돌풍 일으키+ㄴ닌텐도의 전략 배우자 .	O O ORG-B O O O
이 환자는 서울아산병원 응급실 입구에서 일하던 보안요원으로, 지난달 26일 6번 환자가 이 병원을 찾았을 때 감염되 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
