이병철이 “세상에서나 +의 마음대로 안 되는 것+이자 식과 골프, 그리고 미원”이라고 털어놓았다는 얘기도 전하+여지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
한편 오는 8일 장현승의 모든 것을 담은 첫 솔로데뷔 음반 ‘마이’와 타이틀곡 ‘니가 처음 이야’의 공개를 앞두 +ㄴ 장현승은 현재 화려 하+ㄴ 솔로 활동의 막바지 준비에 돌입, 독보적 개성을 반영하 +ㄴ무대를 준비 중에 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
그리고 일본으로 향하+ㄴ다 .	O LOC-B O O
주변 사람들이 이해하지 못하+ㅁ에도 미치 마타 씨가 한국을 찾은 이유는 그가 13년 전부터 발굴 작업에 참여하+여+았기 때문이다 .	O O O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
오나귀 박보영, "'오나귀'는 나+의 인생 드라마 … 끝내려 니싱숭생숭, 행복하었어요 .	O PER-B O O O O O O O O O
특유의 환하+ㄴ 눈웃음을 짓으면서 그는 만찬이 열리+ㄴ 시각 새벽을 맞은 고국을 향하+여 “깊이 잠들+ㄴ한국에 감사드리+ㄴ다”고 인사를 보내+었다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
배용준은 “전세 만료일이 다가오면서 전세가를 올리+어 달라고 하+ㄴ다”며 “콘크리트가 아니+ㄴ땅을 밟고 싶었다”고 나+의 집 마련이유를 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
당류 함량이 높은 상위 4개 제품의 당류 평균은 20.11g으로 하루 섭취 권고량의 40.2%나 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
7일(현지시간) 미국 라스베이거스가 전쇼 CES2016 기자 간담회에서 조 사장은 “시그니처 키친 스위트(SIGNATURE KITCHENS UITE)’를 올 상반기 미국 시장에 내놓는다”고 발표하였다 .	O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O
광역 M버스 정류장도 가깝다 .	LOC-B O O O O
그리하여 북유럽 신들의 자리에 +ㄴ 기독교 성자들이 자리하였고 북유럽 사람들은 그들의 고유 신화가 아니+ㄴ그리스 신화가 그 자리를 메우었다. 북유럽 신화는 겨울이 아주길 +ㄴ 북유럽의 자연적 특성처럼 신화 또한 음산하다. ‘반지의 제왕’ 등의 배경과 흡사하다. 얼음과 불이 만나 +아탄 생하+ㄴ신들은 불멸이 아니라 죽음을 향하+여 달려가는 존재들이다 .	O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 그는 방북 문제를 「 심각하고 비중 있게 」 생각 하+여+았으며 나름대로 준비도 하+여+았다는 것이 이 대표 측의 설명이다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O
미국은 금속 ­제철, 가정생활용품, 기계 등 일부 산업에서는 일본과 유럽에 뒤지었으나, 미래의 유망 산업 분야 이+ㄴ 우주항공, 에너지 설비, 전자부품 및 설비, 데이터 처리­ 재생(소프트웨어 포함), 의료­보건 분야 등에서는 압도적 이+ㄴ 우위를 나타내 +었다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘이민우와 결별’고소현 “여자들 심쿵하게 하시+ㄴ다는 류준열님과 ”…다 정하+ㄴ 모습에 눈 .	PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O
