부가부비 5, ‘현대 프리미엄 베이비페어’ 첫 선… 예약 판매 실 .	O O O O O O O O O O O
빼돌리+ㄴ 혐의로 사전구속영장이 청구되+어 9일 오전 10시 서울중앙지법에서 영장실질심사를 받을 예정이었다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O
‘택시’ 유병재, 이상형 발언…장도연 “미치+ㄴ X 아니야” 독 .	O PER-B O PER-B O O O O O
감독의 발언으로 격앙되+ㄴ 현장 취재진의 마음을 주장기성용이 풀어주+었다 .	O O O O O O PER-B O O
각 정부 및 관련 부처의 적극적 이+ㄴ 지원 아래 청소년 인성·기술교육을 실시하고 있는 국제청소년연합(InternationalYouth Fellows hip)이 그 주인공이다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
당 총서기가 군사위 주석을 겸직하며 군의 모든 사안에 책임을 지고 지휘 하+ㄴ다는 의미+이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
종량제 실시 전 하루 쓰레기 배출량은 18t이었으나, 지난달에 +ㄴ 하루 평균 11t으로 38%가 적게 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
돈은 노화도에서 쓰고 쓰레기만 내려놓는다는 것+이었다 .	O LOC-B O O O O O
