탄자니아·카메룬 등 인근 국가들도 놀리우드의 영향을 받아 영화산업 진흥에 나서 +었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
이 부사장은 “평범 하+ㄴ사람들도 일상에서 쉽게 쓰+ㄹ 수 있도록 하는 ‘대중성’이 우리 마케팅의 핵심”이라며 “뉴스, 헬스, 대중교통, 뱅킹 등 생활에 없어서 +ㄴ 안 되는 다양하+ㄴ 애플리케이션을 늘리+어스마트폰을 가지+ㄴ 사람들이라면 모두 하나씩 손목에 차고 다니는 제품으로 만들겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O
올해 1차 지명으로 입단 하+ㄴ 박세진은 이날 선발 데뷔전을 치르었다 .	O O O O O PER-B O O O O O
IBK기업은행(15승 6패·승점 46)은 2위 현대건설(14승 6패·승점 41)과의 격차를 더욱 벌리+ㄴ 반면 최하위인삼공사(3승18패·승점 11)는 제자리걸음을 거듭하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O
3.3㎡당 평균 분양가는 880만원선에 불과하다 .	O O O MNY-B O O
이에 따르 아만약 장기정씨 등이 법원의 이번 결정을 어기면 1일에 100만원씩 박 특검에게 지급하+여야 하+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O MNY-B PER-B O O O O
재판부는 이들에게 박 특검의 아파트 단지 경계 100m 이내에서 '박영수 죽이어라', '모가지를 따+아버리+어라', '때려 잡자 박영수' 등의 구호를 외치거나 게시물을 이용하+ㄴ집회·시위를 금지하였다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O
국내를 포함, 세계 50여개국에 특허도 출원하였다 .	O O O O O O O
잭 블랙은 공항에 마중 나오+ㄴ 팬들을 향하+여 “감사 하+ㅂ니다”라고 한국말로 인사 하+여 눈길을 끌었다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
