국세청은 6일 최근 공공요금의 인상을 계기로 공산품과 서비스 요금이 일제히 오르자물가 안정 차원에서 공정거래위 등 관련 기관이 부당인상, 담합 인상으로 통보하+여오면 즉각 세무조사에 나서기로 하고 1차로 요금을 올리+ㄴ 대형 목욕탕과 대형 음식점부터 입회조사를 실시하기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘위로공단’ 임흥순 감독, 신작 ‘려행’ 15일 공 .	O PER-B O O O O O O
안경테와 선글라스, 3D 안경 분야를 중심으로 꾸준히 늘고 있다 .	O O O O O O O O O O
박원순 시장 긴급 브리핑, 청와대 불편 하+ㄴ 심기“신중하였으면 좋겠다 .	PER-B O O O O O O O O O
국적법은 2012년부터 ‘대한민국에 특별 하+ㄴ 공로가 있는 외국인’에게 특별귀화를 허가하고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
이 규정으로 한국 국적을 취득 하+ㄴ 외국인은 인요한(57) 세브란스병원 국제진료센터 소장 등 7명이다 .	O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
“‘은행이 90%’ 편중되+ㄴ 구조 바꾸겠다”… 김도진 신임 기업은행장 취 .	O O O O O PER-B O ORG-B O O
?자기부상열차이니 기존 신칸센과 달리 레일 위가 아니라 열차 차체와 노선 측면에 각각 설치되 +ㄴ 초강력 전자석의 반발력을 이용하+여지면에서 10cm 정도 뜨+ㄴ 채 운행하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바퀴와 레일 사이의 마찰력이 없어 시속 500km 이상의 속도로 운행 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O
이날 칼레 난민캠프에서 새 캠프로 이동하는 난민들이 난민등록을 준비하는 동안 펜스 밖 동료에게 짐을 건네고 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
[AP=뉴시스 .	ORG-B O
