장기이식수술은 서울아산병원이 세계를 이끌는 분야 +이다 .	O ORG-B O O O O O
새누리당도 한 언론조사에 따르면 65명 의원들 중에서 31명이 탄핵 찬성 하+ㄴ다고 +였습니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
상인·선교사·탐험가 등 서구의 방문자들이 보기에 동아시아는 물산이 풍부하고 문화와 관습이 세련되 +ㄴ고장이었다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O
강력 하+ㄴ 우승 후보 마카우는 개인 사정으로 17일 입국하+ㄹ 예정이다 .	O O O O PER-B O O O O O O
그는 “5년 전 일본 투어 여행을 +았는데 온천과 음식이 마음에 들어 다시 방문하였고 짐을 잃어버리+어 못 나가고 있는 상황”이라고 말하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
브레댄코 베이커리 창업 및 특수상권 개발 문의는 전화(02-532-6419)로 확인 하+ㄹ 수 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이맹희 사망, 故 이병철 삼성그룹 창업주의 장남으로 알려지+ㄴ그는 누구 .	PER-B O O PER-B ORG-B O O O O O
영화 ‘투모로우’에서처럼 어느 한 순간에 급격하+ㄴ 변화가 일어나기보다는 아마도 점진적 둔화를 보게 되+ㄹ듯하다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한편 이희준 소속사 BH엔터테인먼트 관계자는 24일 "이희준과 이혜정이 이달 초부터 좋은 감정으로 만남을 시작하였다"고 열애 사실을 공식 인정하였다 .	O PER-B O ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
