A : 사실 직접 제작 하+ㄴ 가수가 아니라, 곡을 주는 가수들도 이번에 잘 되+ㄹ지 안되+ㄹ지 예측하기가 정말 쉽지 않아요 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국을 넘어 세계적 이+ㄴ 명성을 누리고 있는 음악단체로, 회원가입 자격 요건이 다소 까다롭고 보수적 이+ㄴ 것으로 유명하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 여성은 12일 오후 8시부터 다음날 이+ㄴ 오늘 오전까지 13시간째 사저 앞을 지키었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
에이전트 업계에서 +ㄴ이적료만 300만~400만달러(약 34억~45억원)로 추산하+ㄴ다 .	O O O MNY-B MNY-B O O
수은은 대우조선에 지원 하+ㄴ 기존 대출금(1조6000억원)은 출자전환하지 않고, 이 중 1조원 정도를 영구채로 바꾸기로 +였다 .	ORG-B MNY-I MNY-I O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O
고심명보 의원 보좌관 출신 이+ㄴ 무소속의 강도원 후보는 심 전 의원과 함께 그동안 지역발전을 위하+여 노력 하+여오+ㄴ점을 강조 .	PER-B O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
이번 대회 전까지 6경기에 등판하였지만 평균 자책점은 7점대에 그치었다 .	O O O O O O O O O O
수상자 중 어리+ㄴ 나이에도 불구하고 정부의 정책을 바꾸게 한 멕시코의 소년, 노래를 통하+여환경운동을 전개하+ㄴ 캐나다의 가수, 언론기관으로서 환경운동의 전면에 나서 +ㄴ조선일보사가 인상 깊었다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O
지나+ㄴ 24일 코코엔터는 “회생하기 위하+ 여임원들이 발로 뛰며 노력하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O
R프로젝트+이란 이름으로 시작되+ㄴ플레이버 소주 개발은 사내에서조차 관계자 5명만 알+ㄹ 정도로 극비로 진행되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
