이날 오후 영등포 타임스퀘어에서 레드카펫 행사에 참여하+ㄴ 잭 블랙은 21일 MBC 예능 프로그램 ‘무한도전’ 녹화에도 참여하+ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-I O O O PER-B PER-I O O O O O O O O
예컨데 동북공정, 독도 관련 분야는 이 문제를 전담하는 동북아 역사재단에서 원고를 받는 것+이 합당하다고 +았다 .	O O LOC-B O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
김 할머니는 위안부 피해자 조사·등록이 시작되+ㄴ 1992년 정부에서 할머니가 다니었던 초등학교의 강제동원 명부를 확인하면서 피해자로 등록되었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
TPP는 미국의 비준 없이 발효되 +ㄹ 수 없다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
그렇지만 아베는 포기하지 않았다 .	O PER-B O O O
덕산하이메탈과 두산엔진·한국전력기술은 200대 상장사에서 탈락하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O
한미일 6자 수석대표들은 전날 협의에서 최근 북핵 문제를 둘러싸 +ㄴ한반도 정세가 엄중하게 전개되고 있다는 데 인식을 같이 하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
현대자동차는 지난해 12년 만에 1위 탈환 이후 자동차 A/S 부문에서 2년 연속 1위의 성과를 내고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
네피림은 전혀 반응이 없었다 .	ORG-B O O O O
지금은 국제 테러의 위험 증가와 평창 겨울올림픽을 앞두고 있는 시점이다 .	O O O O O O O O O O O
글로벌 34위 수준이+ㄴ 더블스타가 금호타이어(글로벌 14위)를 인수하+ㄹ 경우 단번에 10위권으로 치고 나가+ㄹ 수 있다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
하 의원은 “파업에 참여하지 않으면 떠나라고 하는 것은 노조의 월권이 적나라하게 드러나 +ㄴ 행위”라며 “정당 하+ㄴ 파업은 노동자의 권리로 보장받아야 하지만 철도노조의 사례는 법치국가에서 허용되는 수준을 넘어서 +ㄴ 것”이라고 지적하였다 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O PER-B O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O
