제작사 측 변호를 맡은 법무법인 세종의 임상혁 변호사는 “일방적 이+ㄴ 주장으로 흠집을 내려는 행위가 받아들이어 지+어서 +ㄴ 안 되+ㄴ다”며 “불순하+ㄴ의도를 가지+ㄴ 것으로 판단되면 추후 명예훼손 등 강력히 대응 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
항일투쟁운동을 소재로 하+ㄴ영화 ‘암살’은 지난달 22일 개봉하+여 이달 11일까지 932만9000여명의 관객을 동원하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
한편 최종림 씨는 1996년 만화가 허영만씨를 상대로 만화 ‘아스팔트 사나이’가 자신의 소설 ‘사하라 일기’의 저작권을 침해하고 만화 속 주인공이 허락 없이 자신의 과거 인터뷰를 토대로 만들어 지+어 인격권을 침해하였다며 손해배상 소송을 제기하+여2400만원을 배상받은 과거가 있다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O
‘코리안 메모리즈 최종림’ 소식을 접하+ㄴ누리꾼들은 “코리안 메모리즈 최종림, 대박이다” .	O O PER-B O O O O PER-B O O
맹부위원장은 “육로 방문이 불편하+ㄹ터+이니 항공기를 이용하라. 남쪽에서 준비가 어렵으면 우리가 항공기(고려항공)를 보내+어주+ㄹ 수도 있다”는 의사를 밝히었다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
주커피 관계자는 “주커피인테리어의 기본 콘셉트가 도심 속 동물원이지만 중국 매장은 현지 분위기와 조화를 이루도록 해 이곳 고객들에게 친근하게 다가가 +ㄹ 수 있도록 노력 하+ㄹ 것”이라면서 “카이펑 매장을 시작으로 각 지역별 특색 있는 매장을 늘리+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
中, 춘제 앞두고 72조원 유동성 공 .	ORG-B O O MNY-B O O O
미국 하버드대 미확인 폭파 위협 … 건물 내 학생·직원 긴급 대 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
“베네치아에 입구를 만들면 디즈니랜드처럼 되지 않겠나?”베네치아는 실속 없는 당일치기 관광객의 범람으로 몸살을 앓기 오래 전 시법으로 부동산 임대료의 상한선을 정하+ 여놓았었다 .	LOC-B O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이 장면에서만큼은 원작 ‘햄릿’과 ‘함익’이 거울 앞에 마주서+ㄴ듯하다 .	O O O O O O O O O
1.지난달 미국 펜실베이니아주 오크몬트 골프장에서 열리+ㄴ 세계 4대 메이저 골프대회 중 하나이+ㄴ ‘US 오픈’ 마지막 18번홀에서는 이례적 이+ㄴ 장면이 연출+되었다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
11일 오후(현지시각) 미국 로스앤젤레스(LA) 비벌리힐즈 힐튼호텔에서 제72회 골든글로브시상식이 열리었다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O
부산서 주택화재부산의 한 주택에서 불이나 +아엄마와 딸이 숨지고 할머니는 중상을 입었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
