카메라 G4는 후+이면 1600만, 전면 800만의 높은 화소수로 어둡ㄴ 환경에서도 비교적 좋은 사진을 촬영하+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
동국대에 따르면 이 기부자는 동국대 대외협력처장 종호 스님을 방문, 기부의사를 전하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O PER-B O O O O O
맵시 있는 팔 만들기, '에어 트레드밀'과 '스탠딩 슬레드'가 효과적…"어떻게 하는 것+이지? .	O O O O O O O O O O O O
두 형제는 너무 닮아서 경찰은 여섯 번이나 형의 거짓 진술을 알아차리지 못하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
중앙선관위 측은 『법으로만 보면 이번 통합선거법은 영국이 선거부정을 막기 위 하+여 1883년에 제정하였던 부패방지법에 못하지 않다』고 말 하+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
2012년 첫 발을 내디디+ㄴ링크 사업단은 2013년 최우수기관에잇어 지난해 대구·경북·강원권 링크사업단을 추진하는 8개 대학 중 2년 연속 최우수기관으로 선정되+어 52억원의 국고지원금을 확보하였다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O MNY-B O O O
「이별의 노래」「 출항의 노래」 등의 히트넘버도 흥겹고 서정적이다 .	O O O O O O O O O
김은영 차장은 “은행의 이미지와 맞지 않는 선정적 이+ㄴ 영화나 잔인하+ㄴ영화는 선정하지 않는다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
서울메트로 “4호선 창동역 하선사당행열차 고장…현재 정상운행中 .	ORG-B O LOC-B LOC-B O O O
한국은 공장 자동화 과정에서 가장 많은 일자리가 사라지는 국가로도 꼽히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
“둘 다 불확실하+ㄴ 미래보다 +ㄴ 현재의 만족을 지향하는 공통점은 있죠. 허나 해외에서 들어 오+ㄴ 개념이 +ㄴ욜로는 어느 정도 경제적 기반이 있는 상태에서 적극적으로 과소비를 추구하는 삶이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
