그 결과 인스타그램 등 소셜네트워크 서비스(SNS)에서 게시물이 9000건 이상 쏟아지는 등 네티즌들의 반응이 뜨겁었고 판매와 직결되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 딘딘은 17일 싱글 앨범 '외롭어서 죽음'을 발표하였다 .	O PER-B O O O O O O O
특히 아프리카TV와의 결별을 선언하+ㄴ대도서관, 밴쯔 등도 후보에 이름을 올리+어 눈길을 끌었다 .	O ORG-B O PER-B PER-B O O O O O O O
BJ대상은 방송지표 30%, 시청자 투표 30%, 내부 심사 40%를 기준으로 결정되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
'아프리카TVBJ 대상'은 12월 15일 코엑스 오디토리움관에서 진행되+ㄹ 예정이다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O
만일 20대를 군에서 보내+었다면 그 시간은 더욱 길어지+어오랜 기다리+ㅁ이 있었을 것이다 .	O O O O O O O O O O O O
삼성전자가 교환·환불 서비스를 시작하+ㄴ 13일 이후 지금까지 기기를 반납하+ㄴ 소비자는 10% 미만이 +ㄴ 것으로 추정되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
특히, 최근 대외활동을 하지 않던 이효리의 참여 또한 많은 이들에게 감동을 선사하+ㄴ다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O
반면 저소득층, 장애학생 등을 대상으로 하는 ‘선별적 교육복지사업’ 투자액은 같은 기간 2조258억원에서 1조8323억원으로 오히려 감소하였다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
관세청의 용역 결과에서 2016년 추가 가능하+ㄴ 매장수는 1개 +이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O
