시민단체들은 이날 오전 서울 종로구 옛 일본대사관 앞에서기자회견을 통하+여 ‘다케시마의 날’ 지정철폐를 촉구하였다 .	O O O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O
시진핑(習近平) 국가주석 겸 당총서기는 “비범하고 탁월하+ㄴ올림픽을 만들겠다”고 선언하였다 .	PER-B O O O O O O O O
TK지역에서 반 전 총장이 지지율 1위를 달리고 있는 것과는 대조적이+ㄴ 결과+이다 .	LOC-B PER-B O O O O O O O O O O
PK의 정당 지지도가 요동치+ㄴ 것은 지난해 말부터 +이다 .	LOC-B O O O O O O O O
카카오뮤직은 5일 오후 5시부터 7일 0시까지 이용자들을 대상으로 “‘토토가’에서 듣지 못하+여아쉽었던 노래”+이라는 주제로 설문조사를 진행하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
해피투게더 김신영 하차→전현무 투입… “내가 못하+여서 그만두는 것”대인 배 인 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O
우지희 능률교육콘텐츠개발본부 대 .	PER-B ORG-B O O
잇어 홍 지사는 “크+ㄴ물줄기가 잡히면 작은 물줄기는 따라오게 되+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O
한·러 양국은 나진-하산 공동개발을 추진하었지만 북한의 핵·미사일 위협 때문에 유야무야 되었다 .	ORG-B O LOC-B O O ORG-B O O O O O O
언제 어디서나 무엇이든지 빠르게 하+ 여야 하는 것. 그녀는 처음 한국에 +아서 전화와 인터넷을 설치하려고 연락하였더니 그날 바로 +아서 TV를 무상으로 주면서까지 설치 하+여주+ㄴ 것에 놀라 +았고, 신속하게 24시간 음식 배달을 하+여주는 세상이 있는가 싶었고, 동네 마트에서 장보+ㄴ 것+ㄹ집까지 배달 하+여주는 것은 경이롭기까지 +였다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
근로자의 몫은 10~20%에 불과하다 .	O O O O O
“빠르+ㄴ 박상영에 속수무책 당하+여… 20초 만에 무너지었다 .	O PER-B O O O O O O
문체부는 “국고 3000억원을 투입하기 때문에 앞으로도 최소한의 관리 및 견제가 필요하다”고 주장 하+ㄴ다 .	ORG-B O MNY-B O O O O O O O O O O O
