‘통일 플랫폼’은 도라산역 1번 승강장 남쪽 240㎡(73평) 공간에 통일을 기원하는 다양하+ㄴ테마를 체험하+ㄹ 수 있도록 만들어 지+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
“내년에 한국거래소의 지주회사 전환을 마무리 짓고 글로벌 거래소로 도약하고자 하+ㅂ니다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
추신수는 27일(한국시간) 미국 로스앤젤레스에 인절 스타디움에서 열리+ㄴ LA에 인절스와의 경기에 결장하였다 .	PER-B LOC-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O
하지만, 반대로 모바일게임 시장에서는 중국에서 크게 성공하+ㄴ한국 게임은 손에 꼽기도 힘들 +ㄴ 상황이다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
박슬기, 프리랜서의 고민?“일 끊기+ㄹ까보+아제일고민되 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O
그 결과 도 입찬성은 1171명(58.5%)이었고, 반대는 829명(41.5%)이었다 .	O O O O O O O O
성별로는 남성 1000명 중 465명이 찬성하고 535명이 반대하였다 .	O O O O O O O O O
인턴들은 화학환경공 학생명과학 바이오동물 등 분야를 전공하+ㄴ 취업준비생들.한국생물안전성 연구소와 대학 및 기업체 화학물질 시험기관(GLP)에서 2, 3개월간 교육을 받은 뒤 관련 기관이나 회사에 지원하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이정은, 롯데렌터카 오픈 첫날 6언더 선 .	PER-B ORG-B O O O O O
'알는 형님'써니"오랜만의 예능, 불편하였다면 죄송… 재미있고 좋았다 .	O PER-B O O O O O O
