하얼빈 항록 길 상무유한공사는 중국 하얼빈을 대상으로 지역 내 200여개의 판매 네트워크를 보유 하+ㄴ한국매거진 “한류지”를 발행, 배포하는 현지 한국 화장품 유통회사이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O
지나+ㄴ 3세대를 거치면서 현재까지 성장 하+ㄹ 수 있었던 배경에는, 그리고 또 앞으로 성장 하+여나가 +ㄹ 잠재력의 밑바탕에는 모두 끊임없는 연구개발(R&D)이 있다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
PO3차 전서인삼公에 3-1 .	O ORG-B O O
스스로의 정치성향을 보수+이라 밝히+ㄴ이들 중 절반(50.4)도 헌재의 탄핵안 인용에 찬성의사를 보내+었다 .	O O O O O O O O O O O O
박 대통령의 헌재 탄핵안 인용에 반대하는 이들의 비율이 상대적으로 높게 나타나 +ㄴ쪽은 60대 이상 장년층이 +ㄴ 것으로 집계되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[베이스볼비키니] 신문이 사랑 하+ㄴ 야구선수, 오승환 박병호 니퍼트 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O
[사진] 소형 드론, 백악관들이 박고 추 .	O O O LOC-B O O O
박샤론, 득남하다 … 벌써 둘째?" 애둘 엄마 .	PER-B O O O O O O O
A씨의 동료 직원 50여명 중에는 결핵환자가 없는 것으로 확인되었다 .	PER-B O O O O O O O O O
[아파트 미리보기] 세종2 생활권 마지막 분양단지 ‘눈길 .	O O LOC-B O O O O O
한국 기업들이 강세를 보이+ㄴ 모바일 부문에서도 가장 눈길을 끌+ㄴ 것은 정작 외산 게임이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
누리과정(만 3~5세 무상보육) 예산을 둘러싸 +ㄴ 정부와 시·도 교육감의 갈등이 격화되면서 보육대란이 현실화 하+ㄹ 우려가 커지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
