또 여중군자 장계향 이 남긴 최초 의 한글 조리 서인 『 음식디미방 』 요리 를 재현하 고 시식한다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
램 시마 는 현지 에서 ‘ 인플렉트 라 ’ 라는 이름 으로 판매되 며 , 오리지널 의약품 대비 15 % 싼 가격 으로 공급될 예정 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김희진 은 “ 이것 만 있 으면 잡 겠 다는 블로킹 단계 에서 언니 는 한 수 를 더 보 는 느낌 이 었 다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나이 많 은 메시나 태종 이 형 도 마찬가지 다 .	O O O O PER-B O O O O O O
사업 이 구체화되 는 길목 마다 CJ 그룹 이 참여 했 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
특히 김 씨 는 “ 강압 수사 에 의한 거짓 자백 이 었 다 ” 고 주장 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 아버지 는 3 급 장애인 으로 , 이 를 숨기 고 보험 가입 을 했 지만 이 는 ‘ 고지 의무 위반 ’ 에 해당돼 설사 아버지 가 사망하 더라도 가입 2 년 이내 에 보험금 지급 이 되 지 않 는데 아버지 를 살해할 이유 가 없 다고 혐의 를 부인 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
변호인 단 도 직접 증거 가 하나 도 없 는 점 , 피해자 의 사인 이 불분명한 점 , 수사 과정 에서 의 직무 상 위법 에 대한 증거 등 을 제시하 며 재심 개시 의 필요성 을 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
프랑스 경찰 이 특공대 와 헬리콥터 를 동원해 바짝 추격 했 기 때문 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 에 따르 면 20 일 낮 12 시 30 분 께 잠원동 새마을금고 에 한 남성 이 들어 와 가스총 으로 보이 는 물건 으로 여직원 을 위협 했 다 .	O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 그 말 도 그럴 법하 구나 . 내 가 견마잡이 를 불 러서 해 뜨 자마자 찾아올 터 이 니 너 는 내일 아침 사시 까지 단장 을 마치 고 기다리 고 있 거라 . ” “ 말 을 타 고 가 는 것 보다 천천히 걸 으면 한두 시간 이 면 족할 것 입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
