가디언, 르몽드, CNN 등 유수의 언론부터 더 버지, 씨넷 등 IT 전문지까지 모든 외신이 알파고가 1승을 거두+ㄴ 것을 전면에 내세우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘협녀, 칼의 기억’은 촬영 때부터 전도연과 이병헌의 카리스마 넘치는 액션 연기로 화제를 모으았다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
올랑드 대통령은 16일(이하 현지시간) 베르사유궁에서 2012년 취임 후 처음으로 상·하원 합동연설을 가지었다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O
마리너는 오랫동안 카라얀의 차지+이었던 ‘최다 레코딩’ 기록도 갈아치우었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
정은우 결별 박한별, 과거 학창시절 인기 어느 정도? ‘얼짱 인증’와 우 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O
유승옥 틴탑뮤비 속 농밀 하+ㄴ애정씬… 가슴 35, 엉덩이 36.5, 허리는 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O
2년 전에는 팝아티스트 찰스장과 함께 ‘골프와인’으로 알려지+ㄴ 와인 ‘1865’한정판을 출시하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O
中, 환율 방어 약발 안 먹히+어… ‘위안화 쇼크’ 또 오 .	ORG-B O O O O O O O O O O
이 감독은 당시를 떠올리며 “연잇은 패배 속에서 많은 것+ㄹ 배우었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
스웨덴의 출산율은 1.88이다 .	ORG-B O O O
이번 조사는 전국 17개 시도의 초등학교 4학년부터 고등학교 2학년까지 5958명을 대상으로 하+ㄴ 결과+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
김 청장은 부상당 하+ㄴ경찰 지원 대책에 대하+여 “우선 예방이 중요하다”면서 “안전하게 근무하+ㄹ 수 있도록 장비를 더 완벽하게 구비하고 부상경관들이 치료를 안정적으로 받을 수 있도록 국가가 전폭적으로 도와주+어야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
