또 여중군자장 계향이 남기+ㄴ 최초의 한글 조리서인 『 음식 디미방 』 요리를 재현하고 시식 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
램시마는 현지에서 ‘인플렉트+이라’ +이라는 이름으로 판매되며, 오리지널 의약품 대비 15% 싸+ㄴ 가격으로 공급되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
김희진은 “이것만 있으면 잡겠다는 블로킹 단계에서 언니는 한 수를 더 보는 느낌이었다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
나이 많은 메시나 태종이 형도 마찬가지 +이다 .	O O O PER-B O O O O
사업이 구체화되는 길목마다 CJ그룹이 참여하였다 .	O O O ORG-B O O
이르면 오늘쯤 김정은 국방위 제1위원장의 새롭ㄴ칭호가 공개되+ㄹ지 모르+ㅂ니다 .	O O PER-B O O O O O O
특히 김씨는 “강압수사에 의하+ㄴ 거짓 자백이었다”고 주장하였다 .	O PER-B O O O O O O
또 아버지는 3급 장애인으로, 이를 숨기고 보험 가입을 +였지만 이는 ‘고지의무 위반’에 해당되+어설사 아버지가 사망하더라도 가입 2년 이내에 보험금 지급이 되지 않는데 아버지를 살해하 +ㄹ이유가 없다고 혐의를 부인하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
변호인단도 직접 증거가 하나도 없는 점, 피해자의 사인이 불분명 하+ㄴ점, 수사과정에서의 직무상 위법에 대하+ㄴ 증거 등을 제시하며 재심 개시의 필요성을 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 지나 +ㄴ 2015년 11월 18일 광주지법 해남지원은 김씨의 청구를 받아들이어 재심 개시를 결정하였다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O
프랑스 경찰이 특공대와 헬리콥터를 동원하+여 바짝 추격하였기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O
잠원동 새마을금고 강도, 총들고 들어오아 5분 만에 2400만원 털어홀연히...잠원동 새마을금고서울 서초구 잠원동 새마을금고에 강도가 침입하+여2400만원의 현금을 털어 달아나 +았다 .	LOC-B ORG-B O O O O O MNY-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-B ORG-B O MNY-B O O O O O
경찰에 따르면 20일 낮 12시 30분께 잠원동 새마을금고에 한 남성이 들어오아가스총으로 보이는 물건으로 여직원을 위협하였다 .	O O O O O O LOC-B ORG-B O O O O O O O O
“그 말도 그렇 +ㄹ 법 하구나.내가 견마잡이를 부르어서 하+여뜨자마자 찾아 오+ㄹ터이니너는 내일 아침 사시까지 단장을 마치고 기다리고 있거라.” “말을 타고 가는 것보다 천천히 걷으면 한두 시간이면 족하+ㄹ 것이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2003년 아오모리 동계아시안게임에서 처음 만나 +아0-10으로 패하었고, 2007년 창춘대회에서는 0-5로 패하였다 .	O O O O O O O O O O O O
