섣부르+ㄴ 정치파업으로 조선업체의 ‘버티기’를 흔들는 것은 중국이나 일본 등 경쟁국 조선업체들만이롭게 하+ㄹ 뿐이다 .	O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
박유천 고소女 ‘무고·공갈미수’ 혐의로 구속 기 .	PER-B O O O O O O
시대상 1억원 손배 .	O MNY-B O O
제목은 ‘대위법 80년대’ 혹은 ‘푸가 1980’ 등을 고려하고 있다 .	O O O O O O O O O O
이에 민주당의 비문(非문재인)계와 지지율이 주춤하고 있는 바른정당 등의 연대 논의가 오가+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O ORG-B PER-B O O O ORG-B O O O O O O O
LH, 입주단지 승강기 대상 정밀점검 실 .	ORG-B O O O O O O
미국은 유럽의 다른 국가에도 불법 거래를 문제 삼아 칼을 겨누고 있어 확전 가능성을 배제하+ㄹ 수 없는 상황이다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
현지 교민 650여명과 여행 중 이+ㄴ 한국인 보호에도 차질이 없도록 하+여야 하+ㄹ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
프랑스 혁명이나 미국 혁명이 일어나 +았을 때도 민주주의는 미래를 장담하+ㄹ 수 없었다 .	O O O O O O O O O O O O O
[인사] 진에어 신임 대표이사에 조원태 .	O ORG-B O O PER-B O
검찰은 홍 변호사가 일광공영이 규태 대표 외에 강덕수 STX 회장의 사건에서도 선임계를 제출하지 않고 변론하였다는 의혹도 추가로 확인하고 있다 .	O PER-B O ORG-B O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O
