연공서열, 종신고용 등 가장 일본적이+ㄴ 경영을 하+여오+ㄴ 마쓰시타 전기가 간부들에게 올겨울 보너스를 전격적으로 차등 지급 하+였다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
그 중에서도 잊지 못하+ㄹ게임이 하나 있다 .	O O O O O O O
바로 '쌍용'으로 우리에게 더 잘 알려지+ㄴ테크노스 저팬의 액션 게임 '더블 드래곤'(쌍절룡)이다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
길이가 50여m에 이르는 메인라인에서는 조립, 검사, 포장 과정을 차례로 밟는다 .	O O O O O O O O O O O
설현의 소속사 측은 지나 +ㄴ 2010년 열리+ㄴ스마트 교복 모델대회에서 우월하+ㄴ몸매를 자랑하+ㄴ설현의 사진을 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O
지나+ㄴ 4일 MBC 예능 프로그램 ‘일밤-진짜 사나이’(이하 ‘진짜 사나이’) 관계자는 한 매체를 통하+여 “차오루가 ‘진짜 사나이’ 4번째 여군특집의 멤버로 확정되었다”고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
이씨는 턱뼈와 갈비뼈가 골절+되었고 뇌출혈 증세를 보이었다 .	PER-B O O O O O PER-B O
지나+ㄴ 6월 25일 개봉하+ㄴ 이래 지나 +ㄴ 25일까지 93만명의 관객을 동원하였다고 영화사 측은 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
국산차의 문제점으로 지적되+어오+ㄴ차체 강성을 강화하기 위하+여샤시계를 튜닝하고 언더 커버 적용 부위를 확대하는 등 방청 성능을 한 단계 더 개선하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
같은 당 백재현 의원은 “지역별로 2, 3명씩 균등하게 의석을 배분하+ㄴ 뒤 나머지는 인구비례로 하면 농어촌 지역 대표성 약화를 보완하+ㄹ 수 있다”고 제안하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
