가장 외로 웠 던 경찰 , 황량한 사막 에서 10 년 간 홀로 … 4 년 前 만난 사람 이 끝 ? 올해 말 제복 을 벗 는 40 년 경력 의 호주 경찰관 닐 맥 셰인 ( 60 ) 이 언론 에 소개 돼 며 눈길 을 끌 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O
그린 유목민 왕정훈 , ‘ 진주 왕자 ’ 로	O O PER-B O O O O O O
3 월 10 일 또는 13 일 탄핵 심판 선고	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O DAT-B DAT-I O O O
[ 부고 ] 정철수 아들 상	O O O PER-B O O
에디 의 생사 여부 는 아직 파악되 지 않 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
2 박 3 일 에 60 만 원 … 사회 문제 불 러	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
LCD 핵심 광학 필름 업계 ‘ 샛별 ’ 창업 첫해 부터 100 만 달러 수출	O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O
‘ 사랑 도 통역 이 되 나요 ? ’ ( 2003 년 ) 로 베니스 영화제 감독 상 과 아카데미 각본 상 을 수상 했 고 ‘ 썸 웨어 ’ ( 2010 년 ) 로 같 은 영화제 황금 사자 상 을 받 았 다 .	O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O LOC-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
레임덕 의 금융 개혁 은 불가능 했 나 : 김영삼 정부 가 추진한 금융 개혁 은 기아 사태 해결 지연 으로 인해 저하된 대외 신인 도 를 회복할 마지막 기회 가 됐 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
