자동차-항공우주-선박-에너지 등 전시물 80% 체험형 시설로 꾸미+ .	O O O O O O O O
새만금개발청은 공동구매와 설치예술, 월드뮤직, 캠핑 등으로 구성되는 노마드 축제가 안착되면 2023년 새만금 세계잼버리대회 개최를 위하+ㄴ 발판 역시 마련하+ㄹ 수 있을 것으로 보고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
동시 개봉 ‘공조’ vs ‘더킹’… 브로맨스 승자는 .	O O O O O O O O
바로 오스카+이죠. 사실 그는 어리+ㄹ적부터 시장 ‘캐서린’ 만 사랑 하+ㄴ 순정남이거든요 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O
中신화통신 “중국 톈진 폭발사고로 44명 사망·500여명 부상”… ‘대형 참사 .	ORG-B O O O O O O O O O
실리콘밸리는 글로벌 정보기술(IT) 패러다임을 주도하고 있는 미국에 위치하+여 있다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O
백다미 현대경제연구원 선임연구원은 “저물가로 인하+ㄴ 혜택이 상대적으로 적었던 저소득층, 소형가구의 물가부담 완화를 위하+여 식료품 물가안정을 위하+ㄴ 노력이 필요하다”며 “농산물 계약재배 물량을 늘리고, 대규모 출하시설을 건설 하+여 가격 안정성을 높이고 유통구조를 바꾸+어야 하+ㄴ다”고 지적하였다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
출구가 하나뿐 이+ㄴ클럽에 수용 가능 인원을 초과하+여 400명의 입장을 허용 하+ㄴ 것은 공직사회에 만연하+ㄴ 부정부패와 관련이 있다고 믿었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 재빨리 군복을 벗고 대통령 선거에 출마하+여 96.9%+이라는 수상쩍은 득표로 당선되었다 .	O O O O O O O O O O O O
-마포자이3차, 중소형 위주 면적 구성, 분양시장 내 인기 높은 펜트하우스 등 특화 평면 선보이어 서울 강북권 재개발 시장이 들썩이고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O
최초에 도전하는 차준환, 점프가 최대 무 .	O O PER-B O O O O
