대학생 잡지 ‘대학 내일’이 ‘훈남 ‘표지 모델을 공개하+여화제+이다 .	O O O O O O O O O
유상무씨 본인과 소속사는 일단 불미스럽ㄴ 논란에 휩싸이+ㄴ점 자체로 고개 숙이어진 심으로 사과드리+ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
광나루역을 출발하+여한강 고덕산 일자산을 거치+어수서역까지 연결되+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O
고인의 빈소는 서울 풍납동 아산병원 장례식장 35호실에 마련되었다 .	O O LOC-B O ORG-B O O O O
구글 I/O 행사 둘째 날이+ㄴ이 날은 그야말로 ‘기-승-전-VR’+이었다 .	ORG-B O O O O O O O O
진도 선박 침몰, “가라앉고 있다” 신고에 해경 급파하였으나 1명 숨지+ㄴ 채 발견 진도 2명 구조 1명 사망 전남 진도 해상에서 선박 침몰 사고가 발생하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
8일 오후 1시29분께 전남 진도군 고군면과의 신면 사이 무저도 3.6 ㎞해상에서 어선 태승호(2.39t) 선박이 침몰하였다는 신고가 접수되었다 .	O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O
양수산부에 따르면 선박에 있던 사람이 “가라앉고 있다”며 “구조 하+여달라”고 해경에 신고 하+ㄴ후무전이 끊기+ㄴ 것으로 확인되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
선씨와 최씨가 방문 하+ㄴ 곳은 동네 의원이다 .	PER-B PER-B O O O O O O
정상적으로 납부기한을 지키+어서 내 +었어야만 하는 세금의 15.1%에 달하는 규모+이다 .	O O O O O O O O O O O
