양손을 주머니에 찌르어 넣은 차재경은 학생을 앞에 두 +ㄴ 교수처럼 천천히 위엄 있는 목소리로 입을 열었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
미국 백악관처럼 참모들과 옹기종기 모이어 일하겠다 .	ORG-B ORG-B O O O O O
올해 한 경기도 나가지 못하+여아쉽ㄴ 시즌이었다”고 +였다 .	O O O O O O O O
경기 광주, 신현리·태전지구나 +에게 맞는 입지는 어디 .	LOC-B O LOC-B O O O O O
박 위원장은 이밖에 사법개혁특별위원회 설치를 제안하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O
대구시가 성서아웃렛타운(달서구 호림동) 일대를 ‘걷고 싶은 거리’로 조성하+ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O
현지 경찰에 구속되 +ㄴ 김씨의 일행은 김 모씨(44·여)와 김씨의 아들(21), 딸(19), 박씨의 아들(15)로 밝혀지었고, 같이 있었던 또 다른 15세 남자는 귀국 하+ㄴ 최 모씨(41·여)의 아들이 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
특히 신시장이+ㄴ 태양광 사업은 2011년부터 2015년 상반기까지 길+ㄴ 침체기에 들어가면서 사업 불확실성이 커지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
일부 지점에서 +ㄴ『 기관투자가들이 4만원 가깝 ㄴ 응찰 가격을 써내 +었다』는 소문이 돌아 개인 신청자들을 긴장시키기도 +였다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O
