역대 마스터스 에서 처음 출전한 선수 가 우승한 것 은 딱 3 번 뿐 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2008 년 정규 시즌 타격 왕 김현수 ( 0.357 ) 가 그해 PS 에서 20 타수 1 안타 ( 0.050 ) 에 그친 것 , 지난해 타율 0.318 을 기록 했 던 최형우 ( 삼성 ) 가 KS 에서 21 타수 2 안타 ( 0.095 ) 로 부진 했 던 것 도 그 연장선 상 에 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일 디림 총리 는 곧 대통령 의 권한 을 강화하 는 헌법 개정 을 추진하 겠 다고 밝 혔 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
8 살 장애아 들 태우 고 트럭 운전 … 사고 로 둘 다 사망	O O O O O O O O O O O O O O
우리 당 은 채 이배 의원 에 의거해서 법안 제출돼 있 기 때문 에 어떠한 경우 에 도 18 세 선거 연령 인하 , 결선 투표 제 통과 를 위해 각 당 과 협의 를 하 고 특히 주 원내 대표 도 이러한 노력 을 하 는 것 으로 알 고 있 다 .	ORG-B ORG-I O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10 ~ 15 % 준 그룹 도 사망률 이 2 배 가량 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
MBC 최고 의 화제 작 이 었 던 ‘ 해 를 품 은 달 ’ 을 잇 는 올 여름 단 하나 의 판타지 멜로 의 향취 를 제대로 풍겨 낸 ‘ 밤 선비 ’ 는 23 일 밤 10 시 6 회 가 방송된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O
한화 - kt 경기 는 5 개 채널 이 중계 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O
