역대 마스터스에서 처음 출전하+ㄴ 선수가 우승하+ㄴ 것은 딱 3번뿐이었다 .	O O O O O O O O O O
2부의 오프닝은 이승환의 「기다리+ㄴ 날도, 지우어 지+ㄴ 날도」와 「제리제리 고고」 .	O O PER-B O O O O O O O O
2008년 정규시즌 타격왕 김현수(0.357)가 그 해 PS에서 20타수 1안타(0.050)에 그치+ㄴ 것, 지난해 타율 0.318을 기록하였던 최형우(삼성)가 KS에서 21타수 2안타(0.095)로 부진하였던 것도 그 연장선상에 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
그러나 지난해 홍콩 프랑스 등에 밀리+어 2009년(9위) 이후 7년 만에 순위가 가장 낮아 지+었죠.4.수출액 감소는 세계무역시장이 위축되고 특히 중국 경기가 둔화되었기 때문이 +ㅂ니다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
일디림 총리는 곧 대통령의 권한을 강화하는 헌법 개정을 추진하겠다고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
8살 장애아들 태우고 트럭 운전… 사고로 둘 다 사 .	O O O O O O O O O O
우리당은 채이배 의원에 의거 하+여서 법안 제출되+어 있기 때문에 어떠하+ㄴ 경우에도 18세 선거연령 인하, 결선투표제 통과를 위하+여각당과 협의를 하고 특히 주 원내대표도 이러하+ㄴ 노력을 하는 것으로 알고 있다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10~15% 준그룹도 사망률이 2배가량 +었다 .	O O O O O O
그는 '나이제 비행기 타+아'+이라는 문자메시지를 보내자 도착 하+ㄴ 답장은 '나 연락 없으면 바로 다시 서울로 가 +아야 해'였다면서 그때가 '이상하였다'고 회상하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
MBC 최고의 화제작이었던 ‘해를 품은 달’을 잇는 올 여름 단 하나의 판타지 멜로의 향취를 제대로 풍기+어내+ㄴ ‘밤선비’는 23일 밤 10시 6회 가 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한화-kt 경기는 5개 채널이 중계하였다 .	O O O O O O
