택시 운송 사업 의 발전 에 관한 법률 시행령 에 따르 면 승차 거부 로 처음 적발되 면 과태료 20 만 원 , 2 번째 는 자격 정지 30 일 과 과태료 40 만 원 , 3 번째 는 ‘ 삼진 아웃 ’ 으로 자격 취소 에 과태료 60 만 원 을 물 어야 한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
이날 이승우 는 정지원 아나운서 와 멋진 댄스 를 펼친 후 정 아나운서 에게 볼 에 뽀뽀 를 요구하 는 세리머니 를 펼 쳤 다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한 · 중 간 의 어려움 도 작 은 일 에서 시작된다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O
85 년 저서 『 미국 의 정복 : 타자 의 문제 ( The Conquest of America : The Question of the Other ) 』 에서 “ 미국 대륙 원주민 들 인 인디언 들 은 유럽인 들 과 달리 ‘ 타자 의식 ’ 이 결여돼 있 었 기 때문 에 그 들 의 현실 인식 과 이성적 추론 을 교란 시키 는 침략자 에 맞서 스스로 를 방어할 수 있 는 능력 이 없 었 다 ” 는 결론 을 내놓 았 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 12 월 프랑스 일간지 르몽드 와 의 인터뷰 에서 는 프랑스 사회 가 당면한 두 가지 어려움 으로 테러 의 위협 과 함께 정부 의 과잉 대응 을 꼽 은 다음 “ 중동 의 한 도시 를 체계적 으로 폭격하 는 것 이 프랑스 성당 에서 누군가 의 목 을 따 는 것 보다 덜 야만적 인 게 아니 다 ” 라는 발언 을 했 다 .	O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 ‘ 프로듀사 ’ 마지막 회 ( 90 분 편성 ) 는 본내용 만 무려 106 분 이 방영 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 그 는 제발 아내 한수민 의 SNS 를 기사 화 하 지 말 아 달 라고 부탁 했 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
단지 안 에 2 층 규모 의 별동 학습 관 을 짓 는 점 도 특징 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
