택시운송사업의 발전에 관하+ㄴ 법률 시행령에 따르면 승차거부로 처음 적발되면 과태료 20만원, 2번째는 자격정지 30일과 과태료 40만원, 3번째는 ‘삼진아웃’으로 자격 취소에 과태료 60만원을 물어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O O
나이젤 호손이 미치+ㄴ 조지 3세를 연기하+여서 아카데미 남우주연상 후보에 오르았었다 .	PER-B PER-I O PER-B PER-I O ORG-B O O O O
이날 이승우는 정지원 아나운서와 멋지 +ㄴ댄스를 펼치+ㄴ후정 아나운서에게 볼에 뽀뽀를 요구하는 세리머니를 펼치었다 .	O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O O O
노자는 ‘천하의 어렵ㄴ 일은 반드시 쉽ㄴ일에서 생기고, 천하의 크+ㄴ일은 언제나 사소하+ㄴ일에서 시작되+ㄴ다(天下之難事必作於易天下之大事必作於細)’고+였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
한·중 간의 어려움도 작은 일에서 시작되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O
멘도자는 페이스북을 통하+ 여부산외대 교수와 CNN 외신기자를 지내+ㄴ 것으로 소개되었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O
85년 저서 『미국의 정복: 타자의 문제(TheConquestofAmerica: TheQuestionoftheOther) 』에서 “미국 대륙 원주민들이 +ㄴ 인디언들은 유럽인들과 달리 ‘타자의식’이 결여되+어 있었기 때문에 그들의 현실 인식과 이성적 추론을 교란시키는 침략자에 맞서 +어스스로를 방어하+ㄹ 수 있는 능력이 없었다”는 결론을 내놓았다 .	O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 12월 프랑스 일간지 르몽드와의 인터뷰에서는 프랑스 사회가 당면하+ㄴ 두 가지 어려움으로 테러의 위협과 함께 정부의 과잉 대응을 꼽은 다음 “중동의 한 도시를 체계적으로 폭격하는 것이 프랑스 성당에서 누구+이+ㄴ가의 목을 따는 것보다 덜야만 적이+ㄴ 것+이 아니다” +이라는 발언을 +였다 .	O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
하지만 ‘프로듀사’ 마지막 회(90분 편성)는 본 내용만 무려 106분이 방영되었다 .	O O O O O O O O O O O
이어 그는 제발 아내 한수민의 SNS를 기사화하지 말아달라고 부탁하였다 .	O O O O PER-B O O O O O
단지 안에 2층 규모의 별동학습관을 짓는 점도 특징이다 .	O O O O O O O O O
