차 없는 지상은 소규모 공원과 연결녹지 등을 조성하고 중심광장·잔디마당·커뮤니티 광장·휴게마당 등 4개의 테마공간을 꾸미+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
벼룩시장 1억 곰 인형, 1만6000원 주고사+았는데 …로 또 맞았네 .	O MNY-B O O MNY-B O O O O O
수사에 나서 +ㄴ 전남 나주경찰서는 영아시신이 수건과 검정색 체육복에 싸이어 있는 것을 확인하였다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
―한국에 처음 오+시었지요 .	LOC-B O O O
나연은 "정연이 잘 돌아오았다 .	PER-B PER-B O O O
과천 국립현대미술관 ‘김봉태전 .	LOC-B ORG-B O O
그의 성공을 지켜보+ㄴ퀴라소 아이들은 야구를 통하+여아메리칸 드림을 꿈꾸고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O
하지만 중·일 사이에 불는 훈풍을 기자는 지나 +ㄴ 20일 중국 본토에서 이미 체감하였다 .	O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O
명수 비수 출신답게 최 감독은 ‘무실점’을 항상 강조하였다 .	O O O PER-B O O O O O
그렇다면 하늘을 날는 자동차의 가격은 과연 얼마 이+ㄹ까? 외신들은 "처음에 +ㄴ 부유층을 대상으로 하+ㄴ 2인승 모델이+ㄴ 만큼 10만 달러가 되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다"고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O
