2013년 중국에서 발생하+ㄴ신종 AI는 A형 H7N9이었다 .	O ORG-B O O O O O
장 총장이 학생들에게 강조하는 것+ㄴ도전과 창조+이다 .	PER-B PER-B O O O O O
증설 후 총생산 능력은 34만t이다 .	O O O O O O
최 장관은 또 『보고 받았느냐, 아니냐는 데 대하+여서 정말 구질구질하게 변명하고 싶지 않다 』면서 『나는 보고 여부는 중요하+ㄴ 것이 아니라고 생각 하+ㄴ 다』『내가 은폐 축소를 누구에게 부탁하+ㄴ일이 없다는 것은 정말 솔직하+ㄴ 얘기』라고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
역설적으로 이렇게 ‘떠돌이 포지션’으로 1군 무대 서 버티+어내 +ㄴ 것+이구자욱에게 기회가 되+ㄹ 수도 있다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O
28일 조선업계에 따르면 현대중공업은 선제적 이+ㄴ 경영개선 효과에 힘입어 5분기 연속 흑자를 기록하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
하지만 ‘넥슨 주식은 씨가 마르 아사고 싶어도 못 살 +ㄴ다’고 하+ㄹ 만큼 인기가 높았던 점에 비추+어보면 해명을 그대로 믿어주+ㄹ국민은 별로 없어 보이+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
○ …대구가톨릭대와 ㈜다비하지 안경체인(서울 소재)은 산학협력 업무협약을 체결하고 5년 제안경광학과학·석사통합과정을 신설하기로 +였다 .	O ORG-B ORG-B LOC-B O O O O O O O O O
때에는 출발 전 6~7시간 이상 잠을 충분히 자는 것도 방법이다 .	O O O O O O O O O O O
서해 건설은 지난해 분양 하+ㄴ 1차 1블록 1043채에잇어 2∼4블록에 677채를 짓어 1700여채의 단일 브랜드타운을 형성하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
삼성전, 해외 통신사업 진출/내달 칠레엔텔사와 지분 매입 계 .	ORG-B O O O O O O O O
