가장 외롭었던 경찰, 황량하+ㄴ 사막에서 10년간 홀로… 4년 前 만나 +ㄴ 사람이 끝?올해 말 제복을 벗는 40년 경력의 호주 경찰관 닐 맥 셰인(60)이 언론에 소개되+어며 눈길을 끌고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O
그린 유목민왕정훈, ‘진주왕자’ .	O PER-B O O
3월 10일 또는 13일 탄핵심판 선 .	O O O O O O O
[부고]정철수 아들 .	PER-B O O
에디의 생사 여부는 아직 파악되지 않고 있다 .	PER-B O O O O O O O
2박3일에 60만원 …사회 문제 부르 .	O MNY-B O O O O
LCD 핵심 광학 필름업계 ‘샛별’ 창업 첫해부터 100만달러 수 .	O O O O O O O MNY-B O O
‘사랑도 통역이 되나요?’(2003년)로 베니스 영화제 감독상과 아카데미 각본상을 수상하였고 ‘썸웨어’(2010년)로 같은 영화제 황금사자상을 받았다 .	O O O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O
레임덕의 금융개혁은 불가능하였나: 김영삼 정부가 추진하+ㄴ금융개혁은 기아 사태 해결 지연으로 인하+여저하되 +ㄴ대외신인도를 회복 하+ㄹ 마지막 기회가 +었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
당시 존슨은 호주 북부 다윈에서 비행을 마치었으며 11년 후 영국에서 비행사고로 숨지었다 .	O PER-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O
