전효성 정하나 송지은 한선화 등 멤버 전원은 MBC ‘장미빛 연인들’, OCN ‘처용2’, KBS2TV ‘우리집 꿀단지’부터 웹드라마까지 연기 활동으로 발을 넓히+어가며 안방극장 시청자들에게도 눈도장을 찍고 있다 .	PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1977년에 문을 열 +ㄴ콜로라도스프링스센터에는 수영 사격 육상펜싱 역도 등의 훈련시설이 갖추+어지+어 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
812일 만에 정계 복귀 선언 “이제 제7공화국 열어야 .	O O O O O O O O O
아시아 투어의 첫 포문을 국내에서 열게 되+ㄴ이동욱은 한국을 시작으로 아시아 각국의 팬들과 만나 +아뜻깊은 시간을 보내게 되+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O PER-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O
이동욱의 팬미팅 '4MyDear'는 오는 10일 금요일 저녁 8시부터 예매 하+ㄹ 수 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
커다랗+ㄴ 귀걸이에 동그랗+ㄴ 눈을 한 김설과 온화하+ㄴ 최무성의 모습이 훈훈하+ㅁ을 자아내 +었다 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O
안철수는 중도의 길로 가고, 문재인은 진보의 길로 가라”고 덧붙이어 눈길을 끌었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O
2017 미쉐린(미슐랭)가이드의 서울 ‘빕구르망’에 선정되며 인정받았다 .	O O LOC-B O O O O
크기는 문신의 조합이 신체 각 부위(가슴·등·왼팔·오른팔 등) 보이는 면에서 20%를 초과하는지를 보+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
