“허블 우주 망원경 25주년, 신기하다” 등의 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O
동아닷컴 영상뉴스 .	O O O
이 교수는 학생들이 서로 통역실력을 평가하는 객관적 이+ㄴ 기준을 세우어보라고 주문하+ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O O PER-B O O O O
소프트톱 형태의 루프는 시속 30km 이하에서 18초 만에 개폐가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O
오영호 공학한림원 회장은 “이번 미래도전 기술 선정연구는 공학계 리더들이 바라보+ㄴ 20년 후 한국의 미래 먹거리 기술”이라며 “지속적 이+ㄴ 성장을 위하+여우리나라가 집중 하+여야 하+ㄹ 기술개발 방향을 제시하기 위하+ㄴ 것”이라고 설명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 탤런트 김성민은 이날 마약 투약 혐의로 체포되었다 .	O O PER-B O O O O O O
울리슈틸리케 축구 대표팀 감독이 대표팀 나+의 기강 확립에 나서 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
추 의원은 전날 광주에서 “대선 승리를 이끌 +ㄹ 준비되+ㄴ 정당을 만들어 ‘새롭ㄴ 10년’을 열겠다”고 +였다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
올해로 89회째 이+ㄴ 피티우오모는 1972년부터 매년 1월과 6월 두 차례씩 열리는 세계 최대 남성복 전시회+이다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
[부고]김춘근 모친 .	PER-B O O
또 SBS 기상캐스터 이+ㄴ신소연은 1987년생으로 숭실대학교 언론홍보학과를 졸업 후 고려대학교 언론홍보학과 대학원에서 석사과정을 마치었다 .	O O O PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
-미국은 부상하는 중국을 봉쇄하려 하는가 .	ORG-B O ORG-B O O O
