타이거 우즈는 최근 허리 통증 탓에 특유의 역동적 이+ㄴ스윙을 전혀 선보이지 못하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
1~2군을 오가는 생활은 2015 시즌에도 계속되었지만 김지용은 그저 유니폼 입는 것+이 감사하다는 마음으로 즐겁게 던지었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
막돼 먹은 영애씨 시즌 14조현영 박두식, 격정적 이+ㄴ 취중키스"내가 안 예쁘어? .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O
이 회장 구속 1년여 만에 투자액이 약 3분의 2로 줄어들 +ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O
이 사고로 싼타페에 타+았던 한씨의 딸(33)과 두 손자(3세, 생후 30개월), 부인 박 모씨(60) 등 4명이 숨지었다 .	O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O
박성현은 “경기 초반 흔들리기는 +였지만 좋은 경기를 펼치었던 생각만 하면서 기다리었다 .	PER-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O
경찰 관계자는 5일 “언론사로 정식 등재되 +ㄴ 곳은 수사 대상이 아니다”라며 “언론중재위원회 등을 통하+여가짜뉴스를 수정하도록 권고 조치 하+ㄹ 수밖에 없다”고 밝히었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
‘강남 1970’ 3월 중국 개봉, "인터넷 검색 10억 것 +ㄴ 넘어 … 뜨겁ㄴ 관심 .	O O O ORG-B O O O MNY-B O O O O O O O
올 시즌을 앞두고 정식 선수가 +었지만, 여전히 1군은 그에게 멀기만 +였다 .	O O O O O O O O O O O O
