장기수 출신 국내 미 전향 자 와 북한 가족 사이 에 현재 2 건 의 서신 교환 이 이루어지 고 있 는 것 으로 밝혀 졌 다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 경우 , 당내 개혁파 들 은 민주화 세력 들 과 제휴 , 보수파 를 타도할 가능성 이 있 으며 , 이 에 따 라 중국 이 민주화 의 길 로 나아갈 가능성 이 높 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
나영석 PD 는 “ 눈빛 만 봐도 서로 의 생각 을 알아채 는 출연자 들 의 4 박 5 일 간 즐거 운 여행 이 생생하 게 담길 예정 이 다 ” 라며 “ 시청자 들 이 함께 편하 게 즐길 수 있 는 콘텐츠 를 선보이 기 위해 노력하 고 있 다 ” 라고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3 회 말 과 5 회 말 각각 2 루 수 땅볼 과 삼진 으로 물러나 며 숨 을 골 랐 지만 , 4 - 5 로 뒤진 7 회 말 에 는 상대 우완 투수 루크 호체바 의 3 구 째 몸 쪽 낮 은 너클 커브 를 퍼 올려 우익수 앞 에 떨어지 는 안타 를 뽑 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 의 학생 운동 이 이 처럼 하나 의 사상 에 사로잡혀 인간 을 도구 화 시킨 것 은 처음 있 는 일 이 었 습니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ Money & Life ] 교보생명 , 노후 자금 부족할 땐 ? 사망 보험금 미리 받 아 쓰 자 !	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
성 소수 자 는 물론 그 들 과 연대하 고 지지하 는 이 들 은 트위터 와 페이스북 에 끝 도 없 는 검증 의 글 을 써낼 것 이 고 , 언론 들 은 ‘ 트렌스젠더 란 무엇 인가 ’ ,	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
