한편 크라운제이는 지나 +ㄴ 3일 국내에서는 약 6년 만에 자신의 새롭ㄴ EP 앨범 ‘LOLO(LIFEOFLUXURYONLY)’를 발매하였고, ‘LOLO’ 뮤직비디오는 월드스타힙 합사이트에서도 시청이 가능하다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘크라운제이’ 소식을 접하+ㄴ네티즌들은 “크라운제이, 정말 오랜만이다” .	PER-B O O PER-B O O O
-1000명 대상 주거공간 소비자 인식조사 -향후 투자상품, 상가·오피스텔·아파트 순수도권 주택 소유자들이 내년 부동산 경기를 현재와 비슷하거나 오르+ㄹ 것이라고 예측하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
피데스 개발과 해안 건축은 지나 +ㄴ 25일 한국갤럽 조사연구소를 통하+여수도권 전용면적 80㎡ 이상 주택 소유자 1000명을 대상으로 실시하+ㄴ ‘주거공간 소비자 인식조사’ 결과 이같이 나타나 +았다고 26일 밝히었다 .	O O ORG-B ORG-I O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1만8000원 .모단에 쎄이(방민호 엮음·책읽는 섬)=1910∼40년대 후반 발표되+ㄴ에세이 중 90편을 가리+어엮었다 .	MNY-B O PER-B O MNY-B O O O O O O
하지만 말레이시아 주재 북한 대사관 측은 말레이시아 당국에 김정남을 부검하+ㄴ 후 시신을 인도 하+여달라고 요청하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O LOC-B O ORG-B O O LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O
‘해투3’이 유영“남자랑 하는 것보다 여자랑 키스신하는 것+이…” 깜짝 ++화들 .	O O O O O O O O O O
트위터 등 소셜네트워크 서비스(SNS)에서 화제가 되면서 연설이 끝나기도 전에 다 팔리었다 .	O O O O O O O O O O O O
세 번째 올림픽 金노리는 ‘캡틴 아메리카 .	O O O O O O O
20년 지연되+ㄴ 정의… ‘이태원 살인’ 패터슨 20년 刑 확 .	O O O O O PER-B O O O O
