정은우 박한별 정은우 와 열애 중 인 배우 박한별 이 근황 을 공개 했 다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O
박한별 은 최근 자신 의 인스타그램 에 “ 무조건 해야 된대서 영문 도 모르 고 하 고 있 는 옆모습 릴레이 . 이거 왜 하 는 거 야 ? ” 라는 글 과 함께 사진 을 게재 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게재한 사진 속 박한별 은 카페 에서 휴대전화 를 만지 고 있 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
전용면적 은 선호도 높 은 76 ㎡ , 84 ㎡ 로 구성되 며 4 층 이하 총 288 가구 가 공급된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
폴크스바겐 신형 티 구안 스파이 샷 “ 투아렉 축소판 ? ”	ORG-B O O O O O O O O O O
섭씨 40 도 에 이르 는 지하 600 ~ 1000 m 에서 일 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
11 일 SBS 드라마 ' 사임당 ' 관계자 는 " 배우 윤다훈 이 ' 사임당 ' 출연 을 확정 했 다 " 며 " ' 사임당 ' 역 의 이영애 남편 으로 열연한다 " 고 밝 혔 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O
중복 학대 를 제외하 면 방임 ( 18.6 % ) , 정서 학대 ( 15.8 % ) , 신체 학대 ( 14.5 % ) , 성 학대 ( 3.1 % ) 순 으로 많 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아동 학대 판정 사례 중 10.2 % 에 해당하 는 1027 건 은 한 번 이상 학대 를 받 은 아동 이 다시 학대 를 받 은 ‘ 재 학대 ’ 사례 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 에 공개될 문서 는 우리 정부 가 제작 했 거나 외국 으로부터 접수한 전문 , 협정 서 , 성명 등 8 백 여 건 에 달할 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 중 현대차 가 1846 만 4000 여 대 , 기아차 가 1157 만 4000 여 대 를 판매 했 다 .	O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
4 분기 실적 은 갤럭시 노트 7 의 회복력 에 달려 있 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
몸 을 납작하 게 변형 시켜 나무 와 나무 사이 를 활강하 듯 이동하 는데 , 한 번 에 수십 미터 를 이동할 수 있 는 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 하정우 의 ‘ 사무장 ’ 발언 을 들 은 김제동 은 “ 그래서 비행기 를 돌 렸 느냐 ” 고 물 었 고 하정우 는 “ 비행기 가 이미 떴 기 때문 에 못 돌 렸 다 ” 고 센스 있 는 대답 을 해 웃음 을 자아냈 다 .	O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
