여성 은 동서 ( 26.4 % ) 와 시어머니 ( 21.1 % ) , 시누이 ( 14.2 % ) 순 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
교도통신 은 “ 김 제 1 비서 의 총괄 보고 를 통해 핵 과 미사일 개발 의 성과 를 ‘ 실적 ’ 으로 전면 에 제시한 모양 ” 이라고 전 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게시 자 는 “ 술 을 마시 다 돌아가 신 건 맞 아도 사인 이 100 % 술 때문 은 아니 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
40 여 개 순대 맛집 이 한 건물 에 입주하 고 있 어 각기 다른 개성 을 가진 순대 를 맛볼 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
O tvN 측 은 “ 강사 가 준비한 자료 지만 제작진 도 책임 을 느낀다 ” 며 홈페이지 에 사과문 을 게재 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그렇 다면 남 들 이 보 기 에 언제나 ‘ 비둘기 처럼 다정하 고 웃음 가득한 집안 ’ 으로 남 아 있 어야 할까 . 청와대 는 정치 시장 에서 마켓 리더 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
김태성 대구시 시민 소통 과장 은 “ 자원 봉사자 들 의 사기 를 높이 고 봉사 에 필요한 기반 도 정비해 보다 많 은 시민 이 동참할 수 있 도록 하 겠 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정도광 원장 에게 축농증 에 대한 궁금증 을 물 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
