로터스빈야드 2010년 산은 2012년에도 두 번째로버트 파커 만점을 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O
‘7포세대’ +이라는 신조어가 생겨나고 ‘취업보다 하늘의 별을 따는 것+이 더 쉽다’는 말이 나 오+ㄹ 정도로 취업준비는 그야말로 고행길이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2011년 289대의 차량이 스타클래스 인증을 받고 판매되+ㄴ후이듬해 364대, 2013년 399대에잇어 지난해에는 550대의 차가 스타클래스로 판매되는 등 매년 성장세를 보이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 플랫 포인트는 세라믹과 방향제부터 가구류까지 다양하+ㄴ 소재의 상품을 하나의 통일되+ㄴ 감성으로 디자인 및 생산하고 있는 국내 디자인 그룹이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트럼프 대통령이 해당 글을 남기면서 고맙다고 언급하+ㄴ이유를 설명하지 +ㄴ 않았지만, 첫 의회 연설에서 호평이 이어지자 이러하+ㄴ멘션을 남기+ㄴ 것으로 보이+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 한국은행은 기준금리를 지난해 두 번에 걸치+어2.0%로 낮추+ㄴ 뒤 그대로 유지하고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
모스에 대하+ㄴ 유일 하+ㄴ 평전이+ㄴ이 책은 4부 18장에 2200여개의 주석을 달며 촘촘히 구성하+여 그의 생에 대하+ㄴ 모든 것을 담았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"약물 의 혹은 16세 때도 받았다 .	O O O O O O O
현재 미국, 유럽에서 5개의 임상이 순조롭게 진행 중으로 내년 초에 임상 결과가 나오+ㄹ 예정이다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
인근 제3경인고속도로, 제2경인고속도로 연장(예정) 등으로 교통여건은 더욱 개선되 +ㄹ 전망이다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
고질적이+ㄴ 허리 통증을 겪고 있던 우즈는 17일 미세현미경 디스크 제거술을 받았다 .	O O O O O PER-B O O O O O O
