조승국 대한전공의협의회(이하 대전협) 정책이 사의 반박이다 .	PER-B ORG-B ORG-B O O O O
장기 수출신 국내 미전향자와 북한 가족사이에 현재 2건의 서신교환이 이루어지고 있는 것으로 밝혀지었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O
이 경우, 당내 개혁파들은 민주화 세력들과 제휴, 보수파를 타도 하+ㄹ 가능성이 있으며, 이에 따르 아중국이 민주화의 길로 나아가 +ㄹ 가능성이 높다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
나영석 PD는 “눈빛만 보+아도서로의 생각을 알아채는 출연자들의 4박5일간 즐겁ㄴ 여행이 생생하게 담기 +ㄹ 예정이다” +이라며 “시청자들이 함께 편하게 즐기+ㄹ 수 있는 콘텐츠를 선보이기 위 하+여 노력하고 있다”라고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3회 말과 5회 말 각각 2루수 땅볼과 삼진으로 물러나며 숨을 고르았지만, 4-5로 뒤지+ㄴ 7회 말에는 상대 우완투수 루크 호체바의 3구째 몸쪽 낮은 너클커브를 +어올리+어우익수 앞에 떨어지는 안타를 뽑았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
한국의 학생운동이 이처럼 하나의 사상에 사로잡히 +어 인간을 도구화시키+ㄴ 것은 처음 있는 일이었습니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
[Money&Life] 교보생명, 노후자금 부족 하+ㄹ 때 +ㄴ? 사망보험금 미리 받아쓰자 .	O ORG-B O O O O O O O O O
성소수자는 물론 그들과 연대하고 지지하는 이들은 트위터와 페이스북에 끝도 없는 검증의 글을 써내 +ㄹ 것이고, 언론들은 ‘트렌스젠더란 무엇이 +ㄴ가’ .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
