미·유럽·호주에서 연구활동 가능 문학 분야 국제화 교육 동국대 역사는 한국문학사와 맥을 같이 하+ㄴ다는 말이 있을 정도로 역사와 정통성을 자랑하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
여성은 동서(26.4%)와 시어머니(21.1%), 시누이(14.2%) 순이었다 .	O O O O O O
교도통신은 “김 제1비서의 총괄 보고를 통하+여 핵과 미사일 개발의 성과를 ‘실적’으로 전면에 제시하+ㄴ 모양”이라고 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
게시자는 “술을 마시다 돌아가시+ㄴ 것+ㄴ 맞아도 사인이 100% 술 때문은 아니다 .	O O O O O O O O O O O O
40여개 순대 맛집이 한 건물에 입주하고 있어 각기 다른 개성을 가지+ㄴ순대를 맛보+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
OtvN 측은 “강사가 준비 하+ㄴ자료+이지만 제작진도 책임을 느끼+ㄴ다”며 홈페이지에 사과문을 게재하였다 .	O O O O O O O O O O O O
그렇다면 남들이 보기에 언제나 ‘비둘기처럼 다정하고 웃음 가득 하+ㄴ집안’으로 남아 있어야 하+ㄹ까. 청와대는 정치시장에서 마켓 리더다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
김태성 대구시 시민소통과장은 “자원봉사자들의 사기를 높이고 봉사에 필요하+ㄴ 기반도 정비 하+여보다 많은 시민이 동참하+ㄹ 수 있도록 하겠다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
정도광 원장에게 축농증에 대하+ㄴ 궁금증을 묻었다 .	PER-B O O O O O O
