미국 폭스뉴스와 CNN은 20일(현지시간) 여름철 워터 슬라이드를 타 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O
그러나 법원은 지나 +ㄴ 12일 “방어권 보장이 필요하고, 구속 타당성을 인정하기 어렵다”며 영장을 기각하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
타쿠야·이준재, 키스신 NG컷대공개!“잇어서 하+ㄹ까요? .	PER-B O O O O
두뇌는 아빠 닮아 IQ160~170, 얼굴과 몸매는 엄마 닮아 연예인급이다 .	O O O O O O O O O O
“의도 없는 사정이란 100% 거짓말” 친이계는 마냥 밀리+ㄹ 수 없다는 듯 전열을 정비하는 모습이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
골을 만들기까지의 작업은 상당히 잘 되+ㄴ다”며 “득점만 터지면 3강 체제로도 충분히 가+ㄹ 수 있을 것”이라고 기대감을 드러내+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
혈액량이 충분하지 않으면 알람을 통하+여 알리+어주고, 30초 안에 같은 검사지에 한 번 더 혈액을 추가 하+여검사 하+ㄹ 수 있는 ‘세컨찬스 샘플링’ 기술을 적용하+ 여 사용자 편의성을 높이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국에도 규제의 벽이 없었던 것은 아니다 .	ORG-B O O O O O O
독일에서 함께 선수생활을 하+ㄴ옛 동료들을 만나면 아들 자랑에 바쁘았다 .	LOC-B O O O O O O O O O
영국은 온라인에서 일어나는 청소년의 성착취와 학대를 방지하기 위하+여2006년 범정부기구를 설립하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
이때 박 회장은 돌연 인터넷전문은행을 포기하였다 .	O PER-B O O O O O
‘설마 트럼프가 당선되겠느냐’는 안일 하+ㄴ 생각을 하고 있을 때가 아니다 .	O PER-B O O O O O O O O O
