정은우 박한별정은우와 열애 중 이+ㄴ 배우 박한별이 근황을 공개하였다 .	PER-B PER-B O O O O PER-B O O O
박한별은 최근 자신의 인스타그램에 “무조건 하+여야 되+ㄴ대서영문도 모르고 하고 있는 옆모습 릴레이.이 거왜 하는 것+이야?” +이라는 글과 함께 사진을 게재하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게재 하+ㄴ 사진 속 박한별은 카페에서 휴대전화를 만지고 있다 .	O O O O PER-B O O O O O
전용면적은 선호도 높은 76㎡, 84㎡로 구성되며 4층 이하 총 288가구가 공급되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
폴크스바겐 신형 티구안 스파이샷 “투아렉 축소판? .	ORG-B O O O O O O
섭씨 40도에 이르는 지하 600~1000m에서 일하였다 .	O O O O O O O
이 같은 계획은 작년 11월 경주에서 열리+ㄴ 양국 정상회담에서 호소카와(세천호희) 총리가 약속, 일본 문부성에서 그동안 검토가 진행되+어오던 것으로 오는 24일 방일하는 김영삼 대통령에게 호소카와 총리가 이 계획을 표명하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O LOC-B O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O
중복학대를 제외하면 방임(18.6%), 정서학대(15.8%), 신체학대(14.5%), 성학대(3.1%) 순으로 많았다 .	O O O O O O O O O
아동학대 판정 사례 중 10.2%에 해당하는 1027건은 한 번 이상 학대를 받은 아동이 다시 학대를 받은 ‘재학대’ 사례+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번에 공개되+ㄹ 문서는 우리 정부가 제작하였거나 외국으로부터 접수 하+ㄴ 전문, 협정서, 성명 등 8백여 건에 달하+ㄹ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 중 현대차가 1846만4000여대, 기아차가 1157만4000여대를 판매하였다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O
4분기 실적은 갤럭시노트7의 회복력에 달리 +어 있습니다 .	O O O O O O O O
몸을 납작하게 변형시키+어나무와 나무 사이를 활강하듯이동하는데, 한 번에 수십 미터를 이동하+ㄹ 수 있는 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 하정우의 ‘사무장’ 발언을 듣은 김제동은 “그래서 비행기를 돌리었느냐”고 묻었고 하정우는 “비행기가 이미+었기 때문에 못 돌리었다”고 센스 있는 대답을 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
