하지만 이미 청춘의 때를 지나 오+ㄴ 70~80대 어르신들은 “꿈꾸+ㄹ 수 있다는 것만으로도 청춘은 아름답다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
세계에서 가장 아름답 ㄴ 얼굴 나나, 상반신 누드 화보? 강렬 하+ㄴ 섹시미 ‘눈이 번쩍!’ 걸그룹 애프터스쿨과 오렌지캬라멜의 멤버나 나가 ‘세계에서 가장 아름답 ㄴ 얼굴’ 1위로 선정되+ㄴ 가운데, 과거 상반신 누드 사진이 눈길을 모으았다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O ORG-B ORG-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O O
포철 관계자는 『개방화에 대비 하+ㄴ 탄력 있는 조직을 만들기 위하+여이 같은 방안을 도입하기로 +였다 』면서 『 앞으로 기업 경영의 분권화와 자율화를 계속 추진하+ㄹ 방침 』이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘섬의 날’을 제정하+여 관광객 유치에 힘쓰고 있는 신안군은 관광객 500만을 목표로 새천년대교와 흑산공항 건설을 추진 중이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O LOC-B LOC-B O O O O
영화 말미에 박 병장의 생전 인터뷰 영상이 스크린에 흐르었다 .	O O PER-B O O O O O O O
보통 사람도 청와대에서 그렇게 길 +ㄴ 세월 닫히+ㄴ 생활을 하면 공주나 왕자 스타일이 체질화되+ㄹ 법하다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
세계적 음반사도이치 그라모폰(DG)이 그 실력을 알아보았다 .	O O ORG-B O O O O
노련 하+ㄴ경기 경험과 수비가 담 능력을 지니 +ㄴ구자철과, 좁은 공간에서의 순간 돌파가 장점이 +ㄴ이 청용이 빠지+ㄴ 것은 대표팀에는 치명타+이다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
지점까지 포함하면, 1100명의 직원 중 200명이 이날 조선은행을 떠나 +았다 .	O O O O O O O ORG-B O O O
이에 따르 아시장 조사업체 B3는 세계 전기차(하이브리드차, 플러그인 하이브리드차, 순수 전기차 모두 포함) 판매량은 지난해 678만대에서 2020년 1000만대 이상으로 연평균 30% 이상 증가 하+ㄹ 것으로 전망하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이는 2013년보다 2계단이 나 오르+ㄴ 순위로 알려지었다 .	O O O O O O O O
2006년 드라마 ‘소문나 +ㄴ칠 공주’의연하남 역할로 데뷔 하+ㄴ 박해진은 ‘에덴의 동쪽’(2008), ‘나+의 딸 서영이’(2012), ‘별에서 오+ㄴ그대’(2013) 등에 출연하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
