죽 정씨는 한국인 아내를 만나 +아1992년 한국에 +았다 .	O O LOC-B O O O LOC-B O O
귀화하면서 이름을 ‘홍익’으로 바꾸었다 .	O O PER-B O O
반면 백악관 참모진들은 쿠바 난민 문제는 결국 카스트로만 이 해결하+ㄹ 수 있으며, 따라서 대화를 통하+여그를 설득 하+ㄹ 수밖에 없다는 입장이다 .	O ORG-B O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
정부가 예산의 3분의 2 정도를 상반기에 배정하+ㄴ 것은 재정집행을 서두르 어 경기를 빨리 끌어올리기 위하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
26일 인천 남동구 늘솔길근린공원 나+의 양떼목장에서 한 직원이 임시축사에 있는 어리+ㄴ양들을 돌보고 있다(맨 위 사진).이 목장에서는 최근 수컷 새끼 양 1마리가 태어나 +았다 .	O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이달 말에는 호주와 뉴질랜드, 3월 홍콩, 4월 말레이시아, 5월 태국에서도 선보이+ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-B O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O
“큰아버지!” 10여년 만에 뵙는 백부는 몸피가 미라처럼 마르았다 .	O O O O O O O O O
태풍 15호 고니, 최대 풍속 180km/h… 어디로 가나 +았더니 .	O O O O O O O O O O
하와이는 김시우에게 기회의 땅이었다 .	LOC-B PER-B O O O
[2015AFOS 개막전] 亞 최고들 속 한국팀 선 .	O O ORG-B O O O O O
■축구토토 스페셜22회차 중간 집계 지나+ㄴ 3년간 맞대결 우라와 3승3무 우세 J 리그 3경기 … 오늘 오후 6시20분 마감 국민체육진흥공단(www.kspo.or.kr)에서 발행하는 체육진흥투표권 스포츠토토가 이번 주 중 펼쳐지는 국내외 프로축구, 프로야구, 프로골프 등을 대상으로 다양하+ㄴ게임을 발매하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
