▷ 홍준표 경남 도지사 는 작년 3 월 부인 을 동반한 미국 출장 이 논란 이 되 자 “ 정치 를 시작한 뒤 해외 출장 때 대부분 사비 를 들 여 집사람 과 같이 간다 ” 고 말 했 다 .	O PER-B O O O O DAT-B DAT-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배 씨 는 헌납 을 결심한 가장 큰 이유 로 해례 본 보존 문제 를 들 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 모름 / 무 응답 ’ 은 1.7 % p 감소한 13.7 % . 이번 주간 집계 는 전화 면접 ( CATI ) 및 자동 응답 ( ARS ) 방식 으로 무선전화 ( 50 % ) 와 유선전화 ( 50 % ) 병행 RDD 방법 으로 조사 했 고 , 응답 률 은 전화 면접 방식 은 15.7 % , 자동 응답 방식 은 6.3 % 였 으며 표본 오차 는 95 % 신뢰 수준 에서 ± 2.0 % p 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1977 년 설립된 국내 최초 의 컨테이너 전용 선사 가 역사 속 으로 사라 졌 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
2 월 지구 단위 계획 신청 을 시작 으로 5 월 지구 단위 본 심의 통과 및 서울 시 건축 심의 , 12 월 조합 설립 을 진행할 예정 이 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O LOC-B LOC-I O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
랭킹 2 위 시즌 마감 “ 평창 선 자신 ”	O O O O O O LOC-B O O O
전체 순위 12 위 까지 오르 면서 주위 지인 들 로부터 축하 전화 를 많이 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신 씨 는 지난해 3 월 집 에서 우 는 아기 를 달래 다가 울음 을 그치 지 않 자 화 를 참 지 못하 고 배 를 주먹 으로 4 회 때려 숨지 게 한 혐의 로 기소 됐 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김무성 “ 연대 고리 역할 하 겠 다 ”	PER-B O O O O O O O O
유 감독 이 질문하 자 대답한 추 감독 은 “ 서로 에게 질문하 지 않 기 로 해 놓 고선 저런다 ” 라고 핀잔 을 줬 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이태일 은 ‘ 매일 밤 ’ 과 ‘ 어떤 날 ’ 의 싱글 재킷 에 도 동일하 게 등장한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
