신세계 센텀시티점 3일 확장 오 .	LOC-B LOC-I O O O O
동산병원 암연구소장 박건욱 교수(혈액종양내과)는 “왓슨은 지역의 암 환자들이 수도권 대형병원으로 가는 번거롭 +ㅁ을 줄이+ㄹ 수 있을 것으로 보+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
[단독]이재명 성남시장 누구+이길래?' 형제 갈등'은 왜 .	PER-B O O O O O O
조사 대상 기간은 2010년~2014년이다 .	O O O O O
이달 초 서울시를 비롯하+ㄴ 유관기관들은 송파 문정지구에 특허기술 상용화 플랫폼을 만들기로 협의하였다 .	O O ORG-B O O LOC-B LOC-I O O O O O O
박 시장은 1주일 전만 하+여도 1위에 오르+ㄴ 지역이나 연령대가 하나도 없었으나, 이번에는 서울과 광주·전라, 20대와 30대에서 1위를 차지하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
“국군포로로 북한에 잡히+어 있던 47년 가운데 37년을 광산에서 노예처럼 살았습니다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
‘어머니가 이번 기회에 조금이나마 힘을 내시+ㄹ 수 있기를’하고 말이죠. 마우나 리조트 참사는 사실 2014년의 비극을 알리는 서막이었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
태권도 4단이라는 이색 경력이 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O O O O O
‘동탄 파케이드 스타·스텔라’ 분 .	O O O O O
LG팬들께 감사하다 .	ORG-B O O
지나+ㄴ 7년간 잘 지내+었던 선배들, 후배들도 고맙다 .	O O O O O O O O
그런데도 사흘 전 유승민 원내대표는 “법인세 인상 문제에 대하+여토론이 필요하다”고 밝히+어새정치연합에 법인세 연계의 빌미를 제공하+ㄴ 측면이 없지 않다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
