▷홍준표 경남도지사는 작년 3월 부인을 동반 하+ㄴ 미국 출장이 논란이 되자 “정치를 시작하+ㄴ 뒤 해외 출장 때 대부분 사비를 들이어 집 사람과 같이 가+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배씨는 헌납을 결심하+ㄴ 가장 크+ㄴ이유로 해례본 보존문제를 들었다 .	PER-B O O O O O O O O
‘모르+ㅁ/무응답’은 1.7%p 감소 하+ㄴ 13.7%.이번 주간 집계는 전화면접(CATI) 및 자동응답(ARS) 방식으로 무선전화(50%)와 유선전화(50%) 병행 RDD 방법으로 조사하었고, 응답률은 전화면접 방식은 15.7%, 자동응답 방식은 6.3%+이었으며 표본오차는 95% 신뢰 수준에서 ±2.0%p이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1977년 설립되 +ㄴ 국내 최초의 컨테이너 전용선사가 역사 속으로 사라지었다 .	O O O O O O O O O O O
2월 지구단위계획 신청을 시작으로 5월 지구단위 본심의 통과 및 서울시 건축심의, 12월 조합설립을 진행하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
랭킹 2위 시즌 마감 “평창선 자신 .	O O O O LOC-B O O
전체 순위 12위까지 오르면서 주위 지인들로부터 축하 전화를 많이 받았다 .	O O O O O O O O O O O
신씨는 지난해 3월 집에 서울는 아기를 달래다가 울음을 그치지 않자 화를 참지 못하고 배를 주먹으로 4회 때 리+어 숨지게 하+ㄴ 혐의로 기소되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김무성 “연대 고리 역할 하겠다 .	PER-B O O O O O
유 감독이 질문하자 대답하+ㄴ 추 감독은 “서로에게 질문하지 않기로 하+여놓고서 +ㄴ저러+ㄴ다”라고 핀잔을 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
2005년 이후 기록들을 살펴보니 2005년 이후로 좁히+어보면 전문 투수가 안타를 기록하+ㄴ 것은 4차례 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이태일은 ‘매일 밤’과 ‘어떤 날’의 싱글 재킷에도 동일하게 등장하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O
애프터나잇 프로젝트 소속사 팝뮤직은 “애프터나 잇 프로젝트의 음악적 정서를 가장 잘 표현하+ㄹ 수 있는 영상과 각 곡의 뮤직비디오를 연속성 있는 하나의 이야기로 담아내 +ㅁ으로써 대중들에게 지속적 이+ㄴ 궁금증을 불러일으키+ㄹ 수 있는 형식의 기획”이라고 설명하였다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
