손흥민 골 , ‘ 400 억 가치 증명 ’ 3 경기 면 충분 했 다 …	PER-B O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O
전현 무 는 “ 남녀 가 버스 를 따로 타 고 히잡 을 쓰 고 . 개인적 으로 다양성 을 존중해야 한다고 생각하 지만 , 한국 에서 자라서 평생 을 산 사람 으로서 ‘ 그건 좀 아니 지 않 냐 ’ 고 말할 용기 는 필요하 지 않 을까 ” 라며 “ 아무리 문화 라고 해도 일반 시청자 들 처럼 ‘ 왜 그렇 냐 ’ 고 말할 필요 를 느낀다 ” 고 말 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
논란 이 커지 자 백화점 담당자 는 동아닷컴 도깨비 뉴스 와 의 전화 통화 에서 “ 우리 백화점 VIP 고객 이 아니 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 지역 46 개 농가 에선 닭 10 만 3120 마리 가 죽 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
조현영 박두식 , 실제 연인 같 은 ‘ 취중 키스 ’ 로 ‘ 후끈 ’	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
남서 존 과 남동 존 은 20 대 비율 이 각각 25.1 % , 24.6 % 밖에 안 돼 북서 존 ( 33.4 % ) 과 북동 존 ( 32.4 % ) 보다 훨씬 낮 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보드 는 도전 과 성취감 , 짜릿함 이 에요 . ” ― 정기현 씨 ( 25 · 선박 시스템 설계사 · 보드 동호회 회원 ) “ 보드 가 위험할 때 도 있 어요 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지자체 지방세 비중 21 % … OECD 평균 보다 5.2 % P 적 어	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
시 엄시 궁뎅이 를 밟 았 네 」 같 은 대목 을 듣 자면 웃음 을 참 을 수 가 없 어요 . 』 87 년 그 가 펴낸 「 아리랑 … 역사 여 , 겨레 여 소리 여 」 는 아리랑 의 모든 것 을 집대성한 력저 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
