가격대가 비교적 높은 패션 브랜드 이+ㄴ ‘베라왕’에서 10만원대에 내놓은 캐시미어 제품도 8위에 오르았다 .	O O O O O O ORG-B MNY-B O O O O O O
스펜서는 1946년 미국 보스턴에 레스토랑을 개업하고 자신이 개발하+ㄴ 전자레인지 이+ㄴ ‘레이더 레인지(raderrange)’를 이용하+ㄴ 음식을 소비자들에게 선보이었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
“우리 노래, 진짜 좋은데”… ‘걸스데이’ 혜리, 셀프 홍 .	O O O O ORG-B PER-B O O O
8회 선두 타자로 나오아 좌익수 플라이로 아웃+되었던 이승엽은 타자일 순후 다시 타석에서 +어 3점 홈런을 뽑았다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
서울시교육청이 친일인명사전 구입이 적절하지 않다며 관련 예산을 반납하겠다는 일선 학교의 의사를 무시하고 예산을 반드시 집행하라고 다시 한번 압박 하+여 논란이 일고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지긋지긋 하+ㄴ무좀?‘핀포인트 풋레이저’로 고민 끝 .	O O O O O O
수성구·동구 금연클리닉의 1개월 성공선물은 칫솔세트다 .	LOC-B O O O O O
지나+ㄴ 여름 대구보선의 경우, 「돈과 혼탁선거」+이라는 뒷말이 무성하었다 .	O O LOC-B O O O O O O
또 “부품을 납품 하+여야 하는 경기지역 대기업 공장 인근에 공장을 하나 더 짓겠다니까 주위에서 다들 미치었다고 하+ㄴ다”며 “특별 하+ㄴ이유가 아니라면 한국에서는 생산량을 늘리지 않을 방침”이라고 말하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
지난달 25일 숨지+ㄴ 쿠바의 공산혁명 지도자 피델 카스트로의 묘비는 커다랗+ㄴ둥글+ㄴ 암석에 ‘피델’이라는 이름만 달랑 붙이+ㄴ소박 하+ㄴ 형태+이다 .	O O O ORG-B O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O
