대한항공 관계자들은 9일 인천국제공항 정비격납고 세척장에서 B747 여객기 1대에 대하+ㄴ 세척 작업을 실시하였다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
손흥민 골, ‘400억 가치 증명’ 3경기+이면 충분하였다 .	PER-B O MNY-B O O O O O
전현무는 “남녀가 버스를 따로 타고 히잡을 쓰고. 개인적으로 다양성을 존중하+ 여야 하+ㄴ다고 생각하지만, 한국에서 자라 +아서 평생을 살+ㄴ사람으로서 ‘그것+ㄴ 좀 아니지 않냐’고 말 하+ㄹ 용기는 필요하지 않을까” +이라며 “아무리 문화+이라고 하+여도 일반 시청자들처럼 ‘왜 그렇냐’고 말 하+ㄹ 필요를 느끼+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
논란이 커지자 백화점 담당자는 동아닷컴도깨비뉴스와의 전화통화에서 “우리 백화점 VIP 고객이 아니다”고 밝히었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
이 지역 46개 농가에서 +ㄴ닭 10만 3120마리가 죽었다 .	O O O O O O O O O
조현영 박두식, 실제 연인 같은 ‘취중키스’로 ‘후끈 .	PER-B PER-B O O O O O O
향년 102세.한 화백은 서울에서 태어나 +아일본 도쿄가와바타미술학교를 졸업하였다 .	O O O LOC-B O ORG-B ORG-B O O
남서존과 남동존은 20대 비율이 각각 25.1%, 24.6%밖에 안 되+어북서존(33.4%)과 북동존(32.4%)보다 훨씬 낮다 .	O O O O O O O O O O O O O
보드는 도전과 성취감, 짜릿 하+ㅁ이에요.”―정기현씨(25·선박시스템 설계사·보드동호회 회원) “보드가 위험하+ㄹ 때도 있어요 .	O O O O PER-B O O O O O O O
지자체 지방세 비중 21% … OECD 평균보다 5.2% P 적 .	O O O O O ORG-B O O O O O
시엄시궁둥이를 밟았네 」 같은 대목을 듣자면 웃음을 참을 수가 없어요.』87년 그가 펴내 +ㄴ「아리랑 … 역사여, 겨레+이어 소리+이어」는 아리랑의 모든 것을 집대성 하+ㄴ력 저다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
