시즌 타율은 0.269에서 0.259(27타수 7안타)로 약간 떨어지었다 .	O O O O O O O O
그간 박 전 대통령은 자신이 직접 돈을 수수하+ㄴ적이 없다고 주장 하+여+오았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
이에 "과연 김기춘"이라는 반응이 쏟아지었다 .	O O PER-B O O O
다만, 협회는 "한국에서도 다른 선진국처럼 제대로 되+ㄴ타투문화가 정착되려면 문신 시술자들에 대하+ㄴ보건당국의 위생교육의무화와 정기적 이+ㄴ 관리감독이 필요하다"는 점을 강조하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
경추(목)에는 다양하+ㄴ 부위에 통증이 유발되는데 4~5번 디스크에 문제가 생기면 어깨와 삼각근 부위에, 경추 5~6번 디스크는 팔에 바깥쪽과 엄지와 검지에, 6~7번 디스크가 돌출하+ㄴ 경우에 +ㄴ팔 뒤쪽과 가운데 세 개 손가락에 통증이 나타나게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새나래병원에 따르면 경추질환은 다양하+ㄴ 치료방법이 있는데 초기의 가볍은 통증에는 주사요법이나 물리치료를 시행하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
설 연휴 야간 임시전동열차 운행…"귀경 고객의 편안하+ㄴ 귀가위 하+여"새벽 2시까 .	O O O O O O O O O O O
통계청에 따르면 지난해 평균 소비성향(한 가구가 벌어들이 +ㄴ 소득 중에서 얼마만큼을 소비지출하는가를 나타내는 지표)은 역대 최저치를 기록하였지만 오락·문화(5.6%), 가정용품·가사서비스(5.5%), 음식·숙박(4.7%) 등의 가치소비와 같은 효율을 따지는 소비가 증가세에 있는 것이 이를 뒷받침하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
