삼성은 지난해 10월 이후 지금까지 ‘도박 정국’에서 헤어나오지 +ㄹ 못하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
해외 불법 도박 혐의를 받은 윤성환, 안지만, 임창용 없이 한국시리즈에 들어가 +아야+였고, 두산에 패하+여다 잡은 줄 알았던 우승을 놓치었다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O
미국, 일본도 마찬가지 +이다 .	ORG-B ORG-B O O O
지난해 이 과정에 참가하+ㄴ 학생들은 ‘늘품나루’+이라는 활동보고서를 묶어 내 +었다 .	O O O O O O O O O O O
김정은 노동당 제1비서가 참관 하+ㄴ 가운데 북한군이 우리나라를 겨냥하+ㄴ 상륙훈련과 반상륙훈련을 실시하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O
나경원 국회 저출산 고령화 대책특별위원회 위원장(53·새누리당)은 21일 서울 영등포구 국회의원회관에서 가지+ㄴ동아일보와의 인터뷰에서 “우리나라도 프랑스처럼 미혼모나 동거가족으로부터 태어나 +ㄴ 자녀가 법적 결혼으로 출생 하+ㄴ 자녀와 똑같은 복지 혜택을 받는 제도와 이들을 폭넓게 인정하는 문화가 확산되+ㄴ다면 저출산 문제 해결의 실마리가 되+ㄹ 수 있다”며 “특위가 앞장서+어서 제도 도입 등을 추진하겠다”고 밝히었다 .	PER-B LOC-B ORG-B O O ORG-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
한국과 일본 관광업계 300여명이 참석하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O
대장암 발병률 국가 순위 1위를 차지하+ㄴ 가운데 대장암의 가장 크+ㄴ 비율을 차지하는 원인은 잘못되+ㄴ 생활·식습관이 꼽히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국경제의 체질을 바꾸어야 하는 이러 하+ㄴ 작업은 우리의 생존을 위하+여 반드시 이루어야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
김흥국은 “엑소한 테미안 하지만 그 노래 제목을 모르았다”고 해명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O
윤종신은 “생선주문하는데 ‘늘푸르+ㄴ 생선’ 달라고 +였다 .	PER-B O O O O O O
앞서 대구시 업무보고에서는 “올해가 노동개혁의 마지막 기회+이라는 각오로 상생의 합의를 이루+어내+어야 하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
미국의 정권교체기를 틈타 +ㄴ 북한의 대남 도발 위협의 대응조치로 보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
