이렇게 되면 세종시 초중고교가 사용하는 농산물 가운데 60%가량이 지역 농산물로 충당되+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O
위원들의 추궁이 이어지자 “안 전 수석과 가깝ㄴ 사이는 아니었다”는 취지로 말을 바꾸기도 +였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O
하지만 80년대 석유가격이 안정세를 유지하며 실제 경제성을 가지+ㄴ대규모 개발로는 이어지지 못하였다 .	O O O O O O O O O O O O
김무성 새누리당 대표가 24일 오후 부산 자신의 선거사무소 앞 영도대교에서 바다를 바라보고 있다 .	PER-B ORG-B O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O
한국의 노사 문제도 마찬가지 이+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O
송휘영 교수는 “외무성의 동영상은 단순하지만 객관적 사실만을 열거하는 느낌”이라며 “반면 외교부 동영상은 어디+이+ㄴ지 다소 감정적 정서에 호소하는 분위기를 조성하+ㄴ다”고 지적하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
마지막 ‘우생순’(2004년 아테네 올림픽은메달 주역들의 활약을 그리 +ㄴ 영화 ‘우리 생애 최고의 순간’) 멤버로 지난해 대한 핸드볼협회로부터 최우수선수로 선정되+ㄴ 우선희(삼척시청)가 부상으로 대표팀에서 이탈하였기 때문이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O ORG-B O O O O O
보이그룹 VAV(브이에이브이)가 스페셜 안 무버 전 영상을 22일 SNS와 유튜브 채널을 통하+여 공개하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 영상 속 VAV 멤버들은 각기 다른 매력으로 첫 등장부터 시선을 끌+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
54년 2월 제정되 +ㄴ 전염병 예방법 제2조(전염병의 종류)의 내용이다 .	O O O O O O O O O O
이에 따르 아 한국마사회는 운영 기준을 강화하+여 내년부터는 실제 경주에서 패드채찍을 의무적으로 사용하도록 +였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
랭크팀에 소속되+ㄴ 상태로 직접 플레이하여 10승을 올리+ㄴ 게이머도 해당 팀의 랭크에 따르 아랭크팀와드 스킨을 보상으로 받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
무릎에 앉은 딸에게 선승은 “고목나무가 차+ㄴ바위에 기대고 서+ㄴ 것 같다 .	O O O PER-B O O O O O O O
