아너 소사이어티+이라는 단체를 소개하는 책자+이었다 .	ORG-B O O O O O
한성식품의 할랄 인증김치는 9월 열리는 대한민국 식품대전에서 직접 확인 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
단말기 유통구조 개선법, 이른바 단통법이 시행되+ㄴ 지도 1년 반이 넘었다 .	O O O O O O O O O O O
올해는 태하가 아이스하키를 배우고 있어서 조금 다른 시선으로, 더 재미있게 보+ㄹ 수 있을 것 같아요.”아빠처럼 축구선수 꿈꾸는 아들 ‘사람이 오+ㄴ다는 걸 +ㄴ실은 어마어마 하+ㄴ일이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
무어의 법칙이란 인텔의 창립자 '고든 무어'가 제안하+ㄴ CPU 성능 발전 이론이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
차준환은 “인생 최고의 연기를 펼치+ㄴ 것 같다 .	PER-B O O O O O O O
통영을 찾는 여행객들이 꼭 한 번은 먹고 가+ㄴ다는 통영충무김밥 맛+의 집 찾고 있다면 전통의 맛이 깊은 이곳에서 충무김밥의 진수를 맛보는 것은 어떻 +ㄹ까.<보+ㄴ자료는 해당 기관에서 제공 하+ㄴ보도자료 이+ㅂ니다 .	LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
울산 반구대 암각화 보존대책이 3년간 28억원의 국가예산만 낭비 하+ㄴ 채 실패로 끝나 +ㄴ 것도 크+ㄴ문제+이었다 .	LOC-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
삼성 다니는 Z까지 부르어서 밥 한 끼같이 하며 등 한번 치+어주시면 되+ㅂ니다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
수능 점수 1백91.8점을 받은 최군은 인문계 수석보다 높은 점수 이+ㄴ 9백36.9점(1천점 만점)을 얻어 실질적이+ㄴ 전체 수석 합격자+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
