”“(창민) 그렇지. 내가 딱도 재기야.”-‘옴므’가 같은 작품에 출연을 하는 것만으로도 화제가 되고 있다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
공항에는 약 400여팬들이 몰리었고, EXID의 현지 일정마다 택시나 오토바이로 뒤쫓으며 환호를 보내+었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
경찰에게 하+ㄹ 때는 113이다 .	O O O O O
--++조기자: 컥...저는 조촐하게 PC 연결 하+여서 스팀게임들하고 있습니다 하하. 저는 사회자니까 여기까지만.. 크.꿀 비타: 이외에도 숱 하+ㄴ분들이 많이 계시죠. 너무 글이 길어지+어서 다소 개를 못하+여드리었는데, 부산에 '이상 하+ㄴ트로이'님처럼 직접 캐비닛을 제작하시는 장인분도 계시고, '자넷'님처럼 체감형 기기들을 전문적으로 모으시는 분들도 계시지요 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
PST 전용 LV샤프트에는 전체의 휘어지는 강도를 균일화하는 ‘스트렝스 이퀄 라이징(STRENGTHEQUALIZING)’ 설계를 채택하+여휘는 감은 유지하고 뒤틀리는 방향은 강 하+여지+ 어안심하고 스윙을 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령이 직무를 잘 수행하고 있다는 평가가 2주 연속 역대 대통령 최저치 이+ㄴ 4%에 머무르었다고 한국갤럽이 2일 발표하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
특히 감독 10명 중 7명이 공격 농구에 표를 던지+어 눈길을 끌었다 .	O O O O O O O O O O O O
아울러 재벌개혁의 필요성에는 86%, 국회의 상법 개정에는 69%, 전 ㆍ 월세 상한제에는 59%가 찬성 의견을 내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰은 “장씨가 군 생활 중 어려움은 없던 것으로 알+ㄴ다”며 “과거 우울증이나 전과 전력도 없는 것으로 확인되었다”고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
미래에셋증권은 S6가 올해 5600만대 판매되+ㄹ 것이라고 전망하였다 .	ORG-B O O O O O O O
남경필 지사는 독일 방문 기간이 +ㄴ 지나 +ㄴ 15일 오후(현지시각)"새누리당이 해체 후 재창당을 하지 않으면 중대 결심을 하+ㄹ 것"이라고 밝히었으며, 귀국 직후 탈당 의사를 공개하+ㄴ바 있다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
