두산베어스를 상징하는 D로고와 휠라로고를 전면에 배치하였으며, 밑단과 후드 부분에는 네이비 컬러의 트리밍 디테일로 심플하+ㄴ 멋을 살리었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
출고가는 1550만원 안팎으로 책정되+ㄹ 전망이다 .	O MNY-B O O O O
지나+ㄴ 4년간 풀리+ㄴ돈(본원통화)은 무려 303조엔(약 3075조원).전례 없는 돈 풀기는 엔화 가치를 달러당 90엔대에서 120엔대로 대폭 끌어내리었고, 일본 기업들의 수출을 지원하였다 .	O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O MNY-B MNY-B O O ORG-B O O O O
선크림 바르는 이유는 자외선 차단… 외출 직전보다 +ㄴ 30분 전에 바르아 .	O O O O O O O O O O O O
지난해에는 천안시가 사업에 참여하며 ‘천안 1인 창조기업 비즈니스센터’로 명칭을 변경하였다 .	O LOC-B O O LOC-B O O O O O O
“‘기승 전 유승옥’이란 말을 듣어 +보았습니까?” 취재기자가 지나 +ㄴ 1월 유승옥의 인터뷰를 통보하며 나+에게 한 질문이다 .	O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
당시 '모든 결론은 유승옥으로 통하+ㄴ다'고 하+ㄹ 만큼 그녀가 세간의 화제+이었다 .	O O O PER-B O O O O O O O
하지만 어쩌면 카멜은 먼저 자신을 위하+여프로그램을 개발하기 시작하었는지도 모르았다 .	O O PER-B O O O O O O O
박 이사장은 이에 대하+여 “악질 노조로 생각하고 대응하+여야지, 여러분은 아직도 그들(반대 교수들)을 동료로 생각하고 있다”고 적었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
7kg 복대차고 ‘임산부 체험’ 하+ㄴ 수원시장…“임신은 힘겹고 고단 .	O O O O O O O O O
