이날 행사에는 칭화(淸華)과 기원, 칭화퉁팡(同方) 주식회사, 팡정(方正)그룹, 화톈(華田) 투자 등 중국을 대표하는 벤처투자업체를 포함하+ㄴ 40여개사 100여명이 참석하+여성황을 이루었다 .	O O LOC-B O LOC-B O ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
14개 업체 대표들은 반려견에 부착하는 스마트 인식표찰 등 생활용품에서부터 업무용 전력제어 시스템에 이르기까지 다양하+ㄴ 분야에서 창의적 이+ㄴ 아이디어가 담기 +ㄴ 상품을 선보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대신 서울에서 일정을 소화하였다 .	O LOC-B O O O
서울 독거노인 증가, “자녀와 함께 살고 싶지 않다 .	LOC-B O O O O O O O O
2018년까지 110억원 투 .	O MNY-B O O
10일 오후 2시30분께 경기 용인시 처인구 원삼면의 하+ㄴ야산에서 불이나 +아신원 미상의 남성이 숨지었다 .	O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O
불은 임야 3000㎡를 태우고 오후 4시 15분께 진화되었지만 화재 현장서 신원 미상의 남성이 숨지+ㄴ 채 발견되었다고 소방당국은 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
(용인=뉴스1 .	LOC-B O
안타 1개를 치기가 힘들었다 .	O O O O O
최대 관심사+이었던 주인공이자 거대 동물이 +ㄴ옥자의 모습 일부가 이에 포함되었기 때문이다 .	O O O O O PER-B O O O O O O
문재인 대표 부인, 10분 넘게 통곡… 참담하+ㄴ 구기동의 아 .	PER-B O O O O O O O O O
북두는 힘 세+ㄴ 장수가 많다는 북쪽 지방우두머리+이라는 뜻에서 곽씨가 직접 붙이+ㄴ 이름이다 .	LOC-B O O O O O O O PER-B O O O O
최강 전에서 체중 700~800㎏ 이+ㄴ을 종은 겁 없는 싸움소로 유명 하+ㄴ '벌이'가, 600~700㎏ 이+ㄴ병종에서 +ㄴ민첩하+ㄴ몸놀림이 특기 이+ㄴ '악돌이'가 최고의 싸움소에 이름을 올리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1인당 연간 53.7㎏을 섭취하+ㄴ다 .	O O O O O
유해진과 이서진 등 ‘삼시세끼’ 정상들의 만남이 크+ㄴ 웃음을 선물하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
