아시아 최대 크루즈선이 +ㄴ ‘오베이션호’(16만8000t급)가 30일 부산 남구 감만부두에 처음으로 입항하였다 .	LOC-B O O O O O LOC-B LOC-I LOC-B O O O
기상청은 15일 오전까지 전국적으로 흐리고 한두 차례 비가 오겠으며 오후에 서쪽으로부터 차차 개+하겠다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
공연 류도 많이 하기 때문에 스케줄이 1년 단위로 나오+ㄴ다”며 “이제 봄이 오는데 꽃이 피면, 나는 바쁘아지기 시작하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우선 사드 반대단체 사무국장의 일방적 이야기로 가득 차+아있다 .	O O O O O O O O O
[기자의 눈/ 장관석] ‘표적수사’ 논란 부르+ㄴ MB계 계좌추 .	O O PER-B O O O O O O
그러자 옆에 있던 가수 도끼는 "콰이엇형이 더 잘 생기었죠"라고 거들었다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O
한편 이날 방송에는 '특선 라이브' 게스트로도끼와 더콰이 엇이 출연하+여 재치 있는 입담을 과시하였다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-I O O O O O O
애인이 경숙 피고인(23)은 얼굴을 파묻고 흐느끼+어울었다 .	O O O O O O O
개헌과 관련 하+여서는 “문 전 대표의 모순은 역대 대통령과 국민들의 불행을 동시에 가져 오+ㄴ 패권적 대통령제의 적폐를 청산하지 않겠다는 것”이라며 “다른 모든 사안에 대하+여적폐 청산운운하며 대통령 권력을 그대로 안고 가겠다는 것은 본인의 제왕적 권력욕 말고는 어떤 논리로도 설명이 안 되+ㄴ다”고 문 전 대표를 거듭 비판하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
5.몽생 미셸은 크게 3층 건물로 이루어 지+어 있다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O
