이날 식사를 하+ㄴ 김동현(31)씨는 “어떤 음식이 나 오+ㄹ지 모르아 깜짝 선물을 받는 기분이었다”며 “나 오+ㄴ 음식 모두 입맛에 맞고 정말 만족스럽었다”고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 대한이는 제균이 오나이저 기능으로 세균과 싸움을 벌이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
최규하 권한대행이 1979년 11월 15일 국회를 방문하+여 예산안 시정연설을 +였지만 대통령 유고 상황에서 총리가 아니+ㄴ 대통령 자격으로 연설을 +였다는 점에서 지금과는 다르다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전체적으로 슈틸리케 감독의 머리가 복잡하+ㄹ 수밖에 없는 분위기+이다 .	O PER-B O O O O O O O
김성만 한전기술기획처 실장은 “빅스포에서는 발전소 한 곳에서 생산하는 전기를 담아내 +ㄹ 수 있는 52MW(메가와트) 차세대 에너지저장장치 등 꿈의 기술이 선보이+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해에는 미국이 대북제재 강화법을 채택하+ㄴ데 .	O ORG-B O O O O
윤진서는 또 “멕시코에서 대부분 미국 사람들이 파도를 타러 오+ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O ORG-B O O O O O
SK케미칼 측은 “에코젠의 친환경성과 내구성 등의 강점을 적극 부각하고 신용카드, 교통카드, 유심카드 등 다양하+ㄴ 분야에 적합하+ㄴ용도개발을 통하+여 2020년까지 국내 카드시장 점유율을 80%까지 끌어올리+ㄹ 계획”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 롯데백화점과 현대백화점이 대관행사를 벌이+ㄴ 데 잇어 패션업체까지 ‘소비자 찾아가기’에 나서 +ㄴ 것.이번 행사는 패션그룹 형지 창립 후 처음으로 열는 출장세일 행사로 약 3130m ²(약 947평) 규모의 전시장에서 열리+ㄴ다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 교보생명의 24시간 나+의 보험금 지급률은 지난해 12월 기준 82%.10건 중 8건 이상은 24시간 안에 보험금을 받았다는 의미+이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이만갑에 출연하+여오+ㄴ 새터민들 역시 희소식이 끊이지 않고 있다 .	O O O O O O O O O
결혼 고은미 “천만 원 백 받고 의심병 때문에 …”사연 듣어보니? ‘헉! .	O PER-B MNY-B MNY-I O O O O O O O O
테마는 ‘특급호텔 셰프가 만들 +ㄴ∼플로리다 내추럴 주스 요리’이+ㅂ니다 .	O O O O LOC-B O O O O
6일 빠르 아… 단풍 위로 진눈깨비 ‘펄펄’ 설악산 첫눈 10일 국립공원 설악산에 첫눈이 관측되었다 .	O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O
