지난달 23 일 대주주 인 산업은행 과 정부 가 ‘ 대우조선 정상화 계획 ’ 이 라며 내놓 은 이 방안 에 대해 사흘 전 만 해도 “ 국민 노후 자금 의 손실 을 감내하 는 선택 이 될 수 있 다 ” 며 반대 했 던 국민 연금 이 손 을 든 것 이 다 .	O DAT-B DAT-I O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
” “ ( 창민 ) 그렇 지 . 내 가 딱 도재기 야 . ” - ‘ 옴므 ’ 가 같 은 작품 에 출연 을 하 는 것 만 으로 도 화제 가 되 고 있 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공항 에 는 약 400 여 팬 들 이 몰 렸 고 , EXID 의 현지 일정 마다 택시 나 오토바이 로 뒤쫓 으며 환호 를 보냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 에게 할 때 는 113 이 다 .	O O O O O O O O O
- _ -+ 조 기자 : 컥 . . . 저 는 조촐하 게 PC 연결해서 스팀 게임 들 하 고 있 습니다 하하 . 저 는 사회 자 니까 여기 까지 만 . . 크 . 꿀 비타 : 이외 에 도 숱한 분 들 이 많이 계시 죠 . 너무 글 이 길 어 져서 다 소개 를 못 해 드 렸 는데 , 부산 에 ' 이상한 트로이 ' 님 처럼 직접 캐비닛 을 제작하 시 는 장인분 도 계시 고 , ' 자넷 ' 님 처럼 체감 형 기기 들 을 전문적 으로 모으 시 는 분 들 도 계시 지요 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
PST 전용 LV 샤프트 에 는 전체 의 휘어지 는 강도 를 균일화하 는 ‘ 스트 렝 스 이퀄 라이징 ( STRENGTH EQUALIZING ) ’ 설계 를 채택해 휘 는 감 은 유지하 고 뒤틀리 는 방향 은 강해 져 안심하 고 스윙 을 할 수 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령 이 직무 를 잘 수행하 고 있 다는 평가 가 2 주 연속 역대 대통령 최저치 인 4 % 에 머물 렀 다고 한국갤럽 이 2 일 발표 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O
특히 감독 10 명 중 7 명 이 공격 농구 에 표 를 던져 눈길 을 끌 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아울러 재벌 개혁 의 필요성 에 는 86 % , 국회 의 상법 개정 에 는 69 % , 전 ㆍ 월세 상한 제 에 는 59 % 가 찬성 의견 을 냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 은 “ 장 씨 가 군 생활 중 어려움 은 없 던 것 으로 안다 ” 며 “ 과거 우울증 이나 전 과 전력 도 없 는 것 으로 확인 됐 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미래에셋증권 은 S 6 가 올해 5600 만 대 판매될 것 이 라고 전망 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
남경필 지사 는 독일 방문 기간 인 지난 15 일 오후 ( 현지 시각 ) " 새누리당 이 해체 후 재 창당 을 하 지 않 으면 중대 결심 을 할 것 " 이라고 밝 혔 으며 , 귀국 직후 탈당 의사 를 공개한 바 있 다 .	PER-B O O LOC-B O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
