AOA ' 사뿐사뿐 ' , 일본 에서 반응 이 … ' 제 2 의 카라 '	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O
그런데 ‘ 꿈 ’ 이 라는 단어 때문 에 한자음 을 빌려 꿈 몽 ( 夢 ) , 마을 촌 ( 村 ) 으로 표기함 으로써 오늘 의 몽촌 이 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
올여름 인도 남부 에서 는 섭씨 50 도 를 오르내리 는 폭염 이 계속돼 사망자 가 2000 명 이 넘 었 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 은 낮 최고 기온 이 33 도 까지 올 라 폭염 주의보 가 발효 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 유력 대선 주자 인 유승민 의원 은 “ 정 이사장 은 경제 와 교육 쪽 에 경륜 이나 지혜 가 많 은 분 ” 이 라며 “ 바른 정당 에 오 시 면 경선 에 참여하 시 든 아니 면 또 어떻 게 하 시 든 우리 당 입장 에서 는 좋 다 ” 고 러브콜 을 보내 기 도 했 다 .	O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 군 은 “ 책 을 읽 으면서 새로 운 지식 을 하나 씩 알 아 가 는 과정 이 너무 재미있 고 흥미로 웠 다 ” 며 “ 중학교 때 공부 는 많이 안 했 지만 몇 시간 이 고 앉 아서 책 을 읽 곤 했 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아울러 신정환 은 ‘ 라디오스타 ’ 500 회 특집 때 는 ‘ 라스 는 항상 그 자리 에 있 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 행보 의 행간 에 는 ‘ 문재인 대세 론 ’ 이 있 다는 게 중론 이 다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
어머니 에 따르 면 , 당시 리처 씨 는 가족 에게 줄 크리스마스 선물 을 준비하 고 있 었 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
