4년마다 월드컵에 열광하고, A매치에는 뜨겁ㄴ 관심이 모으아 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
공정위는 현대그룹에는 8692만원, 현대백화점그룹에는 3910만원의 과태료를 각각 부과하였다 .	ORG-B ORG-B MNY-B ORG-B MNY-B O O O O
박모(58·자영업·충북 제천시)씨는 가끔 허리가 아프+ㄴ 것 말고는 특별 하+ㄴ 증상이 없었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
이어 케이씨는 “이성에 대하+ㄴ 성적 욕구는 성적 끌리+ㅁ과 다르다 .	O PER-B O O O O O O O O
최근 빔스의 창업자이자 최고경영자(CEO)이+ㄴ 시타+이라요와 직원 130명은 자신들의 집과 옷장, 책장, 애장품들을 ‘당신의 집을 편집하+여드리+ㅂ니다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
2억~3억원 정도 들게 생기었습니다 .	MNY-B O O O O
임시완은 “내가 연기하+ㄴ 것보다 더 크+ㄴ의 미를 시청자들이 부여하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
위로 3위 넥센과 5.5 게임차+이지만, 아래로 6위 KIA와 3.5 게임차다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B O O O
이 네티즌은 김민희와 홍상수가 공식적으로 열애를 인정하자 홍상수를 자연스럽게 부갤러리 주인(부갤주)으로 받아들이+ㄴ듯하다 .	O O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O
