두산 베어스 를 상징하 는 D 로고 와 휠라 로고 를 전면 에 배치 했 으며 , 밑단 과 후드 부분 에 는 네이비 컬러 의 트리밍 디테일 로 심플 한 멋 을 살 렸 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
출고 가 는 1550 만 원 안팎 으로 책정될 전망 이 다 .	O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
지난 4 년 간 풀린 돈 ( 본원 통화 ) 은 무려 303 조 엔 ( 약 3075 조 원 ) . 전례 없 는 돈 풀 기 는 엔 화 가치 를 달러 당 90 엔 대 에서 120 엔 대 로 대폭 끌어내 렸 고 , 일본 기업 들 의 수출 을 지원 했 다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O MNY-B MNY-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
선크림 바르 는 이유 는 자외선 차단 … 외출 직전 보단 30 분 전 에 발 라야	O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 에 는 천안시 가 사업 에 참여하 며 ‘ 천안 1 인 창조 기업 비즈니스 센터 ’ 로 명칭 을 변경 했 다 .	O O O ORG-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
당시 ' 모든 결론 은 유승옥 으로 통한다 ' 고 할 만큼 그녀 가 세간 의 화제 였 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
하지만 어쩌면 카멜 은 먼저 자신 을 위해 프로그램 을 개발하 기 시작 했 는지 도 몰 랐 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 이사장 은 이 에 대해 “ 악질 노조 로 생각하 고 대응해야지 , 여러분 은 아직 도 그 들 ( 반대 교수 들 ) 을 동료 로 생각하 고 있 다 ” 고 적 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7 kg 복대 차 고 ‘ 임산부 체험 ’ 한 수원 시장 … “ 임신 은 힘겹 고 고단 ”	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
