강원지방기상청에 따르면, 설악산 중청봉의 아침 기온이 영하로 떨어지면서 이날 오전 7시께부터 산발적으로 눈이 날리었다 .	ORG-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 27일 방송되+ㄴ SBS '달의 연인보보경심려'에서 해수(아이유분)는 누명을 덮어쓰+ㄴ 오상궁(우희진 분)의 죽음을 막기 위 하+여석고대죄하는 장면이 나오았다 .	O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O PER-B O
올 시즌 수원은 역대 최악의 상황에 처하였다 .	O O ORG-B O O O O O
홍 지사에게 1억원을 전달하였다고 성 회장이 지목 하+ㄴ 윤모 전 경남기업 부사장(52)과 2013년 충남 부여-청양 국회의원 재선거 당시 이 전 총리-성 회장 간 독대를 목격하였다고 주장 하+여오+ㄴ이 전 총리의 운전기사 윤모씨 중 누구가 먼저 소환되느냐에 따르 아두 정치인의 소환 순서도 정하+여지+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	PER-B O MNY-B O PER-B PER-B O O PER-B O ORG-B O MNY-B LOC-B LOC-B O O O PER-B O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O
1호선 부평역 사고.동인천∼부천역 전철 운행 중단 1호선 부평역 크레인 사고, 동인천∼부천역 전철 운행 중단... 복구 지연되는 이유는?지하철 1호선 인천 부평역 철로에 건설용 크레인이 넘어지는 사고가 발생하+여동 인천∼부천역 전철 운행이 중단되었다 .	O LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O
16일 오후 2시35분께 인천시 부평역에서 백운역 방면 전철 선로에 크레인이 덮치+어 전기가 끊어 지+어 양방향 운행이 모두 중단되었다 .	O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
현재 서울~인천방향은 서울 오류역까지, 인천~서울 방향은 주안역까지 운행하고 있으며 부천 온수~인천간석까지는 운행이 중단되+ㄴ 상태+이다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B O LOC-B O O LOC-B LOC-B O O O O
하지만 정전 이사장은 이날 최씨의 호칭과 관련 “주변에서다 최 회장으로 부르었다”고 증언하기도 +였다 .	O PER-B O O PER-B O O O PER-B O O O O O
문재인은 대선 패배의 반성문 격이 +ㄴ『 1219 끝이 시작이다 』에서 “노무현을 넘어서는 것이 그의 마지막 부탁이라는 것을 알+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
익산 지진, 새벽 4시31분에 규모 3.5 지진 발생 … 서울에서도 지진 느끼+어오늘(22일) 오전 전라북도 익산시 인근에서 지진이 발생하였다 .	LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B LOC-B O O O O
기상청은 이날 지진통보를 통하+여04시 31분 25초에 익산시 북쪽 8km 지역에서 규모 3.5의 지진이 발생하였다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
지진 발생 당시 인근에는 10여 초 가량 지진파가 감지되었으며, 아파트 등에는 건물과 창문이 흔들리는 현상이 발생하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 이번 지진은 지나 +ㄴ 8월 제주도 성산남동쪽 22km 해역에서 발생하+ㄴ 규모 3.7의 지진에잇어올 들어 두 번째로 규모가 크+ㄴ 지진으로 기록되었으며, 진원지와 150km 이상 떨어지+ㄴ 서울 일부 지역에서도 지진을 느끼었다는 제보가 들어오았다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
‘천재소년’ 송유근 국내 최연소 박사 .	O PER-B O O O O
