AOA '사뿐사뿐', 일본에서 반응이… '제2의 카라 .	ORG-B O ORG-B O O ORG-B O
그런데 ‘꿈’이라는 단어 때문에 한자음을 빌리+어 꿈몽(夢), 마을촌(村)으로 표기하+ㅁ으로써 오늘의 몽촌이+었다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O
올 여름 인도 남부에서는 섭씨 50도를 오르내리는 폭염이 계속 되+어 사망자가 2000명이 넘었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O
이날은 낮 최고기온이 33도까지 오르 아 폭염주의보가 발효되었다 .	O O O O O O O O O
이날 유력 대선주자 이+ㄴ 유승민 의원은 “정 이사장은 경제와 교육 쪽에 경륜이나 지혜가 많은 분”이라며 “바르+ㄴ 정당에 오시면 경선에 참여하시든 아니면 또 어떻게 하시든 우리당 입장에서는 좋다”고 러브콜을 보내기도 +였다 .	O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
김군은 “책을 읽으면서 새롭ㄴ 지식을 하나씩 알아가는 과정이 너무 재미있고 흥미롭었다”며 “중학교 때 공부는 많이 안+였지만 몇 시간이고 앉아서 책을 읽곤 +였다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아울러 신정환은 ‘라디오 스타’ 500회 특집 때는 ‘라스는 항상 그 자리에 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
이런 행보의 행간에는 ‘문재인 대세론’이 있다는 것+이중론이다 .	O O O PER-B O O O O
어머니에 따르면, 당시 리처 씨는 가족에게 주+ㄹ 크리스마스 선물을 준비하고 있었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
