정부는 현재의 메르스 확산 상황을 ‘관심’ ‘주의’ ‘경계’ ‘심각’ 등 질병 경보의 4단계 중에서 ‘주의’ 단계로 분류하고 문형표 보건복지부 장관에게 중앙사고수습본부장을 맡기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O
우선 덤덤 라디오, 브릭스 등 인기 밴드가 진행하는 ‘뮤직쇼메가 콘서트’가 열리+ㄹ 예정이며, 중앙광장에서 시계탑까지 ‘메가마켓’이 펼쳐 지+어 유명 푸드트럭과 각종 디자이너 소품들을 만나 +아보+ㄹ 수 있다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러자 손 의원은 "최순실이 위험인물이라는 것+ㄹ 언제 알았느냐.2016년에 +아서 대통령의 가족은 아니지만 가족보다 더 친하게 뭐 +이+ㄴ가 대통령의 주변에서 비선으로 움직이고 있다는 것, 2번부터 9번까지 하+여서 언제+이냐"고 되 묻었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'우결' 박나래 양 세찬 출연, 양세형"니네 잘 되면 세상과 이별하겠다" 최근 '우리 결혼하었어요 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
총 8개의 코어를 사용하는 빅리틀 구조+이다 .	O O O O O O O
이들은 민주당, 국민의당, 정의당이 각자 후보를 배출하는 등 야권이 분열 하+여다자구도를 형성하더라도 여권에게 유리하+ㄴ형 세 가 구축되+ㄹ 수 있다는 추측도 내놓는다 .	O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
8 바늘을 꿰매+었으나 뼈나 인대에는 이상이 없었고, 13일 대표팀 코칭스태프와 상의 하+여아시안게임에 출전하기로 최종 결정하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
[스포츠동아 .	ORG-B O
KEB하나은행은 “다음달 13일부터 현금자동입출금기(ATM)를 통하+여영업시간 나+의 타행으로 10만원을 초과하+ㄴ 금액을 이체하는 경우 1000원의 수수료를 부과하+ㄹ 예정”이라고 20일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O
