아우디폭스바겐코리아가 판매 하+ㄴ티구안 등 4개 차종 승용차는 어린이 보호 잠금장치 부품 결함으로 안전사고 가능성이 있는 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 국가여유국은 최근 베이징 일대 상위 20개 여행사 관계자들을 소집하+여 한국여행상품 판매 중단을 지시하였다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O
지금은 대척점에서 +어 있지만 유 의원을 따라가다 보면 박 대통령이 보이+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O
‘1988년생 동갑내기’이 보미, 김하늘, 신지애, 그리고 베테랑 전 미정(35)과 이지희(38)가 여전히 건재하다 .	O O O PER-B PER-B O O O O PER-B O O O
佛작전 지원… 2차대전 후 최대 규 .	ORG-B O O O O O O
그는 “그릿은 한계지점에 다다르았을 때 한 발짝, 두 걸음 더 버티는 인내력”이라고 정의하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
신 교수는 “엄청나 +ㄴ 충격과 상처를 받은 시민들은 마음의 근력이 단단하었기에 상처를 건강하게 극복 하+ㅁ과 동시에 새롭ㄴ문화를 만들어 내 +ㄹ 수 있었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
살아남은 더민주당 의원들은 예고되+ㄴ ‘2차 공습’ 때문에 웃지 못하고 있고, 새누리당과 국민의당 현역 의원들도 곧 닥치+ㄹ 태풍에 떨고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
맥도날드 본사에서도 그녀의 공로를 인정하+여 세계맥도날드 직원 1백90만여명 중 0.01%만이 선정되+ㄴ다는 ‘프레지던트 어워드’를 수여하였다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
[인사]한국거래소 .	ORG-B O
