공효진은 사랑스럽ㄴ 미소를 짓으 .	PER-B O O O O
‘전·월세나 +ㄴ 놔두고는 경제 못 살리+ㄴ다’는 중앙의 사설 제목이 경제살리기에 초점을 맞추고 있다면, ‘얼+ㄴ발에 오줌 누기 서민 주거대책’이라는 한겨레의 사설 제목은 복지에 초점을 맞추고 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
기억이 안나+아서나중에 유튜브를 찾아보았을 정도+이다 .	O O O O O O
2005년 세정에 입사하+ㄴ 박 신임 부사장은 브랜드 전략실장 등을 지내+었다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O
정부는 11일 송언석 기획재정부 2차관 주재로 민간투자사업심의위원회를 열고 대곡~소사 복선전철과 평택호 관광단지, 경북북부권 환경에너지 종합타운 등 2조7847억원 규모의 민자사업 추진을 확정하였다 .	O O PER-B ORG-B MNY-B O O O LOC-B LOC-I LOC-B LOC-I LOC-B O O O MNY-B O O O O O
대곡~소사 복선전철에 +ㄴ 1조634억원이 들어가며 현대건설 컨소시엄이 사업을 시행하+ㄴ다 .	LOC-B LOC-I O MNY-B O ORG-B ORG-I O O O
조상우는 시즌 중반까지 위력적 이+ㄴ 공을 던지었지만, 최근 4차례 등판 중 2번이나 대량 실점(5실점)하는 등 7월 방어율이 10.80까지 치솟았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광주와 부산외의 미 문화원도 반미 투쟁의 파고를 비키+어가지+ㄴ 못하였다 .	LOC-B LOC-B PER-B O PER-B O O O O O
박진영 어머님이 누구+이니뮤비, 이현지 '환상적 몸매' ­… '재주는 박진영, 이슈는 이 현지 .	PER-B O O PER-B O O O O PER-B O O O O
손씨는 인생학교 서울을 통하+여 한국인이 삶의 여유와 만족, 행복에 대하+여 생각 하+여보+ㄹ 기회를 얻기를 희망하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
