도슨트의 설명은 주목도가 높았다 .	PER-B O O O O
이번 최 회장 출장에는 반도체 전문가 이+ㄴ 박성욱 SK하이닉스 부회장과 M&A 전문가 이+ㄴ 박정호 SK텔레콤 사장 동행, 주목되고 있다 .	O PER-B O O O O O PER-B ORG-B O O O O PER-B ORG-B O O O O O
LS산전은 소규모 지역에서 전력을 자급자족 하+ㄹ 수 있는 차세대 전력망 마이크로그리드 사업에 박차를 가하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
21일 MBC ‘다큐스페셜’에서 ‘션, 정혜영 부부의 세상을 바꾸는 하나’ 편이 방송되었다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O
모든 정치집단은 대한민국 속에서 국민을 위하+여고민하는 집단이+ㄹ 것이라 보+ㅂ니다 .	O O ORG-B O O O O O O O
앞으로 더불어민주당도 더욱 국민과 국가를 위하+여고민하는 정당으로 거듭나기를 기대하+ㅂ니다 .	O ORG-B O O O O O O O O
그동안 저조경태에게 보내+어주시+ㄴ국민과 당원 여러분의 지지와 성원에 감사드리+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O O
박영수 특별검사팀의 청와대 압수수색과 대면조사가 임박 하+ㄴ 가운데 한 여권 관계자가 “장세동 전 안기부장(사진) 같은 사람이 없다”고 말 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
25일 헤럴드경제가 밝히+ㄴ한 여권 관계자는 “청와대가 공개적 이+ㄴ 입장을 밝히+ㄹ 수는 없겠지만 현 정부에서 누리+ㄹ 것은 다 누리+ㄴ 사람들이 상황이 바뀌었다고 이렇게 나오는 것+이 좋게 보이+ㄹ 리 있겠느냐”고 불편하+ㄴ기색을 드러내 +었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
