전기안전 전문가 이+ㄴ 스티브 커틀러는 “스마트폰이나 노트북 등의 전압은 높지 않은 편이지만 전원 플러그가 연결되+ㄴ 채로 물기가 닿으면 위험하+ㄹ 수 있다”고 경고하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 지나+ㄴ 2015년에도 24세의 러시아 여성이 욕실에서 충전 중 아이폰을 쓰다가 감전사하였다는 보도가 있었고, 2013년에도 중국 남방항공 소속 20대 여성 승무원이 샤워를 마치고 나오아 충전 중 이+ㄴ 아이폰으로 통화하 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
[동아포토] 한복 입은 동심 " 새해 복 많이 받으시+어요 .	O O O O O O O O O O
이번 주도 책 신청 많이 하+여주세요.정리=이세라기자 slwitch@j oongang. co.kr『 마인드스쿨15.너만 보면 떨리+어!』 천근아 기획, 김미영 글, 도도 그림, 180쪽, 고릴라 박스, 9500원.인 성만화『 마인드스쿨』 시리즈의 마지막 권이야기+이다 .	O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O ORG-B O MNY-B O O O O O O
한편 노홍철은 최근 자전거를 타고 이동하는 모습이 포착되 +ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O
‘끝까지가+ㄴ다’는 스타5인과 100인의 방청객이 함께하는 노래 대결 프로그램으로 매주 화요일 오후 9시 40분 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이 소식에 네티즌들은 "노홍철, 그 녀석 보고 싶네" "노홍철, 식스맨보다 노홍철 “"노홍철, 이제 +ㄴ 복귀하세요“ 등의 반응을 보이었다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O
그는 “미국의 군사력은 튼튼 하+ㄴ 경제를 기반으로 하는 것”이라며 “TPP는 (참여국간의) 동맹과 파트너십을 더욱 강화하는 것은 물론이고 아태지역에 대하+ㄴ 우리의 지속적 이+ㄴ 책무를 강조하는 것이다 .	O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
‘박영규 수상 소감, 아들 언급’ 배우 박영규가 먼저 떠나 +ㄹ아들에 대하+ㄴ그리움을 수상 소감에 담았다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
이날 박영규는 “시골에서 올라오아 배우를 꿈꾸며 열심히 살았다 .	O PER-B O O O O O O O
소릉복위는 무산되었지만 무소불위의 공신 세력에 정면에서 맞서 +ㄹ 수 있는 신진정치세력이 등장하고 있음을 보이어 주+ㄴ사건이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
회추위가 역대 회장에게 후보들에 대하+ㄴ 평판을 모두 듣고 심층 분석하였을 정도로 선출 과정이 만만하지 않았다고 +였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
베저스 CEO는 “다른 실리콘밸리 기업 흉내 내다가+ㄴ 우리+ㄴ 망하+ㄴ다”고 말 하+여+오았다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O
‘하루 11억’ 테일러 스위프트, 세계에서 가장 돈 많이 벌는 가 .	O MNY-B PER-B O O O O O O O O
카라 5월 컴백, 구하라 가슴 향하+ㄴ ' 나쁘+ㄴ손' 기습에 '화들짝 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O
