정부 는 현재 의 메르스 확산 상황 을 ‘ 관심 ’ ‘ 주의 ’ ‘ 경계 ’ ‘ 심각 ’ 등 질병 경보 의 4 단계 중 에서 ‘ 주의 ’ 단계 로 분류하 고 문형표 보건복지부 장관 에게 중앙 사고 수습 본부 장 을 맡 겼 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
우선 덤덤 라디오 , 브릭스 등 인기 밴드 가 진행하 는 ‘ 뮤직 쇼 메가 콘서트 ’ 가 열릴 예정 이 며 , 중앙 광장 에서 시계탑 까지 ‘ 메가 마켓 ’ 이 펼쳐져 유명 푸드 트럭 과 각종 디자이너 소품 들 을 만나 볼 수 있 다 .	O ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러 자 손 의원 은 " 최순실 이 위험인물 이 라는 걸 언제 알 았 느냐 . 2016 년 에 와서 대통령 의 가족 은 아니 지만 가족 보다 더 친하 게 뭔가 대통령 의 주변 에서 비선 으로 움직이 고 있 다는 것 , 2 번 부터 9 번 까지 해서 언제 냐 " 고 되물 었 다 .	O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 우결 ' 박나래 양세찬 출연 , 양세 형 " 니 네 잘되 면 세상 과 이별하 겠 다 " 최근 ' 우리 결혼 했 어요 '	O O O PER-B PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
총 8 개 의 코어 를 사용하 는 빅 리틀 구조 다 .	O O O O O O O O O O O O O
8 바늘 을 꿰맸 으나 뼈 나 인대 에 는 이상 이 없 었 고 , 13 일 대표 팀 코칭스태프 와 상의해 아시안 게임 에 출전하 기 로 최종 결정 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 스포츠 동아 ]	O ORG-B ORG-I O
KEB 하나은행 은 “ 다음 달 13 일 부터 현금 자동 입출금 기 ( ATM ) 를 통해 영업 시간 내 타행 으로 10 만 원 을 초과한 금액 을 이체하 는 경우 1000 원 의 수수료 를 부과할 예정 ” 이라고 20 일 밝 혔 다 .	ORG-B ORG-I O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O
