2년 전 영연방으로부터의 독립 여부를 묻는 투표에서는 55%대 45%로 영연방 잔류를 선택하+ㄴ쪽이 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
마스터스 출전권이 걸리+어 있는 50위 진입이 얼마 남지 않았다 .	O O O O O O O O O O
‘드림학기제’에 걸는 기대 건국대가 올 1학기부터 본격적으로 시행 하+ㄴ드림학기제는 시대 변화에 부응하는 학사변화의 한 형태로 많은 관심을 받고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1일부터 비공개 테스트(이하 CBT) 테스터를 모집 중 이+ㄴ '소울 워커'는 애니메이션을 연상하게 하는 그래픽, 매력적이+ㄴ 캐릭터, 화려하+ㄴ 액션이 특인 게임이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 임시정부를 찾아가 +아내 무총장도 산 안창호에게 문지기를 시키+어달라고 간청하였다 .	O O O O O O O O O O O
수목극 1위 ‘김 과장’이 떠나 +았다 .	O O O O O O O
경찰청도 경찰견 복제 프로젝트를 통하+여 지금까지 특수목적견 16마리를 얻었다 .	ORG-B O O O O O O O O O
투표율이 50%를 넘지 못하면 연장투표를 하거나 재선거를 하+여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
안양연고의 KGC가 서울 SK에 지+어 역대 개막 안방 최 .	LOC-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
지나+ㄴ 2002년 개교 하+ㄴ대구 사이버대학교는 특수교육·사회복지분야에서 전통을 자랑하는 대구대학교와 형제학교로 발전하고 있다 .	O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O
남한강 변바위 절벽에 세우어 지+ㄴ 강월헌(江月軒)은 특히 주변 경치가 아름답기로 소문나 +아있다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O
