스포츠 세단 ‘재규어 XE’ 한국 판매 시 .	O O O O LOC-B O O O
오랜 기간 천문 역리학을 연구 하+여오+ㄴ이씨는 ‘역법의 역사와 역리학의 바르+ㄴ이해’ 등 3권의 관련 서적을 저술하였으며 방송 출연과 신문 기고 등을 통하+여 생활역법과 풍수를 알리고 있다 .	O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
전용 85㎡ 이하 중소형 주택 1가구를 보유 하+여도 조합원 자격이 주어 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
웹툰 ‘미생2’가 오는 17일부터 연재되+ㄴ다 .	O O O O O O
주 전세터 김사니 의 원활하+ㄴ 볼 배급이 돋보이었다 .	O O PER-B O O O O O O
상위 1% 부자는 전 세계에 모두 4700만명이나 되+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O O
네이버는 지난해 3조원이 넘는 매출액 중 해외 비중이 1조원을 넘었다 .	ORG-B O MNY-B O O O O O MNY-B O O
이철희 “박영선, 안희정 캠프 합류막바지 고민 .	PER-B PER-B PER-B O O O O
전 세계에서 한국만큼 드라마틱 하+ㄴ 고령화가 예고되+ㄴ나라는 없다 .	O O LOC-B O O O O O O
