수리와 모나는 철갑기계들과 함께 뛰었다 .	PER-B PER-B O O O O
“그런데 어디로 나가 +아?” 모나가 수리에게 묻었다 .	O O O O PER-B PER-B O O
“아메티스트 !어디+이야?” 수리가 부르었다 .	LOC-B O PER-B O O
서울시 적정택시 총량은 6만여 대다 .	ORG-B O O O O O
운행 중 이+ㄴ 택시는 약 7만여 대다 .	O O O O O O O O
직선 400m를 경주 하+여 순위를 정하+ㄴ다 .	O O O O O O O
21%에 불과하+ㄴ 호남이 주목받는 것은 야권의 텃밭이+ㄴ 데 .	O O LOC-B O O O O O O
신임 사외이사는 한승수 전 국무총리, 윤증현 전 기획재정부 장관, 박병원 전 대통령 경제수석비서관, 김대기 전 대통령실 정책실장으로 모두 고위 관료 출신이다 .	O O PER-B O O PER-B O ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
이대호 홈런, 11호 홈런… '빅보이'가 완벽하게 돌아오았 .	PER-B O O O O O O O
이에 ‘라디오 스타’ MC들은 “초능력을 보이어 달라”고 요구하였다 .	O O O O O O O O O
[간추리+ㄴ뉴스/단신]본 도시락, 모바일 상품권 50% 할 .	O O O O O O O
