한국항우연의 EAV-3는 미국과 영국에잇어 세 번째로 성층권을 비행하+ㄴ 태양광 무인기가 +었다 .	ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
면역력을 증강시키는 데에 효과적 이+ㄴ AIR 프로그램 이류마티스 관절염 환자에게 도움이 되고 있습니다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
배양숙은 … 1965년 경남 진주시 진양군에서 8자매 중 둘째로 태어나 +았다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O O
문 전 대표 측 주변에서 +ㄴ “아직 대선 경선 일정도 정하+여지지 않았는데 토론은 너무 이르다”는 말도 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
”(비쿠카메+이라 관계자).임대를 하는 백화점 입장에서 +ㄴ 개별 업체에게 따로따로 빌리+어주는 것보다 통째로 빌리+어주는 편이 이득이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
20일 열리+ㄴ45회 국무회의에서 ‘산악관광진흥구역 지정 및 운영에 관하+ㄴ 법률’ 제정안이 통과되었다 .	O O O O O O O O O O O O
현직 대통령이 ADD 발사장을 찾은 것+ㄴ 1985년 전두환 전 대통령이후 30년 만이다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O
北 김정은이 남북여자축구 대신 버섯 공장 가+았다고 .	ORG-B PER-B ORG-B O O O O O
노씨가 지인을 만나기 위하+여외출을 하+여도 되겠느냐고 묻자, 최씨는 “회사 관련 이야기는 하지 말라”면서 입단속을 주문하기도 +였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
서울도 부동산 중개수수료 인하 ‘반값 뚝↓’ …부동산 시장 ‘들썩’ 서울시의 부동산 중개수수료가 ‘반값’으로 떨어지+ㄹ 전망이다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
