그러나 영원하+ㄹ 것 같았던 부자구단 삼성은 스스로 변화를 시작하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O
이런 현장을 보면서 언젠가 일본에 +아 일본 말 속에 살아 움직이는 우리 조상들의 언어를 발견하는 작업에 몰두 하+ 여보는 일도 좋겠다는 생각을 하+여보았다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 다른 예민하+ㄴ 질문에 대하+여서는 트럼프가 대답을 회피하였기 때문에 언론의 관심을 받지 못하였을 뿐이다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O
국민연금 기금운용본부는 17일 "지나 +ㄴ 3월 23일 발표되+ㄴ대우조선해양의 자율적 채무조정 방안에 대하여 찬성 결정을 내리었다"고 밝히었다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
박 회장은 이 자리에서 최씨의 국정농단 의혹과 관련 하+여참담 하+ㄴ 심경을 드러내 +었다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O
GoogleStreetView의 시리즈로 잘 알려지+ㄴ 예술가+이다 .	O O O O O O
지난해 운송회사에서 근무하는 A씨는 화물차를 운전하다 주차장에 주차되+어 있던 2002년 식 BMW 7 시리즈 차량의 측면을 들이받았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
해당 사고에 대하+여보험 처리를 하+ㄴ A씨는 보험금 지급 내역을 확인하고 깜짝 놀라 +았다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
