이날 의결되+ㄴ 개정안에는 3억원 이상 6억원 미만의 임대차 거래 시 부동산 중개보수율을 현행 0.8% 이내에서 0.4% 이내로 낮추는 내용도 포함되었으며 시의회는 13일 본회의에서 조례 개정안을 확정하+ㄴ다 .	O O O MNY-B O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
이에 따르 아주택을 6억원에 매매 하+ㄹ 경우 기존에는 최고 540만원의 중개수수료를 내+어야 +었지만 앞으로는 최대 300만원만 부담하면 되는 것이다 .	O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O O O
두산 김태형 감독은 번트를 대고 덕아웃에 들어오는 그를 보고 너털웃음을 터트리었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O
대통령이 매주 직접 상임위를 주재하+여난 상토론을 거치+어 정책을 결정하는 것이 최선이나 대통령이 주재 하+ㄹ 수 없을 때는 각 부처의 이해관계에서 자유롭 ㄴ청와대의 수석 참모가 간사로서 회의를 진행하는 것이 순리+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
NSC 사무처 조직은 NSC나 상임위를 소집하고 기록을 유지하는 데 충분하+ㄴ 서너 명의 전담 직원만으로 구성하+여외교안보수석 휘하에 유지하는 것으로 충분하다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
마이꿈은 의약품 판매 등 다양하+ㄴ 곳에서 활용하+ㄹ 수 있는 키오스크도 개발 중이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
[손진호 어문기자의 말글 나들이]시치미 떼 .	PER-B O O O O O
9일 밤부터는 시간당 30㎜의 매우 강하+ㄴ 비가 내리는 곳이 많아 산간 계곡, 농수로, 하천 등에서는 갑자기 불어나 +ㄴ 급류에 대비 하+여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
금융권에서는 이날 야간에 대출 승인이 처리되면 대출 승인액이 9조원을 훌쩍 넘기 +ㄹ 것이라는 전망이 나오고 있다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
지나+ㄴ 4월 한류월드 도시개발구역 M1~M3 블록에서 선보이+ㄴ ‘킨텍스 원시티’는 아파트 청약에서 1순위에서만 고양시 최초로 1만185명이 몰리며 최고 58대 1의 경쟁률을 기록하였고, 오피스텔 청약에서는 최고 197대 1의 최고 경쟁률을 기록하며 압도적 이+ㄴ 성적으로 일산신도시 일대 부동산 기록을 다시 쓰고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
서천군청소년수련관은 아름답고 울창하+ㄴ소나무 숲과 생명이 솟아나는 백사장이 인접 하+여 있어 지난해에도 가족 단위로 찾아오아돗자리를 펴고 대회도 참여하고 휴양도 즐기는 모습을 많이 보+ㄹ 수 있었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 거래에서 해당 건물의 가치는 구매가보다 높은 28억5000만달러로 책정되는 등 쿠슈너에 유리하+ㄴ 조항들이 다수 포함되었던 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
