분당에서 가장 역사가 길+ㄴ 시장이라는 자부심이 크다”고 말하였다 .	LOC-B O O O O O O O O
10월 또한 추석 연휴 기간 이후에 여행을 떠나 +ㄹ 경우 60% 이상 항공권 가격을 절감하 +ㄹ 수 있는 것으로 확인되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이때만 하+여도 루스벨트는 처칠 만큼 급하지가 않았다 .	O O O PER-B PER-B O O O O
핀텍은 금융서비스 업계 최초로 위치기반 기술을 비롯하+ㄴ IT기술과 사물인터넷(IoT) 기술을 융합하여 자금 수요자와 공급자를 직접 연결하는 동시에 혁신적 이+ㄴ 방법의 위험관리 시스템을 통하+여투자자의 투자자산을 최대한 안전하게 보호하는 진보되+ㄴ크라우드펀딩 서비스를 제공하는 기업이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 3월 문을 열 +ㄴ 홍천미술관도 공간 재활용을 통하+여 거듭나 +았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
세계적으로 불고 있는 K뷰티 열풍도 토니모리가 글로벌 코스메틱 브랜드로 도약하는데크+ㄴ 영향을 미치었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O
'명단공개 2015' 오연서, 본명 알고 보니 '오햇님'… 개명이유가 .	O O PER-B O O O PER-B O O
반면 대전은 아파트 시가총액이 0.01% 떨어지었다 .	O LOC-B O O O O O
최근 서로 호감을 가지고 조심스럽게 만남을 잇어오고 있다는 사실을 확인받았다”며 두 사람의 열애를 공식 인정하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “앞으로 동료로서 또, 연인으로서 서로를 응원 하+ㄹ두 배우가 예쁘+ㄴ만남을 잇어가+ㄹ 수 있도록 따뜻하+ㄴ 시선으로 지켜보+아주시기+ㄹ 당 부부탁드리+ㄴ다”고 요청하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
