이날 의결된 개정안 에 는 3 억 원 이상 6 억 원 미만 의 임대차 거래 시 부동산 중개 보수 율 을 현행 0.8 % 이내 에서 0.4 % 이내 로 낮추 는 내용 도 포함 됐 으며 시의회 는 13 일 본회의 에서 조례 개정안 을 확정한다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
이 에 따 라 주택 을 6 억 원 에 매매할 경우 기존 에 는 최고 540 만 원 의 중개 수수료 를 내야 했 지만 앞 으로 는 최대 300 만 원 만 부담하 면 되 는 것 이 다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
두산 김태형 감독 은 번트 를 대 고 덕아웃 에 들어오 는 그 를 보 고 너털웃음 을 터트 렸 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대통령 이 매주 직접 상임 위 를 주재해 난상 토론 을 거쳐 정책 을 결정하 는 것 이 최선 이나 대통령 이 주재할 수 없 을 때 는 각 부처 의 이해관계 에서 자유로 운 청와대 의 수석 참모 가 간사 로서 회의 를 진행하 는 것 이 순리 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
NSC 사무처 조직 은 NSC 나 상임 위 를 소집하 고 기록 을 유지하 는 데 충분한 서너 명 의 전담 직원 만 으로 구성해 외교 안보 수석 휘하 에 유지하 는 것 으로 충분하 다 .	ORG-B ORG-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마이 꿈 은 의약품 판매 등 다양한 곳 에서 활용할 수 있 는 키오스크 도 개발 중 이 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 손진호 어문 기자 의 말 글 나들이 ] 시치미 떼 다	O PER-B O O O O O O O O O O
9 일 밤 부터 는 시간 당 30 ㎜ 의 매우 강한 비 가 내리 는 곳 이 많 아 산간 계곡 , 농 수로 , 하천 등 에서 는 갑자기 불어난 급류 에 대비해야 한다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
금융 권 에서 는 이날 야간 에 대출 승인 이 처리되 면 대출 승인 액 이 9 조 원 을 훌쩍 넘길 것 이 라는 전망 이 나오 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O
서천군 청소년 수련 관 은 아름답 고 울창한 소나무 숲 과 생명 이 솟아나 는 백사장 이 인접해 있 어 지난해 에 도 가족 단위 로 찾아 와 돗자리 를 펴 고 대회 도 참여하 고 휴양 도 즐기 는 모습 을 많이 볼 수 있 었 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 거래 에서 해당 건물 의 가치 는 구매 가 보다 높 은 28 억 5000 만 달러 로 책정되 는 등 쿠슈너 에 유리한 조항 들 이 다수 포함 됐 던 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
