안철수·박원순 저격?강용석이 안철수 새정치민주연합 의원을 비판하였다 .	PER-B PER-B PER-B ORG-B O O O
지나+ㄴ 18일 방송되+ㄴ JTBC ‘썰전’에서는 김구라, 강용석, 이철희가 메르스 대응에 대하+여이야기를 하는 장면이 전파를 타+았다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O
이날 강용석은 최근 안철수 의원이 WHO 메르스 합동평가단기자회견서 문전박대 당 하+ㄴ 것을 두고 “안철수 의원이 정치계에 들어오아 철 수도 많이 하지만 박대도 많이 당하+ㄴ다고 생각하+ㄴ다”며 “어설프+ㄴ 전문가 행세를 하려다 망신당하였다”고 말하였다 .	O PER-B O PER-B O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 그는 “WHO에서 분명 ‘기자들만 참석하라, 들어가 +ㄹ 수 없다’고 말하였는데 본인이 들어가겠다고 우기 +ㄴ 것”이라며 “열받으니까 SNS에 책임을 묻겠다고 쓰기 +ㄴ+었는데 아예 무식하면 용감하게 하+ㄹ터+이+ㄴ데 소극적으로 SNS에 찍쓰고 말더라”고 비판하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 김구라는 “무식하다는 게 뭐 +이+ㄴ가” +이라 묻었고 강용석은 “박원순처럼 밤 10시 반에 기자회견을 열던지”라고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O PER-B PER-B TIM-B O O O O O O
김구라는 다시 “그럼 박원순 시장이 낫다는 것+이냐”고 말하었고 강용석은 “그렇다 .	PER-B O O PER-B O O O O PER-B O O
이화여대는 이날 오전 9시 긴급 교무회의를 열고 미래라이프대 설립 추진을 철회하겠다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
이화여대 측은 “이미 선정되+ㄴ ‘평생교육 단과대학 지원사업’에는 참여하+ㄹ 수 없게 +었고, 미래라이프대학 설립 추진은 백지화되었다”면서 “이번 결정을 통하+여학생들이 바로 본관 점거 농성을 중단하고 학업에 복귀 하+ㄹ 수 있도록 최선을 다하겠다”고 전하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이로써 이화여대는 교육부의 대학재정지원사업의 하나로 올해 처음 시작되+ㄴ ‘평생교육 단과대학’에 참여하+ㄹ 수 없게 +었다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
당시 회담 대표의 격(格)을 놓고 남북이 대립하다가 당국 회담 개최가 불발+되었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
한편, 지난해 서울연구원이 실시하+ㄴ보도공사 관련 시민 만족도 조사 결과 보도블록 10계명 발표 이후 보도공사 만족도는 78%까지 상승하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
H-1B 비자는 미국에서 인력이 부족하+ㄴ 전문직에 우수하+ㄴ 해외 인력을 끌어들이려는 취지로 마련되었지만 기업들이 외국 인력을 값싸게 쓰는데 악용 하+ㄴ다는 지적도 있었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[고 수석의 직격인터뷰] “고려호텔 엘리베이터 층마다 설정도로 평양에 관광객 붐비+어 .	O O O ORG-B O O O LOC-B O O O
‘몰방배구’ 레오-‘스피드 배구’ 오레올, 중국서도 존재 .	O PER-B O PER-B ORG-B O O
톰슨 로이터는 “지난해 12월 기업의 평균 이익이 한 해 전 같은 기간보다 무려 8%나 줄었다”고 보도하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
