시진핑의 친민형 상다지기는 시각적으로도 계속 되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
현재 말라카 해협을 통하+여세계 해상무역의 40%가 이루어지고 있다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O
문제는 일자리의 질 한국은 중장년 고용률이 높은 국가로 꼽히+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O O
장씨는 골동품 및 부동산을 처분하+ 여돈을 마련하려고 필사적 이+ㄴ 노력을 하고 있으나 삼보금고 등에 약속하+ㄴ 결제 시한 이+ㄴ 21일을 또 넘기고 말았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
이 지역에 살는 한 학부모는 “대치동은 한 반에 의사 부모가 10명이 넘을 정도+이고, 그 중에 +ㄴ삼성서울병원의사도 상당수+이라 아이들의 감염이 우려되 +ㄴ다는 이야기가 많았다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
올해도 SUV 시장 판매 1위로 인기를 잇어가고 있다 .	O O O O O O O O O
정택균 금호타이어 연구기술본부 전무는 "이번 일본 굿디자인 어워드 수상을 통하+여 세계 4대 디자인 어워드를 모두 석권하며 금호타이어의 디자인 경쟁력을 인정받았다”며 “앞으로도 첨단 기술력과 품질을 바탕으로 제품 및 디자인 역량을 강화하여 글로벌 타이어 메이커로서의 위상을 높이어가겠다”라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 1999년 경마공원 건설 당시 부산시, 경남도와 체결하+ㄴ 합의서에는 고객 수송 수단 지원이 들어 있었다 .	O O LOC-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
그 결과, 외식 하+ㄹ 때는 집에서 보다 평균 205㎉ 더 섭취하고 설탕·포화지방·소금은 각각 3.95g, 2.52g, 451㎎ 더 섭취하는 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
