이과대학에 속하였던 컴퓨터과학부가 공대로 이전 하+여 컴퓨터과학전공(60명), 소프트웨어 융합전공(30명)과 같은 세부 전공을 두는 소프트웨어학부로 확대 개편되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
평론가 김나영씨는 “시인이나 시를 읽는 독자들이나 창문이나 바다+이라는 단어를 더 이상 무심코 지나치지 못하+ㄴ다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
그러나 오승택이 뜻밖에도 4월 시즌 시작 후 얼마 안 되+어크+ㄴ 골절 부상을 당하며 생각보다 기회가 빨리 찾아오았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
여성 상대 범죄 이+ㄴ 데다 피해자가 외국인이어서 자칫하면 한국의 이미지에 해를 입히 +ㄹ 수도 있다는 판단에서 +이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
평범 하+ㄴ 주부에서 김치 전문가로 1999년 6월 24일. 그녀가 남은 인생을 김치에 걸기로 결심 하+ㄴ날이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
윤상현, 이르면 22일 무소속 출마선 .	PER-B O O O O O
포브스는 2015년 전 세계 억만장자는 총 1826명으로 사상 최대를 기록하였다고 보도하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
