한림대는 2013년 신설 하+ㄴ창업교육센터를 중심으로 학내 창업 분위기도 확산하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
[Food&Dining3.0]건강 하+ㄴ한식 메뉴 다양하게 맛보는 ‘본죽&비빔밥 카페 .	O O O O O ORG-B O O
17번홀까지도 2타차 선두 +이었다 .	O O O O O
라미란은 덕혜옹주의 곁을 지키는 궁녀를 맡았다 .	PER-B PER-B O O O O O
침구청소기 시장 1위 이+ㄴ데 왜 자책 하나.“2014년 모든 것+이 최고+이었다 .	O O O O O O O O O O O
원희룡 제주도지사와 남경필 경기도지사가 상생협력을 위하+여손을 맞잡았다 .	PER-B O PER-B O O O O O
‘1박2일 문근영’ ‘1박2일’ 문근영이 완벽 하+ㄴ민낯을 공개하+여화제+이다 .	O PER-B O PER-B O O O O
지나+ㄴ 28일 방송되+ㄴ KBS2 예능 프로그램 ‘1박2일’에서는 멤버들이 문근영, 박보영, 김숙, 신지, 이정현, 민아와 강원도 춘천으로 떠나 +ㄴ두근두근우정여행 마지막 이야기가 전파를 타+았다 .	O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B PER-B PER-B PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
