‘류현진 선발’ 18일 텍사스 전 선발 등판, "추신수는 아직 발목이 아프아서… .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O
평상·이완과 같은 긍정적 이+ㄴ 감성부터 불쾌·공포와 같은 부정적 이+ㄴ 감성까지 최대 200개까지 분류하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
자칫 방심으로 흐르+ㄹ 수 있는 선수단 분위기를 다잡아 한국시리즈 우승을 이루+어내+어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
러­이+ㄹ, 핵폐기 시설 공동건설/「동해 투기」방지 협상 성 .	ORG-B O O O O O O O
테슬라는 오랫동안 에디슨의 빛에 가려 지+ㄴ ‘미치+ㄴ과학자’ +이었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
안창호 헌법재판관도 탄핵심판 결정문에 ‘권력공유형 분권제’ 개헌을 제안하면서 “개헌이 정치세력 간 권력투쟁이나 담합의장으로 전락하+여서 +ㄴ 안 되+ㄴ다”고 경계하+ㄴ바 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현지 상주 전문 포토그래를 통하+여오전 또는 오후 3시간 촬영 후보 정컷을 포함하+ㄴ 사진 530컷을 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
아울러 판매 네트워크의 음영지역을 해소하고 추가적 이+ㄴ 고객 접점을 확보하기 위하+여오는 2016년까지 전국의 영업소 개수를 200개까지 확대하+여나가 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이곳도 담수전에는 겨울이면 100여 마리의 두루미가 겨울을 나던 곳이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
