스티글리츠 교수는 “생산성 높아지면 노동자의 임금이 따르 아올라가는 것+이 당연하+ㄴ규칙이었는데 (레이거노믹스가 가동되 +ㄴ) 1980년대부터 그 연관성이 약하여 +지+었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사실상 김광현 정도만이 홈 개막전의 변수로 등판일이 밀리+ㄴ 케이스+이었다 .	O PER-B O O O O O O O O
이 과장을 보좌하는 김정락 이윤식 최춘태 사무관 등도 20년 안팎의 경력을 가지+ㄴ베테랑들이다 .	O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O
또 프란치스코 교황의 대전 방문 1주년에 맞추+어 일명 ‘교황의 와인’이라 불리는 ‘그리 놀리노 다스티’도 소개되+ㄴ다 .	O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
한국은행이 9일 올해 경제성장률 전망치를 4월에 예측하+ㄴ 3.1%에서 2.8%로 하향 조정하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
'카카오= 캐주얼 게임' 공식 깨+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O
임지연은 영화 '인간중독'에서 송승헌의 상대 배우로, 이유영은 영화 '봄'에서 전신 노출까지 마다하지 않고 누드 모델 연기를 선보이+ㄴ 바 있다 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
그는 “세계적 이+ㄴ 제약사들은 투자 하+ㄹ 국가가 얼마나 제약업체들의 혁신에 친화적 이+ㄴ지 보고 투자 여부를 결정 하+ㄴ다”며 “한국 정부가 바이오헬스 산업에 좋은 여건을 만들는 것은 한국 기업뿐 아니라 해외 제약사의 투자까지 끌어들이 +ㄹ 수 있다는 점에서 매우 중요하다”라고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
