작년 11 월 이준 , 천둥 이 계약 만료 로 떠난 엠 블랙 도 상반기 새 음반 을 내놓 는다 .	O DAT-B DAT-I PER-B O PER-B O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
지난 2014 년 까지 10 % 넘 게 감소하 다 지난해 감소율 은 6.8 % 로 낮 아 졌 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원주인 에게 돌아가 는 비율 은 2010 년 10.6 % 에서 꾸준히 상승 , 지난해 25.3 % 까지 높아 졌 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O
연구 는 프랑스 파리 에서 주로 이뤄지 지만 전 세계 에서 발표되 는 흥미로 운 연구 결과 에 도 늘 촉각 을 곤두세우 고 있 다 .	O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
르노삼성 은 뒤이 어 SM 5 D 를 내 놨 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
여기 에 25 일 에 는 시리아 내전 을 다룬 후보작 “ 화이트 헬멧 ” 의 촬영 기사 인 21 세 의 영화인 의 입국 이 이민국 에 의해 금지되 었 다 는 소식 도 전해 졌 다 .	O O DAT-B DAT-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
제과 , 음료 로 시작해 1970 년대 호텔 과 유통 , 화학 , 건설 로 영역 을 확장 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
활용 아이디어 10 월 14 일 까지 공모	O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O
