EOS - 1 D X Mark II 는 캐논 최 상위 플래그십 모델 이 다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
지난해 2 월 이후 1 년 3 개월 여 만 인 이번 방한 은 한중 순방 의 일환 이 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
우즈 는 불륜 과 이혼 에 따른 이미지 실추 로 스폰서 가 줄어든 데 다 부상 으로 ‘ 젖줄 ’ 로 불리 던 아시아 지역 대회 의 고액 초청 료 도 사라 졌 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
재판부 는 이어 “ 강 씨 는 미리 수면제 를 준비해 아내 와 아이 들 에게 먹이 는 등 주도면밀 하 고 대담하 게 범행 을 계획 했 다 ” 며 “ 피해자 들 이 강 씨 의 폭력 에 저항하 는 과정 에서 느 꼈 을 정신적 · 육체 적 고통 은 짐작 조차 어렵 다 ” 고 말 했 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재판부 는 그러 면서 “ 강 씨 의 재산 상태 를 객관적 으로 살펴보 면 경제적 곤궁 을 겪 고 있 었 다고 보 기 어렵 다 ” 며 “ 강 씨 가 소유하 고 있 던 부동산 , 예금 , 차량 등 재산 을 살펴보 면 경제적 어려움 은 얼마 든지 극복 가능 했 다 ” 고 지적 했 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재판부 는 다만 “ 강 씨 의 부모님 이 피해자 유족 들 의 슬픔 을 위로하 기 위해 노력하 고 있 는 점 , 피해자 유족 들 이 강 씨 의 선처 를 탄원하 고 있 는 점 , 중증 도 우을증 증세 를 보이 고 있 는 점 등 을 참작 했 다 ” 고 덧붙 였 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강 씨 는 1 월 6 일 오전 서울 서초동 자신 의 아파트 에서 부인 과 맏딸 , 둘째 딸 에게 수면제 를 먹이 고 목 졸 라 숨지 게 한 후 투신자살 을 기도 했 지만 실패 했 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 결과 강 씨 는 회사 를 그만둔 뒤 아파트 를 담보 로 빌린 돈 을 제때 갚 지 못하 게 되 자 극단적 인 선택 을 한 것 으로 드러났 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남궁성 원불교 교정 원장 은 11 일 열린 간담회 에서 “ 그동안 여성 교무 결혼 이 금지돼 왔 지만 시대 변화 에 맞춰 결혼 을 허용해야 하 는가 에 대한 논의 가 교단 차원 에서 진행되 고 있 다 ” 며 “ 찬반 의견 이 치열한 상황 ” 이라고 했 다 .	PER-B ORG-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박나래 와 딘 딘 조합 은 요즘 이 들 이 왜 바쁜지 딱 봐도 고개 가 끄덕 여 진다 .	PER-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O
학교 측 은 교권 보호 위원회 를 열 고 대응책 을 논의하 려고 했 지만 여교사 의 반대 로 하 지 않 았 다 .	O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 를 듣 던 출연자 들 이 하나같이 의아해 하 자 박상민 은 ‘ 최 씨 ’ 라고 힌트 를 던 졌 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O
