‘미라클벨리에’(12세 이상)는 청각장애가 있는 가족들 중 유일하게 듣고 말 하+ㄹ 수 있는 소녀 폴라(루안에 므+이라)가 주인공이다 .	PER-I O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O
주진우 김어준 항소심도 무죄, 朴대통령 명예훼손 vs 언론의 자유… 재판부 입장보니 .	PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O
먼저 자신을 물심양면 챙기+어주겠다던 황진이(황우슬혜분)는 예상외의 텃세를 부리+어박 하나를 힘들게 +였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
스카이반은 남녀분반 시스템, 레벨-업 수업, 369상담관리시스템, 국·수·영 책임지도 교수제를 운영하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
토트넘이 2200만 파운드(약 400억원)의 거금을 들이어 손흥민을 영입하+ㄴ 것은 전 소속 팀 레버쿠젠(독일)에서 3시즌 연속 두 자릿수 득점을 올리+ㄴ 결정력에 주목하였기 때문이다 .	ORG-B MNY-B MNY-I MNY-B O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
파타고니아 코리아 최우혁 부장은 “이번 할인 이벤트는 높은 활용도를 지니 +ㄴ베이스 레이어 제품을 합리적 이+ㄴ 가격에 만나 +아보+ㄹ 수 있는 좋은 기회가 되+ㄹ 것”이라며 “앞으로도 많은 고객들이 파타고니아의 우수 하+ㄴ 제품력과 브랜드를 경험하+ㄹ 수 있도록 다양하+ㄴ 프로모션을 지속적으로 진행 하+여나가겠다”고 말하였다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
인천에는 210개 노선에 2308대의 버스가 운행하고 있다 .	LOC-B O O O O O O O
사진기자에게 고 김영삼(YS) 대통령은 인기가 많은 대통령이었다 .	O O PER-B O O O O O
경찰에 따르면 김군이 몰던 카니발 차량은 이날 0시 25분경 정읍시 북면의 한 도로에서 빙판길에 미끄러지+어반대편 교각과 전신주를 들이받은 뒤 농수로에 떨어지었다 .	TIM-I O PER-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
한국의 가계부채가 1200조원을 돌파하고 기업부채가 1700조원에 이르어도 경제규모가 커지+ㄴ데 따르+ㄴ ‘성장통’이라고 뭉뚱그리면 위기감은 둔 하+여지+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O MNY-B O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
양현종에게 4년 총액 100억원 이상의 다년계약을 제시하기 어렵ㄴ 상황이었다 .	PER-B O O MNY-B O O O O O O
연평도가 적의 방사포 공격을 당하였을 때도 K-9 자주포로 사후 대응사격만 +였을 뿐 민간 피해를 줄이+ㄹ 사전 경보나 중간 차단은 하+ㄹ 수 없었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원조 딸 바보 차태현 출연…서언-서+어주+ㄴ 쌍둥이는 .	O O O PER-B PER-B O O
