【카르타헤나(콜롬비아)=로이터 연합 .	LOC-B ORG-I O
또 중앙대로와 수정터널 등이 인접 하+여 인근 지역 진출입이 수월하다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
이 가족의 딱 하+ㄴ 소식은 대한적십자사 전북지사에 알리러+지었다 .	O O O O O ORG-B LOC-B O O
최 감독이 앞으로 감수 하+여야 하+ㄹ 몫이다 .	PER-B O O O O O O O
인천지검은 현재 정부의 지방세 납세제도 전반에 관하+ㄴ 개선안 수립 작업을 유도하며 전국적 지방세 업무감사 분위기로 전개되+어가는 이번 사건의 첫 막을 담당하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 결과 포천시 수산물업체 이+ㄴ S업체는 일본산 생태 50여 마리를 알레스카 인근 해역에서 잡은 캐나다산으로 둔갑시키+어 판매하다 적발되었다 .	O O LOC-B ORG-I O ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O O O
가장 중요하+ㄴ 것+ㄴ아이들이 좋아하는 캐릭터를 내세우었다는 것+이죠. '아이들의 대통령' 뽀로로를 시작으로 바비, 토마스와 친구들, 스폰지밥, 시크리쥬 쥬까지 다양하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 ‘3자 소유권’ 금지가 이루어지고 있는지 감시하려고 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O
트럼프가 가장 나쁘+ㄴ 평가를 받은 부분은 러시아로 긍정과 부정 평가가 각각 40%와 52%로 나타나 +았다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
현재 산은은 대우조선해양의 부실 관리에 대하+ㄴ 검찰 수사까지 받고 있다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
