▽ 김다은= 소설 밖 한글은 서류, 정보, 지식을 구성하고 전달하는 도구+이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
NIA 빅데이터 전략센터 신신애 부장은 “영세 슈퍼의 경우 간단하고 직관적 이+ㄴ 판매 정보를 원하지만 얻을 수 있는 기회가 없었다”며 “이번 빅데이터 분석 결과는 올해 상반기 인터넷을 통하+여공개 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘김포공항 4번 게이트 결혼식’은 임씨가 25일 자신의 소셜네트워크서비스(SNS)인 스타그램에 사진을 올리면서 알려지었다 .	LOC-B O O O PER-B O O O O O O O O
박 대통령은 취임 후 지나 +ㄴ 3년 동안 매번 여름 휴가를 다녀오아 청와대나 내각의 인적 개편을 하+여+오았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
‘문화가 있는 날 확대’ 소식을 접하+ㄴ누리꾼들은 “문화가 있는 날 확대, 좋은 생각이 +ㅂ니다” .	O O O O O O O O O O O O O O
이번 미국과의 합의는 이런 북한의 사정이 나타나 +ㄴ 것이죠 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O
복층형(56실)과 원룸형(56실) 2개로 선호도가 높은 전용면적(17.8940m ²)이다 .	O O O O O O O O
中사업협력-투자 확대 논 .	ORG-B O O O
