매 학기 가 시작되 기 전 에 는 200 만 원 이 넘 는 돈 이 들어 왔 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
김 씨 는 “ 예년 에 는 이틀 정도 덥 다가 도 비 도 오 고 저녁 이 면 온도 가 낮 아 져 폐사율 이 5 % 정도 밖에 안 됐 는데 올해 에 는 1 주일 이상 폭염 과 열대야 가 이어지 면서 더 많 은 닭 이 죽 어 나가 고 있 다 ” 라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 여전히 1 루수 는 수비 보다 타격 이 다 .	O O O O O O O O O O O
한국 은 왜 잘 달리 지 못할까 ? 체격 조건 이 좋 지 않 아서 ? 아니 면 유전적 요인 때문 에 ? 체격 적 인 조건 은 이미 문제 가 되 지 않 음 이 2015 베이징 세계 선수권 대회 에서 증명 됐 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O
이런 주인공 들 에 대해 드라마 평론가 공희정 씨 는 “ 대중문화 는 기본적 으로 시대상 의 반영 ” 이 라며 “ 많 은 사람 의 공감 을 살 소재 를 찾 은 자연스러 운 결과 ” 라고 풀이한다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
첨단 연구 단지 를 비롯해 대학 병원 과 학교 , 주거 단지 생활 시설 등 이 들어설 예정 이 며 , 제 2 의 코엑스 로 불리 는 특별 계획 구역 ( MICE 산업 단지 ) 등 대규모 개발 호재 를 품 고 있 어 미래 가치 는 더 상승할 것 이 라는 게 부동산 전문가 들 의 전망 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인도 의 네루 는 1955 년 4 월 4 월 반둥 회의 에서 「 제국주의 와 결합된 민족 주의 」 와 「 해방 과 독립 을 위한 민족주의 」 를 비교 , 후자 의 긍정적 기능 을 역설 했 다 .	LOC-B O PER-B O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ ( 12 월 임시 국회 의 마지막 날 인 ) 8 일 본회의 에서 쟁점 법안 과 선거구 획정 안 이 통과될 수 있 다고 보 세요 ? ” 정 의장 은 “ 진짜 모르 겠 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
