잘츠부르크는 남은 6경기 중 1승만 거두+어도 자력 우승이 가능하다 .	ORG-B O O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
‘투수→타자’ 천재성 ++ 노력 결합되+ㄴ걸 출하+ㄴ 외야수 이형종은 원래 투수+이었다 .	O O O O O O O PER-B O O O
이날 유병재는 제작진이 준비 하+ㄴ 환영인사 1단계부터 경기를 일으키었다 .	O PER-B O O O O O O O O
기후협약에 뜨거워지는 친환경 ‘그린본드 .	O O O O O
10명 중 5명, ‘모바일 앱’으로 부동산 정보 수 .	O O O O O O O O O
경쟁력을 갖추+ㄴ제약공학과 학생들이 졸업과 동시에 100% 진로 목표를 달성 하+ㄴ다는 계획이 결코 꿈이나 허언이 아니라는 얘기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 계좌추적 과정에서 7억7000만원의 광고 비 중 수억원이 현금으로 인출되+ㄴ 사실을 확인하고 이 돈이 정 전 총장에게 건너가 +았는지를 캐고 있다 .	O O PER-B MNY-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
여기에 습윤제 ‘우레아(Urea)’ 첨가로 손발톱의 각질을 부드럽게 하+여주는 각질 연화 작용으로 손발톱에 약효 성분의 침투를 더욱 빠르게 도와주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
24일 방송되+ㄴ MBC에브리원 ‘상상고양이’에서는 7년째 고양이 복길이와 동거동락하고 있는 유승호(현종 현역)의 모습이 보이어 +었다 .	O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O
고양이 복길이에게 술주정을 하며 하루 일과를 전하는 유승호는 복길이를 가족이 자연인과 같은 모습으로 대하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O
이날 방송에서 유승호는 실력은 좋지만 대중성이 부족하다는 평가를 받고 있는 웹툰 작가를 연기하였고, 길에서 길고양이에게 사료를 주 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
동아비즈닷컴 웹사이트는 이런 벽을 낮추었다 .	O O O O O O
