엔씨소프트는 지난해 연결 기준 매출액 8383억원, 영업이익 2375억원을 내 +었다고 11일 밝히었다 .	ORG-B O O O O MNY-B O MNY-B O O O O O
또한 117번(25·여) 환자는 한림대 동탄성심병원 의료진으로, 5월 27~29일 15번(35) 환자와의 접촉이 있었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
고흥군은 영남면 금사리에 지하 1층, 지상 2층 규모의 세러피센터(2460m²)를 만들 +ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O
러시아의 올해 곡물 예상 수확량 8천5백만 t은 고르바초프 집권기+이었던 지나 +ㄴ 86∼90년간 평균 곡물 생산량(가공 후 중량기준) 1억4백만 t에 비하+여무려 2천만t가량 모자라는 것 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 첸은 “뮤지컬 ‘인더 하이츠’ 출연은 사실 크+ㄴ도전이었다”며 “엑소 멤버 중 백현이 뮤지컬에 출연하+ㄴ 경험이 있는데 그리 하+여서 도움을 많이 받고 있다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
‘라디오 스타’ 서현철 “고속도로서 ‘깜박’ 졸음운전 … 눈+어보니 앞에 트럭이 .	O O PER-B O O O O O O O O
'알선수재·사기 혐의' 고영태, 2시간여피의자 심문 종료.."구속 여부는 밤늦게.. .	O O PER-B O O O O O O
또 시위대 1천여명은 오후 6시50분쯤 청계 2가 고가도로 아래에서 전경 1백여 명을 무장해 제시키고 이들로부터 빼앗은 방석모, 방패, 방독면 등 진압장비를 빼앗아 불을 지르어 종로, 청계천 일대 곳곳에서 검은 연기가 피어오르았다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
LG전자는 소비자들이 쉽고 편하게 TV를 즐기+ㄹ 수 있도록 신제품에 편의 기능을 강화하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
박용갑 구청장과 4급 이상 공무원 등 7명은 첫 업무로 현장에서 주민봉사 일정을 소화하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
이에 앞서 +어27일 밤 회교과격주의자들이 이집트 남부의 케나에서 열차 2대에 총격을 가하+ 여경찰관 1명이 숨지고 또 다른 1명이 부상을 입었다고 경찰이 밝히었다 .	O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
그런데 요즘 민주당 주변에서 거론되는 ‘역선택’은 이와는 정반대+이다 .	O O ORG-B O O O O O O
“레스터시티, 리버풀 잡는다 .	ORG-B ORG-B O O
그의 힘을 무시하+ㄹ 수 없지만 스칼렛 위치(엘리자베스 올슨)가 있지 않나.스칼렛 위치+이라면 비전을 약화시키+ㄹ 수 있을 것+이라고 생각 하+ㄴ다 .	O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O
특수하+ㄴ 주체, 고유 하+ㄴ보편-이수명의 시세계방인석 1.타자-매트릭스 삶의 완전 하+ㄴ 소멸을 전제하지 않는 한 우리는 죽음을 영위하+ㄹ 수 없다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
