[브리핑] 풀무원 ‘알래스칸 특급고 추어 묵’ 출 .	O ORG-B O O O O O O
옐런 의장의 “올해 금리가 더 빠르+ㄴ 속도로 올라가 +ㄹ 것 같다”는 발언도 이 같은 판단의 근거가 되고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
흐트러지+ㄴ문재인의 ‘희망스크럼 .	PER-B O O
굿모닝 A(12일 오전 6시 40분 .	O O O O O O
11일 방송되+ㄴtvN 예능‘현장토크쇼-택시’는 ‘실검녀 특집’으로 꾸미+어지+어게스트로서 유리 홍수아가 출연하였다 .	O O O O O O O PER-B O O
이는 향후 더 크고 어렵ㄴ 레고프렌즈 제품이 +ㄴ ‘하트레이크 그랜드 호텔’ 등까지 직접 조립 하+여보고 싶은 ‘도전의식’으로 이어지는 것. 자녀는 ‘혼자의 힘으로 무엇이든 잘 해내+ㄹ 수 있다’는 ‘성공의 경험’을 축적하면서 자신감 넘치는 어린이로 성장 하+ㄹ 수 있는 것.조립이 끝나면 부모는 자녀와 함께 완성되 +ㄴ 제품을 가지고 역할놀이를 하면 교육 효과가 배가되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이르면 25일, 늦어도 29일 프로 데뷔전을 치르+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O
이번 공연을 위하+여 ‘라라랜드’ OST 작곡가이자 음악감독 저스틴 허위츠가 70인조 오케스트라, 합창단, 재즈 앙상블 등과 함께 내한하+ㄴ다 .	O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O
‘블루드래곤’이 청용, 결승골+았다 … 파듀 감독 “이청용이 아시아 깨우었다 .	PER-B O O O PER-B O PER-B LOC-B O O
분양 관계자는 “수지구의 부동산 시장이 회복세를 보이고 있고, 용인에서 강남과 접근성이 가장 좋은 동천2지구 브랜드 아파트로 공급되다 보니 수요자들의 관심이 높다”며 “자이 브랜드 위상에 걸맞게 우수하+ㄴ 마감재와 조경, 평면 등 수요자들의 니즈에 부합하는 최상의 상품을 제공하+ㄹ 것”이라고 설명하였다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령은 6일 식품의약품안전처장에 김승희 전 식약처 차장(61·사진)을 임명하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O
오전 한때 2% 넘게 급락하며 690선 아래로 밀리+어나기도 +였다 .	O O O O O O O O O O
