‘ 매우 동의한다 ’ 는 응답 은 50 대 가 33.8 % 로 가장 높 았 고 60 대 이상 이 26.4 % 로 2 위 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 이 휴전선 인근 에서 서울 을 겨냥해 스커드 미사일 을 발사할 경우 발사각 을 조정해 사드 의 최저 요격 고도 ( 약 40 km ) 아래 로 하강 시켜 요격 을 피할 수 도 있 다 .	ORG-B O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
따라서 APEC 내 의 지역 들 을 포괄하 면서 , 독립적 으로 운용될 가능성 이 높 은 NAFTA 와 EAEC 에 대한 「 개별적 협력 방안 」 도 동시 에 모색 되 어야 할 것 으로 보인다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
러시아 는 “ 여객기 블랙박스 에 열 손상 이 없 다고 이집트 당국 으로부터 들 었 다 ” 며 테러 가능성 이 낮 다고 밝 혔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 맹기 용 셰프 의 음식 에 지누 는 혹평 을 쏟 아 냈 다 .	O PER-B PER-I O O O O PER-B O O O O O O O O
‘ 냉장고 를 부탁해 ’ 방송 직후 네티즌 들 도 “ 냉 부 에서 맛 없 어 보이 는 음식 은 처음 이 었 다 ” ,	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
같 은 날 오전 디모인 인근 카운실블러프스 의 한 교회 . 공화당 대선 주자 도널드 트럼프 ( 70 ) 가 일요 예배 를 마치 고 나오 자 지지자 300 여 명 이 둘러쌌 다 .	O O O O LOC-B O LOC-B O O O O ORG-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 횡설수설 / 한기흥 ] ‘ 박근혜 시대 의 인식 ’	O O O PER-B O O PER-B O O O O
연예인 판정 단 은 ‘ 우비 소녀 ’ 의 정체 가 가수 ‘ 벤 ’ 이 아니 냐고 추측 했 다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O
