‘매우 동의 하+ㄴ다’는 응답은 50대가 33.8%로 가장 높았고 60대 이상이 26.4%로 2위 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
1화에서는 내부고발자로 인하+여 붉어지+ㄴ 한국대학병원의 의료사고 소송을 맡게 되며 박태석이 수렁에 빠지게 되+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O
북한이 휴전선 인근에서 서울을 겨냥하+여스커드 미사일을 발사하+ㄹ 경우 발사각을 조정하+ 여사드의 최저 요격 고도(약 40km) 아래로 하강시키+어요격을 피하+ㄹ 수도 있다 .	ORG-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
미스라진-권다현 10월 2일 비공개 결혼… “한 번 뿐이+ㄴ 신혼여행 미루+어미안” 알고 보니 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
따라서 APEC 내의 지역들을 포괄하면서, 독립적으로 운용되 +ㄹ 가능성이 높은 NAFTA와 EAEC에 대하+ㄴ「 개별적 협력방안」도 동시에 모색되어야 하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
러시아는 “여객기 블랙박스에 열 손상이 없다고 이집트 당국으로부터 듣었다”며 테러 가능성이 낮다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O
하지만 맹기용 셰프의 음식에 지누는 혹평을 쏟아내 +었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O
‘냉장고를 부탁하+여’ 방송 직후 네티즌들도 “냉부에서 맛없어 보이는 음식은 처음이었다” .	O O O O O O O O O O O
같은 날 오전 디모인 인근 카운실 블러프스의 한 교회. 공화당 대선주자 도널드 트럼프(70)가 일요예배를 마치고 나오자 지지자 300여명이 둘러싸 +았다 .	O O O LOC-B O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
[횡설수설/ 한기흥] ‘박근혜 시대의 인식 .	O PER-B PER-B O O O
북한 핵은 IAEA의 일반 사찰과 미신고 2개 시설에 대하+ㄴ 특별사찰, 그리고 남북한 상호 사찰에 의하+여 그 투명성을 보장하+ㄹ 수 있는 것으로 상정되어 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
최씨 측근으로 활동하다 국정개입을 폭로하+ㄴ고씨는 최씨를 이용하+여이권을 챙기려 +였다는 의심을 받기도 +였다 .	PER-B O O O PER-B PER-B O O O O O O O
연예인 판정단은 ‘우비소녀’의 정체가 가수 ‘벤’이 아니냐고 추측하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O O
