“작년 20여곳서 선물 보내 오았는데 올해 +ㄴ 2∼3곳 .	O O O O O O O O O
삼시세끼어촌 편만재도, 배 타고 얼마나 걸리나 보니...삼시세끼어촌 편만재도 위치 ‘삼시세끼’ 어촌편 첫 공식 포스터가 공개되+ㄴ 가운데, 촬영지만 재도에 관심이 쏠리고 있다 .	O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
케이블 채널 tvN 예능 프로그램 ‘삼시세끼’ 공식 페이스북에는 2일 “자급자족 어부 라이프 ‘삼시세끼어촌편’ 대표 이미지를 공개하+ㅂ니다” +이라는 글이 올라오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “바다가 나이+ㄴ 지내가 바다이+ㄴ지 모르+ㄹ이곳은 …대한민국에서 뱃길로 가장 멀+ㄴ섬 ‘만재도’이+ㅂ니다 .	O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O
[전문]심상정 의원, 장관에 호통“도대체 양심이 있어야 되+ㄹ거 아니에요! .	PER-B O O O O O O O O
불필요하게 사용되는 시간을 과감히 없애+어 1초라도 더 일찍 알리+ㅁ을 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
국회 법사위는 25일 밤 상무대 정치자금 의혹 사건 국정조사 계획서 작성 소위(위원장 함석재)를 열어 조사 방식, 증인 채택 등 미결 현안에 대하+여 논의를 계속, 여­ 야간 견해차를 상당히 좁히었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
그의 몸에 +ㄴ 핸드건과 총알이 가득하었다고 올랜도 경찰은 밝히었다 .	O O O O O O ORG-B O O O
