포데모스가 풀뿌리 여론을 수렴하+여 정책 결정으로 이끌어내는 미디어 정당을 자처 하+ㄴ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
포데모스의 선거구호는 “당신이 희망을 가지고 투표 하+ㄴ 마지막은 언제 이+ㄴ가?” +이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
김용환 NH농협금융 회장 1년 연 .	PER-B O O O O O
우리는 (박 시장은) 민주당에 남아있을 것"이라고 일축하였다 .	O PER-B O ORG-B O O O O
강원랜드가 이처럼 대규모 계약 해지를 결정하+ㄴ 것은 기획재정부에서 정원 확대 승인을 받지 못하였기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
소녀시대 티파니·유리 "우리가 하면 진리"…DMC 페스티벌 MC 맡 .	ORG-B PER-B O O O O O O O
2016년에 +ㄴ 국가기념일 제정 추진 .	O O O O O O
SK는 2014 시즌이 끝나 +ㄴ 뒤 프리에이전트(FA) 자격을 얻은 최정에게 4년86억원의 거액을 안기+어+주었다 .	ORG-B O O O O O O O O PER-B MNY-B O O O
모험가는 20레벨과 50레벨을 달성하였을 때 각각 1차 전직과 2차 전직을 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
포드세일즈 서비스코리아는 링컨 MKSAWD를 선보이었다 .	O O O O O O
단 한 명의 입학생이라도 있다면 .	O O O O O O
[Outdoor]레드페이스, 변덕스럽 ㄴ봄 날씨에도 끄떡없는 바람막이 재 .	ORG-B O O O O O O O
김후남 대구시 달서구 상록수 실버타운 원장은 “치매환자는 감정기복이 심하고 갑자기 힘이 세지기 때문에 요양보호사가 위험에 처하+ㄹ 수 있다”며 “가족은 이런 상황에 대처 하+ㄹ 수 있지만 요양보호사는 쉽지 않은 만큼 이런 일을 하려는 요양보호사가 있을지 의문”이라고 말하였다 .	PER-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지금 거래되는 기름값보다 배럴당 15~20달러 가량 비싸 +ㄴ셈이다 .	O O O O MNY-B O O O O
술을 마시고 도 운전을 하는 가장 크+ㄴ이 유로는 “술을 많이 먹지 않아 이상이 없다고 느끼+어서” +이라는 답변이 22.7%(34명)로 가장 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
