이를테면 ‘눈을 감은 지 19분째 깊은 잠에 빠지고, 41분째 코를 골았다’는 식이죠.이 기기를 통하+여스트레스를 받거나 과로 또는 과음을 +였을 때 실제로 잠을 설치는지를 확인 하+ㄹ 수 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해까지 역대 6강 PO1차 전승자의 4강 PO 진출 확률은 94.7%+이었다 .	O O O O O O O O O O O
정부는 지난해 12월 일자리 해외진출 분야 대통령 표창을 최 교수에게 수여하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O
문 대표를 포함하 +ㄴ지도부는 공개발언에서 한 전 총리에 대하+ㄴ 언급을 한마디도 하지 않았다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O PER-B O O O
이 후보자에 대하+ㄴ 인사청문회는 24일 오전 10시 열리+ㄹ 예정이다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O
신문은 이날 선양(瀋陽) 발기사에서 북-중 국경지역 복수의 소식통을 인용하+여 “북한 난민 유입에 대비 하+여지린(吉林)성에서 식량저장고나 수용시설 확보가 시작되었다는 정보가 있다”고 보도하였다 .	O O LOC-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O
‘아빠는 딸’ 정소민, 윤제민과 父女호흡 …사고 많고 탈도 많은 딸로 변신 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O
현지의 대표팀 관계자는 “소속 팀리그 일정으로 늦게 합류하+ㄴ 기성용(스완 지시티)이 출전하지 않아 중앙플레이가 잘 되지 않았다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
SK이노베이션은 신규 수출처를 확보하고 고정수출 거래처를 추가하는 등 수출량 유지 및 확대 방안을 강구하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
기자는 검색을 통하+여스미스소니언 자료와 동일하+ㄴ 사진이 2009년 하+ㄴ 중국 웹사이트에 올라 오+ㄴ 것을 확인 하+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
스윈턴 등이 참석하였다 .	PER-B O O O
이와 관련 하+여 서울시는 노들길 일반도로화에 따르+ㄴ 주변 지역과의 연결체계 구축, 보도·버스 정류장 설치 등을 종합적으로 검토 하+여 개선 방안을 마련하 +ㄹ 계획이다 .	O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김준기 서울시 도시안전본부장은 “이번 자동차 전용도로 해제는 기능 중심의 도로 정책에서 탈피하+여 지역 주민을 최대한 고려하+여도로 공간을 활용하는 서울시의 도로 정책을 반영하 +ㄴ 것”이라며 “일반도로화에 따르+ㄴ 개선 방안을 추가 검토 하+여 지역 주민들이 편리하게 이용하+ㄹ 수 있는 환경을 조성하겠다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼육대는 인수가 완료되면 남원캠퍼스의 정상화를 위하+ 여기존 삼육대 서울캠퍼스의 정원 100여명을 남원캠퍼스로 위치 변경하여 치위생학과, 전통문화학과, 국제학부(한국학 전공, 첨단농업전공, 향장학 전공, 국제경영전공 등)를 신설 하+ㄴ다 .	ORG-B O O LOC-B O O O ORG-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
