스트라이크존 은 올해 WBC 도 공식 후원 사 로 참여한다 .	O O O O O O O O O O O
가장 애착 이 가 는 프로그램 으로 ‘ KB 훈민정음 ’ 을 꼽 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
현아 , ‘ 잘나가서 그래 ’ 로 컴백 … 원더 걸스 , 사인 CD 주 며 “ 이뿌 니 사랑해 ”	PER-B O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
김 씨 는 " 적폐 청산 은 이뤄져야 하 고 , 여기 에 는 MB 정부 도 포함된다 " 며 " 누구 나 BBK 와 관련해서 는 마치 내 가 잘못한 것 같이 얘기 했 지만 , 실제로 그것 은 한나라당 이 잘못한 것 이 다 " 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
충분한 경제적 능력 을 갖춘 남성 은 그 나이 에 30 대 중반 ~ 40 대 초반 여성 과 또 결혼해서 늦둥이 를 얻 는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우리 청소년 들 의 반일 감정 이 일본 청소년 들 의 반 한 감정 보다 월등히 높 고 우리 청소년 들 이 일본 청소년 들 보다 상대국 을 훨씬 위협적 인 존재 로 느끼 고 있 는 것 으로 나타났 다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
8 일 사정 당국 과 특검 등 에 따르 면 특검 팀 은 고 씨 와 그동안 긴밀히 접촉하 며 외부 에서 만남 을 갖 고 최 씨 의 뇌물 수수 공범 혐의 와 불법 재산 등 관련 정보 를 수집해 온 것 으로 전해 졌 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고 씨 는 정식 으로 참고인 조사 를 받 은 적 은 없 으나 6 일 최순실 ( 61 ) 씨 재판 에 증인 으로 출석하 기 전 까지 행방 이 묘연 했 던 기간 동안 에 도 특검 팀 과 는 전화 또는 외부 접촉 을 통해 수사 에 협조해 온 것 으로 알려 졌 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 " 고 씨 를 범죄 피의자 로 수사 대상 에 올려놓 을 계획 은 현재 로선 없 다 " 고 선 을 그 었 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 고 씨 는 9 일 헌법 재판소 에서 열리 는 12 차 변론 에 불출석 할 것 으로 보인다 .	O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
SOFA 부지 공여 절차 는 일반적 인 부지 공여 절차 는 SOFA 합동 위 의 협상 개시 승인 을 시작 으로 각 분과 위 별 협상 을 거쳐 합동 위 가 최종 공여 를 승인하 는 순 으로 진행된다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
독일 남부 에선 테러 가 이어지 고 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O
무려 4 시간 46 분 의 격렬한 잠실벌 전투 가 끝나 는 순간 이 었 다 .	O TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I O O LOC-B O O O O O O O O O
