[ 브리핑 ] 풀무원 ‘ 알래스칸 특급 고추 어묵 ’ 출시	O O O ORG-B O O O O O O O
옐런 의장 의 “ 올해 금리 가 더 빠른 속도 로 올라갈 것 같 다 ” 는 발언 도 이 같 은 판단 의 근거 가 되 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
흐트러진 문재인 의 ‘ 희망 스크럼 ’	O PER-B O O O O O
굿모닝 A ( 12 일 오전 6 시 40 분 )	O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O
11 일 방송된 tvN 예능 ‘ 현장 토크쇼 - 택시 ’ 는 ‘ 실검 녀 특집 ’ 으로 꾸며 져 게스트 로 서유리 홍수아 가 출연 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O
이 는 향후 더 크 고 어려 운 레고 프렌즈 제품 인 ‘ 하트 레이크 그랜드 호텔 ’ 등 까지 직접 조립해 보 고 싶 은 ‘ 도전 의식 ’ 으로 이어지 는 것 . 자녀 는 ‘ 혼자 의 힘 으로 무엇 이든 잘 해낼 수 있 다 ’ 는 ‘ 성공 의 경험 ’ 을 축적하 면서 자신감 넘치 는 어린이 로 성장할 수 있 는 것 . 조립 이 끝나 면 부모 는 자녀 와 함께 완성된 제품 을 가지 고 역할 놀이 를 하 면 교육 효과 가 배가된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이르 면 25 일 , 늦 어도 29 일 프로 데뷔 전 을 치를 전망 이 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
이번 공연 을 위해 ‘ 라라 랜드 ’ OST 작곡가 이 자 음악 감독 저스틴 허 위츠 가 70 인 조 오케스트라 , 합창단 , 재즈 앙상블 등 과 함께 내한한다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O O
분양 관계자 는 “ 수지구 의 부동산 시장 이 회복세 를 보이 고 있 고 , 용인 에서 강남 과 접근성 이 가장 좋 은 동천 2 지구 브랜드 아파트 로 공급되 다 보 니 수요자 들 의 관심 이 높 다 ” 며 “ 자이 브랜드 위상 에 걸맞 게 우수한 마감재 와 조경 , 평면 등 수요자 들 의 니즈 에 부합하 는 최상 의 상품 을 제공할 것 ” 이라고 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령 은 6 일 식품 의약품 안전 처 장 에 김승희 전 식약처 차장 ( 61 · 사진 ) 을 임명 했 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
