아이유 , 제제 논란 에 묵묵부답 ? … 해명 없이 팬 미팅 공지 에 일부 누리 꾼 ‘ 비난 ’ 아이유 의 신곡 ‘ 제제 ’ 가 논란 이 되 고 있 는 가운데 ‘ 나 의 라임 오렌지 나무 ’ 출판사 ‘ 동녘 ’ 측 이 입장 을 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
동녘 측 관계자 는 한 매체 와 를 통해 “ 페이스북 글 게재 후 아이유 측 에서 연락 온 것 은 없 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
달콤한 의전 에 더 신경 쓰 고 , 내 임기 동안 무언가 를 해서 성과 를 인정받 겠 다는 그런 생각 만 버린다면 V 리그 는 지금 보다 더 발전할 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
30 만 원 대 초반 의 출고 가 에 도 64 GB 의 마이크로 SD 카드 를 끼 워 준다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
차재경 과 사제 는 경기 를 관장하 는 심판 처럼 둘 이 나누 어 져 버린 공간 을 차지한 채 의미 를 알 수 없 는 미소 를 주고받 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 위례 · 우남 역 퍼스트 시티 ’ 는 우남 역세권 내 상업 시설 중 에서 도 맨 앞자리 에 위치해 있 어 고객 접근성 이 가장 뛰어날 것 으로 예상된다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
