1순위 지명권을 얻기 위하+여고 사라도 지내+어야 하+ㄹ 것 같다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O
28일 오후 11시10분쯤 등록되+ㄴ 웹툰 ‘복학왕’ 46화에는 ‘바락 우바말’ +이라는 미 대통령이 저출산에 대하+ㄴ 대책을 찾고자 한국의 한 지방대학원룸촌을 찾는다는 설정으로 등장하였다 .	O O O O O O O PER-B PER-I O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O
에이미는 “유승준의 경우와는 다르다고 생각하+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O
펫팸족의 미, "장난감 아니+ㄴ 가족 …동물에 대하+ㄴ 인식 변화 .	ORG-B O O O O O O O O O
6·15 선언 15주년 남북공동행사도 무산되었다 .	O O O ORG-B O O
금감원은 또 고객이 휴대전화 수리를 받은 뒤 보험사에 보험금을 직접 요구 하+ㄹ 필요 없이 앞으로는 수리업체가 대신 보험금을 청구하도록 시스템을 개편하기로 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[삶과 추억] 부트로스 부트로스 갈리 전 유엔 사무총 .	O O O O O O ORG-B O O
이를 기념하면서 그 정신을 계승하+ㄴ다고 선언 하+ㄴ 클라우드 맥주는 K를 맨 앞 스펠링으로 사용하면서 한국의 자존심을 내세우었다 .	O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O ORG-B O O O
발행인지 홍스님(조계종 포교원장)은 “불교계에서 500호 월간지는 처음이고 일반 잡지도 흔하지 않은 기록”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한일 양측이 9일 서울에서 군사정보보호협정(GSOMIA) 체결에 관하+ㄴ 2차 실무협의를 개최하기로 하+ㄴ 가운데, 이번 협정 체결 추진이 최순실 사태로 쏠리+ㄴ 틈을 이용하는 것이 아니냐는 지적이 나오고 있다 .	ORG-B O O LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김부겸 더불어민주당 의원은 9일 오전 자신의 트위터에 “국방부가 국정 혼란을 틈타 +아 ‘한일 군사정보협정’을 추진하고 있다”며 “과거사에 대하+ㄴ 사과가 전제되지 않는 한 일군사정보협정은 국민 정서에 맞지 않다 .	PER-B ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문세영은 이번 시즌을 포함하+여 6 시즌 연속 100승을 기록하였고, 본인이 세우+ㄴ 시즌 최다 승기록 162승에 한 발 다가서 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결과는 0-0 무승부.1차 전원 정패배(0-1)를 설욕하지+ㄴ 못하였지만, 밀리+ㄹ 것이라는 예상을 깨고 대등하+ㄴ경기를 선보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
삼성전자는 이와 관련 “해당 제품을 입수하+여서 면밀히 조사하고 결과를 알리겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
삼성전자는 “지금까지 스마트폰 배터리가 자연 발화 하+ㄴ 적은 없었다”며 “해당 제품을 입수하+여조사하고 결과를 알리겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
