그는 “농구는 길거리에서 3대 3 경기를 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
흡연장에는 들뜨+ㄴ 얼굴의 선배 형사P가 담배를 물고 있었다 .	O O O O PER-B O O O O
저자는 영화 포스터 디자인 스튜디오 ‘스푸트닉’ 대표이자 아트디렉터다 .	O O O O O ORG-B O O O
독일 DPA 통신은 17∼20일(현지시간) 스위스 다보스에서 열리는 WEF의 화두가 ‘포퓰리즘’(대중인기영합주의)이 되+ㄹ 것이라고 전망하였다 .	O O O O LOC-B LOC-I O ORG-B O O O O O O
‘실종느와르M’ 김강우, 훌륭하+ㄴ수트핏 “내복·핫팩이다 .	O PER-B O O O
희비가 엇갈리+ㄴ 리오넬 메시와 크리스티아누 호날두의 극적이+ㄴ 표정 대비가 생생하게 잡히었다 .	O O PER-B PER-I PER-B PER-I O O O O O O
지나+ㄴ 23일 방송되+ㄴ JTBC ‘님과 함께 2-최고의 사랑’에서 장서희는 평소 소극적 이+ㄴ 모습과는 달리 윤건에게 적극적 이+ㄴ 애정 공세를 퍼붓어 눈길을 끌었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
FA 몸값 총액은 KBO 리그 역사의 일부 이+ㄴ데, 이 기간 그 역사가 소실되+ㄴ 것과 다름없다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
준 보석으로 만들 +ㄴ 귀걸이, 팔찌나 목걸이를 사도록 하자.순은에 호박 보석은 러시아 차르들이 가장 좋아하+ㄴ 조합이다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
브라이언은 2009년 개발 하+ㄴ 세계 최초의 시각장애인용 자동차, 찰리는 2011년 개발하+ㄴ 미국 최초의 휴머노이드 로봇.번뜩이는 상상력과 창의력으로 생명을 부여받은 이 로봇들은 ‘로봇계의 레오나르도 다빈치’로 불리는 홍 교수의 작품이다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O ORG-B PER-I O PER-B O O O O O PER-B PER-B PER-I PER-I O PER-B PER-I O O
