‘ 옥자 ’ 는 비밀 을 가진 거대한 동물 옥자 와 그 의 친구 인 산골 소녀 미자 가 예상 치 못한 사건 에 휘말리 는 이야기 를 그 렸 다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
화면 해상도 1,920 x 1,080 , 그래픽 품질 을 모두 ‘ 높 음 ’ 상태 에 둔 상태 로 소환 사 의 숲 에서 20 여 분 정도 플레이 , 초 당 평균 프레임 을 비교해 봤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광산 에서 매몰 됐 다	LOC-B O O O O
음식물 이 넘쳐도 쿡 탑 내부 를 안전하 게 지켜 주 는 실드 버너 , 불꽃 이 꺼지 거나 300 ℃ 이상 용기 과열 시 가스 를 자동 으로 차단하 는 안전 센서 가 장착돼 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 헬 조선 ’ 이 란 자조 가 단지 우스갯소리 가 아니 지 않 나 . 돌이켜 보 면 예전 에 도 청년 들 은 언제나 고달 팠 고 힘들 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 9 일 서울 정동 덕수궁 돌담 길 에서 열린 ‘ 세계 공정 무역 의 날 캠페인 ’ 에서 한 시민 이 공정 무역 제품 을 구매하 며 점원 과 약속 을 하 고 있 다 .	O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-I LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
피노 는 정교한 제구 력 과 수준 급 변화구 구사력 을 갖춰 KBO 리그 에 최적화될 수 있 는 투수 로 평가 받 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
공무원 5 년 이상 재직하 면 1 년 무급 휴직 가능 ‘ 자기 개발 위해 ’	O O O O O O O O O O O O O O O O
문재인 “ 집무실 옮겨 ‘ 광화문 대통령 ’ 시대 … 불통 끝낼 것 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O
이주화 는 “ 처음 에 는 당황 스러 웠 다 .	PER-B O O O O O O O O O O
