‘옥자’는 비밀을 가지+ㄴ 거대 하+ㄴ동물 옥자와 그의 친구 이+ㄴ산골 소녀 미자가 예상하지 못하+ㄴ 사건에 휘말리는 이야기를 그리었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
화면 해상도 1,920x1,080, 그래픽 품질을 모두 ‘높음’ 상태에 두 +ㄴ 상태로 소환사의 숲에서 20여분 정도 플레이, 초당 평균 프레임을 비교하+여보다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광산에서 매몰되었 .	LOC-B O O
음식물이 넘치+어도 쿡탑 내부를 안전하게 지키+어주는 실드버너, 불꽃이 꺼지거나 300℃ 이상 용기 과열 시가스를 자동으로 차단하는 안전센서가 장착되+어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘헬조선’이란 자조가 단지 우스갯소리가 아니지 않나.돌이키+어보면 예전에도 청년들은 언제나 고달프았고 힘들었다 .	O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 9일 서울 정동덕 수궁 돌담길에서 열리+ㄴ ‘세계공정무역의 날 캠페인’에서 한 시민이 공정무역 제품을 구매하며 점원과 약속을 하고 있다 .	O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O
피노는 정교하+ㄴ제 구력과 수준급 변화구구 사력을 갖추+어 KBO 리그에 최적화되+ㄹ 수 있는 투수로 평가받고 있다 .	PER-B O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
공무원 5년 이상 재직하면 1년 무급휴직 가능 ‘자기개발 위하+여 .	O O O O O O O O O O
문재인 “집무실 옮기+어 ‘광화문 대통령’ 시대… 불통 끝내 +ㄹ 것 .	PER-B O O O O O O O O O O
이 주화는 “처음에는 당황스럽었다 .	O O O O O
