팀의 세대교체 바람은 적토마를 빗기+어가지 않았고, 결국 그는 올 시즌 단 한 타석에 만들어서 +ㄴ 채정들+ㄴ그라운드를 떠나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 5월 한국과 일본에서 애플 아이폰 앱스토어 마켓의 무료 앱 부문 1위를 차지하였다 .	O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
이에 김제동이 “그럼 그 남자들은 어떻게 +었느냐”라고 묻자 “나+의 얼굴을 보고 문 워크로 뒷걸음질치 +어도망가 +았다”라고 말 하+ 여웃음을 유발하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
포스트 신치용은? 40대 감독들 첫 시험 .	O O O O O O O
‘크+ㄴ 정치인’ 이미지 구축 포석… 안철수 측 “경쟁 상대 이미 헛발질 .	O O O O O PER-B O O O O O O
“EXID ‘아예’ 하니 귀엽다 .	ORG-B O PER-B O O
1일 방송한 3회까지 시청자는 기대 이상의 열연을 보이어 주+ㄴ 준호를 호평하며 향후 활약을 기대하였다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O
연료 소비효율은 각각 L당 10.6km와 10.9km+이다 .	O O O O O O O
미국에서 임팔라 판매가격은 2만6385달러~3만6265달러(약 2953만~4058만원)이지만 국내 출시 가격은 미정이다 .	ORG-B O O MNY-B MNY-B O O O O O
한국닛산은 오는 10월을 전후로 ‘맥시마’를 도입하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O
새누리당도 “야당이 헛다리를 짚었다”고 주장 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O
홍승만이 남기+ㄴ 메모지 속에 +ㄴ ‘어머니 형님 등 모두에게 죄송하+ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O O O O O
양쪽 팬들은 SNS에서 두 사람의 결별을 반기는 각종 이벤트를 벌이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
[스포츠7330] 대한체육회 ‘한마음워크숍 .	O ORG-B O O
이에 따르 아병원 설립까지는 제주도의 공식 허가 절차만 남았다 .	O O O O ORG-B O O O O O
