아이유, 제제 논란에 묵묵부답?… 해명 없이 팬미팅 공지에 일부 누리꾼 ‘비난’ 아이유의 신곡 ‘제제’가 논란이 되고 있는 가운데 ‘나의 라임오렌지나무’ 출판사 ‘동녘’ 측이 입장을 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O
동 녘측 관계자는 한 매체와를 통하+여 “페이스북 글 게재 후 아이유 측에서 연락 오+ㄴ 것은 없다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
지난해 한국에서 소비되+ㄴ 명태 약 25만t 중 90%는 러시아 등에서 수입되었다 .	O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O
이렇게 한국 연근해에서 씨가 마르았던 명태가 다시 살아나 +았다 .	O LOC-B O O O O O O O O
달콤하+ㄴ의 전에 더 신경 쓰고, 나+의 임기 동안 무엇+이+ㄴ가를 하+여서 성과를 인정받겠다는 그런 생각만 버리+ㄴ다면 V리그는 지금보다 더 발전 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
30만원대 초반의 출고가에도 64GB의 마이크로SD카드를 끼우어 주+ㄴ다 .	MNY-B O O O O O O O
차재경과 사제는 경기를 관장하는 심판처럼 둘이나누어 지+어버리+ㄴ 공간을 차지하+ㄴ 채의미를 알+ㄹ 수 없는 미소를 주고받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
한편 노마는 시드니에 앞서 +어지난해에+ㄴ 일본 도쿄에서 팝업 레스토랑을 운영하였다 .	O PER-B LOC-B O O ORG-B LOC-B O O O O
‘위례·우남역 퍼스트시티’는 우남역세권 내 상업시설 중에서도 맨 앞자리에 위치하+여 있어 고객 접근성이 가장 뛰어나 +ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
