김소연 은 이어 “ 그런데 사실 예능 은 너무 어렵 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
【 서울 = 뉴시스 】	O ORG-B O O O
라이벌 금성사 는 작년 말 부터 아예 모든 제품 개발 시작 때 부터 부품 업체 를 참여 시키 기 로 제도화 했 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다만 일본 진출 의 경우 굉장히 어렵 다 .	O ORG-B O O O O O O O
그만 개 취급하 라 " 며 " 내 가 들어가서 손 으로 다 찾 을 것 이 다 " 라고 말한 후 취재 지원 센터 를 떠나 목포 신향 으로 향 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O
피겨 여자 싱글 첫 우승 최다 빈 … 선배 박소연 부상 으로 기회 잡 아	O O O O O PER-B PER-I O O PER-B O O O O O
이 사건 에서 리 와 패터슨 중 하나 혹은 둘 다 가 범인 일 수 밖에 없 었 다 .	O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
군 예식 령 에 따 라 국가 원수 는 21 발 , 국회 의장 대법원장 국무총리 국무 위원 ( 장관 ) 은 19 발 , 차관 급 은 17 발 을 쏘 게 돼 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
「 UR 이후 국제 교역 과 세계무역기구 」 를 첫 주제 로 한 세미나 에서 참석자 들 은 WTO 체제 의 불안정한 출범 을 우려하 고 , 개도국 특별 대우 를 허용하 면서 도 개도국 섬유 수출 은 규제하 는 등 상반되 는 세계 교역 구조 의 문제점 등 을 개선 과제 로 들 었 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞 으로 도 참이슬 은 ‘ 대한민국 이 즐기 는 깨끗함 ’ 캠페인 을 통해 ‘ 이슬 같이 깨끗해서 슬 이 술술 잘 넘어간다 ’ 는 제품 특징 을 알리 는 활동 을 다양하 게 펼칠 계획 이 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
