국내 지도자 경험이 없지만 일본이든 한국이든 농구는 똑같다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O
인천 출신 이+ㄴ성동일은 불우하었던 어리+ㄴ 시절과 생활고로 고생하였던 어머니 이야기를 방송에서 여러 차례 밝히었다 .	LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O O O
‘직언 직설’에는 ‘아깜놀(아주 깜짝 놀라 +ㄹ만 하+ㄴ) 인터뷰’ 코너를 신설 하+여화제가 되+ㄴ 인물의 이면을 파헤치 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
연암이 지금의 중국을 보+ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O
김혜성 ‘불법 레이싱피하+여’ … 사고 전 CCTV 보니? 외제차 도로 점검++과속 ‘눈살’ 배우 김혜성(28)의 차를 들이받아 3명을 다치게 하+ㄴ운전자가 불법 레이싱을 벌이+ㄴ 것으로 드러나 +ㄴ 가운데, 레이싱을 벌이는 모습이 담기 +ㄴ CCTV 영상이 공개되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 박맹우 당시 울산시장은 2006년 6월 ‘트램 건설 보류’를 공식 발표하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
30일 방송되+ㄴ ‘진짜 사나이’에서는 여군 특집 3기 멤버들이 특수부대에서 군 생활을 체험하는 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
최문휴 한국골프문화포럼 회 .	PER-B ORG-B O O
부인 멜라니아와 이방카 등 자녀 네 명도 함께 나오았다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
북한의 핵무기 생산능력이 어느 정도 이+ㄴ지를 알+ㄹ 수 있는 국가가 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
