초등학생이+ㄴ 두 자녀를 챙기기 위하+여퇴근을 서두르면서 김밥으로 저녁을 때 우+ㄴ적이 많기는 +였지만 ‘후진국병’이라는 결핵을 앓게 되+ㄹ줄은 상상도 못 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나물 건강하게 먹는 요리법은?… 영양 살리는 나물요리법 '나물 건강하게 먹는 법' 정월대보름(5일)을 앞두고 나물 건강하게 먹는 법이 눈길을 끌고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나머지 새끼 5마리도 조만간 또 다른 혈통 보존협회로 보내+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O
올 하반기 50대 그룹의 대졸 신입사원 채용 규모가 역대 최고치를 기록하+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O
60개국 정재계 리더 650명 참 .	O O O O O O
광주에서 운영하던 식당이 잘 안 되+어 마지막 희망을 품고 결심 하+ㄴ상경이었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
‘젊은 피’ 피더슨과 시거를 앞세우+ㄴ 다저스의 세대교체 작업이 순풍에 돛을 달+ㄴ듯 하+ㄴ형국이다 .	O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O
손건영 스포츠동아미국 통신 .	PER-B ORG-B O O
배우 박정아가 모친상을 당하였다 .	O PER-B O O O
30일 박정아의 소속사는 보도자료를 통하+여 박정아의 모친이 별세하였다고 전하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O
소속사는 “박정아는 현재 빈소에서 가족과 함께 깊은 슬픔을 나누고 있다”며 “장례 절차에 대하+ㄴ 모든 내용은 비공개로 진행되+ㄴ다”라고 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
<이하 박정아 소속사 전문> 안녕하세요. 젤리피쉬 엔터테인먼트 이+ㅂ니다 .	O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O
