또 9 월 말 현재 숨 어 있 는 가계 빚 으로 불리 는 자영업 자 대출 이 464 조 5000 억 원 , 대출자 수 는 114 만 명 으로 집계 됐 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
‘ 정우 와 결혼 ’ 김유미 , 다리 길이 가 ‘ 헉 ! ’ … 쭉 뻗 은 각선미 ‘ 눈길 ’ 정우 의 예비 신부 인 김유미 의 각선미 가 눈길 을 끈다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
김유미 는 과거 자신 의 SNS 에 " 날 이 많이 더워 졌 어요 ~ 촬영 휴식 시간 에 늘 함께하 는 돌고래 인형 과 함께 ^ ^ 무 정도 시 . 많이 ~ 사랑해 주 세요 ~ " 라는 글 과 함꼐 사진 한 장 을 게재 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사진 속 정유미 는 자동차 안 에서 짧 은 드레스 를 입 고 다리 를 쭉 뻗 어 각선미 를 드러내 고 있 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대구지하철 에 도 등장한 ' 페인트 낙서 범 '	O O O O O O O O O
3 단계 사업 이 완료되 면 연간 6200 만 명 의 여객 을 수용할 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
브레이브 걸스 , ‘ 변 했 어 ’ 로 활동 신호탄 … ‘ 머슬퀸 ’ 콘셉트 로 섹시 매력	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
공모전 에서 는 모두 14 명 이 수상 의 영광 을 안 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
매창 은 가만히 고개 를 끄덕 였 다 .	PER-B O O O O O O O O
직전 평가 인 2012 년 과 비교해 2015 년 평가 결과 최 하위 인 1 수준 이하 학생 의 비율 이 읽 기 는 7.6 % 에서 13.6 % 로 , 수학 은 9.1 % 에서 15.4 % 로 , 과학 은 6.7 % 에서 14.4 % 로 증가 했 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 행복 도 잠시 , 민혁 과 의 행복한 시간 을 갖 던 봉순 에게 친구 경심 ( 박보미 분 ) 의 끔찍한 문자 가 도착한다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
문정 지구 에 위치한 오피스텔 들 의 월 임대료 는 평균 75 ~ 80 만 원 대 에 형성되 고 있 다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O MNY-B O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
