바로 카 멜로드 피노누아이다 .	O O O O O
자세 하+ㄴ 내용은 중앙선거여론조사공정심의위원회 홈페이지에서 확인 하+ㄹ 수 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O
수강 후 절차에 따르 아공경매마이스터 멤버 증서가 수여되고, 국가등록자격이 +ㄴ 임대관리사 자격증을 얻게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이 의원은 '무한도전' 속 직장인들의 에피소드를 그리 +ㄴ '무한상사' 특집이 근로기준법을 위반하였다고 꼬집었다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
강남차병원 산부인과 김수현 교수가 임산부들이 임신 중 경험 하+ㄹ 수 있는 몸의 변화와 이에 따르+ㄴ 관리법, 자연주의 출산에 대하+ㄴ 전반적 이+ㄴ 내용과 자연주의 출산을 위하+ㄴ 조건 등을 알리+어주+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
본보기집(인천 남구 도화동 73-3)은 28일 문을 열 +ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O
최민식은 “170억이 넘는 제작비에 200억 가깝ㄴ 제작비를 사용하+ㄴ'라이언킹'이 되지 않으려면, CG+이라는 생각조차도 없어 지+ㄹ만큼 드라마가 굉장히 중요하다고 느끼었다”며 “그래서 천만 덕의 가치관, 세계관생을 살아가는 천만덕의 태도에 집중 하+ㄹ 수밖에 없었다”고 밝히었다 .	PER-B MNY-B O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
한편 영화 ‘대호’는 일제강점기, 더 이상 총을 들지 않으려는 조선 최고의 명포 수천만덕과 조선의 마지막 호랑이 대호에 대하+ㄴ이야기를 그리 +ㄴ 영화로 12월 17일 개봉 예정이다 .	O O PER-B O O O O O O ORG-B O O PER-B ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
한편 파이어리츠는 이날 화이트 삭스를 11-0으로 대파하고 5연승을 달리었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
광주민주화운동 진압실상을 알리기 위하+ㄴ 유인물을 뿌리 .	O O O O O O O
다이앤은 15일 워싱턴포스트(WP)와의 인터뷰에서 “남편이 죽음을 맞이하 +ㄴ 방식을 절대 용서 하+ㄹ 수가 없다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
수감 중 이+ㄴ이 병장은 국군교도소에서 동료 수감자 3명을 때리고 가혹행위를 하+ㄴ 혐의로 28일 군사법원에 추가 기소되+어 형량이 더 늘어나 +ㄹ 수도 있다 .	O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O
