최순실(60·최서원으로 개명)씨의 딸 정유라(20)씨에 대하+ㄴ 특혜 의혹을 겨냥하+여 “나, 어제도 밤새 +었다”로 시작하+ㄴ이 대자보는 “학점은 낮아도 너보다 당당하다” “나+의 벗들과 맞서 +ㄹ 수 있어 기쁘고 자랑스럽다” 등의 표현으로 공감을 사+았다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
《 네팔을 제2의 고향이라고 여기는 산악인들과 기업들이 잇달아 발생하+ㄴ 지진으로 크+ㄴ 피해를 보+ㄴ 네팔 돕기에 나서 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
농구화에 캐주얼 무드를 결합, 90년대 복고향수를 불러일으키면서도 역동적 이+ㄴ 느낌을 주는 디자인이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
또한 기존 ‘더케이지’의 가죽 패턴과 밑창의 사선 라인은 유지하+ㄴ 채 발목 뒤를 받치+어주는 케이지(Cage, 둥지) 형태의 갑피(Upper) 부분 높이를 4분의 1가량 낮추+어편안하+ㄴ착화감을 더하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O
컴투스는 ‘컴투스 프로야구 2015’의 정식 출시를 앞두고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
창립 90주년 기념식…새 비전 발표 국내 대표적 이+ㄴ 장수제약기업 유한양행(대표 이정희)이 20일 창립 90주년을 맞았다 .	O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O
최진호는 “셋째는 뱃속에서부터 복덩이이었다 .	PER-B O O O O
송영길도 “나도 낮은 포복”이라고 말하었고 이상훈은 “군대 있을 때가 더 행복하지 않았어?”라고 묻었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
이어 송영길이 이유를 묻자 이상훈은 니글니글 하+ㄴ 표정으로 “여자들이 안 괴롭히니까”라고 답하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
한편 이상훈 송영길이 출연하는 ‘니글니글’은 충격적 이+ㄴ 비주얼과 파격 댄스로 강렬 하+ㄴ 존재감을 자랑하고 있다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
하지만 울산시민행동 등 시민단체는 “친박이미지를 구축하+ㄴ사람이 갑작스럽게 탈당하는 것이 이해되지 않는다”며 진의를 의심하었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
한편 비박계로 분류되는 김기현 울산시장은 3일 열리+ㄴ 신년간담회에서 자신의 새누리당 탈당에 대하+여 “정세를 지켜보겠다”며 유보 입장을 보이었다 .	O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
