[단독] 집값 부담에 서울 등지는 3040…인구 1000만 유지비 .	O O O LOC-B O O O O O
반면 안 후보 지지자 중 토론회를 잘 하+ㄴ 후보로 안 후보를 꼽은 비율은 20%에 그치었다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
한국갤럽은 이번 여론조사에서 TV토론회 이후 대선 후보에 대하+ㄴ이미지가 전보다 좋아 지+었는지 여부도 묻었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
마세라티 공식 수입사 FMK 관계자는 “’ 마세라티를 타+ㄴ다는 것+ㄴ곧 신뢰를 타는 것’이라는 의미를 전달하고자 마련하+ㄴ이번 프로모션을 통하+여 많은 고객들이 중고차 감가율에 대하+ㄴ 고민 없이 마세라티를 마음껏 즐기 +ㄹ 수 있기 +ㄹ바라+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
심혜진은 자신과 동갑이+ㄴ 백종원을 소개하+여주+ㄴ에피소드를 전하였다 .	PER-B O O PER-B O O O
관련 기사 국회 “꼬리 이+ㄴ 시행령이 머리 흔들어”vs 청와대 “정부 입법 권한 침해”정부 시행령에 대하+ㄴ국회의 수정 요구 권한을 강화하+ㄴ국회법 개정안은 위헌(違憲)이+ㄹ까 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이를 트레드 패턴(treadpattern)이라고 하는데, 트레드 패턴의 가장 중요하+ㄴ 기능 중 하나가 바로 빗길에서의 배수 기능이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
