단, 미국의 증권시장에 +ㄴ 알파벳만 상장되+어 있고 나머지는 비상장사 이+ㅂ니다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
고영욱은 2010년 7월부터 2012년 12월까지 자신의 오피스텔과 승용차 등에서 미성년자 세 명을 총 4차례에 걸치+어 성폭행 및 강제추행 하+ㄴ 혐의로 구속 기소 되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정두언 “한 번 간신은 …” 직격탄, 친박 “계파 대립 걷어치우어야” 옹 .	PER-B O O O O O O O O O O O
밥 딜런은 국내 가수에도 영향을 미치었다 .	PER-B O O O O O O
실제 공항 이용객은 2013년 108만명에서 올해 250만명으로 무려 131%나 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O
손학규 “함께하는 개혁, 평민 시대 열겠다”… 대선 출마 공식 선 .	PER-B O O O O O O O O O O
― 이충무씨(36·심부름 서비스업체 직원) 쉽지 않은 서비스 “배달 오토바이는 차가 +아서 살짝만 부딪치+어도나가 떨어지+어요 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
8년간 800만달러 계약, 광주대는 수출 전진기 .	O MNY-B O ORG-B O O O
한 해 중 음주운전 사고가 가장 많은 달은 11월이다 .	O O O O O O O O O O
아베 총리는 “미일 동맹의 강고 하+ㄴ 유대는 흔들리+ㅁ이 없다는 것을 보이어주고 싶다”고 밝히었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
국정원 직원 차량 의혹에 경찰 “재연실험 10여 차례 …색 왜곡 사실 확인” 경찰 국정원 직원 차량 국가정보원 직원이 자살 직전 타고가+ㄴ 마티즈 승용차 번호판이 바꿔치기 되+ㄴ 것 아니냐는 의혹에 대하+ 여경찰이 “전혀 가능성이 없다”는 입장을 재차 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경기지방경찰청 과학수사계는 23일 오후 경기청 2층 제2회의실에서 CC(폐쇄회로) TV 영상분석 결과에 대하+ㄴ 언론 브리핑을 갖고 이같이 밝히었다 .	ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
경찰 관계자는 “(의혹이 제기되 +ㄴ) 동영상을 초당 30 프레임으로 나누+어보면 차량 진행에 따르 아동일 하+ㄴ번호판이 밝은 색 또는 어둡ㄴ색으로 변화하는 것이 관찰되+ㄴ다”며 “동종 차량(1999년 식빨간색 마티즈·녹색전국번호판)으로 같은 시간대 재연 실험을 10여 차례 하+여보니 실제로 녹색번호판이 흰색으로 왜곡, 변형되+ㄴ다는 사실도 확인하였다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
