또 9월 말 현재 숨어 있는 가계 빚으로 불리는 자영업자 대출이 464조5000억원, 대출자 수는 114만명으로 집계되었다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
‘정우와 결혼’ 김유미, 다리 길이가 ‘헉!’ …쭉 뻗은 각선미 ‘눈길’ 정우의 예비신부 이+ㄴ 김유미의 각선미가 눈길을 끌+ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O
김유미는 과거 자신의 SNS에 "날이 많이 더워지었어요~촬영 휴식시간에 늘 함께하는 돌고래인형과 함께 무정도시. 많이~사랑 하+여주시+어요~"+이라는 글과 함꼐사진 한 장을 게재하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사진 속 정유미는 자동차 안에서 짧은 드레스를 입고 다리를 쭉 뻗어 각선미를 드러내고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편, 정우 소속사 FNC엔터테인먼트 측은 13일 공식 보도자료를 통하+여 “정우가 오는 16일 김유미와 결혼을 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O PER-B O O PER-B O O O O
합병 전 홍완선 전 국민연금공단 기금운용본부장을 만나 +ㄴ 것에 대하+여서 +ㄴ “국민연금에서 만나자고 먼저 요청 하+여와 실무자들과 함께 만나 +았다”고 +였다 .	O O PER-B O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
대구지하철에도 등장하+ㄴ '페인트 낙서범 .	O O O O O
3단계 사업이 완료되면 연간 6200만명의 여객을 수용하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O
브레이브걸스, ‘변하었어’로 활동 신호탄… ‘머슬퀸’ 콘셉트로 섹시 매 .	ORG-B O O O O O O O O
공모전에서는 모두 14명이 수상의 영광을 안았다 .	O O O O O O O
매창은 가만히 고개를 끄덕이었다 .	PER-B O O O O
직전 평가 이+ㄴ 2012년과 비교하+여 2015년 평가 결과 최하위 이+ㄴ 1 수준 이하 학생의 비율이 읽기는 7.6%에서 13.6%로, 수학은 9.1%에서 15.4%로, 과학은 6.7%에서 14.4%로 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 행복도 잠시, 민혁과의 행복하+ㄴ 시간을 갖던 봉순에게 친구 경심(박보 미분)의 끔찍하+ㄴ문자가 도착 하+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O
문정지구에 위치하+ㄴ 오피스텔들의 월 임대료는 평균 75~80만원대에 형성되고 있다 .	LOC-B O O O O O MNY-B O O O
