우연히 법대에 진학하였는데 한 번도 듣+지도보+지도 못하+ㄴ 공부를 하게 +었다”고 밝히기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O
[사설] 자원외교 국정조사, 이상득 박영준 소환 불가피하 .	O O O PER-B PER-B O O O
2일 증시는 중소형 개별 종목들이 강세를 보이어 상한가 종목이 1백50개에 육박하였지만, 금융주가 부진하+여지수 상승은 소폭에 그치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 단둥~평양 노선 개통으로 중국인 관광객과 사업가 50여명은 고려항공을 타고 평양 순안국제공항에 환대를 받으며 도착하였다고 하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O ORG-B O LOC-B O O O O O O
우병우 수사를 대충 하면 여론과 다음 정권이 가만히 두지 않을 것이고 샅샅이 뒤지자니 검찰 내부의 두 자릿수 정도 고위 간부들이 연루되 +어서 그것도 여론의 지탄 대상이 되+ㄹ 것 아니+ㄴ가”라며 “깊은 한숨과 고뇌가 지금 검찰 수뇌 부분위기+이라고 하+ㄴ다”고 전하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김어준은 자신의 추측이라는 전제를 달며 “아마도, 검찰총장의 사퇴 카드 고민이 이 문제 때문 아니겠는 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
다국적 관광객 10명과 함께 비행기에 올라타 +았다 .	O O O O O O O O
안내+었다 … 장근석 미스터 .	O O PER-B O O
89년 창립되+ㄴ후기 미술 작가협회의 멤버이기도 +였던 불모의 회원들은 모더니즘 미술과 민중미술로 양분되+ㄴ 미술계에서 제3의 길을 걸어 오+ㄴ 것으로 평가되 +ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이와 함께 의식­조직 정비를 통하+여기업의 유연성을 제고하고, 행정규제 완화도 중요 전략의 하나+이다 .	O O O O O O O O O O O O O
극장가에서는 김명민·오달 수주연의 ‘조선명 탐정: 사라지+ㄴ놉의 딸’(조선명 탐정2)이 흥행 1위에 오르았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
