폭염주의보는 하루 최고기온이 33도 이상이+ㄴ 상태가 이틀 연속 나타나 +ㄹ 것으로 예상되 +ㄹ 때, 폭염경보는 35도 이상이 이틀 연속으로 나타나 +ㄹ 것이 예상되 +ㄹ 때 내려 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올랑드 대통령 “테러 뿌리 뽑아야”… 프랑스, IS와의 전쟁 선 .	PER-B O O O O ORG-B ORG-B O O O
얼마 전에 +ㄴ이마에 굵은 주름이 두 줄 생기었습니다 .	O O O O O O O O O
이날 열리+ㄴ국회 기획재정위원회 전체회의에서도 홍 부총재의 휴직에 관하+ㄴ 논란이 불거지었다 .	O ORG-B ORG-I O PER-B O O O O O O
수수료는 기업 규모에 따르 아 최대 75%까지 감면받을 수 있게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
그러다 2002년 유전자 분석사업에 본격적으로 뛰어들면서 숨통이 트이기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O
필리핀 내 좌파 인사들은 미국이 이 협정을 92년 철수 하+ㄴ 필리핀 내 미군기지를 다시 설치하는 방편으로 악용 하+ㄹ 것이라고 경고 하+여+오았다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
지진경 첼리스트, 18일 만에 숨지+ㄴ 채 발견 …사인 조 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O
코스닥지수가 종가 기준 630선을 돌파 하+ㄴ 것+ㄴ 2008년 6월 9일(637.00) 이후 6년 9개월 만이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
