또 김정은은 “국제사회 앞에 지니+ㄴ 핵전파 방지 의무를 성실히 리행(이행)하고 세계의 비핵화를 실현하기 위하여 노력 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
구소련의 제1적 대국은 두말 하+ㄹ 것 없이 미국이었다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O
이승준은 최근 KBS2TV '태양의 후예'에 송닥터 역으로 등장하며 유명세를 떨치+ㄴ 배우, 26년 만에 만나 +아반갑 아하는 유재석과 달리, 이승준은 어색 하+ㄴ듯이 유재석을 대하였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O PER-B O O
새누리당은 국회선진화법 개정을 ‘정치공약 1호’로 내걸었다 .	ORG-B O O O O O O
결국 법대로 하+ㄴ다면 신 전 대법관은 법무법인 광장에서 변호사로 활동하+ㄹ 수 있게 되+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O
이승만은 환은을 해체하기로 결심하였다 .	PER-B ORG-B O O O
애타던 득점포가 터지지 않아 답답하던 흐름을 바꾸+ㄴ 것은 마타+이었다 .	O O O O O O O O PER-B O
이날 오후 2시40분쯤 북방1터널(강원도 홍천군 성동리)에서 +ㄴ스포츠 유틸리티 차량(SUV)이 갑자기 좌우로 +았다가 +았다 하는 위험천만 하+ㄴ 모습이 포착되었다 .	O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O
좁게는 문혁이 전국장(局長)급 이상 고위 간부의 자제들을 홍이 대라부르+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O ORG-B ORG-I O
김 후보는 테이블에 있는 물을 마시었고 홍 후보는 말없이 다른 곳을 응시하었다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
혼잣말 자제력 향상 도움, "○○아, 하+ㄹ 수 있어"2인칭 혼잣말 효과 상승 .	O O O O O O O O O O O O
