러시아어프리랜서 통역가인 전미라(40)씨는 오랜 고민 끝에 지난달 서울의 한 난임센터를 찾았다 .	ORG-B O PER-B O O O O LOC-B O O O O
이 자리에는 역시 ‘구르미 그리+ㄴ 달빛’의 동료 곽동연 이 동행하기도 +였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O
[5] 체르마트 →생모리츠(291km·8시간 3분) 알프스의 풍광을 즐기도록 통유리창을 지붕 일부까지 확장시키+ㄴ 럭셔리 파노라마 객차 그러하시어 익스프레스의 운행 구간이다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
그러나 2000년에서 2010년까지 10년 동안 기업소득은 개발연대 기간에 비하+여서도 2배 이상이나 높은 연평균 16.5%씩 늘어나 +ㄴ 반면, 가계소득은 과거에 비하+여증 가속도가 4분의 1 토막이나 +ㄴ 연평균 2.3%에 그치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더민주당은 23일 선출직 평가위원회의 ‘하위 20% 컷오프’ 명단을 공개하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O
이전 기록은 몸길이 14피트(약 4.2m), 몸무게 780파운드(약 353kg) +이다 .	O O O O O O O O O O
그는 “많은 사람이 ‘과연 미국이 내가 생각하던 나라 이+ㄴ가’라고 자문하였다는 것+ㄹ 알고 있다”며 도널드 트럼프의 대통령 당선 이후 전국에서 일어나 +ㄴ반(反) 트럼프 시위를 우회적으로 언급하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O
뽀얗+ㄴ 국물에 백암순대가 들어가 +ㄴ ‘순대국’은 인근 상인들과 전국에서 찾아오는 손님들의 한 끼 식사를 책임지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
문기수는 이날까지 6650전 1349승으로 20.3%의 최고 승률을 기록하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O
오라힐리 교수 연구팀은 초고도비만 또는 저체중이 +ㄴ 사람에게 초점을 맞추+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
