광복 70 주년 을 열흘 앞둔 남북 관계 의 현주소 를 상징적 으로 보 여 주 는 장면 이 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
데뷔 후 처음 으로 마무리 를 맡 은 올해 47 경기 성적 은 2 승 28 세이브 , 방어율 2.76 으로 수준급 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
분석 결과 전업 주부 가 재산 의 절반 을 가져가 는 비율 은 33 % 로 ‘ 비 ( 非 ) 주부 ’ ( 32 % ) 보다 오히려 높 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더구나 합의 직후 부터 우리 정부 가 10 억 엔 을 받 는 대가 로 소녀 상 을 철거한다는 이면 합의 를 했 다는 논란 이 일 었 다 .	O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
○ … 민주당 의 박지원 대변인 은 논평 을 통해 『 정 회장 이 대통령 선거 후 현 정부 와 의 불편한 관계 를 청산하 려고 노력해 왔 으며 이번 은퇴 는 그 일환 으로 짐작한다 』 고 말 했 다 .	O O ORG-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 로부터 일주일 뒤 “ 완전히 준비 가 됐 을 때 대회 에 출전하 겠 다 ” 고 발표한 그 는 이후 두 달 동안 모든 대회 에 불참해 왔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 말 우즈 의 전용 기가 오거스타 공항 에서 발견돼 마스터스 에 출전할 것 이 라는 전망 에 힘 이 실 렸 고 , 그 의 에이전트 가 “ 18 홀 연습 라운드 를 했 다 ” 고 시인하 면서 마스터스 출전 을 준비하 고 있 다는 사실 이 확인 됐 다 .	O O PER-B O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 첫 메이저 대회 인 마스터스 는 9 일 부터 나흘 간 미국 조지아주 오거스타 내셔널 골프 클럽 에서 펼쳐진다 .	O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O
에스토니아 는 4 차 산업 혁명 의 미래 를 ‘ 교육 ’ 에서 찾 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
마상혁 과장 은 “ 9 ~ 13 세 의 경우 2 회 접종 만 으로 도 충분한 면역 효과 가 나타난다 ” 며 “ 이후 접종하 면 같 은 수준 의 예방 효과 를 얻 기 위해 3 회 를 맞 아야 한다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성 , 하반기 공채 부터 학점 제한 폐지 … ‘ 직무 적합성 평가 ’ 도입	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이번 안보리 외교 장관 회의 에 는 윤병세 외교 장관 이 참석한다 .	O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O
