비슷하+ㄴ 시각 부산시 진구 가야시장 인근 주례 방향 편도 5차로.오후 9시50분쯤 경찰관들이 “어?저운전자차에서 내리+어서 도망가+ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O LOC-B O
비디오시청을 많이 하는 소비자를 위하+여 ‘뉴음성무한 비디오 데이터’ 요금제도 업그레이드하였다 .	O O O O O O O O O O O
입대 최진혁 “걱정 말라.1년 9개월 금방이다” … 어디로 가+았는지 알면 빵 터지+어? 최진혁과 성민 그리고 JYJ 김재중의 입대 소식이 알려지+어 화제+이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B PER-B O ORG-B PER-B O O O O O
최진혁은 3월 30일 오후 디시인사이드 갤러리를 통하+여 “걱정 말라.1년 9개월 금방이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
'크림빵 뺑소니' 동영상에 네티즌 '공분'… "돈 없어 케이크도 못 사주고 크림빵 .	O O O O O O O O O O O O
80석 이상 얻은 당이 한 개밖에 없을 때는 제2당에서도 1명을 지명하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
그는 거실, 침실, 계단 밑까지 빼곡히 쌓이 +ㄴ 그림을 공개하며 “사실 지금 보이는 거+ㄴ 5분의 1뿐이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 ‘공조’는 윤제균 감독이 이끌는 JK필름이 4년간 준비 하+ㄴ영화로, ‘마이리틀 히어로’를 연출 하+ㄴ 김성훈 감독이 메가폰을 잡았다 .	O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O
유 원내대표는 “임기를 못 채우고 물러나면서 아쉬움이 있다”며 “지나 +ㄴ 2월당의 변화와 혁신, 그리고 총선 승리를 약속드리고 원내대표가 되었으나, 저의 부족 하+ㅁ으로 그 약속을 아직 지키지 못하였다”고 유감을 표하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
이어 “지나 +ㄴ 4월 국회 연설에서 ‘고통받는 국민의 편에서 +어서용감하+ㄴ 개혁을 하겠다 .	O O O O O O O O O O O O O
