러시아 어 프리랜서 통역 가인 전미라 ( 40 ) 씨 는 오랜 고민 끝 에 지난달 서울 의 한 난임 센터 를 찾 았 다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
[ 5 ] 체르마트 → 생모리츠 ( 291 km · 8 시간 3 분 ) 알프스 의 풍광 을 즐기 도록 통유리 창 을 지붕 일부 까지 확장 시킨 럭셔리 파노라마 객차 글래 시 어 익스프레스 의 운행 구간 이 다 .	O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 2000 년 에서 2010 년 까지 10 년 동안 기업 소득 은 개발 연대 기간 에 비해서 도 2 배 이상 이나 높 은 연평균 16.5 % 씩 늘어난 반면 , 가계 소득 은 과거 에 비해 증가 속도 가 4 분 의 1 토막 이 난 연평균 2.3 % 에 그 쳤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이전 기록 은 몸길이 14 피트 ( 약 4.2 m ) , 몸무게 780 파운드 ( 약 353 kg ) 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 “ 많 은 사람 이 ‘ 과연 미국 이 내 가 생각하 던 나라 인가 ’ 라고 자문 했 다는 걸 알 고 있 다 ” 며 도널드 트럼프 의 대통령 당선 이후 전국 에서 일어난 반 ( 反 ) 트럼프 시위 를 우회적 으로 언급 했 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
뽀얀 국물 에 백암순 대 가 들어간 ‘ 순대 국 ’ 은 인근 상인 들 과 전국 에서 찾아오 는 손님 들 의 한 끼 식사 를 책임지 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문 기수 는 이날 까지 6650 전 1349 승 으로 20.3 % 의 최고 승률 을 기록하 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
