가격 경쟁력 ↑… ‘울산송정한라비발디 캠퍼스’ 북 .	O O O LOC-B LOC-I O O
월 소득이 700만원 이상이+ㄴ 가정이 쓰+ㄴ 월 평균 사교육비는 2015년 42만원에서 2016년 44만3000원으로 늘었다 .	O O MNY-B O O O O O O O MNY-B O MNY-B O O
경기 화성시는 2010년부터 대중교통이 불편하고 정신건강 인프라가 열악하+ㄴ 농촌마을을 ‘생명존중 그린마을’로 정하+여 상담사가 정기적으로 방문하는 사업을 벌이+ㄴ덕에 우울증 환자 비율과 자살률이 각각 15.4%, 22.2% 줄었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 12일 경기창조경제혁신센터에서 만나 +ㄴ베트남인 호아도(29)는 올 6월 ‘이 뿌나(YPPUNA)’+이라는 스타트업을 창업하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
서초구에 있는 세화여고를 졸업하+ㄴ조 전 수석은 “추억과 경험이 쌓이+ㄴ 동네를 돌다 보니 왜 고향에서 정치를 하는지 이해가 가+ㄴ다 .	LOC-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
1년 전(2526원)과 비교하+여 65.4%, 5년 평균 가격(2651원)에 비하+여 57.6% 비싸다 .	O MNY-B O O O O MNY-B O O O O
장학퀴즈는 방영초부터 전국의 수많은 청소년을 일요일 아침 텔레비전 앞에 모여들게 하+ㄹ 만큼 ‘인재’와 ‘교육’의 중요성을 알리는 역할을 +였다는 평가를 받고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대주자 후 7번 타자 유격수로 경기에 남은 강정호는 8회말 타석에서는 볼넷을 고르았다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O
금천IC와 일직 IC를 통하+여서해안고속도로와 제2경인고속도로로의 진입이 쉽다 .	LOC-B LOC-B LOC-I LOC-B LOC-B O O O
