닥터스트레인지의 여정을 재현하+ㄴ 신규 콘텐츠 '에픽퀘스트'도 오늘 오픈+하였다 .	PER-B O O O O O O O O
실업자 2000명에 2년간 지급… 구직활동 등 성과 때 +ㄴ 확대 실 .	O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1월에 +ㄴ말레이시아 쿠알라룸푸르에서 있었습니다 .	O O LOC-B LOC-I O O
따라서 박 대통령 측의 변론은 위증이 +ㄹ 가능성이 높아 지+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O
100% 흰쌀로 만들어 지+ㄴ 5번은 가볍고 부드럽어 여성들에게 특히 인기가 높다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
강남구 개포주공1단지의 경우 4월 들어 500만원 가량 매매가가 떨어지었다 .	LOC-B LOC-I O O O MNY-B O O O O
이 사례집은 문체부가 스포츠 비리 신고센터에 신고되+ㄴ 사례를 분석하+여비리 예방과 근절을 위하+ㄴ자료로 활용하기 위하+여 제작되었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
또 다른 수사기관 고위 관계자도 "유서에 업무 내용이 포함되 +어 있다면 국정원장의 허가가 있어야 공개가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
농협중앙회 사업장 관리과 이현무(이현무)과장은 『농협 슈퍼에서는 수입 농산물을 속아 사+ㄹ 염려가 없다』며 『농산물 포장방법을 개선하고 유통단계를 더욱 축소하는데 주력하고 있다』고 말하였다 .	ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
트럼프, 공화당 1인자 지지 철회에 “차기 대권 노리고… .	PER-B ORG-B O O O O O O O
줄리아니가 그 부분을 놓치 +ㄹ까보+아화살표를 그리 +ㄴ 뒤 “루디, 당신이 최고+이에요! 곧 보+ㅂ시다”라고 +었다(사진②).83년 폴란드를 현장 취재 하+ㄴ NYT 편집인에게 +ㄴ “(당신의 기사는) 감동적이고, 슬프고, 굉장하였다”는 편지를 보내기도 +였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
트럼프는 가끔은 일반 대중에게도 편지를 쓰+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
