서정원 감독 “선수들에 강 하+ㄴ 정신력 요구”수원 삼성과 FC서울은 19일 오후 3시5분 수원월드컵경기장에서 시즌 3번째 슈퍼매치를 치르+ㄴ다 .	PER-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O LOC-B O O O O O
주+ㄴ다”며 “(나도) 동현 엄마와는 일이 있으면 보기도 하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
김 의원이 아버지를 언급하자 이날 오후 주요 포털 사이트 실시간 검색어 상위권에 +ㄴ ‘김진태 아버지’가 등장하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
특히 뉴질랜드 교포 리디아 고(18)가 이번 대회 성적을 반영 올해의 선수에 선정되었다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
리디아 고는 상금 부문에서도 총 280만 802달러로 1위를 차지하는 영광을 누리었다 .	PER-B O O O O MNY-B O O O O O O
아쉽게 리디아고에게 올해의 선수를 뺏기+ㄴ 박인비(27·KB금융그룹)는 시즌 평균 타수 69.415 타로 평균 타수 부문에서 1위(대회 6위 총 276타)를 차지하였다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이로써 박인비는 LPGA투어 명예의 전당포인트 27점을 채우게 +었다 .	O PER-B O O O O O O O
한국 선수로는 앞서 +어 2007년 박세리(38·하나금융그룹)가 명예의 전당에 오르+ㄴ 것이 유일하다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
한편 우승을 기대하였던 장하나(23·비씨카드) 선수는 16언더파 272 타로제리나 필러(미국)과 함께 공동 2위에 이름을 올리었다 .	O O O ORG-B O O O PER-B ORG-B O O O O O O
마치 영화 ‘위플래쉬’에 나오는 혹독 하+ㄴ 대머리 선생님 같은 존재+이다 .	O O O O O O O O O O O
최민우 문화부 차 .	PER-B ORG-B O O
하태균의 표정은 아주 밝았다 .	PER-B O O O O
임기는 2019년 2월까지 2년이다 .	O O O O O
