광복 70주년을 열흘 앞두 +ㄴ 남북관계의 현주소를 상징적으로 보이어주는 장면이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O
데뷔 후 처음으로 마무리를 맡은 올해 47경기 성적은 2승28세 이브, 방어율 2.76으로 수준급이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
분석 결과 전업주부가 재산의 절반을 가져가는 비율은 33%로 ‘비(非)주부’(32%)보다 오히려 높았다 .	O O O O O O O O O O O O
더구나 합의 직후부터 우리 정부가 10억엔을 받는 대가로 소녀상을 철거 하+ㄴ다는 이면 합의를 +였다는 논란이 일었다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O
그로부터 일주일 뒤 “완전히 준비가 +었을 때 대회에 출전하겠다”고 발표하+ㄴ그는 이후 두 달 동안 모든 대회에 불참하+ 여+았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 말 우즈의 전용기가 오거스타 공항에서 발견되+어마스터스에 출전하+ㄹ 것이라는 전망에 힘이 실리었고, 그의 에이전트가 “18홀 연습 라운드를 +였다”고 시인하면서 마스터스 출전을 준비하고 있다는 사실이 확인되었다 .	O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 첫 메이저대회 이+ㄴ 마스터스는 9일부터 나흘간 미국 조지아주 오거스타 내셔널 골프클럽에서 펼쳐 지+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O
에스토니아는 4차 산업혁명의 미래를 ‘교육’에서 찾고 있다 .	ORG-B O O O O O O O
마상혁 과장은 “9~13세의 경우 2회 접종만으로도 충분하+ㄴ 면역효과가 나타나 +ㄴ다”며 “이후 접종하면 같은 수준의 예방 효과를 얻기 위하+여3회를 맞아야 하+ㄴ다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성, 하반기 공채부터 학점 제한 폐지… ‘직무적합성 평가’ 도 .	ORG-B O O O O O O O O O
그러나 이 부분에 대하+ㄴ 미국의 입장은 강경하였고, 결국 상당 부분 관철되었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
이번 안보리 외교장관회의에는 윤병세 외교장관이 참석하+ㄴ다 .	O ORG-B O PER-B O O O
