“아침 잠실역에서 강남 방향 환승 통로는 이런 소리가 나+아요. 출근하는 직장인들의 구두소리+이죠.”곧 이어 전씨는 ‘복정역’을 누르었다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O PER-B LOC-B O O
역사를 바꾸+ㄴ위대 하+ㄴ혁명도 결국은 한 사람의 용기에서 시작하였습니다 .	O O O O O O O O O
김대중 정신과 함께하는 전국의 동지들을 위하+여저부터 시작하겠습니다 .	PER-B O O O O O O O
한편, 치타의 신곡 ‘MyNum ber’는 다음달 2일 공개되+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O
대우전자 노사는 17일 국제 경쟁력 강화를 위하+여노사가 공동 노력 하+ㄴ다는 내용의 「노사 공동선언문」을 채택, 발표하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
북한은 ‘조선’ 등 잡지를 제공하였다 .	ORG-B O O O O O
홈플러스 노조가 MBK에 노동자의 고용안정과 분할 매각 등 구조조정을 시도하지 않겠다는 것을 명확하게 하+여야 하+ㄴ다며 이번 매각에 강력 반발한 것도 이 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신 연구원은 투자 시기를 올림픽 폐막 이후 이+ㄴ 8월 말로 추천하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
이후 유도사랑봉사단은 어렵ㄴ 집안 여건에도 꿋꿋이 운동을 하던 박군이 인근에 고등학교 유도부가 없어 강릉에서 유학을 하게 되+ㄴ 안타깝ㄴ 사정을 듣고 합숙 소비와 개인용돈 40만원을 2년간 매월 지원하였다 .	O ORG-B O O O O O O PER-B O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O
