정 사장에 대하+ㄴ영장실질심사는 23일 열리+ㄴ다 .	PER-B O O O O O
[DBR 경영의 지혜] 공감, 협력, 권한 분산이 직장 혁신의 3대 요 .	O O O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
삼성전자 퀀텀닷커브드 게이밍 모니터 신제품 출고가는 C24FG70 모델은 45만원, C27FG70 모델은 60만원이다 .	ORG-B O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O
리볼로 블레프는 20억달러 상당의 미술품 40여 점을 보유 하+ㄴ 미술계의 큰손이다 .	PER-B O MNY-B O O O O O O O O O
국내에서는 TV홈쇼핑 채널을 포함하+여 G마켓 등 전문 온라인몰과 자사 쇼핑몰이 +ㄴ 판도 라 뷰티몰, 병원, 피부숍 등에서 판매되고 있다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
권명호 울산 동구청 .	PER-B ORG-B O O
인천공항공사 임직원과 협력사 직원 등이 참여하+여참가자들은 장봉도 해변가를 중심으로 쓰레기를 수거하는 등 환경정화 작업을 벌이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
아무 생각 없이 집중 하+ㄹ 수 있게요.”― 책에서 베니가 선글라스에 지팡이를 짚는 것로 나오+ㄴ다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O
김소현만의 우수에 차+ㄴ 눈빛으로 옥택연(박봉팔역)을 바라보기도 하+ㄴ다 .	PER-B O O O PER-B O O O
박근혜 대통령은 헌재가 퇴짜를 놓은 수도 이전을 행정도 시 세종시로 일부 되살리+어 2012년 대선에서 역시 재미를 +았다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
광교중흥S-클래스 아파트 분양권에는 전매제한이 풀리기 전이지만 8000만~9000만원의 웃돈이야기가 나오고 있다 .	LOC-B O O O O O MNY-B O O O O
해외의 경우, 예를 들면 재닛 잭슨이 5년 간격으로 앨범을 내+어도 담당 안무가는 크+ㄴ 수익을 얻는 것로 알+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
또 오픈 이벤트 기간에는 월 4,800원의 이용료로 광고 없이 음악 스트리밍 서비스를 제공하+ㄴ다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O O
