지난달 경기 과천시 별양동에서 분양하+ㄴ ‘과천래미안 센트럴스위트’는 지하철 4호선과 천역을 통하+여서 초역까지 20분대에 도달 가능하다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O
엄정화와 이민정의 뒤를 잇을 것으로 보이+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O O
그뿐 아니라 조정식 의원, 송영길 전 인천시장도 손 전 대표와 가깝ㄴ 사이.이 때문에 통합행동이 손학규 정계 복귀를 준비하는 모임이 아니냐는 의구심을 낳기도 +였다 .	O O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
총 방송 시간은 40분에 그치었다 .	O O O O O O
카트만두 시내 한국대사관은 담이 무너지+ㄴ 것으로 알려지었다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O
참여 기업들은 먼저 50회에 걸치+어 가격을 제시하며 경쟁을 벌이어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
유광화이트부터 은은하+ㅁ이 느끼+어지는 목재 재질까지 총 6가지가 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
정부는 20일 주유네스코 대사에 이병현 국립국제교육원장을 임명하였다 .	O O ORG-B O PER-B O O O
