[뉴스클립] Specialknowledge＜585＞남한산성 100배 즐기 .	O O O O O
김윤진은 “이번에도 비슷하+ㄴ 연기처럼 보이+ㄹ까보+아좀 더 다른 모습을 보이기 위하+ 여신경을 많이 +었다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
그러나 투트모시스 4세는 사람을 시키+어 정성껏 스핑크스를 매만지고 모래언덕을 치우었다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O
충청 이 유혹 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O
”- 겨울훈련 계획은?“드라이브 샷거리를 10야드 정도 늘리는 것이 목표+이다 .	O O O O O O O O O O
삼둥이 엄마 이+ㄴ 정승연 판사가 뒤늦게 제주도 여행에 합류하였다 .	ORG-B O O PER-B O O LOC-B O O O
실제 지난달 15일 부시가 대권 도전을 공식 선언 하+ㄴ 출정식에 아버지와 형은 모습을 드러내지 않았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이를 위하+여 매주 토요일 금남로를 차 없는 거리로 만들어 예술가들의 공연, 전시가 이루어지도록 하+ㄹ 방침이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
한편, 제스트는 2014년 싱글 ‘어젯밤 이야기’로 데뷔 하+ㄴ 5인조 아이돌 그룹이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
제주 해비치호텔앤드리조트는 5월 31일까지 ‘라이프스타일 링 패키지’를 운영하+ㄴ다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O
이날 박 대통령은 “모두가 꿈꾸는 행복하+ㄴ 삶은 주거의 안정에서부터 시작되+ㄴ다”면서 “뉴스테이가 확산되+어 임대주택의 새롭ㄴ 대안으로 정착되 +ㄴ다면 주택의 개념을 소유에서 거주로 전환하는 중산층 주거혁신의 결정적 계기가 되+ㄹ 것”이라고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
