76명의 건축가에게서 짓은 지 10년 안짝이 +ㄴ 주택 108채의 기본 정보, 도면, 사진과 더불어 설계의도나 시공 과정에 대하+ㄴ글을 받아 묶었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인천 중구에 살는 김채연(여·21)씨는 “오징어 모양이 온전히 살아있어서 먹는 재미가 만점”이라며 엄지손가락을 치켜세우었다 .	LOC-B LOC-I O PER-B O O O O O O O O O O
류현진은 한화시절부터 ‘철완’으로 통하였다 .	PER-B ORG-B PER-B O O
●1970년대에 초고속인터넷 시대 예 .	O O O O O
○美 금리인상으로 가계부채 ‘빨갛+ㄴ불’ 무엇보다도 15일(현지시간) 결정되+ㄹ 가능성이 높은 미국의 기준금리 인상으로 1340조원을 돌파 하+ㄴ 가계부채가 경제위기의 뇌관이 되+ㄹ 수도 있다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O MNY-B O O O O O O O O O
만 30세를 기준으로 그 이상 이+ㄹ 때 자동차보험료가 감소하는 것 또한 20대 운전자의 사고가 빈번하기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
문재인 의원의 지지율 하락은 서울(19.2% →17.2%▼), 20대(30.4% →20.2%▼)와 30대(24.8% →22.6%▼), 여성(16.4% →15.5%▼), 사무직(26.5% →19.1%▼), 무당층(19.7% →14.9%▼), 진보 성향(32.1% →26.9% ▼)의 유권자층에서 상대적으로 +었다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박사모가수 이광필 ‘자살계획’ 철회… “명분 확실하지만, 나+의 생명은 소중 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O
칼빈슨 항모 논란 북한에 잘못되+ㄴ 신호주+ㄹ 수 .	PER-B O O ORG-B O O O O
부검 결과 이씨의 사인은 과음으로 인하+ㄴ무호흡증으로 밝혀지었다 .	O O PER-B O O O O O
