이밖에 카약펀보트 수상자전거 카누 등을 30분에 5000∼1만원 주고 빌리+어타+ㄹ 수 있는 수상레저 체험도 가능하다 .	O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
김 위원장은 “교육청에 예산 편성 책임이 있다는 주장만 하는 정부와 달리 시의회는 일단 아이들을 살리고 보자는 심정”이라고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
대학에서 좋은 교수님에게 수업을 받으며 스스로 되돌아보세요.” 앞서 +어정판사가 지난해 9월 소년원에서 나 오+ㄴ 뒤 또래 친구를 폭행하+여불과 7개월 만에 다시 법정에서 +ㄴ 김민철(19·가명)군에게 심경을 묻었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O
어도비는 올해 사이버 먼데이 온라인 매출 규모가 블랙프라이데이 매출을 앞서 +ㄹ 것으로 내다보았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
GS건설은 석유·화학 플랜트 분야 중에서도 아로마틱스(벤젠 및 파라자일렌 생산공장) 부문을 집중적으로 공략하었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
정희원 신세계과장은 “따로 공지를 하지 않았는데 소문을 듣고 오+ㄴ애주가 고객이었다”고 전하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
크기가 작아도 전용 85㎡초과 중대형 못하지 않은 공간이 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ달 14일 1차 민중총궐기 대회와는 달리 차벽은 설치되지 않았다 .	O O O O O O O O O O
이들 일당은 BMW, 벤츠 등 고급 수입차 4대, 수도권 지역 아파트 구입 등에도 +었다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O LOC-B O O O O O O
서울에서 먹는 볶음용이나 국물 내는 멸치보다 크기가 훨씬 크다 .	LOC-B O O O O O O O O O
