메시는 바르셀로나에서 524 경기에 출전하+여 450골을 터뜨리었고, 아르헨티나 대표팀 멤버로 A매치 107 경기에 출전하+여 50골을 넣었다 .	PER-B ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
한편 이 대표는 설 명절을 앞두 +ㄴ 소비자들에게 “국산 농산물을 애용 하+여달라”고 당부하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
기존 요금은 주중과 주말 조조요금은 6000원, 주중 일반은 9000원, 주말 일반은 1만원이었다 .	O O O O O MNY-B O O MNY-B O O MNY-B O
관련 법 조항이 헌법재판소의 헌법불합치 및 한정위헌 결정을 받은데 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O
BK는 ‘두뇌 한국(BrainK orea)’의 약자로 BK21은 정부가 세계적 수준의 대학원 육성과 지방대의 교육연구 역량 강화를 목표로 만들 +ㄴ 프로그램이고, BK21 플러스(2013~2019년)는 창조경제 실현을 위하+ㄴ 석·박사급창의 인재 양성을 위하+여 예산을 지원하는 사업이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
100세 시대를 맞고 아름답ㄴ 삶을 오래 살기 위 하+ㄴ ‘건강도시 부산’ 만들기 행사가 마련되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
그룹 ‘하이라이트’ 멤버 양요섭이 “나+의 자식에게는 아이돌 말고가수를 시키+ㄹ 것”이라고 포부를 밝히었다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
보행 데크 연결이 완료되면 청계천을 지나는 유동인구를 흡수하+ㄹ 수 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O
23일 금융권에 따르면 5개 금융기관의 필기시험에서 객관식, 단답형, 약술형, 논술형 등 다양하+ㄴ 유형의 문제가 출제되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
백은 하변 6점을 흑에게 내주+어실리로는 크+ㄴ 손해를 +았지만 중앙에서 주도권을 잡고 88까지 죽죽 밀어붙이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
1년간 행방이 묘연하였던 교민은 알고 보니 한국에 있었다 .	O O O O O O LOC-B O O
파리바게뜨는 79점을, 뚜레쥬르는 71점을 기록하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O
