(서울=뉴스1 .	LOC-B O
다음은 일문일답. -문희상 의원 등 당내 중진 의원도 포함되었다 .	O O PER-B O O O O O O O
김수현이 복동생 김주나 측 "홍보 목적 전혀 없었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
1979년 총선에 전남 고흥-보성에서 무소속으로 당선하+ㄴ고(故) 김수전 공화당 의원의 아들이다 .	O O LOC-B LOC-B O O PER-B ORG-B O O O
중저가 대형주 중에서는 아시아 자동차, 쌍용자동차 등이 강세를 유지하였다 .	O O O ORG-B ORG-I ORG-B O O O O
검찰이 금융기록 등을 통하+ 여 파악하+ㄴ삼성의 지원금액은 지난해 10월까지 280만유로(약 35억원)가량이다 .	O O O O O ORG-B MNY-I O O MNY-B MNY-B O
앞서 +어 삼성 측은 협회 차원의 유망주 육성 프로그램의 일환으로 자금을 지원 하+ㄴ 것이 +ㄹ뿐이지 최씨 모녀가 수혜 대상이 모르았다는 취지로 해명하+ㄴ바 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
그렇지만 사정당국과 재계 등에 따르면 삼성은 올해 7월 무렵까지 최씨 모녀가 독일에 세우+ㄴ 법인에 자금을 송금 하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O O O ORG-B O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O
현지에서 만나 +ㄴ 야구 관계자와 취재진은 강정호의 레그킥(타격 하+ㄹ 때 왼발을 크게 들었 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
선종필 대표는 “‘대박’ 같은 과도하+ㄴ 수익률을 기대하기보다 +ㄴ ‘중박’을 목표로 접근하는 것+이 바람직하다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
보건사회연구원이 20~65세 근로자 2만7492명을 조사하+ㄴ ‘한국근로환경조사(2011년)’를 분석하+ㄴ 결과+이다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O
