지나+ㄴ 2011년 SBS 드라마 '폼나게 살+ㄹ 것+이야'로 데뷔 하+ㄴ 윤세인은 MBC '아들 녀석들', SBS '잘 키우+ㄴ딸 하나'에 출연하였다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
포항과 안방 대결에서 16승9무 11패로우 위를 점 하+ㄴ다고는 하+여도 위안을 삼기 어렵다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
전용면적별 일반분양 가구 수는 △59㎡84가구 △84㎡123가구 △107㎡11가구 △110㎡4가구+이다 .	O O O O O O O O O
준결승 1국 ２보(22∼33 .	O O O O
전북 제일고가 핸드볼 명문교로 자리매기+ㅁ하기까지는 지도자의 연구와 노력이 숨어 있다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
문재인 대표는 이날 모두발언을 통하+여 “지금은 다투+ㄹ 때가 아니라 문제 해결에 힘을 모으+ㄹ 때 +이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
로테이션 순서 상 정규시즌 마지막 경기 이+ㄴ 10월 5일 샌디에이고파드리스전에도 나서 +ㄹ 수 있지만, 다저스가 지구 우승을 확정짓을 경우 포스트시즌에 대비하기 위하+여 그레인 키를 내세우지 않을 가능성이 높다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 2013년 말 차세대 모바일 D램 규격이 +ㄴ LPDDR4 제품 개발에잇어 지난해 8Gb(기가비트)의 LPDDR4 제품을 스마트폰에 탑재하+여 상용화하는 등 모바일 제품 경쟁력을 강화하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 독도에서 긴급 하+ㄴ 재난상황이 닥치었을 경우에도 LTE를 사용하+ㄹ 수 없게 되+ㄴ다는 지적이 계속 있어 +오았다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
지역은 수원, 용인, 남양주, 화성, 군포, 김포, 광주 등에서 1석이 증가하+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O
