이 밖 에 카약 펀 보트 수상 자전거 카누 등 을 30 분 에 5000 ∼ 1 만 원 주 고 빌려 탈 수 있 는 수상 레저 체험 도 가능하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
김 위원장 은 “ 교육청 에 예산 편성 책임 이 있 다는 주장 만 하 는 정부 와 달리 시의회 는 일단 아이 들 을 살리 고 보 자는 심정 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대학 에서 좋 은 교수 님 에게 수업 을 받 으며 스스로 되돌아보 세요 . ” 앞서 정 판사 가 지난해 9 월 소년원 에서 나온 뒤 또래 친구 를 폭행해 불과 7 개월 만 에 다시 법정 에 선 김민철 ( 19 · 가명 ) 군 에게 심경 을 물 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
어도비 는 올해 사이버 먼데이 온라인 매출 규모 가 블랙 프라이데이 매출 을 앞설 것 으로 내다 봤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
GS 건설 은 석유 · 화학 플랜트 분야 중 에서 도 아로마 틱스 ( 벤젠 및 파 라자 일렌 생산 공장 ) 부문 을 집중적 으로 공략 했 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정희원 신세계 과장 은 “ 따로 공지 를 하 지 않 았 는데 소문 을 듣 고 온 애주가 고객 이 었 다 ” 고 전 했 다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 달 14 일 1 차 민중 총궐기 대회 와 는 달리 차벽 은 설치되 지 않 았 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O
이 들 일당 은 BMW , 벤츠 등 고급 수입 차 4 대 , 수도권 지역 아파트 구입 등 에 도 썼 다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
서울 에서 먹 는 볶음 용 이나 국물 내 는 멸치 보다 크기 가 훨씬 크 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
