윤석진 충남대 국문과 교수는 “그간 많은 드라마를 통하+여과거는 이미 충분히 돌아보았지만 이렇다 하+ㄹ답을 찾지 못하였기 때문에 다시 앞으로 나아가고자 하는 욕망이 생겨나 +았다”며 “‘김 과장’ ‘역적’ ‘피고인’ 등이 함께 뜨는 데는 그만 하+ㄴ이유가 있는 것”이라고 분석하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 선수로서 US 여자 오픈 7번째 우승이자 통산 8승째 +이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
프랑스 오픈 첫 우승으로 역대 8번째 위업 ‘캘린더 그랜드 슬램’·‘골든슬램’ 새 도 전 남자 테니스 세계 최강 노박 조코비치(29·세르비아·랭킹 1위)가 역대 8번째로 4대 메이저대회에서 모두 우승하는 ‘커리어 그랜드 슬램’을 달성하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
[사진] 을미년 양띠 해맞+ 고… ‘백사장에 등장하+ㄴ양다섯 마리 .	O O O O O O O O O
A씨는 지난해 12월 이 검사를 모욕 혐의로 다시 고소 하+ㄴ 상태+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
박 대통령은 기업 관계자들을 직접 만나거나 청와대 참모들을 통하+여 최씨의 요구가 이루어지도록 +였다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O
평범 하+ㄴ 민간인이+ㄴ 최씨가 딸의 승마 훈련 비용을 기업들이 대도록 하+ㄴ 데에는 박 대통령이 있었기에 가능하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
지난해 ‘핫 제약기업’이 글로벌 제약회사와 8조원 규모의 기술수출 계약을 체결하+여잭 팟을 터뜨리+ㄴ한미약품이었다면 올해는 종근당이 되+ㄹ듯하다 .	O O O O O MNY-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O
김소정, 복고매력 방출… ‘마이클 잭슨 연상무대 .	PER-B O O PER-B PER-I O O
미래부는 케이블, 위성, IPTV 등 유료방송 사업자가 전송 방식을 효율적으로 혼합하+ㄴ 서비스를 선보이면 시청자의 상품 선택권이 넓어 지+어 편익이 증대되고 사업자 간 경쟁도 촉진되 +ㄹ 것으로 판단하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘강두리 교통사교’ 14일 신인 배우 강두리(22)가 교통사고로 세상을 떠나 +았다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O
방용훈 사장은 방상훈 조선일보 사장의 동생이다 .	PER-B O PER-B ORG-B O O O
