박정현 넬의'땡큐' 부르어… 진정 하+ㄴ 여왕이란 이런 것!' 역대급 무대 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
가요광장 여자친구 “멤버 전원이 갖고 있는 것은? OOOO .	O ORG-B O O O O O O O
유럽의 농산물 시장에서 살아남기 위하+ 여변 하+여야 하+ㄴ다는 자각은 사실 몇 해 전부터 시작되었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
1982년 설립하+ㄴ서진염직은 직원 60여명이 지난해 매출 80여억원을 올리었다 .	O O O O O O MNY-B O O
또한 전기택시 제작사 이+ㄴ 르노삼성자동차는 전기택시 배터리 교체를 1회 무상으로 지원하며, 전기택시 차량도색과 고장시 우선 정비 서비스를 지원 하+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
죽녹원에는 관람객의 동선에 맞추+어 다양하+ㄴ테라피 로드를 만들었고, 한옥 쉼터와 성인산, 죽녹원나+의 8길 곳곳에 풍욕 체험 등 다채롭ㄴ 생태힐링 체험 프로그램을 운영하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
크리스탈 루비는 볼빅의 베스트셀러 제품이 +ㄴ 크리스탈의 새롭ㄴ 컬러 제품으로 형광에 가깝ㄴ 붉은색을 채택, 시인성이 뛰어나 +ㄴ 것+이 특징이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
「3단계 」 완료 때 +ㄴ은행 금리 경쟁 본격 .	O O O O O O O O O
신입생 중 30대 이상이 40%를 넘는다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
또 특검이 최씨의 변호사 사무실 등을 압수수색 하+여 확보하+ㄴ 최씨의 수표목록에 대하+여 “경기 하남 땅을 팔+ㄴ 차액 일부 이+ㄴ 8억5000만원을 보관하+여+두었던 것이다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O LOC-B LOC-B O O O O O MNY-B O O O
패션마케팅 디렉터 박성목 실장은 “해외에서 고급 미식문화를 충분히 경험하+ㄴ 계층이 머무르었던 것+이 바로 청담동”이라며 “손님과 셰프, 서비스하는 스태프가 거의 대등하였던 특수지역”이라고 덧붙이었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
‘장인이 빚은 섬세 하+ㄴ 명품 가구’이 튼 알렌, 국내 첫 보상판매 실 .	O O O O O O O O O O O O O
전동평 영암군수는 “영암은 비행구역 확보에 유리하+ㄴ 광활하+ㄴ 농경지와 대불산단의 저렴하+ㄴ임대공장 등을 보유하고 있다”며 “국내외 드론 대회 개최, 드론 판매 및 수리, 드론 파크 운영 등 드론 산업을 체류형 관광산업으로 발전시키+어 영암의 미래 먹거리로 육성하겠다”고 말하였다 .	PER-B LOC-B LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
[스타타임라인] 강우석 감독 “영화 제작은 정말 기분 좋은 일 .	O PER-B O O O O O O O O
