메시 는 바르셀로나 에서 524 경기 에 출전해 450 골 을 터뜨 렸 고 , 아르헨티나 대표 팀 멤버 로 A 매치 107 경기 에 출전해 50 골 을 넣 었 다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 이 대표 는 설 명절 을 앞둔 소비자 들 에게 “ 국산 농산물 을 애용해 달 라 ” 고 당부 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기존 요금 은 주 중 과 주말 조조 요금 은 6000 원 , 주 중 일반 은 9000 원 , 주말 일반 은 1 만 원 이 었 다 .	O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O MNY-B MNY-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
관련 법 조항 이 헌법 재판소 의 헌법 불 합치 및 한정 위헌 결정 을 받 은 데 다	O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
BK 는 ‘ 두뇌 한국 ( Brain Korea ) ’ 의 약자 로 BK 21 은 정부 가 세계적 수준 의 대학 원 육성 과 지방 대 의 교육 연구 역량 강화 를 목표 로 만든 프로그램 이 고 , BK 21 플러스 ( 2013 ~ 2019 년 ) 는 창조 경제 실현 을 위한 석 · 박사 급 창의 인재 양성 을 위해 예산 을 지원하 는 사업 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보행 데크 연결 이 완료되 면 청계천 을 지나 는 유동 인구 를 흡수할 수 있 다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
23 일 금융 권 에 따르 면 5 개 금융 기관 의 필기시험 에서 객관식 , 단 답 형 , 약술 형 , 논술 형 등 다양한 유형 의 문제 가 출제 됐 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
백 은 하변 6 점 을 흑 에게 내줘 실리 로 는 큰 손해 를 봤 지만 중앙 에서 주도권 을 잡 고 88 까지 죽죽 밀어붙이 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1 년 간 행방 이 묘연 했 던 교민 은 알 고 보 니 한국 에 있 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
파리바게뜨 는 79 점 을 , 뚜레쥬르 는 71 점 을 기록 했 다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
