개나리 개화 시기, 서울은 4월 2일~3일 꽃놀이가면 ‘딱’ 올해 개나리 개화 시기는 평년보다 1~2일 빠르+ㄹ 전망이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
케이웨더는 이달 하순과 3월 기온이 평년보다 조금 높을 것으로 예측되+어 올해 평년보다 꽃피는 시기가 빠르아지+ㄹ 것으로 예측하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
장애인에게 서울은 결코 다니기 좋은 곳이 아니다 .	O LOC-B O O O O O O
조기자 : 저도 그렇었던 기억이나 +ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O
다행히 올해 7월부터 보건복지부가 말기 암 환자의 호스피스 의료비에 건강보험을 적용하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
간선 급행버스(BRT) 정류장은 단지와 150m 정도 떨어지+어 있다 .	O O O O O O O O O
주 당국은 지금까지 뉴델리 지역 환자 중 26명만이 양성이었다며 전염병의 확산을 막을 수 있기 때문에 지난달 28일부터 시작되+ㄴ 휴교를 더 이상 계속 하+ㄹ 필요가 없다고 말하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'항아리 천사' 소 보면에 나타나 + .	O O O O O O O
정관장에서 지나 +ㄴ 2013년에 출시하+ㄴ ‘홍삼쿨’은 장소를 가리지 않고 다양하+ㄴ 방법으로 홍삼을 즐기+ㄹ 수 있게 만들었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
여기에 67년 수에즈 운하 폐쇄는 몰타 경제에 결정 타+이었다 .	O O O O O ORG-B O O O O
공식 온라인 쇼핑몰 X-shop을 비롯하+여AS와 체험, 구매까지 원스톱으로 가능하+ㄴ후지필름 스퀘어 군자점, 그 외 전국 주요 백화점과 대형마트, 온라인 쇼핑몰 등 온·오프라인 채널에서 구매 가능하다 .	O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
'엽기적이+ㄴ 그녀 2' 차태현, '스태프들에게 금두 돈 선물… 5000만원 +었다 .	O O O PER-B O O O O MNY-B O O
