파리바게뜨의 상승과 뚜레쥬르의 하락이 엇갈리면서 브랜드 간 NBCI 격차 수준이 지난해 5점에서 올해 8점이 +었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
취업준비 사이트 커리어 캐치, 기업평판서비스 오 .	O O ORG-B O O O O
삼희자원개발의 세라믹 흡착 효과를 활용하+ㄴ 특허기술로 생선의 비린내를 없애고 맛과 신선도를 유지하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
복면가 왕 어머니, 에이핑크 정은 지 유력 “루나처럼 들통?”… 누리꾼 수사대 ‘엄지척 !!’ ‘복면가왕’에 새롭게 등장하+ㄴ 참가자 ‘어머니는 자외선이 싫다고 하+시었어’에 누리꾼들의 관심이 모이고 있다 .	O O PER-B ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
최근 방송 하+ㄴ MBC ‘일밤-복면가왕’(이하 ‘복면가왕’)에서 참가자 8인은 ‘화생방실 클레오파트라’를 이기기 위하+ㄴ 치열 하+ㄴ 대결을 펼치었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
이날 ‘복면가왕’에서 어머니는 자외선이 싫다고 하+시었어는 여행 스케치의 ‘별이지+ㄴ 다네’를 열창하며 풍부하+ㄴ성량과 감성을 표현하+여눈길을 끌었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
이에 윤일상은 “깜짝 놀라 +았다 .	O PER-B O O O O
우선 근로복지공단을 통하+여 3년간 퇴직금(최고 900만원)과 3개월치 급여(최고 300만원)를 지원하는 ‘체당금(替當金)’ 프로그램을 도입하였다 .	O ORG-B O O O MNY-B O O MNY-B O O O O O
근본 문제는 롯데의 강점이 +ㄴ줄 알았던 선발진이 취약지대로 변질되+ㄴ탓이다 .	O O ORG-B O O O O O O O
해외에서도 완도 전복 ㈜의 가공제품에 대하+ㄴ맛과 품질을 인정받은 것이다 .	O ORG-B O O O O O O O O
최순실 일가의 부동산은 178개, 2230억여원으로 확인되었다 .	PER-B O O O MNY-B O O
유재석이 오현경이계원 예고 출신이라는 소리에 반색 하+여화제+이다 .	PER-B PER-B O O O O O O
