남경필 경기도지사가 6일 오전 바른정당 대선 경선 후보로 정식 등록하고 본격적 이+ㄴ 경선 레이스를 시작하였다 .	PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
지금은 2가지의 체인지업을 던지+ㄹ 수 있다”고 +였다 .	O O O O O O O O
그렇다면 대통령의 말 한마디 한 마디가 시스템적 여과 과정을 거치+ㅁ이 없이 그대로 외부 세계에 직접 드러나게 되+ㄹ 개연성은 더 크+ㄹ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 17대 국회에서도 비슷하+ㄴ 내용의 법안이 발의 +되었다 .	O O O O O O O O O
베이스 모델이 +ㄴS60보다 65mm 높아 지+ㄴ 지상고(201mm)를 지니었다 .	O O O O O O O O O
이에 따르 아8월 중국 증시 폭락으로 세계 증시가 동반 급락하였던 ‘차이나쇼크’가 재연되+ㄹ 수 있다는 우려가 다시 고개를 들고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
불교신도 10여명이 참여하였다 .	O O O O
글=이경희기자, 사진=SM엔터테인먼트, 도움말=주선희원광디지털대 얼굴 경영학과 교수 소년중앙구독 신청 바로가기 ◆다른 멤버의 관상 보 .	PER-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
4년 연속 10승과 2년 연속 15승 이상을 거두+ㄴ 왼손투수로는 그가 팀 최초+이다 .	O O O O O O O O O O O O O
우리나라는 아직까지 그런 단계에 이르지는 않았지만 적어도 그런 일을 통화정책이라고 하지는 않는다(한국은행법 제28조). 한국은행이 정부를 직접 돕ㄹ수는 있지만 가급적 자제 하+여야 하는 일로 보는 것이다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
다행히 마지막 발차기는 득점으로 이어지지 않았고 그대로 김소희의 금메달이 확정되었다 .	O O O O O O O PER-B O O O
프로필로 164㎝ 이+ㄴ 김소희는 체격 좋은 유럽 선수들과 힘겹ㄴ경기를 펼치었지만 강 하+ㄴ 정신력으로 마침내 우승을 차지하였다 .	O O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
