경찰에 따르면 인천국제공항 고속도로 김포공항 방향 영종대교 위에서 짙은 안개로 인하+여승용차 등 100여대가 추돌사고가 일어나 +았다 .	O O LOC-B LOC-I LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O
그는 서울신용보증재단 이사장 3년 임기 동안 재단을 대출지원기관에서 창업 플랫폼으로 변신시키+ㄹ 계획을 갖고 있었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
소기업·소상공인에 15년간 총 11조원 지원-서울신용보증재단을 모르는 사람이 많다 .	O O O MNY-B MNY-I O O O O
‘비행기가 추락하었을 때 생존자가 혼자 +이라면 무엇을 하겠습니까’(에어비앤비), ‘위성사진을 이용하+여이 건물 밖 1m ² 안에 풀잎 개수가 몇 개 이+ㄴ지 말하+여보시오’(마이크로소프트) 등 도난해 하+ㄴ 면접 질문에 속하+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
8일 방송되+ㄴ MBC 파일럿 프로그램, 설 특집 '미래일기'에서 강성연-김가온 부부가 노인 분장을 하+ㄴ 모습이 전파를 타+았다 .	O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O
차륜형 장갑차는 좌우 바퀴가 3개씩 이+ㄴ 기본형(6×6형)과 좌우 바퀴가 4개씩 이+ㄴ보병 전투용(8×8형) 등 두 종류+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이민수 고려대 안암병원 정신건강의학과 교수는 “인기가 많을수록 연예인으로서의 자신과 실제 모습을 착각하는 경우가 많다”며 “연예인이기 전에 사회규범을 지키+어야 하는 일반 시민이라는 점을 망각하면서 자신도 모르는 사이 범죄의 늪에 빠지는 것”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강승현기자 byhuman@d onga. com·김재희기자·강성휘기 .	PER-B O O PER-B O
꾸준히 교육 나누+ㅁ 활동을 펼치+ㄴ 결과 현재까지 약 3~4천명의 유아들을 만나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O
총 1489채로 재건축되+ㄹ이곳은 내년까지 시공사 입찰 공고를 내+ㄹ 강남권 재건축 단지 중 가장 규모가 크다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
“이란과 첫 대결이 4차전(10월 11일)이므로 앞서 +ㄴ 3경기를 잘 치르어 부담 없이 원정을 떠나 +아야 하+ㄴ다”고 말 하+ㄴ 슈틸리케 감독처럼 이란 역시 한국이 껄끄럽다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O ORG-B O O
