2030세대는 자기 자녀 세대의 세금 부담이 늘고 (92.4%), 국가재정은 복지부담을 극복하지 못하고 (85.2%), 국민은 국민연금, 건강보험 등의 혜택을 충분히 누리지 못하+ㄹ 것(81.3%)으로 전망하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
친환경 제품이 아니+ㄴ 데도 소비자를 속이거나 소비자가 잘못 알게 하는 과장·허위 광고가 9월 25일부터 금지되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
유승엽 “마라톤은 배신하지 않는다 .	PER-B O O O O
이슬람 율법에 따르 아주류 판매를 금지하는 파키스탄에서 북한 외교관이 술을 팔아 남기는 차액은 상당히 크+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O
정부는 현재 2017년까지 농축산식품 수출액 100억달러를 달성하겠다는 목표를 세우+ㄴ 상태+이다 .	O O O O O MNY-B O O O O O
금융공기업 평균 급여 2014년 첫 감 .	O O O O O O O
[사진 각 회사] 사진 2제네랄 모터스(GM)는 캐딜락 등 주요 모델에 스마트폰 무선 충전 시스템을 선택 사양으로 포함하였다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
중국 공산당은 이를 인정하였으나, 국민당은 인정하지 않았다 .	ORG-B ORG-I O O ORG-B O O O
특검은 수사기간이 연장되지 않을 것도 고려, 1차 수사 종료일(28일) 전까지 이 부회장에 대하+ㄴ 추가 조사를 마무리하고 기소 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
제시카 알바 내한"안녕, 한국, 서울 …이번에 +ㄴ 사업차 +았어요~ .	PER-B PER-I O LOC-B LOC-B O O O O O
