차세대 친환경 연료 로 각광 받 고 있 는 수소 전지 연구자 가 대나무 박사 가 된 이유 는 뭘까 ? 박 교수 는 2000 년 고향 지인 들 에게서 대나무 에 무늬 를 입히 는 기술 을 개발해 달 라는 부탁 을 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
성사돼 도 2016 년 이후 에 나 가능	O O DAT-B DAT-I O O O O
전용식 보험 연구원 연구 위원 은 “ 중국 모 기업 의 사업 리스크 가 한국 의 보험 회사 로 전 이 돼서 는 안 된다 ” 며 “ 자칫 국내 보험 계약자 가 피해 를 입 지 않 도록 국내 기업 을 인수하 려는 중국 금융 회사 에 대해 면밀한 감독 을 해야 한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
커피포트 하나 를 만들 더라도 ‘ 물 끓이 는 기능 ’ 이외 에 는 그 어느 것 도 넣 지 않 되 가격 을 파격적 으로 낮 췄 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
꿈 에 그리 던 미국 ‘ 빅 리그 ’ 에 진출 했 지만 성적 부진 에 허덕이 다	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
중국인 의 뉴욕 네일숍 에서 일 했 다 .	O O LOC-B O O O O O O
주가 가 1 년 새 176 % 급등 했 다 .	O O O O O O O O O O O
경기 후 행사장 을 찾 은 슈틸리케 감독 은 팬 들 에게 감사 인사 를 전하 는 한편 더 열성적 인 성원 을 부탁 했 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고 아성 , 이준 과 부부 ? SBS ‘ 풍문 으로 들 었 소 ’ 엄청난 캐스팅 ‘ 눈길 ’	PER-B PER-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
상반기 중 주택 담보대출 을 받 은 대출자 가 실직 이나 폐업 으로 빚 을 갚 을 형편 이 안 되 면 1 년 간 원금 상환 을 유예해 주 는 방안 등 이 도입된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
