(’08년 43.5% →’ 14년 48.4%, ‘08년 대비 4.9%p 증가) 금연, 저위험 음주, 걷기 3가지 모두를 실천하는 국민은 3명 중 1명에 불과하+ㄴ 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우중 월 1점 홈런을 얻어맞았다 .	O O O O O O
다음카카오에서 운영하는 모바일 금융서비스 이+ㄴ ‘뱅크월렛카카오’의 충전한 도가 다음 달 중 50만원에서 200만원으로 늘어나 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O
이날 과학논술 강의를 하+ㄴ 최강사는 “막상 학생들을 가르치+어보니 이해도가 높고 열의가 있다”며 “부모가 시키+어서가 아니라 학생 스스로 찾아오아서 그런 것 같다”고 말하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
해외에 나가 +아서도 매일 아침 박 대통령의 간단하+ㄴ스트레칭과 체조는 이어 지+ㄴ다 .	O O O O O PER-B O O O O O O
