허지웅 은 5 일 자신 의 인스타그램 에 “ 다신 하 지 않 겠 다고 다짐 했었 고 , 우리 엄마 가 연예인 엄마 들 사이 에서 기죽 을까 봐 걱정 이 앞섰 지만 ( ‘ 미운 우리 새끼 ’ 출연 ) 결심 을 한 건 시골 에서 하루 종일 한마디 도 안 하 고 혼자 지내 는 엄마 를 세상 밖 으로 끄집어내 고 싶 어서 였 다 ” 고 말문 을 열 었 다 .	PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
허지웅 은 “ 우리 엄마 너무 예쁘 고 좋 은 사람 인데 왜 남자 싫 다고 연애 안 하 는지 정말 화 가 난다 ” 며 “ 보 지 말 라고 해도 엄만 만날 내 sns 감시하 니까	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 는 전년 대비 16.7 % 증가한 수치 로 역대 추석 연휴 중 가장 많 은 인원 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수요미식회 부산 ‘ 수요미식회 ’ 부산 편 에 출연한 배우 정유미 가 남다른 애향심 을 보 여 눈길 을 끌 었 다 .	O LOC-B O O O LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
지난달 30 일 방송된 tvN 예능 프로그램 ‘ 수요미식회 ’ 36 회 에서 는 제주 , 통영 , 전주 에 이 은 지역 특집 4 탄 으로 맛 과 흥 이 넘치 는 미식 의 도시 부산 이 소개된 가운데 , 게스트 로 출연한 부산 토박이 스타 정유미 가 고향 음식 에 대한 깊 은 애정 을 드러내 관심 을 집중 시 켰 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
수요미식회 부산 온라인 중앙일보 jstar @ joongang . co . kr 수요미식회 부산 [ 사진 tvN 수요미식회 캡쳐 ]	O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
우리 군 도 JPAC 를 모델 로 국방부 유해 발굴 감식 단 을 조직해 6 · 25 전쟁 에서 전사한 호국 영령 들 의 유해 를 발굴해 오 고 있 다 .	O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트로트 공연 에서 울려 퍼질 쇼팽 의 아름다 운 음악 으로 부모님 관람객 들 의 품격 을 한층 더 높 여 줄 것 으로 전망된다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트로트 황태자 와 트로트 계 국민 여동생 그리고 피아노 연주자 가 함께 꾸미 는 색다른 레퍼토리 로 관심 을 얻 을 박현빈 의 디너쇼 효 콘서트 는 박현빈 팬 들 뿐 만 아니 라 여러 세대 가 공감할 수 있 는 무대 를 꾸민다는 계획 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 팀 쿡 은 자신 이 동성애자 임 을 스스로 밝힌 것 도 세계 의 많 은 사람 에게 인권 에 대한 경각심 을 일깨우 고 더 솔직하 게 다가가 기 위한 방법 중 하나 였 다고 설명 했 다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
