허지웅은 5일 자신의 인스타그램에 “다시 +ㄴ하지 않겠다고 다짐하였었고, 우리 엄마가 연예인 엄마들 사이에서 기죽을까 보+아 걱정이 앞서 +었지만 (‘미운 우리 새끼’ 출연) 결심을 하+ㄴ 것+ㄴ시골에서 하루 종일 한마디도 안 하고 혼자 지내는 엄마를 세상 밖으로 끄집어내고 싶어서 +이었다”고 말문을 열었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
허지웅은 “우리 엄마 너무 예쁘고 좋은 사람이 +ㄴ데 왜 남자 싫다고 연애 안 하는지 정말 화가나 +ㄴ다”며 “보지 말라고 하+여도 엄마+ㄴ 만나 +ㄹ나+의 sns 감시하니 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이는 전년 대비 16.7% 증가 하+ㄴ 수치로 역대 추석 연휴 중 가장 많은 인원이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
수요 미식회 부산 ‘수요 미식회’ 부산편에 출연하+ㄴ 배우 정유미가 남다르+ㄴ 애향심을 보이어 눈길을 끌었다 .	O O LOC-B O O LOC-B O O PER-B O O O O O O
지난달 30일 방송되+ㄴtvN 예능 프로그램 ‘수요 미식회’ 36회에서는 제주, 통영, 전주에잇은 지역특집 4탄으로 맛과 흥이 넘치는 미식의 도시 부산이 소개되+ㄴ 가운데, 게스트로 출연하+ㄴ부산 토박이 스타 정유미가 고향 음식에 대하+ㄴ 깊은 애정을 드러내+어 관심을 집중시키었다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O
수요 미식회 부산 온라인중앙일보 jstar@j oongang. co.kr 수요 미식회 부산[사진 tvN 수요 미식회 캡쳐 .	O O LOC-B ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O
우리 군도 JPAC를 모델로 국방부 유해발굴감식단을 조직하+여6·25전쟁에서 전사하+ㄴ 호국영령들의 유해를 발굴하+여오고 있다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
트로트 공연에 서 울리+어퍼지+ㄹ쇼팽의 아름답ㄴ 음악으로 부모님 관람객들의 품격을 한층 더 높이어주+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
트로트 황태자와 트로트계 국민여동생 그리고 피아노 연주자가 함께 꾸미는 색다르+ㄴ 레퍼토리로 관심을 얻을 박현빈의 디너쇼효 콘서트는 박현빈 팬들뿐만 아니라 여러 세대가 공감하+ㄹ 수 있는 무대를 꾸미+ㄴ다는 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
한류팜 페스티벌 주최·주관사(주)블루몽뜨 측은 이번 박현빈 디너쇼효 콘서트를 예매하는 첫 300명에게 박현빈의 얼굴이 새 기+어지+ㄴ 건강 팔찌를 선물하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O
특히 팀 쿡은 자신이 동성애자 이+ㅁ을 스스로 밝히+ㄴ 것도 세계의 많은 사람에게 인권에 대하+ㄴ 경각심을 일깨우고 더 솔직하게 다가가기 위하+ㄴ 방법 중 하나+이었다고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
