차세대 친환경 연료로 각광받고 있는 수소전지 연구자가 대나무 박사가 되+ㄴ이유는 뭐+이+ㄹ까? 박 교수는 2000년 고향지인들에게서 대나무에 무늬를 입히는 기술을 개발하+여달라는 부탁을 받았다 .	O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
성사되+어도 2016년 이후에나 가 .	O O O O O
전용식 보험연구원 연구위원은 “중국 모기업의 사업 리스크가 한국의 보험회사로 전이되 +어서는 안 되+ㄴ다”며 “자칫 국내 보험계약자가 피해를 입지 않도록 국내 기업을 인수하려는 중국 금융회사에 대하+ 여면밀하+ㄴ감독을 하+여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
커피포트 하나를 만들더라도 ‘물끓이는 기능’ 이외에는 그 어느 것도 넣지 않되 가격을 파격적으로 낮추었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
[알리+ㅂ니다] 12월 1일 ‘명사특강’에 초대하+ㅂ니 .	O O O O O O
꿈에 그리던 미국 ‘빅리그’에 진출하였지만 성적 부진에 허덕이 .	O O ORG-B O O O O O O
중국인의 뉴욕 네일숍에서 일하였다 .	O LOC-B O O O
주가가 1년 새 176% 급등하였다 .	O O O O O O
경기 후 행사장을 찾은 슈틸리케 감독은 팬들에게 감사 인사를 전하는 한편 더 열성적이+ㄴ 성원을 부탁하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
고아성, 이준과 부부? SBS ‘풍문으로 듣었소’ 엄청나 +ㄴ캐스팅 ‘눈길 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
상반기 중 주택담보대출을 받은 대출자가 실직이나 폐업으로 빚을 갚을 형편이 안 되면 1년간 원금 상환을 유예하+어주는 방안 등이 도입되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최정윤과 유이는 2012년 KBS ‘해피투게더3’에게 스트로 출연하+ㄴ적이 있다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
