1000가구 이상의 대단지 아파트는 소규모 단지보다 상대적으로 공공관리비 면에서 저렴하다 .	O O O O O O O O O O O
이 프로젝트는 카타르 수도도하에서 남쪽으로 기존 도로 4.5 ㎞를 확장하고 왕복 8~14차선 도로 4㎞를 신설하는 공사+이다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
경찰은 A씨를 유력 하+ㄴ 용의자로 보고 인터폴과 공조 하+여 A씨의 국내 송환을 추진하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O
김효주에게 +ㄴ의미가 크+ㄴ 우승이다 .	PER-B O O O O
이날 유연정 이 메인보컬로 활약 하+ㄴ 1조와 허찬미가 메인보컬로 활약 하+ㄴ 2조가 소녀시대 ‘다시 만나 +ㄴ 세계’로 대결을 펼치었다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O
시+ㄴ 다은 인턴기자(연세대 국제학부 4학년)는 “지역별 예상 임대료나 관리비는 얼마나 되는지 등 궁금증을 해결하+여주는 통로가 없다”고 꼬집었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
