NHK 등 일 언론은 27일 심야에 이 소식이 전하+여지자마자 긴급 속보를 전하며 충격에 빠지었다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
직구를 이용하면 4~6주 정도 기다리+어야 하는 것+이 단점이지만 당장 급하+ㄴ 물건이 아니라서 괜찮다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이때 은빈의 팔을 잡은 수연은 그대로 은빈에게 입맞춤하였다 .	O PER-B O PER-B PER-B O PER-B O O
이후 두 사람은 손을 맞대고 '심쿵 하트' 포즈를 취하며 '꽁냥 케미'를 폭발시키는가 하면 SNS 맞팔(서로 팔로우 신청하는 것)을 하며 한층 가깝어 지+ㄴ 모습을 보이며 '친하+여지기 +ㄹ바라 +아' 프로젝트를 훈훈하게 마무리하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실적 부진으로 비상경영 중 이+ㄴ 포스코그룹은 20일 자사주 매입 프로그램을 도입하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
전진수 GKL노동조합 위원장은 “우리 단체는 노조의 사회적 책무에 관심이 많아 오래전부터 저소득층에 쌀을 지원하는 등 각종 기부활동에 활발하게 참여하고 있다”면서 “이곳이 어린이들의 꿈을 키우는 공간으로 잘 활용되었으면 좋겠다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연간 음주운전 차량 동승 경험률 역시 2013년 8.1%에서 지난해 11.3%로 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O
연령 관련 황반변성은 크게 건성과 습성으로 나뉘는데, 습성은 전체에서 10~20%로 적지만, 황반변성실 명의 80% 이상을 차지하니 주의 하+여야 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지역별로 보면 남자 현재 흡연율은 14개 시·도에서 감소하였고 (2개 시·도 증가), 특히 울산이 가장 높은 감소폭을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
(’08년 24.1% →’ 14년 21.1%, ‘08년 대비 3.0%p 감소) 또 걷기 실천율은 3개 시·도에서 증가하였고 (13개 시·도 감소), 특히 대전이 가장 높은 증가폭을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
