2030 세대 는 자기 자녀 세대 의 세금 부담 이 늘 고 ( 92.4 % ) , 국가 재정 은 복지 부담 을 극복하 지 못하 고 ( 85.2 % ) , 국민 은 국민 연금 , 건강 보험 등 의 혜택 을 충분히 누리 지 못할 것 ( 81.3 % ) 으로 전망 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이슬람 율법 에 따 라 주류 판매 를 금지하 는 파키스탄 에서 북한 외교관 이 술 을 팔 아 남기 는 차액 은 상당히 큰 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부 는 현재 2017 년 까지 농축산 식품 수출액 100 억 달러 를 달성하 겠 다는 목표 를 세운 상태 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O
금융 공기업 평균 급여 2014 년 첫 감소	O O O O DAT-B DAT-I O O
중국 공산당 은 이 를 인정 했 으나 , 국민당 은 인정하 지 않 았 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
특검 은 수사 기간 이 연장되 지 않 을 것 도 고려 , 1 차 수사 종료 일 ( 28 일 ) 전 까지 이 부회장 에 대한 추가 조사 를 마무리하 고 기소할 계획 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
