김소희는 "원래 체급이 46㎏이라(올리+어서 경기를 하느라) 외국 선수들에 비하+여신장, 힘차이가 나+아서 올림픽 기간 동안 웨이트 트레이닝을 많이 +였었다"면서 "멘탈이 약 하+여서 부담감이 +었는데 심리치료 등을 통하+여 많이 좋아 지+었다"고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서초구(0.25%), 송파구(0.08%) 등도 오르+ㅁ 폭이 둔화되었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O
김재영 redfoot@d onga. com/세종=손영일기 .	PER-B O O LOC-B O
이닝당 최소 실점마저 같으면 최소 평균 자책점, 최고 타율 순으로 1위 팀을 정하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
콩 100g의 단백질 함유량은 40∼43g으로 이는 쇠고기의 21g과 비교 하+ 여두배 이상 많고, 다른 식물과 비교하+여도 크게 높다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
tvN '문제적 남자'에게 스트로 출연하+ㄴ 최정문이 역대급 스펙을 자랑하였다 .	O O O O O PER-B O O O O
25일 방송분에는 서울대학교 공대 출신 최정문이 출연하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O
이날 최정문은 7세 때 최연소 멘사 회원이 되+ㄴ 것에 대하+여"어린이 회원을 잘 안 뽑는데 내가 처음 뽑을 때 시험을 +았다"며 당시 받은 인증서를 공개하였다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이는 세종대가 계속적으로 추진하고 있는 융복합 대학으로의 성격을 그대로 담고 있어, 그의의가 크다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
헬러가 헬먼의 와인 약 175병을 소유하고 있었다 .	PER-B PER-I O O O O O O
“많이 뛰지 못하+ㄴ 순서대로(클럽월드컵) 투입을 결정 하+ㄹ 계획”이라고 농담 하+ㄴ 것도 같은 맥락이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
역시 3편에서 처음 등장하+ㄴ 익룡프 테라노 돈은 공중에서 사람을 낚아채+ㄴ 뒤 길+ㄴ부리로 쪼아 먹어 공포감 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
