이번 앨범의 거의 모든 곡에 작곡자로 참여하+ 여자신의 음악적 감성을 담아내 +ㄴ 알리는 ‘화이트홀’을 통하+여 짙은 호소력과 마음을 울리는 감성 발라드를 전하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
알리는 새 앨범 홍보에도 여념이 없다 .	PER-B O O O O O O
조 의원은 연단에 오르 아 자신을 '박 대통령의 탄핵소추안을 막지 못하+ㄴ죄인'이라고 밝히+ㄴ 뒤 "뇌물죄와 블랙리스트는 탄핵 사유가 되+ㄹ 수 없다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
예은은 2007년 원더걸스로 데뷔하였으며, 2014년 핫펠트란 예명으로 솔로 가수 활동도 시작하였다 .	PER-B O ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O
역도 원정식(26), 윤진희(31) 부부는 이번 대회 유일하+ㄴ 부부 참가자로 선수단에 이름을 올리었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
이는 2012∼2016년 저소득 계층 학생수학여행 지원비 18만5000원에 비하+여 104%, 수련활동 지원비 8만6000원에 비하+여46% 인상 되+ㄴ 금액이다 .	O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O
[경북정신]국학연구대 중화의 요 .	O O O O
온라인 중앙일보 ‘봄꽃 개화시기’[사진 기상청·네이버 캡처 .	O O O O ORG-B O O
제일모직 물류창고 화재 방화추정 … 사람 잃은 비 .	ORG-B O O O O O O O O
2면(사진)은 아프리카 9개국 정상과 찍은 사진 9장으로 1개 면을 거의 다 메우었다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O
요르단의 공습은 요르단 국왕이 IS에 대하+ㄴ ‘가차 없는 전쟁’을 선포하+ㄴ 지 하루 만에 이루어 지+ㄴ 것이다 .	ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
