법인카드 고객은 한식과 치킨 업종에서 파주 LCD 산업단지나 평택진위산업단지 인근 등 산업단지가 매출이 가장 많은 것으로 조사되었다 .	O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-B O O O O O O O O O
[오늘의 채널A] 안영미, 반려견과 좌충우 .	O O PER-B O O O
산학협력을 맺고 있는 600여개 기업과 가족회사를 꾸리+어그들의 애로사항을 해결하+여주고 취업으로 연결시키고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
래퍼비와이의 외모가 화제+이다 .	PER-B O O O
대북제재 맞은 북한 무역기관들 남한업자에 손뻗치+ .	O O ORG-B O ORG-B O O
한편 왕지혜는 6일 방송되+ㄴ SBS '정글의 법칙-보물섬in사모아'(이하 '정글의 법칙')에서 색다르+ㄴ 모습을 드러내+었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
왕지혜는 최근 떠나 +ㄴ 정글에서 생존을 시작하고 첫 미션을 수행하던 중 “정글의 법칙, 진짜 너무 하+여!”라고 외치며 시작부터 혹독 하+ㄴ 미션에 귀엽ㄴ 분노를 표출하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 왕지혜는 작품 속도도 하+ㄴ 모습과 달리 정글에서는 털털하+ㄴ 매력을 뽐내+어반전 이미지를 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
부분적이+ㄴ 자율주행이 가능하+ㄴ ‘제네시스 스마트센스’도 EQ900에잇어 두 번째로 적용되었다 .	O O O O O O O O O O
헌법재판소의 기각 결정을 기대하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O
이 같은 선제적 투자로 인하+여 2005년 이후 1000억원대 매출액에서 몇 년간 제자리걸음을 하던 호전실업은 2009년 매출액 2000억원을 돌파하며 본격적 이+ㄴ 성장기에 들어서게 +었다 .	O O O O O O O MNY-B O O O O O ORG-B O O MNY-B O O O O O O O
남상미 임신 14주차, 결혼식 사진 보니 '단아 하+ㅁ의 끝'… 남편은 누구 .	PER-B O O O O O O O O O O O
