이들 물품은 10명 이상 희망자들이 있었지만 50대 시민이 두 제품 모두 낙찰받았다 .	O O O O O O O O O O O O O
80대 운전자가 젊었을 때 감각만 믿고 운전대를 잡으면 어떻 +ㄹ까. 처음에 +ㄴ 대수롭지 않게 여기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
인재양성은 그가 이 사장을 맡고 있는 동원육영재단이 수행하는데, 평소 창의적 이+ㄴ 그의 태도처럼 프로그램이 실질적이면서 재미가 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
A씨는 메르스 확진 판정을 받았던 40대 남성과 같은 병실을 사용하+ㄴ바 있어 지난달 30일부터 격리치료를 받고 있었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 A씨는 지나 +ㄴ 2일 메르스 음성 판정을 받았지만 2차 검사에서 양성으로 나타나 +ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
일본은 풍부하+ㄴ자본력, 첨단 기술, 조직력, 기업의 품질관리 능력 등이 앞서 +어 있으며, 러시아도 지하자원과 과학기술을 무시하+ㄹ 수 없죠 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
김(본명 김귀옥·63·사진)씨가 마약 투약 혐의로 구속되었다 .	PER-B PER-B O O O O O
제주관광공사와 웰콤퍼블리시스가 주최하고 제주특별자치도가 후원 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O ORG-B O O O
동아일보와 아산정책연구원의 공동 여론조사 결과 국민 10명 중 6명은 흡수통일에 찬성하는 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
혜리는 지성의 따뜻하+ㄴ 배려에 좋은 연기로 보답하고자 누구보다 열심히 연기하고 있다”며 “이처럼 서로를 생각하는 두 사람의 따뜻하+ㄴ 마음이 드라마 속에서 석호와 그린의 케미로 뿜어 지+어나오고 있으니 많은 기대 부탁드리+ㄴ다”라고 전 하+ 여두 사람이 보이어주+ㄹ 설레+ㅁ 가득 하+ㄴ케미에 기대감을 높이었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘딴따라’는 ‘돌아오아요아저씨’ 후속으로 20일 첫 방송되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O
3, 4일은 ‘일과 꿈’을 테마로 하+ㄴ 강연과 체험으로 꾸리+어+지었다 .	O O O O O O O O O O
