4·13 총선이 여당의 패배로 결론이 나면서 청와대는 침울 하+ㄴ 분위기+이다 .	O O O O O O ORG-B O O O O
2009년 8월에는 대우조선이 건조하+ㄴ배의 명명식에 송 전 주필의 부인이 참석하+여기념으로 금도금이 되+ㄴ도끼를 받아 +가았다는 의혹도 제기되 +ㄴ다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
검찰은 송 전 주필이 청와대 고위 관계자에 고 전 사장의 연임 로비를 시도하+ㄴ 정황도 포착하고 이 부분을 집중 추궁하+ㄹ 계획이다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
광복절을 앞두고 수도 서울에서 벌어 지+ㄴ이 같은 불법 행태는 한마디로 국민들을 당혹하게 하고 또 우울하게 하는 것이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
나는 작년 7월 이 칼럼에서 ‘한국의 국운은 한계에 +았나’라고 +었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O
김수현·이홍기보다 일찍 프로볼러도전 하+ㄴ 신수지 “프로 쪽에서 +ㄴ 비교도 안 되+ㄹ 정도로 막내 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O
박샤론 다이어트 비법, 8스푼의 비법… “17kg 빠지+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O
“미국이 재기하는 모습을 보면서 지구 구석의 저작은 나라들이 희망을 갖기 원하었다”는 오바마의 연설은 역사의 뒷장으로 넘어가 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
95학년도부터 서울 ­한성 등 서울지역 2개 과학고 신입생 선발에 무시험 전형제가 도입되+ㄴ다 .	O LOC-B LOC-I O LOC-B O O O O O O O O
