그러면 칭찬 하+여주고 부각하+여주는 것+이에요.” 30년 넘게 프로야구와 함께 하였다 .	O O O O O O O O O O O
뮤지컬 배우이자 가수 이+ㄴ 남경주가 심야 음악 프로그램「밤이 흐르는 곳에 」(매일 밤 12시 5분)를 진행하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
이날 본집회는 오후 4시에 시작하+ㄴ다 .	O O O O O O
문 후보 측 주장에 따르면 문 후보는 2006년에서야 이러 하+ㄴ 사실을 알았다는 것이다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
박상우 사장은 ‘LH가 원하는 미래인재상’에 대하+ㄴ 특강에서 제4차 산업혁명 등 최근 세상과 시대의 흐름 속에서 LH의 위치 및 역할, LH가 원하는 인재상에 대하+ 여설명하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
13세 미만 어린이 통학차량의 안전기준을 강화하+ㄴ이 법은 2015년 1월 29일 시행되었지만, 학원가 등의 혼란을 줄이기 위 하+여영세 규모(15인승 이하) 학원·체육시설 차량은 2년간의 유예기간을 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2015년 충남을 방문하+ㄴ 외국인 관광객 17만2000명 중 중국인 관광객은 4만2000명으로 전체 관광객의 24.4%에 달하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
인천시와 강화군은 이 구역을 ‘왕의 길’이란 관광코스로 개발하는 도시재생사업을 추진하고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
21일 밤 연락이 닿은 우효동 심판은 무척 속상 하+여+였다 .	O O O O PER-B O O O O O
중견 제약사 이+ㄴ국제약품에서는 창업주 고 남상옥 선대회장의 손자 이+ㄴ남태훈 대표이사(37)가 1월 사장으로 승진하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O PER-B O O O O O
