전원책 변호사가 미국 공화당 대선 후보+이었던 도널드 트럼프가 대선에서 승리 하+ㄴ다는 미리 점치며 ‘전 스트라 다 무스’로 등극하였다 .	PER-B O ORG-B O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O
4500여 업체에 5만여명이 일하고 있다 .	O O O O O O
이들은 또 공정위가 지난해 5월 일감 몰아주기 관련 조사를 벌이자 6개월 뒤 이+ㄴ 11월 주식 전량을 대한항공에 팔면서 49억원의 매매차익도 +았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O MNY-B O O O
일본=‘맥아더 라인이란 무엇이 +ㄴ가. .	ORG-B O O O O
이번 조사에서는 2015년 기준으로 하+ㄴ달에 231원 이상 소비하지 않는 품목 위주로 제외되었다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O
나리시키+ㄴ 하원의장은 히로시마 방문 때 1945년 원폭 투하 직후 주일본 소련 대사관이 현지에서 촬영하+ㄴ 사진을 일본 측에 기증하는 방안을 검토하고 있다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
배에 힘을 주+어 중심을 잡고 30초~1분 정도 유지하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
이 감독은 “처음에는 몸에 힘이 많이 들어가 +ㄴ 것 같아 걱정하였었는데 공을 던지며 적응하+여 좋은 피칭을 보이어 +주었다 .	PER-B O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O
