4·13 총선 새누리당 지역구 초선 당선자 중 유일하+ㄴ 여성이 +ㄴ 김정재 당선자(50·경북 포항 북·사진)의 ‘이것만은 반드시 지키겠다’는 대국민 약속이다 .	O O ORG-B O O O O O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O
브룬싱의 영상 앞에 놓이어 있는 양현정씨의 서울벤치리서치 메모는 이 ‘징벤치’가 멀+ㄴ나라 얘기가 아니+ㅁ을 보이어 주+ㄴ다 .	PER-B O O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O O
다음 타 자트래비스 다노는 우월 솔로포를 터뜨리+어 1회에만 4점을 만들었다 .	O O PER-B O O O O O O O O
두다는 2회에도 바뀌+ㄴ 2사 1, 2루에서 우중간을 가르는 2타점 2 루타를 날리+어 점수를 6점차로 벌리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이후 8회 초 2사 1루 상황에 타석에 들어서 +ㄴ대니얼 머피가 상대 투수 페르난도 로드니를 상대로 비거리 128m의 중월 홈런을 쏘아 올리며 쐐 기점을 올리었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
저 여덟 책상에서 요즘 청춘들의 다양하+ㄴ 꿈빛깔을 확인 하+ㄹ 수 있었습니다 .	O O O O O O O O O O O O
정강현 청춘리포트 팀장foneo@j oongang. co.kr여경의 책상“치안활동 첫걸음떼는 장소” 손 남정(27·여·동대문서청 회파출소 순경) 동네치안을 책임지고 있는 순경이+ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
LS산전의 주력 사업 분야는 전력과 자동화 부문이다 .	ORG-B O O O O O O O
브렉시트는 ‘단발’이 아니라 ‘연쇄 폭탄’이 되+ㄹ 가능성이 +어 추가 파장이 우려되는 상황이다 .	O O O O O O O O O O O O O
