마트서 3만5000원 쌀, 4만2000원에 사라는 김밥집 본 .	O MNY-B O MNY-B O O O O
‘마음의 소리’ 작가 조석, “아!딸이 +ㅂ니다” .	O O O PER-B O O O
1986년 ‘88 서울예술단’으로 출발하+ㄴ 서울예술단은 그동안 공연계에서 입지가 모호하었다 .	O ORG-B ORG-B O ORG-B O O O O O
김영세 연세대 기획실장도 “본교 기준으로 학생들이 내는 등록금 총액은 3000억원 수준에 불과하지만 학교에서는 연간 6000억원 가량의 예산을 쓰고 있고 용도에 따르 아나뉘+ㄴ 적립금은 장기발전계획에 따르 아+어야 하+ㄹ돈”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
안 의원은 두 달 전문 대표의 재신임 파문 때 혁신만 요구 하+ㄹ뿐 혁신위원장 제안을 받지도 않았다 .	PER-B O O O PER-B O O PER-B O O O O O PER-B O O O
리퍼트 대사는 “첫 아들을 한국에서 출산하였고 여러 가지로 배려하+여주+어고맙다”며 “둘째 아이도 한국에서 낳고 싶다”는 내용의 담소를 나누고 있었다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O
지나+ㄴ기에잇어 박정환 9단과 조한승 9단이 다시 마주 앉았다 .	O PER-B O PER-B O O O O O
한 지붕 두 살림 .	O O O O O
‘힐링캠프’에 터보 김종국과 김정남이 출연하였다 .	O ORG-B PER-B PER-B O O
알리, ‘내가, 나에게’ 최초 무대 선보이+ㄴ 다… SNS 셀프 홍보열 중 가수 알리가 음악 감상회를 통하+여새 앨범의 신곡을 선보이+ㄹ 예정이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
알리는 이번 음악 감상회를 통하+여 ‘내가, 나에게’를 최초로 라이브 무대로 선보이며, 앨범 수록곡에 대하+ㄴ의미에 대하+여서도 직접 소개 하+ㄹ 예정이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
