이번 앨범 의 거의 모든 곡 에 작곡자 로 참여해 자신 의 음악적 감성 을 담아낸 알리 는 ‘ 화이트 홀 ’ 을 통해 짙 은 호소력 과 마음 을 울리 는 감성 발라드 를 전할 것 으로 보인다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
알리 는 새 앨범 홍보 에 도 여념 이 없 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
조 의원 은 연단 에 올 라 자신 을 ' 박 대통령 의 탄핵 소추 안 을 막 지 못한 죄인 ' 이라고 밝힌 뒤 " 뇌물죄 와 블랙리스트 는 탄핵 사유 가 될 수 없 다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
역도 원정식 ( 26 ) , 윤진희 ( 31 ) 부부 는 이번 대회 유일한 부부 참가자 로 선수단 에 이름 을 올 렸 다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 는 2012 ∼ 2016 년 저소득 계층 학생 수학여행 지원 비 18 만 5000 원 에 비해 104 % , 수련 활동 지원 비 8 만 6000 원 에 비해 46 % 인상된 금액 이 다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
[ 경북 정신 ] 국학 연구 대중화 의 요람	O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 ‘ 봄꽃 개화 시기 ’ [ 사진 기상청 · 네이버 캡처 ]	O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O
제일모직 물류 창고 화재 방화 추정 … 사람 잃 은 비극	ORG-B O O O O O O O O O O
2 면 ( 사진 ) 은 아프리카 9 개국 정상 과 찍 은 사진 9 장 으로 1 개 면 을 거의 다 메 웠 다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
요르단 의 공습 은 요르단 국왕 이 IS 에 대한 ‘ 가차 없 는 전쟁 ’ 을 선포한 지 하루 만 에 이루어진 것 이 다 .	LOC-B O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
