이에 최정윤은 “남편이유이를 너무 좋아하기에 바꾸+어+주었더니 말 한마디 못하더라. 왜 말을 안+였느냐고 하니 10초 만에 유혹 하+여버리+ㄹ 것 같아서 그러었다더라”고 답하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 최정윤은 “남편이유이에게 뇌물을 주+어서라도 나오아 계속 친하게 지내게 하고 싶어 하+ㄴ다”고 덧붙이 어웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한편 최정윤은 29일 ‘해피투게더3’에 출연하+여 남편 윤태준에 대하+여 언급하+여화제를 모으았다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O
조금 더 구체적으로 말하자면 구중궁궐 청와대에 앉아 ‘유체이탈 화법’을 늘어놓는 대신 TV에 나오아 이해당사자들과 밤새 끝장 토론하는 대통령을 보는 것이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
박순호 세정그룹 회장은 불영사 일운주지스님이 선물 하+ㄴ 서예 작품 ‘일체 유심조’ 액자를 내놓았다 .	PER-B ORG-B O LOC-B PER-B O O O O O O O O O
황선윤·위성욱·차상은 기자suyohwa@j oongang. co.kr◆2015위아자 부산 나눔장터 = 위아자는 위스타트·아름답ㄴ 가게·자원봉사 등 중앙일보·JTBC가 후원하는 사회공헌활동 세가지의 앞글자를 따+ㄴ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
유로채권 발행이나 유럽연합(EU) 재무부 설립을 통하+ㄴ 진정 하+ㄴ 통화·경제통합이 필요하다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
질병관리본부와 경찰은 오전 6시경 이들이 묵었던 인근 숙소에서 A씨의 신병을 확보하+여 국립중앙의료원 격리병상으로의 이송을 준비 중이다 .	ORG-B O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O
배우 김승현이 국정농단의 주범 최순실의 조카 장시호와의 인연을 털어놓+아눈길을 모으았다 .	O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O
이어 “당시 장시호와 내가 비슷하+ㄴ 처지+이라 소개를 하+여주+시었던 것 같다”면서 “나+ㄴ 미혼부+이라 아이를 혼자 키우는 입장이었고, 그분은 이혼 후 아이를 혼자 키우고 있었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 '라스' 초아는 “한 달에 500만원을 벌었다 .	O O PER-B O O MNY-B O O
여기서 좀 더 내려가면 서울숲길 탐험을 시작하였던 갈비골목이 나 오+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O LOC-B O O O
행진은 오후 7시30분 청와대와 헌재 방면으로 두 차례에 걸치+어진행되었다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O
이날 상영장에 +ㄴ 17세의 나이에 메리디스 빅토리호에 오르 아남으로 내려오았다는 장송(82)씨도 있었다 .	O O O O O O O O LOC-B O PER-B O O
