제44회 베를린국제영화제에서 대상이+ㄴ 금곰상을 수상하+ㄴ「아버지의 이름으로 」(Inthenameofthef ath er)는 테러리스트의 혐의를 받고 영국 경찰에 고문당하며 자유를 향하+ㄴ 투쟁을 벌이어나가는 북아일랜드 청년의 이야기 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O LOC-B O O O
가장 먼저 박지은 작가님께 감사드리고 장태 유 감독님, 현장에서 고생 하+ㄴ스태프 여러분 감사드리+ㄴ다”고 소감을 말하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
경남도는 대상 초중고교생이 10만명에 이르+ㄹ 것으로 보고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
힐스테이트만의 특화설계, 품격 있는 브랜드 아파트 ‘힐스테이트 세종3차’는 이러 하+ㄴ 입지적 장점에 힐스테이트만의 특화설계를 적용하+여품격 있는 주거환경을 선보이+ㄹ 계획이다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O
이마트 숙취해소제 ‘울금 500’ 출 .	ORG-B O O O O O
한편 대회가 열리는 휘닉스스프링스 골프장은 중부고속도로 남이천 IC 개통으로 접근성이 좋아지면서 구름 갤러리가 몰리+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
벡스코는 지난해 총 1056건의 행사를 열는 등 높은 경제적 가치를 창출하고 경쟁력을 높이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
‘땅콩 회항’ 결심 공판에서 검찰과 조현아 전 대한항공 부사장(41) 측이날 서+ㄴ 공방을 벌이고 있다 .	O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O
■3월 말 구단 운영 마감 앞두고 유력 하+ㄴ 선택 3가지 1.2개 기업과 인수 협상 중 … 매각 대금이 걸림돌 2.MG 새마을금고 네이밍스폰서…이사회가 관건3.넥센처럼 위탁관리 … 선수들 팔아 치우기 우려 우리카드가 10일 한국전력과의 경기를 끝으로 NH농협 2014∼2015V 리그 홈경기를 마감하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
3 경기 넥센-KIA 전에서는 넥센 승리 예상(53.36%)이 가장 높게 예측되었고, KIA 승리 예측(32.55%)과 같은 점수대 예상(14.11%)이 뒤를 잇었다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
종합교통안전 전문기관이 +ㄴ 교통안전공단이 지난해부터 ‘정부3.0’ 실천에 적극 나서고 있어 호평을 받고 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
