민병희 강원도교육감은 “‘잘 보든 못 보든’이라는 가사의 의미는 수능 점수에 관계없이 수험생 누구나 우리 사회에 아름답ㄴ기여를 하+ㄹ 수 있다는 뜻”이라며 “불안과 긴장을 덜어내고 긍정적 이+ㄴ자기 암시로 수능 하루 최선을 다하기 +ㄹ바라+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 강원교육청은 2014년부터 해마다 페이스북을 통하+여 수험생을 위하+ㄴ 응원 동영상을 만들어 공개하+여+오았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
관혼상제전문가 김시덕 박사가 전하는 진설법의 진 .	O PER-B O O O O O
이 재판관은 이날 김이수 재판관과 함께 세월호 참사와 관련 하+ㄴ보충 의견을 내 +었다 .	PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
현대·기아차가 보는 곳은 자율주행차 그 너 .	ORG-B O O O O O O
박 전 대통령의 집안일을 돕는 가사도우미는 오전 9시 36분께 출근하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
또 “한류 때문에 중국 프로그램이 위축되 +ㄴ 측면이 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O
물결은 동남아를 비롯하+ㄴ 일부 휴양지만의 모습이지만 멀지 않은 중국에도 이러하+ㄴ 휴양지의 정취를 느끼+ㄹ 수 있는 여행지가 있어 소개하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
삼성전자 관계자는 “‘갤럭시노트7’에 대하+ㄴ 고객 여러분의 변하+ㅁ 없는 관심과 격려에 진심으로 감사의 말씀을 전하+ㄴ다”며 “빠르+ㄴ시일 내에 기존 제품을 교환하시기 +ㄹ 권 하+여드리+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 지형관리시스템은 지형에 따르 아일반, 눈길, 진흙길, 모랫길 4가지 주행 모드를 선택하+ㄹ 수 있어 어떤 조건에서든 최적으로 달리+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
안면윤곽수술에 대하+ 여배원 배더멘토성형외과 원장의 도움말로 알아보+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O
