인플레를 우려하+여 한국은행이 돈줄을 조이기 때문이라는 것이다 .	O O ORG-B O O O O O
특히 수록곡 ‘뱅뱅뱅’은 지드래곤과 탑, 테디가 작사 작곡에 참여하+ㄴ곡으로 알려지+어뜨겁ㄴ 관심을 받고 있다 .	O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O
생활 속으로 들어 오+ㄴ 신재생에너지 보행로·정류장·공원에 미니태양광 발전소 9월 입주대치청실 아파트에 전기차 충전기 이용 뜸 하+ㄴ 전화박스는 스마트폰 충전소로 이은화(38·서울 송파구)씨는 며칠 전 송파구청 앞에 설치되 +ㄴ 태양광 휴대전화 무료 충전소 덕분에 위기를 넘기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O
인터뷰 말미에 앙겔라 메르켈 독일 총리가 최근 일본을 찾아 과거사 반성을 촉구 하+ㄴ 얘기를 하자 그는 단호하+ㄴ 표정으로 “과오를 제대로 인정하고 후세를 제대로 교육하는 것은 매우 중요하고 기본적 이+ㄴ의무”라고 말하였다 .	O O PER-B O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기업의 책임을 다하며 사회와 함께 성장 하+여나가 +ㄴ다는 공존공영은 파나소닉이 100년이 넘도록 기업을 잇어나가+ㄹ 수 있었던 원동력이기도 하다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
“박근혜 대통령은 0점 대통령”2015년 6월 방송되+ㄴ JTBC ‘썰전’에서 이철희는 ‘메르스 사태’를 언급하며 박근혜 정부를 비판하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O
이날 방송에서 이철희는 “5월 20일 에 메르스 확진 환자가 나오았다”며 “확진 후 6일 만에 대통령한테 첫 보고가 +었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
따뜻하+ㄴ 공기를 가두어두는 힘이 우수하+ㄴ 덕다운을 솜털과 깃털 9:1의 비율로 충전하+여가볍으면서도 보온력이 뛰어나다 .	O O O O O O O O O O O O O O
45년째 헌혈 68세 이순우씨 표 .	O O O PER-B O O
