민병희 강원도 교육감 은 “ ‘ 잘 보 든 못 보 든 ’ 이 라는 가사 의 의미 는 수능 점수 에 관계없이 수험생 누구 나 우리 사회 에 아름다 운 기여 를 할 수 있 다는 뜻 ” 이 라며 “ 불안 과 긴장 을 덜 어 내 고 긍정적 인 자기 암시 로 수능 하루 최선 을 다하 길 바란다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
관혼상제 전문가 김시덕 박사 가 전하 는 진설 법 의 진실	O O PER-B O O O O O O O O
이 재판관 은 이날 김이수 재판관 과 함께 세월호 참사 와 관련한 보충 의견 을 냈 다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
현대 · 기아차 가 보 는 곳 은 자율 주행 차 그 너머	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
박 전 대통령 의 집안일 을 돕 는 가사 도우미 는 오전 9 시 36 분 께 출근 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O O O O O
또 “ 한류 때문 에 중국 프로그램 이 위축된 측면 이 있 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O
물결 은 동남아 를 비롯한 일부 휴양지 만 의 모습 이 지만 멀 지 않 은 중국 에 도 이러한 휴양지 의 정취 를 느낄 수 있 는 여행지 가 있 어 소개한다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성전자 관계자 는 “ ‘ 갤럭시 노트 7 ’ 에 대한 고객 여러분 의 변함 없 는 관심 과 격려 에 진심 으로 감사 의 말씀 을 전한다 ” 며 “ 빠른 시일 내 에 기존 제품 을 교환하 시 길 권해 드린다 ”	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 지형 관리 시스템 은 지형 에 따 라 일반 , 눈길 , 진흙 길 , 모랫길 4 가지 주행 모드 를 선택할 수 있 어 어떤 조건 에서 든 최적 으로 달릴 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
