”-기억에 남는 경주를 꼽는다면.“2007년 11월 16일 우수급 데뷔전 1착, 17일 신인왕 전준우승하였는데 18일 특선급에서 오르 아꼴찌를 +었던 순간이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 올림픽이 열리는 2년 뒤에는 스키와 스노보드를 즐기+ㄹ 수 있는 최적의 장소+이라고도 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
앞서 이기권 고용노동부 장관은 지나 +ㄴ 1월 기자간담회에서 “노동절·석가탄신일·어린이날이 모이+ㄴ 5월 첫째주를 연휴로 만들는 방안을 검토하자”고 말하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
프로야구 두산의 3번 타자 민병헌이 올 시즌 거포의 모습을 뽐내고 있다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
호날두, 샬+하게 상대로 멀티 골…득점 왕 선 .	PER-B ORG-B O O O O O O
한편 일부 네티즌은 "2011년 3월 일어나 +ㄴ 동일본 대지진 전에도 똑같은 일이 있었다"며 "이번 일도 지진의 전조 증상 같다"며 우려하는 모습을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
A씨는 “괜히 쓸데없는 글을 올리+어멀+ㄴ길 오시게 해죄송하다”고 진술하였다고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O
SK이노베이션과 자회사들은 세계 각지에서 글로벌 파트너링 프로젝트를 추진 중이다 .	ORG-B O O O O O O O O O
다음달 1일 박근혜 정부 출범 이후 첫 한일 정상회담이 열리+ㄹ 가능성이 높아지었다 .	O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O
소녀시대 썸머파티, 티저 공개 하루 만에 조회수 100만 돌파… ‘인기폭발’걸그룹 소녀시대 ‘썸머 파티’ 티저가 공개되며 누리꾼들의 이목이 집중되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
소녀시대는 1일 자정 공식 유튜브 계정을 통하+여소녀시대 TVCF 버전 ‘COMEBACKof Girls'Generation(TVCFver.)’ 티저 영상을 공개하였다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
공개되+ㄴ 소녀시대 썸머파티티저 영상은 공개 하루 만에 100만이 넘는 조회수를 기록하며 많은 인기를 얻고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
지난해 2월 발표 하+ㄴ 정규 4집 이후 약 1년 6개월 만에 국내 무대에 컴백하는 소녀시대는 오는 7일 오후 10시, 각종 음악 사이트를 통하+여선행 싱글 ‘PARTY(파티)’의 음원을 전격 공개 하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
