부산시는 “부산∼창원 간 민자도로 중 3단계 구간이+ㄴ율하∼녹산 영업소∼미음∼세산나들목을 잇는 5.48km를 개통하+ㄴ다”고 3일 밝히었다 .	LOC-B LOC-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
이는 2015년 1분기 월평균 선물하기 이용 것 +ㄴ수 178만건 대비 크게 증가하+ㄴ 수치+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한편 SK텔레콤이 ‘밴드 데이터 요금제’로 변경하+ㄴ 고객 1,000명을 대상으로 설문조사를 하+ㄴ 결과, 요금제를 변경하+ㄴ 가장 크+ㄴ이유는 ‘유·무선 무제한 통화(51%)’로 나타나 +았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7월부터 전업주부의 0~2세 영아자녀는 어린이집을 하루 7시간 가량만 무상으로 이용하+ㄹ 수 있게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
화장품보다 싸+ㄴ 가격으로 더 오래, 확실하+ㄴ 주름개선 효과를 내는 만큼 ‘가성비(가격 대비 성능)가 뛰어나다’는 이유에서 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
보톡스가 국내에 도입되+ㄴ지 16년을 넘어서며 안티에이징 시술의 대모격으로 여기 +어지는 추세+이다 .	O O O O O O O O O O O O
두 번째로 살해되 +ㄴ고토겐지(後藤健二)씨는 전화(戰火) 아래 고통받는 서민과 어린이들을 보도하+여온 저널리스트다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
그가 부임하+ㄴ 후 서울시 극단 작품에 대하+ㄴ 주목도가 높아지고 관객들의 호응도 커지었다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
앞서 재규어는 지난해 ‘파리모터쇼’에서 XE의 고성능 버전이 +ㄴ ‘XES’를 포함하+여총 5가지 세부 모델을 선보이었다 .	O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O
‘꾸준하+ㅁ의 대명사’ 삼성주희정(39)이 프로농구 첫 1000 경기 출전이라는 대기록을 세우었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
인촌기념회는 일제강점기 민족교육운동을 벌이+ㄴ인촌 김성수 선생의 뜻을 기리기 위하+여 1967년부터 지금까지 대학생과 고교생 등 3700여명에게 장학금을 지급하+여+았다 .	ORG-B O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
카터의 방북이 반갑 ㄴ 결과를 가져오았다고 주장 하+ㄹ만 하+ㄴ바탕이 있기 +ㄴ하다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
2009년 노무현 전 대통령이 대검 중수부의 수사를 받던 중 스스로 목숨을 끊은 사건이 발생하자 수사를 1년간 중단시키었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
