‘오렌지 마말레이드’ 설현, 여진구에 목키스… “이 냄새 맛있어, 먹고 싶다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O
사진은 BTR-82A 탱크병들의 퍼레이드 연습이 +ㄴ데 붉은색 깃발은 소련군 승리의 상징이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O
경기 군포에 있는 계측기 전문기업인 에디테크는 한전을 비롯하+ㄴ 공기업과 대기업에 전문화되+ㄴ 정밀계측기를 공급하며 독보적 기술력을 인정받고 있다 .	LOC-B LOC-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
다문화가정 아이이+ㄴ 희망이 (여).2014년 12월 4일 필리핀인 엄마 배 속에서 155일 만에 태어나 +았다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
이경자 한국투자증권 연구원은 “정부가 2013년 도시재생 활성화 및 지원에 관하+ㄴ 특별법을 제정하면서 재개발 시장이 커지었다”며 “도시정책 패러다임 이 외곽 신도시 개발에서도 시나+의 노후 시가지 재정비로 바뀌었다”고 설명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
첫 번째 학과는 중앙대 산업보안학과 +이다 .	O O O ORG-B O O O
한눈에 보는 학과 정보 이름은? 중앙대 산업보안학과(경영경제대학) 왜 생기었지? 창의융합형 산업보안리더를 양성하기 위하+여 언제? 2015년 무엇+ㄹ 배우 어?경영학·법학·심리학·컴퓨터공학융합 커리큘럼 졸업 후 어디가? 정부 출연연구소(한국인터넷진흥원, 금융보안연구원, 국가보안연구소), 기업체 산업보안관리자 어떻게 뽑아?2016년 정시 전형 수능 100% 어떻게 밀어지+어?4년 전액 장학금 지원①수시전형 합격자 수능 성적 상위 50% ②정시 전형 합격자 전원 재학생과 통하 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
단둥과 북한 신의주 사이에는 하루짜리 관광만 가능하었는데 지난해 1박2일 코스가, 올해는 무비자로 신의주 강변 일대만 돌아보는 4시간짜리 상품이 생기+ 어나+았다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
