이날 ‘27홀골프 회동’은 두 야당과 여당 민정당의 ‘3당 합당’으로 이어지었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O
유준상이 엄기준의 키스신에 대하+여 폭로 하였다 .	PER-B PER-B O O O O O
21일 방송되+ㄴ MBC ‘황금어장 라디오 스타’는 ‘아프니까 중년이다 .	O O O O O O O O O
익스피디아, 글래드 계열 호텔 얼리버드 프로모 .	ORG-B O O O O O O
정권 첫해 이+ㄴ 2013년 지하경제를 양성화 하+ㄴ다고 세무조사로 기업을 압박하였다 .	O O O O O O O O O O O
바이킹퀸호는 6000t급의 대형 선박으로 평소에는 LNG로 운항하다가 저속 운항과 항구 내 대기시에 배터리를 동력으로 움직이+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 의원은 관련 부서 책임자의 사임을 요구하었지만 요르단 보건부 측은 해넌의 이야기가 “근거 없이 조작되+ㄴ 것”이라며 반발하고 있는 상태+이다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
한국항공우주연구원과 한국항공우주산업진흥협회에 따르면 현재 드론의 세계시장 규모는 연평균 17%씩 급성장 하+여 2024년에는 193억달러까지 확대되고 국내 시장도 연평균 44% 이상 가파르게 성장하는 등 차세대 미래 먹거리 산업으로 주목하고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
"하이포알렉스 한국 국적 취득, 힘들+ㄹ 결정하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O
포털 나+의 배포되는 기사는 사진과 기사 내용이 맞지 않을 수 있으며, 온전하+ㄴ 기사는 IT동아 사이트에서 보시+ㄹ 수 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사용자 중심의 IT저널-IT동아바로가기(http://it. donga. com) 글/IT 동아권 명관(tornadosn@itdonga. com .	O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 8월 17일 충북 청주에서 태어나 +ㄴ너+의 쌍둥이가 56일 만에 모두 인큐베이터에서 나오았다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O
