메이저리그 동양인 최다승(124승)에 빛나는 박찬호의 경험을 듣는 것만 하+여도 어리+ㄴ 선수들에게는 엄청나 +ㄴ 간접 체험이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
한국소비자원에서 추천하+ㄴ 일반인을 심사위원단에 포함하고, 추가 인력이 필요하+ㄹ 경우 과거 호텔 근무 경력 여부를 일반인 심사위원의 자격요건으로 삼겠다는 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 이명박 후보의 독주체제 속에 보수진영은 이명박이회창 후보로, 진보진영은 정동영 문국현 권영길 후보로 표심이 갈리었다 .	O PER-B O O O O PER-B O O PER-B PER-B PER-B O O O O
포지션은 2루수. 주전 유격수는 올해 초 뉴욕 양키스에 입단 하+ㄴ 1년 후배 박효준에게 넘기었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O PER-B O O
하지만 1973~2011년에는 생산성은 94% 증가하였는데 시간당 임금은 9%만 오르았다 .	O O O O O O O O O O
친구들과 함께 전주관광을 +았다는 이현정(39·서울)씨는 "갖가지 나물 향이 은은하+여서 좋다 .	O O LOC-B O LOC-B O O O O O O
[2016 한국산업대상/ 글로벌 부문]신기술 레이저 용접법, 선진국에 수 .	O O O O O O O O O
세터이효희와 염혜선은 안정적 이+ㄴ토스로 상대 블로킹 벽을 허물었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
가구소득에 따르+ㄴ 사교육비 양극화는 2015년보다 심화한 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O
교육부와 통계청은 이 같은 내용을 담은 ‘2016년 초·중·고사 교육비 조사’를 14일 발표하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
우리나라의 경우 연평균 3300명의 자궁경부암 환자가 발생하고 900여명이 사망 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
이틀 전 이+ㄴ 27일 트럼프 대통령의 반(反)이민 행정명령으로 분노하+ㄴ 시민들은 ＇ 환하게 웃고 있는 이 둘 ＇을 맹비난하였다고 미 언론들이 전하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이수근 ‘냉장고를 부탁하+여’ 정형돈 대체 객원 MC 발 .	PER-B O O PER-B O O O O O
