이 책 의 첫 장 은 거울 한 장 으로 열린다 .	O O O O O O O O O O O O
이 회장 은 “ 삼성 이 뼈 를 깎 는 아픔 을 감내하 고 스스로 변하 지 않 으면 안 된다 ” 며 “ 삼성 은 이제 양 위주 의 의식 , 체질 , 제도 , 관행 에서 벗어나 질 위주 로 철저히 변해야 한다 ” 는 내용 의 ‘ 삼성 신 경영 ’ 을 선언 했 다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
차유람 은 또 “ 처음 부터 말 이 잘 통해서 마음 이 통한다는 느낌 이 들 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대카드 가 전북은행 과 맞손 을 잡 고 현대카드 우수 회원 전용 신용 대출 상품 ‘ JB 뱅크론 ’ 을 개발한다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
모두투어 는 ‘ 다낭 ’ 편 에 이 어 ‘ 제주 ’ 편 을 출간할 예정 이 다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
서울시 는 1 일 부터 횡단보도 · 교차 로 등 보행자 이동 이 많 은 곳 에 차 를 세우 면 운전자 가 타 고 있 어도 불법 주 · 정차로 단속한다고 밝 혔 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
옹벽 붕괴 사고 이후 아파트 입주민 165 가구 436 명 은 친인척 이나 지인 의 집 , 찜질 방 에서 머물 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와인 은 750 여 종 을 갖 췄 다 .	O O O O O O O O O O
