그러나 김한솔 로 의심되 는 남성 이 내국인 입국 게이트 에서 나오 자 약간 의 소동 이 있 었 다고 더 스타 는 전 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자연주의 출산 에세이 『 모든 출산 은 기적 입니다 』 가 출간 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
[ Culture diary ] 편지 를 통해 드러나 는 15 년 전 사건 의 진실	O O O O O O O O O O O O O O O
또 국내 바둑 계 의 입신 중 의 입신 을 가리 는 ‘ 맥심 커피 배 입신 최강 전 ’ 을 후원하 고 ‘ 동서식품 장학 회 ’ ‘ 맥심 사랑 의 향기 ’ 등 다양한 문화 자산 후원 프로그램 을 마련해 지원하 는 등 문화 예술 사회 공헌 활동 에 앞장서 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 지난해 한류 로 인한 문화 콘텐츠 , 소비재 및 관광 수출액 추정 치 는 61 억 6000 만 달러 로 전년 대비 8.4 % 늘 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
므라욱우 의 고고학 박물관 에서 포르투갈 유물 을 확인하 기 란 어렵 지 않 다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
‘ 기억 ’ 김지수 , 이성민 지갑 속 에서 전처 박진희 와 아들 사진 발견	O O O PER-B O PER-B O O O O PER-B O O O O
지난해 에 비해 평균 14 분 늘어났 다 .	O O O O O O O O O
알레포 에 공습 이 쏟아진 지난해 말 께 바 나가 갑자기 트위터 활동 을 멈춰 죽 었 을지 도 모른다는 소식 이 온라인 으로 퍼 졌 다 .	LOC-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 중앙은행 오디세이 ] 껍데기 만 남 은 조선 은 금 본위제 의 변방 이 자 이단아 였 다	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
