메이저리그 동양인 최 다승 ( 124 승 ) 에 빛나 는 박찬호 의 경험 을 듣 는 것 만 해도 어린 선수 들 에게 는 엄청난 간접 체험 이 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국소비자원 에서 추천한 일반인 을 심사 위원단 에 포함하 고 , 추가 인력 이 필요할 경우 과거 호텔 근무 경력 여부 를 일반인 심사 위원 의 자격 요건 으로 삼 겠 다는 것 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 이명박 후보 의 독주 체제 속 에 보수 진영 은 이명박 이회창 후보 로 , 진보 진영 은 정동영 문국현 권영길 후보 로 표 심 이 갈 렸 다 .	O PER-B O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O
포지션 은 2 루수 . 주전 유격수 는 올해 초 뉴욕 양키스 에 입단한 1 년 후배 박효준 에게 넘 겼 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O PER-B O O O O O
하지만 1973 ~ 2011 년 에 는 생산성 은 94 % 증가 했 는데 시간 당 임금 은 9 % 만 올 랐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 2016 한국 산업 대상 / 글로벌 부문 ] 신기술 레이저 용접 법 , 선진국 에 수출	O O O O O O O O O O O O O O O O O
가구 소득 에 따른 사교육비 양극화 는 2015 년 보다 심화 한 것 으로 나타났 다 .	O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
우리나라 의 경우 연평균 3300 명 의 자궁 경부 암 환자 가 발생하 고 900 여 명 이 사망한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이틀 전 인 27 일 트럼프 대통령 의 반 ( 反 ) 이민 행정 명령 으로 분노한 시민 들 은 ＇ 환하 게 웃 고 있 는 이 둘 ＇ 을 맹 비난 했 다고 미 언론 들 이 전 했 다 .	O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이수근 ‘ 냉장고 를 부탁해 ’ 정형돈 대체 객원 MC 발탁	PER-B O O O O O PER-B O O O O
