당과 후보 지지율에서 압도적 1위를 달리고 있는 더불어민주당은 27일 호남 경선이 중대 분수령이 되+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O ORG-B O LOC-B O O O O O O
아버지 선조의 질시와 배척 속에서도 왕위에 오르는 인물을 맡았다 .	O PER-B O O O O O O O O
NYT에 따르면 각종 경제정책 강화와 국유기업 및 은행에 대하+ㄴ 당의 통제는 외국 투자자들의 우려를 깊게 하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
에이치플러스 양지병원 내분 비과가 직접 준비하는 이 프로그램은 19일 당뇨 환자와 보호자를 대상으로 하는 질환관리 특강 ‘당뇨교실’로 이어 지+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 말보다 소폭 하락하였고 작년 동일 기간(6.7%) 대비 0.5% p 하락하였다 .	O O O O O O O O O O O O
‘클린 디젤’을 홍보 하+ 여경 유차 수요를 폭발적으로 키우+ㄴ그동안의 정책에 대하+여윤성규 환경부 장관은 이날 “중대하+ㄴ 시행착오가 있지 않았나 생각 하+ㄴ다”며 유감이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O
이어 “전국적으로 격리 대상자에 대하+여서 +ㄴ 격리통지서가 발급되는데 격리통지서를 받은 수험생은 서울시에 알리+어달라”고 요청하였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
이번 공연에서 초록마녀 엘파바역은 박혜나와 차지연, 금발마녀 글리+ㄴ .	O O O PER-B PER-B PER-B O O O
우선 장서각이 소장 하+ㄴ『군 영등록(軍營謄錄) 』의 세계기록유산 등재가 본격 추진되 +ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
