30대, 윗집 노부부 찌르어 1명 숨지+ .	O O O O O O O
서 부장은 전화로 『오늘 중 양심선언 스님을 소환하고, 투숙비를 대+ㄴ 것으로 알려지+ㄴ 규정부장도 사전 영장을 신청하겠다』고 연락 하+여+오았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실제로 지나 +ㄴ 1~2월 롯데월드를 찾은 중국인 관광객들은 예년 대비 20% 이상 주+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
중국에서는 ‘한국’이라는 간판을 걸기만 하면 다른 병원에 비하+여돈을 수배 더 벌+ㄹ 수 있는 것으로 알려지+ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
가나 쓰기 겐지(金杉憲治) 외무성 아시아대양주 국장은 주일 중국대사관에 즉각 항의하였다 .	PER-B PER-I PER-B ORG-B LOC-B O O O O O O
IS의 핵심 거점이 +ㄴ 시리아의 경우 1차 명령에서는 모든 국민이 무기한 입국 금지 대상이었지만 이번 명령에서 +ㄴ 다른 금지국과 마찬가지로 여행객은 90일, 난민은 120일간 입국이 금지되 +ㄴ다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또다시 시즌 첫 승신고에 실패 하+ㄴ 성남(2무 5패·승점2)은 최하위를 면하지 못하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
하지만 20대 중반에 결혼을 하며 한 가정의 가장으로서 생계를 위하+여힙합계를 떠나 +아한 스포츠 의류 회사에 취직하+ 여수년간 회사원으로 살았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
A씨는 2015년 12월경 스마트폰 애플리케이션으로 B씨를 만나 +았다 .	PER-B O O O O PER-B O O O
1번 타자는 롯데의 오랜 고민이었다 .	O O ORG-B O O O
김정일의 아들 김정은은 4년 동안 아버지가 만들어 놓은 후견인 체제를 자신을 위하 +ㄴ신(新) 권력으로 완전히 교체하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
미국에서 증권투자분석가로 활동하던 설씨는 영문판의 중요성과 재출판 필요성을 계속 강조하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O
한편 고려항공은 이달 들어 예정되었던 스케줄을 모두 소화하며 지난달까지 50%에 달하였던 결항률이 이달 들어 0%를 기록하였다고 VOA는 전하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
문재인 전 대표는 “대통령이 끝내 국민에게 맞서 +ㄴ다면 중대 하+ㄴ 결심을 더 이상 늦추+ㄹ 수 없다”고 압박하면서도 하야 등에 대하+ㄴ 구체적 언급은 피하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
