이번 행사를 주최 하+ㄴ 한국식품산업협회는 “나트륨 저감화는 전 세계적으로 중요하+ㄴ보건아젠다이자 정부 차원에서도 활발히 추진되고 있는 사업으로 식품업계 역시 다방면으로 지속적 이+ㄴ 노력을 기울이고 있다”며 “이번 행사가 나트륨 저감화에 대하+ㄴ업계와 일반 대중의 관심을 높이는 동시에 실효성 있는 나트륨 저감 방안에 대하+여 모색 하+ㄹ 수 있는 계기가 +었기를 바라+ㄴ다”고 전하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘수능 대박떡’은 수험생에게 힘이 되+ㄹ 수 있는 선물이 되+ㄹ 수 있도록 ‘수능 대박’이라는 문구와 그림이 그리 +어지+ㄴ띠지를 붙이어 판매하며 나만의 응원 메시지를 넣어 선물하고 싶은 고객에게는 별도의 무료 스티커 제작을 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인판티노vs 살만, 세계 축구 대통령 오늘 밤 결정 나+ㄴ .	PER-B PER-B O O O O O O O O
국세청 관계자는 “상급심에서 좀 더 면밀하+ㄴ법적 검토가 이루어 지+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
신수정 crystal@d onga. com/세종=이상훈기 .	PER-B O O LOC-B O
이동시간이 길어 대부분 경기 2일 전 출발이다 .	O O O O O O O O
문제는 이번 사건을 겪은 플로리다의 표심이 급격히 보수 성향으로 기울+ㄹ 가능성이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
심사위원이 +ㄴ한영규 국어국문학과 교수는 “쉽어 보이지만 까다롭 ㄴ 주제+이었다”며 “외국인들이 단순히 한글 뿐 아니라 한국의 정서까지 이해하고 있어 고무적”이라고 평가하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
