Q보스턴칼리지에 잘 적응하려면.A 적극적이고 친화적 이+ㄴ 성향이 중요하다 .	ORG-B O O O O O O O O
후보자들은 17일 비전대회에서 1인당 15분씩 연설 기회를 가지었다 .	O O O O O O O O O
('Maze'+라는 이름의 게임은 후에도 곧잘 등장하겠습니다만) 3차원 미로(maze)에서 무시무시하+ㄴ 공룡 T렉스를 피하+여살아남기 위 하+여도망다니는 그래픽서바이벌호러 게임이었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
게시물에 따르면 게시자의 아내는 두 달 전 유산으로 슬퍼하고 있는 상황이었다 .	O O O O O O O O O O O O
어떤 선물을 갖다 주+어도 기분이 풀어지지 않는 아내를 보며 궁리하던 남편에게 어느 날 고양이 한 마리가 눈에 들어오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 올레드 TV 출시를 확대하며 글로벌 프리미엄 TV 시장을 선도하는 기조를 유지하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
이것을 오자와 에게 이용당 하+여 그의 최면술에 걸리+ㄴ듯하다 .	O PER-B O O O O O O O
환경부는 소독거점시설 37곳에 대하+여 ‘인근 하천 오염의 위험성이 있다’고 경고하였다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
서울 잠실까지 10분대, 강남까지 20분대에 가+ㄹ 수 있는 서울생활권 지역.향후 그린벨트가 해제되 +ㄹ 가능성 1순위 지역으로 투자자들의 문의가 꾸준하게 이루어지고 있으며 많은 필지가 빠르게 분양이 이루어지고 있다 .	LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
