김 코치는 전력 분석 전문가로 각 분야 코치를 돕는 것+이주 업무 이+ㄴ데, 오히려 코치들을 주도하려고 하+ㄴ다는 것+이 풍문의 내용이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국은 지금 북한을 독자적 외교 대상으로 여기고 협상하려 하+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O
[유재영기자의 보너스 원샷] 근육 불끈불끈 … 센터들, 헐크되겠 .	PER-B O O O O O O O O
증권가 등에서는 이미 삼성그룹 지배구조 재편의 다음 작업에 관심이 집중되고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
“저+의 할아버지, 할머니는 르펜을 두려워 하+여요. 너무 극단적이고 그녀가 뽑히면 전쟁이 일어나 +ㄹ 지도 모르+ㄴ다고요. 나는 이렇게 말하고 싶어요 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
“아사히, 삿포로, 기린… 마음껏 고르세요.4 캔에 8000원이+ㅂ니다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O MNY-B O
전남도선거관리위원회는 5월 9일 치르어지는 제19대 대통령 선거를 앞두고 연간 400만명이 다녀가는 순천만 국가정원에 농한기 들판의 건초 더미이+ㄴ 곤포사일리지를 활용하+ㄴ 조형물을 설치하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
미국은 낮은 물가 수준 때문에 그동안 금리 인상을 주저하+여+았고, 미국 보수파의 신(新) 고립주의는 산유량 증가에 따르+ㄴ 경제적 자신감에 뿌리를 두고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
뭇타 의 장점은 언제나 낙천적이라는 것.특출 하+ㄴ 재능이 보이지는 않지만 언제나 자기 일에 열심이고, 엉뚱하지만 목표를 향하+ㄴ길을 잃지 않는 꾸준하+ㅁ이 무기+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영화배우 남궁원 안성기, 가수 김수철, 영화감독 장선우씨 등 20여명의 연예인들도 빈소를 찾아 영화배우 이+ㄴ문 목사의 셋째 아들 성근씨를 위로하였다 .	O PER-B PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O PER-B O O
