황씨는 “근처에 버섯 종균을 사러 +았다가 나뭇가지 사이에 흰색 물체가 움직이는 것+이 보이어서 조용히 다가가 +아살펴보니 참새 +이었다”며 “흰색 참새는 태어나 +아서 처음 보는 것이라 신기하었고, 한동안 참새가 움직이지 않아 찍을 수 있었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
96세. 총 모자란 조선시대 관모의 하나이+ㄴ갓의 모자 부분이다 .	O O O O O O O O O
조정교부금 배분 기준도 재정력지수 반영비율을 20%에서 30%로 높이고 징수실적 비율은 30%에서 20%로 낮추기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
정정순 행자부지방재정세제실장은 “지난해의 경우 경기도 조정교부금 2조6000억원 중 1조4000억원을 6개 시가 우선 가져가고 나머지 1조2000억원을 25개 시·군이나 누+어가지었다”며 “이로 인하+여지자체 간 양극화가 더욱 심하+여지고 있다는 것+이 정부의 판단”이라고 설명하였다 .	PER-B ORG-B O O ORG-B O MNY-B O MNY-B O O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
익명을 원하+ㄴ업계 관계자는 “2011년 동일본 대지진 이후 ‘원전 방사능 공포’가 어느 정도 사라지면서 홋카이도 산 생크림을 듬뿍 쓰+ㄴ 제품에 대하+ㄴ 거부감이 줄어들 +ㄴ 것도 영향을 미치었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
CJ는 기업으로 국가에 보답하+ㄴ다는 ‘사업보국(事業報國)’의 정신으로 출발하+ㄴ 기업답게 밀가루와 식용유, 조미료 등 다양하+ㄴ 제품의 국산화에 성공하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
물론 수치만 놓고 보면 코리아세일 페스타가 얼어붙은 소비심리를 다소 간 녹이+ㄴ 측면은 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
박상민 교수는 “현재 한국인들의 하루 평균 커피 소비량이 +ㄴ 0.7잔은 건강을 염려하+ㄹ 수준이 아니다”며 “하루 3잔 미만의 커피는 폐경기 여성들의 골절을 예방하고 뼈를 건강하게 하+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 논문은 미국 국립과학도서관에서 발행하는 국제학술지 이+ㄴ ‘플로스원(PlosOne)’ 최신호에 발표되었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
홍상수 X김민희 ‘밤의 해변에서 혼자’ 청 불판정 “불륜, 청소년에 유해 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
게이트맨, 더 견고 하+ㄴ ‘아이언 후크 시리즈’ 출시 디지털 도어록 게이트맨은 디자인과 구조를 혁신적으로 향상시키+ㄴ ‘아이언 후크(IH, IronH ook) 시리즈’를 출시하였다고 6일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
