괴한 중 1명이 주로 외국인 사업가와 리비아 고위 관리들이 머물는 24층에 올라가 +아자폭 하+ㄴ 것으로 알려지었다”며 “총격전이 약 4시간 동안 진행되었다”고 말하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
안젤리나 졸리, 런던 정경대 교수+었 .	PER-B PER-I ORG-B ORG-I O O
경찰 조사 결과 강씨는 지난해 7월 16일부터 8월 7일까지 최씨가 경기·강원지역의 대형 워터파크와 서울의 한 야외 수영장 등 4곳에서 몰카를 찍을 때 밖에서 기다리다가 곧바로 동영상을 건네받았다 .	O O O PER-B O O O O O PER-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
무릉2리 농부들이 꾸러미 사업을 시작하+ㄴ 것+ㄴ 2009년부터 +이다 .	LOC-B O O O O O O O O
새누리당 선거관리위원회는 21일 8·9 전당대회의 당 대표 경선에 7명 이상 출마하+ㄹ 경우 컷오프를 적용하+여 후보를 5명으로 줄이기로 결정하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계 진출 꿈꾸며 ‘태평양’ 상호… 6·25전쟁 때 ‘ABC포마드’ 빅 히 .	O O O ORG-B O O O O O O O
당시 신생 잡지 ‘마스터 험프리의 시계’ 편집을 맡고 있던 디킨스는 작업에 제대로 진행되지 않자 4호에 ‘오래되 +ㄴ 골동품 상점’을 연재하기 시작하였는데 대히트를 +었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
‘오래되 +ㄴ 골동품 상점’의 인기를 실감하게 하는 일화가 있다 .	O O O O O O O O O O
장세진 삼례공고 교 .	PER-B ORG-B O O
