그는 “실제로 김정은이 암살을 +였는지는 밝혀지+ㄴ 것은 아직 없습니다만 상당히 엽기적 이+ㄴ 사건이 추가되 +ㄴ 것”이라며 “어쨌든 참 계속 하+여서 북한 관련 하+여서 희한하+ㄴ 사건이 계속 생기니까 ‘이것+이도대체 뭐 +이야’ 염증 같은 것+이 생기+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
강화도의 갯끈 풀군락이 규모가 제일+어 심각하다 .	LOC-B O O O O O O
아들의 생명나눔 증서(장기기증 증서)를 묘지에 놓아두며 “짧았던 인생 중 가장 크+ㄴ보람이었기를 바라+ㄴ다”고 당부하는 한 아버지, 남편이 세상을 떠나 +ㄴ지 266시간이 +었다며 “명품 가방은 필요 없으니 혼자서 아이를 꿋꿋이 키우+ㄹ 수 있도록 지켜보+아달라”고 말하는 아내….이들이 고인에게 공통적으로 덧붙이 +ㄴ말은 “슬픔보다 더 크+ㄴ 기쁨을 누구 +이+ㄴ가에게 남기고 가+았으니 편안히 눈감아달라”는 것이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 단지는 두류역 초역세권으로 입지가 뛰어나다 .	O O LOC-B O O O O
사드가 대북 안보를 위하+여 필요하다는 점을 설득하는데 최선을 다 하+ 여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
약간장으로 만들는 음식으로 ‘홍게 간장’도 있다 .	O O O O O O O
물가에 연동, 해마다 2월이면 조정하+여오+ㄴ표준건축비는 올해의 경우 상반기 물가관리 차원에서 하반기로 조정시기를 미루었으나, 건설부가 표준건축비를 빨리 조정하+여주+어야 주택가격의 안정에 도움이 되+ㄴ다고 요청, 앞당기기로 하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
시민단체를 누구가 얘기 하+ㄴ적이 있었나.” 김 의원이 속하+ㄴ 정무위는 김영란 법 정부 원안을 받아 손질을 가하였다 .	O O O O O PER-B O O ORG-B PER-B O O O O O O O
인질극을 벌이는 이 아파트는 박씨의 친구(21·대학생) 집으로 친구가 외출하+ㄴ 사이 들어가 +아황씨를 감금 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O
블로킹으로만 21점을 올리+ㄴ 현대캐피탈(13승 15패)은 승점 3점을 추가 하+여 4위대한항공(14승 13패)과 승점(43점)에서 어깨를 나란히 +였다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
NH농협생명·신한생명·미래에셋생명이 각각 70점으로 공동 4위로 나타나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O
