NBCI 평균은 72점으로 전년에 비하+여전체적으로 2점 상승하였다 .	ORG-B O O O O O O O
동훈 전 국토통일원(현 통일부) 차관은 “‘마이웨이’ 일변도로 가는 북한 정권을 길들이기 위하+여서라도 필요하+ㄴ 조치” +이라며 “지금까지의 악순환을 끊기 위 하+여서 +ㄴ강 하+ㄴ 인식을 주+ㄹ 필요가 있다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경단녀가 되+ㄴ 경우, 임의가입 형태로 3년을 더 납부하+여 10년을 채우어야 +였다 .	O O O O O O O O O O O O
우선 게임 플레이의 경우 웨스트우드의 명작 ‘듄2’와 거의 흡사 하+여 ‘판타지듄’이라는 비아냥을 받았고, 캐릭터의 모델링이 중에서도 메인 종족이 +ㄴ 오크는 워해머에서 등장하+ㄴ 오크의 특징을 그대로 사용하였다는 지적을 받기도 +였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 '워크래프트 : 오크와 인간'은 듄, 레드얼 럿 등 당시 크+ㄴ붐이 일던 실시간 전략 시뮬레이션 게임(이하 RTS) 장르에 전성기를 이끌며 많은 판매고를 올리었고, 이러하+ㄴ 성과는 블리자드가 중소 게임사를 넘어 개발, 퍼블리싱 등을 아우르는 거대 기업으로 성장 하+ㄹ 수 있는 발판을 마련하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
특히, 블리자드는 이때부터 멀티플레이 모드를 지원하였는데, 당시 캠페인과 자유게임으로만 이루어 지+어 있던 전략 시뮬레이션 게임 장르에크+ㄴ 변화를 주기도 +였으며, 멀티플레이가 핵심 콘텐츠로 성장 하+ㄹ 것을 많은 이들이 게일 깨우어주기도 +였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1편으로 크+ㄴ 자신감을 얻은 블리자드는 1년 뒤 이+ㄴ 1995년 속편 ‘워크래프트2: 어둠의 파도’를 발매하+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
또, 기공개 하+ㄴ바 있는 '더 쉽고 똑똑하+여지+ㄴ UX4.0'의 티저 영상도 함께 공개하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
