기업인으로서는 ‘새까맣+ㄴ후배’들이 막 경영에 복귀 하+ㄴ 최 회장에게 박수를 보내 +ㄴ셈이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
25일 찜통더위에 강원 영서를 제외 하+ㄴ 전국 대부분 지역에서 폭염특보가 발령되었다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
지난해 8월 리우올림픽에 출전하기는 +였지만, 6월 PGA 위민스 챔피언십을 끝으로 정규투어에 나서지 못하였던 박인비로서 +ㄴ 8개월 만의 복귀+이다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
유럽의 항공우주기업인 에어버스는 2020년까지 자체적으로 우주쓰레기를 식별하고 추적 하+여 그물로 포획하+ㄴ 뒤 제거 하+ㄴ다는 우주쓰레기 청소 계획을 밝히었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
오토비스, 설에는 “자동 물걸레 청소기로 효도하세요 .	ORG-B O O O O O O
이를 위하+여하와 이호놀룰루에서 일본 나리타 공항을 경유 하+여지나 +ㄴ 20일 인천공항에 도착하+ㄴ 뒤 출국 심사장 문을 뜯고 밀입국하였다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
공항에서도주하+ㄴ 뒤에는 브로커의 지시에 따르 아천 안으로 이동 하+여 나흘 동안 머무르었다 .	O O O O O O O O O O O O O
야권의 움직임을 변환봉 변호사, 민영삼 포커스컴퍼니 전략연구원장과 진단하+여보+ㄴ다 .	O O PER-B O PER-B ORG-B O O O
유승옥의 사진을 보+ㄴ수지는 "포토샵 아니냐"며 감탄하었고, 다른 출연진들도 "합성 아니냐" "말이 되냐" 등의 멘트로 몸매를 극찬하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
