마지막 7km를 남기+ㄴ 지점이 승부처가 되+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
KT도 오전 9시 예약판매를 시작하+ㄴ지 15분이 채 되지 않아 5만대 사전예약이 끝나 +았다 .	ORG-B TIM-B O O O O O O O O O O O O
‘인공지능의 미래’의 저자 이+ㄴ캐플런 교수는 한국이 4차 산업혁명 선도 국가로 도약하기 위하+ㄴ 전략을 제시하+ㄴ다 .	O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O
야간에 이동 하+ㄴ 뒤 발사하면 천하무적 의 미국 항공모함 전단도 불시에 기습 공격을 받을 수 있다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
벌칸 API의 경우 안드로이드 기기가 성능이 우수하+ㅁ에도 3D 게임 등에서 조금은 아쉽 ㄴ모습을 보이어 주+ㄴ 것을 대폭 개선 하+ㄹ 수 있는 기술이 +ㄴ 만큼 콘솔급의 게임을 모바일 기기에서 즐기는 시대의 막을 열어 주+ㄹ 기술로 기대를 모으고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아래는 현장에서 진행되+ㄴ일문일답.Q.약 4년 정도 지나 +ㄴ 것 같다 .	O O O O O O O O O O
하지만 리우 올림픽 자유형 400m 예선에서는 8명이 겨루는 결승에 간신히 턱걸이 하+ㄴ 조단 포테이+ㄴ(프랑스)의 기록이 3분 45초 25+이었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O
「한글 윈도」를 실행하면 프로그램 관리자가 나타나 +ㄴ다 .	O O O O O O O O
이에 따르 아아파트 분양가가 최고 1.43%까지 오르+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
◆검찰, 송성각 체포=검찰은 7일 밤 송성각(58) 전 한국콘텐츠진흥원장을 뇌물·공동 강요 혐의로 체포하였다 .	O PER-B O O O PER-B O ORG-B O O O O O
