김 대변인은 “(홍 지사는) 이제 당비도 내+ㄹ 수 있다”며 “정지를 풀어달라는 본인의 요청이 있고 2심 무죄 판결이 있기 때문에 그런 것들이 작용하였다”며 홍 지사의 대선주자 출마 자격 여부에 대하+여서도 “자격이 되+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
전분기 대비 37.4%, 전년 동기 대비 337.9% 증가 하+ㄴ 수치+이다 .	O O O O O O O O O O O
4분기에는 카카오 드라이버 등 다양하+ㄴ 서비스 마케팅에 따르+ㄴ 광고선전비 증가와 커머스 매출 상승에 의하+ㄴ 지급수수료 증가로 총 4, 157억원의 영업비용이 발생하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 속은 김씨는 면회오+ㄴ 동생(47)을 통하+여 지난해 11월부터 지나 +ㄴ 1월까지 3차례에 걸치+어 사례비 명목으로 1300만원을 신씨에게 건네+었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O MNY-B PER-B O O
벌써 세대가 하나 바뀌었네요 .	O O O O O
앞서 +어 검찰은 지난해 10월 금융위로부터 사건을 접수 하+여 이달 20일 홍씨를 체포하고 홍씨의 주거지와 부산에 있는 H사를 압수수색하였다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O PER-B O PER-B O LOC-B O ORG-B O O
열애 공식 인정…샹그랄 +이라호텔은, 사실 .	O O O O O O
김정은 "핵탄두 폭발시험 빠르+ㄴ시일 내 하+여야 .	PER-B O O O O O O
사회당 등이 협력을 약속하+ㄴ 구내각의 작품이+ㄴ 예산안이 통과되면 바로 내각 불신임­총선거 등 「위기설」이 돌는 6월 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
