벨기에 브뤼셀 공항에서 21일(현지시간) 원인 불명의 연쇄 폭발사고가 발생하였다 .	LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O
아베 총리와 부인 아키에 여사는 30일까지 워싱턴에 머물는 동안 백악관 영빈관이 +ㄴ블레어 하우스에 머물+ㄴ다 .	PER-B O O PER-B O O LOC-B O O LOC-B O LOC-B LOC-I O O
‘해노랑’은 태양과 바다를 동시에 뜻하는 ‘해’와 주재료 이+ㄴ 속 노랑고구마에서 따오았다 .	O O O O O O O O O O O O
이청용을 대신 하+여 측면 공격을 맡은 이재성은 공격 첨병 역할을 소화하였다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O
IS 테러리스 트리샤위 .	ORG-B PER-B PER-B O
“9800원 이상 주문에만 자체 배달 서비스 .	MNY-B O O O O O O
중국 진출 후 1년이 채 되지 않은 기간에 주인공 자리를 잇달아 꿰차며 대륙에 안착하는 분위기+이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
10대가 출소녀 11명 유인… 숙박대가로 성매매 강 .	O O O O O O O O
미군 주도연합군이 이번에 +ㄴ 시리아에서 오폭을 수행하+여 이슬람 테러단체 격퇴에 협력하는 반군 등 18명을 숨지게 +였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
