이렇듯 김정은은 2011년 말 집권 이후 무자비 하+ㄴ숙청을 잇어오고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O
3000t급 군함 쿤룬(崑崙) 하+ㅁ이 1월 28일 난징부두에 도착하자마자 24시간 동안 철야 작업을 통하+여선적 작업이 진행되었다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
식사 후 다시 시작되+ㄴ 조사에서 검찰은 최씨가 딸 정유라 씨와 함께 독일에서 구입하+ㄴ 현지 호텔과 주택구입 비용 이 외국환거래법을 위반 하+ㄴ 것이 +ㄴ지 추궁하였다 .	O O O O O O PER-B O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
쿠알라룸푸르에서 자동차·열차로 북상하면 7~11시간 내에 태국 국경에 도착하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O
지난달 17일 방송되+ㄴ 4회는 시청률이 4.918%(닐슨코리아 수도권 기준)까지 치솟는 등 크+ㄴ인기를 얻고 있다 .	O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O O
앞좌석 36mm와 뒷좌석 64mm가 더 높아 지+ㄴ시트 포지션으로, 운전 시 최적의 전방 시야를 제공하며 뒷좌석 무릎 공간 또한 이전보 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
작은 움직임이 모이어 지하철을 독서하는 분위기로 만들 +ㄹ 수 있는 것+이죠.” 사실 송 대표 본인도 타고나 +ㄴ ‘책벌레’는 아니다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
수험생들은 이 책을 통하+여 △내신등급별(최상위권, 중상위권) △계열별 △고교 유형별로 각기 다른 케이스들에 자신의 상황을 대입 하+여보+ㅁ으로써 6회의 수시모집 지원 기회를 어떻게 활용하+ㄹ 지체계적으로 시뮬레이션 하+여보+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
