이렇 듯 김정은 은 2011 년 말 집권 이후 무자비한 숙청 을 이 어 오 고 있 다 .	O O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
3000 t 급 군함 쿤룬 ( 崑崙 ) 함 이 1 월 28 일 난징 부두 에 도착하 자마자 24 시간 동안 철야 작업 을 통해 선적 작업 이 진행 됐 다 .	O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
식사 후 다시 시작된 조사 에서 검찰 은 최 씨 가 딸 정유라 씨 와 함께 독일 에서 구입한 현지 호텔 과 주택 구입 비용 이 외국환 거래법 을 위반한 것 인지 추궁 했 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
쿠알라룸푸르 에서 자동차 · 열차 로 북상하 면 7 ~ 11 시간 내 에 태국 국경 에 도착한다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
지난달 17 일 방송된 4 회 는 시청률 이 4.918 % ( 닐슨코리아 수도권 기준 ) 까지 치솟 는 등 큰 인기 를 얻 고 있 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
앞 좌석 36 mm 와 뒷좌석 64 mm 가 더 높아진 시트 포지션 으로 , 운전 시 최적 의 전방 시야 를 제공하 며 뒷좌석 무릎 공간 또한 이전 보다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
작 은 움직임 이 모 여 지하철 을 독서하 는 분위기 로 만들 수 있 는 거 죠 . ” 사실 송 대표 본인 도 타고난 ‘ 책벌레 ’ 는 아니 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
수험생 들 은 이 책 을 통해 △ 내신 등급 별 ( 최 상위권 , 중 상위권 ) △ 계열 별 △ 고교 유형 별 로 각기 다른 케이스 들 에 자신 의 상황 을 대입해 봄 으로써 6 회 의 수시 모집 지원 기회 를 어떻 게 활용할지 체계적 으로 시뮬레이션 해 볼 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
