한국메나리니는 앞으로 소비자에게 손발톱 건강의 중요성을 알리고, 손발톱 무좀 등 관련 질환의 관리와 치료법을 전하는 다양하+ㄴ 활동을 펼치+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NC의 특명 ‘장현식기를 살리+어라! .	ORG-B O PER-B O O
지난해 4월 ‘클라우드’로 맥주산업에 진출하+ㄴ지 약 1년 만에 거두+ㄴ 성과 +이다 .	O O O O O O O O O O O O
이제 kt 젊은 투수들이 이에 응답하+ㄹ 때 +이다 .	O ORG-B O O O O O O O
노령층 관광객들은 성륜사, 태안사 등 사찰이나 막걸리를 빚는 곡성·죽곡 주조장을 둘러보는 것을 좋아하+ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O
NC는 16일까지 좌완상대타율 0.303으로 이 부문 1위를 달리고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
물론 요즘은 4색 잉크 제품도 충분히 고품질 사진을 뽑을 수 있습니다만, 그리 하+여도 6색 잉크에는 미치지 못하죠.30만원대 이하에서 추천하+ㄹ만 하+ㄴ 제품은 이하 2가지 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
캐논 PIXMAG3900 프린트 외에 스캔, 복사까지 가능하+ㄴ 복합기 형식의 제품으로, 4색 무한잉크통까지 탑재하였습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
박 의원이 탈당하면서 그의 국회 교육문화체육관광위원장(교문위원장) 직도 논란거리+이다 .	PER-B O O O O O O O O
