이 들 의 울컥한 마음 을 트럼프 가 파고든 것 이 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
골드만삭스 등 투자 은행 에 도 직접 전화 를 걸 어 의견 을 구 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
단둥 함 은 이 사건 직후 에 도 남중국해 융 수자 오 ( 永暑礁 ) 인근 에서 순찰 도중 미국 의 9200 t 급 구축함 인 라센함 에 도 경고 후 돌진해 들어갔 으며 라센함 도 ＂ 잘못 들어 왔 다 ＂ 는 신호 를 남기 고 떠났 다고 밍 보 는 전 했 다 .	O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경기 전 신바람 을 냈 던 스완지시티 팬 들 은 경기 시작 후 에 는 갑자기 심각해 지 며 조용해 졌 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
시장 에서 는 8 월 사업 재편 과 선제 적 구조 조정 을 지원하 는 기업 활력 제고 특별법 ( 일명 원샷 법 ) 시행 에 발맞춰 작업 이 진행될 가능성 을 높 게 보 고 있 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 한국 술 독립운동 을 해야 겠 다고 작정한 지 15 년 만 의 결단 ” 이 었 다고 한다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 1990 년 회사 에서 스코틀랜드 로 2 년 간 유학 을 보내 줬 어요 . 양조 학 석사 과정 이 었 는데 파티 때 지도 교수 가 자기 나라 의 술 을 가져오 라고 하 더라고요 . 인삼주 를 갖 고 갔 죠 . 그 양반 이 ‘ 한국 사람 들 은 술 과 약 을 구분하 고선 마시 나 ’ 고 농담 을 던 졌 는데 , 학생 들 이 배 를 잡 고 웃 더라고요 . 유학생 중 엔 일본 아사히 · 산토리 소속 친구 들 도 있 었 는데 일본 사케 와 위스키 는 훌륭하 다고 들 했 죠 . 자존심 이 정말 상 했 습니다 .	O DAT-B DAT-I O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
집 에 들어가 니까 또 다른 가면 쓴 분 이 기타 치 고 ' 널 사랑하 겠 어 ' 를 불 러 줬 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ Money & Life ] 삼성 자산 운용 , 13 개 ELS 에 분산 투자 효과 로 안정적 수익 外	O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O
박찬숙 파산 신청 , 돈 빌려 준 채권자 “ 소득 있 으면서 채무 회피하 고 있 다 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
