사령부는 공습을 수행하+ㄴ이후 “표적 지역은 사실 시리아 민주군(SDF)의 전진 진지+이었다”는 사실을 알게 +었다고 설명하였다 .	O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
하지만 여전히 청와대 압수수색 여부는 불투명 하+ㄴ 상태+이다 .	O O ORG-B O O O O O O
만두는 11월에 태어나 +ㄹ 저희 아이의 태명”이라고 전하였다 .	PER-B O O O O O O O O
시장조사업체 이+ㄴ 디지캐피털은 세계 AR 시장이 올해 30억달러에서 2020년 1200억달러(약 136조원)로 40배 규모가 되+ㄹ 것으로 전망 하+ㄴ다 .	MNY-I O ORG-B O O O O MNY-B O MNY-B MNY-B O O O O O O O
▷여기를 누르면 크게 보+ㄹ 수 있습니다 또 다른 쟁점 법안이 +ㄴ 서비스산업발전기본법안에 대하+여서 +ㄴ 더민주와 국민의당이 “의료영리화에 대하+ㄴ국민 우려가 크+ㄴ만큼 보건·의료 분야는 제외 하+ㄴ 뒤처리 하+여야 하+ㄴ다”고 기존 입장을 고수하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O
저소득층 노인 후원을 위하+여열리+ㄴ ‘화이트데이 파티’ +이었다 .	O O O O O O O O
반면 3번 매치 윤정호-박준섭 전, 4번매치 황인춘-이형준 전, 5번매치 김병준-모 중경전에서 +ㄴ B선수로 지정되+ㄴ 박준섭(54.65%), 이형준(47.44%), 모 중경(55.55%)이 A선수 윤정호(26.26%), 황인춘(34.09%), 김병준(28.88%)을 맞고 다소 우세하+ㄴ경기를 펼치+ㄹ 것으로 예측되었다 .	O O O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O
강정호 근황 소식이 화제+이다 .	PER-B O O O O
케이팀 김은 YG행을 택하였다 .	PER-B PER-I ORG-B O O
고졸자 채용 규모는 올해와 비교하+여3.0%, 시간선택제 일자리는 6.7% 각각 늘었다 .	O O O O O O O O O O O
