이들의 울컥 하+ㄴ 마음을 트럼프가 파고들 +ㄴ 것이다 .	O O O O PER-B O O O O
골드만삭스 등 투자은행에도 직접 전화를 걸어 의견을 구하였다 .	ORG-B O O O O O O O O
단둥 하+ㅁ은 이 사건 직후에도 남중국해 융수자 오(永暑礁) 인근에서 순찰 도중 미국의 9200t급 구축함이 +ㄴ라센함에도 경고 후 돌진하+여들어가 +았으며 라센함도 ＂ 잘못 들어 오았다 ＂는 신호를 남기고 떠나 +았다고 밍보는 전하였다 .	O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경기 전신바람을 내+었던 스완 지시티팬들은 경기 시작 후에는 갑자기 심각 하+여지며 조용하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
시장에서는 8월 사업재편과 선제적 구조조정을 지원하는 기업활력제고특별법(일명 원샷법) 시행에 발맞추+어 작업이 진행되+ㄹ 가능성을 높게 보고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
“한국 술 독립운동을 하+여야 +하겠다고 작정 하+ㄴ지 15년 만의 결단”이었다고 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
“1990년 회사에서 스코틀랜드로 2년간 유학을 보내+어주어요. 양조학 석사과정이었는데 파티 때 지도교수가 자기 나라의 술을 가져오라고 하더라고요.인 삼주를 갖고 가+았죠. 그 양반이 ‘한국 사람들은 술과약을 구분하고서 +ㄴ 마시나’고 농담을 던지었는데, 학생들이 배를 잡고 웃더라고요. 유학생 중에 +ㄴ 일본 아사히·산토리 소속 친구들도 있었는데 일본 사케와 위스키는 훌륭하다고들 +였죠. 자존심이 정말 상하었습니다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
우리가 40여년 만에 이루+ㄴ 전기혁명을 아프리카에 수출 하+ㄴ다면 미래 성장의 교두보를 확보하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
집에 들어가니까 또 다른 가면 쓰+ㄴ분이 기타 치고 '너+ㄹ 사랑하겠어'를 부르어 +주었다 .	O O O O O O O O O O O O O
[Money&Life]삼성자산운용, 13개 ELS에 분산투자 효과로 안정적 수익 .	ORG-B O O O O O O O
박찬숙 파산신청, 돈 빌리+어주+ㄴ 채권자 “소득 있으면서 채무회피하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O
