한자는 세 나라의 지적·문화적 소통을 가능하게 하는 연결고리다 .	O O O O O O O O O
지드래곤 키코, ‘다시 만나는 일 없을 것’ … 두 사람 SNS에는 ‘심경 고백? .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
추석 연휴 전후를 포함하+여이 기간 교통사고가 가장 많이 발생하는 날은 ‘연휴 시작 전날’이+ㄴ 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 5년 추석 연휴 기간 발생하+ㄴ 교통사고 분석 결과에 따르면, 귀성차량이 늘기 시작하는 연휴 시작 전날에 교통사고가 가장 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연휴 전날은 5년간 교통사고가 평균 815건으로 가장 많았다 .	O O O O O O O O O
아텐이란 유일신을 숭배하던 그는 새 수도 아+하게 타텐을 설립하고 자신의 이름을 아케나 텐으로 바꾸+ㄴ다 .	PER-B O O O O O LOC-B O O O O PER-B O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
리지트로트 가수 데뷔, ‘쉽+ㄴ 여자 아니에요’ 전국 노래자랑 무대 기 .	PER-B O O O O O O O O O O
한편, 신주알는 14일 방송되+ㄴtvN ‘현장토크쇼 택시’에서 태국 신혼집을 공개하였다 .	O LOC-B O O O O LOC-B O O O
통계청의 2015년 가족 실태조사도 이를 잘 보이어주+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O
