무엇보다 당권이라도 차지하+ 여야 내년 대선 후보를 꿰차고 당을 장악하+ㄹ 수 있다는 친박 핵심과 청와대 측의 이심전심(以心傳心)도 상승작용하였을 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
조+게저(58) 회장은 “2020년까지 디지털 정보량은 10배로 늘어나 +ㄴ다”고 확신하었다 .	PER-B O O O O O O O O O
경호를 위하+여 트럼프타워 주변 도로를 통제하면서 인근 상가 매출이 감소하고 교통체증이 발생하는 등 주민들의 불편이 잇따르고 있기 때문이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
미국 역사상 대통령 취임 이후에도 백악관으로 이사하지 않은 퍼스트레이디는 멜라니아가 세 번째 +이다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O
출퇴근용 M버스, 송도~잠실·여의도에 8대 투입 하+ㄴ .	O O LOC-B O O O O
당초보다 0.1%P 내리+어2.8% 예측 … 올해는 2.7% 유지… 기준금리 동 .	O O O O O O O O O O O
이탈리아 출신 글래머 모델 클라우디아로마니의 비키니 자태가 포착되었다 .	ORG-B O O O PER-B O O O O
박 전 대통령의 지시에 따르 아관여하게 +었다는 주장이었다 .	PER-B O O O O O O O O
미 상·하원은 현재 공화당이 다수당이다 .	PER-B O O ORG-B O O
늦어도 4월 말 전에는 결정이나 +ㄹ 것 같다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O
보건복지부 정진엽 장관은 14일 국회 보건복지위원회 부처 업무보고에서 “현재의사들의 교육과정에서는 윤리의식 교육이 없다”며 “의사들의 보수교육에 윤리교육을 의무화 하+ㄹ 수 있도록 의료법 시행규칙을 개정 중”이라고 밝히었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
쉐보레 순수 전기차 볼트EV 2000만원대 구입 가 .	ORG-B O O O MNY-B O O O
2006년 17개 +이었던 KGT대회는 올 시즌 12개에 그치었다 .	O O O O O O O O O
저녁은 ‘타파스’(스페인 전채 요리) 메뉴를 기본으로 하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O
니퍼트, 한국인 여자친구와 결혼 준비… “뚜렷하+ㄴ이목구비를 가지+ㄴ 개성미이+ㄴ”니퍼트 결혼, 웨딩 촬영 두산베어스의 투수 더 스틴 니퍼트(34)가 한국인 여성과 웨딩 촬영을 마치었다는 소식이 전하+여지+어 화제+이다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O
