현재 홍콩·대만·싱가포르에서 서비스를 하고 있고, 한국과 중국·일본·호주·베트남 등에도 진출을 준비 중이다 .	O ORG-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O
이와 함께 제주도에 중국 기업이 인수하+ㄴ 호텔 체인이 들어서고 있다 .	O O LOC-B ORG-B O O O O O O O
해외에서 +ㄴ이보다 낮은 10마일(약 16㎞/h)을 기준으로 삼기도 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
셤 소장은 어리+ㄴ 시절이 생각나 +았던 지송군에게 조언을 +였다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O
유니클로는 세계적 이+ㄴ 섬유회사들과 협업하였다 .	ORG-B O O O O O
곧바로 류승우가 한 골을 더 터트리+어 4득점째를 올리며 피지는 더 이상 밀집 수비를 펼치+ㄹ 수 없게 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
CJ제일제당의 ‘햇반 슈퍼곡물 렌틸콩 밥’과 ‘햇반 슈퍼곡물 퀴노아밥’은 슈퍼 식품이+ㄴ 렌틸콩과 퀴노아를 넣어 편리하+ㅁ뿐 아니라 건강까지 챙기었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 이사장은 또 『가족들도 이 결정에 동의하였으며 학교의 새롭ㄴ 출발을 위하 +ㄴ이전 계획을 발표하는 뜻 깊은 자리를 빌리+어이를 밝히+ㄴ 다』고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
22일 문화재청과 경주에 따르면 시는 지난해 3월 역사문화관 나+의 경계석축공사와 관련 하+여조경 전문가들에게 자문하였다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
시는 도시재생의 선도사업 27곳을 지정 하+여 2018년까지 1조3349억원을 투입하+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B MNY-B O O
