27년간 야권 불패 지역이+ㄴ터+이라 당초에 +ㄴ “지+어도 본전, 이기면 대박”이었다 .	O O O O O O O O O O O
한편, 20일 방송 하+ㄴ JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁하+여’에서는 가수 보아가 출연하+ 여 냉장고를 공개하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
이는 한반도에 신라, 백제, 가야가 등장하기 직전이다 .	O LOC-B ORG-B ORG-B ORG-B O O O
연구원 한 관계자는 “충주시가 전국체전 개최를 위하+여종합스포츠타운 건설을 추지+ㄴ 중 이+ㄴ 호암동 일원에서 지난해 8월부터 발굴조사를 하+여오+ㄴ 결과, 초기 철기시대의 무덤들과 통일신라에서 조선시대에 이르는 다양하+ㄴ 무덤들, 숯가마 등이 조사되었고 그 중 초기 철기시대 무덤에서 +어다량의 청동 유물이 확인되었다”고 전하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘충주 서청동 유물 발굴’ 소식을 접하+ㄴ네티즌들은 “충주 서청동 유물 발굴, 정말 학술적 가치가 높아 보이+ㄴ다” .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
'남규리 철권' 경력화제… 그야말로 '철권장인 .	PER-B O O O O O
B20은 주요 20개국(G20) 정상회의와 연계하+ㄴ 기업 최고경영자(CEO)들의 모임이다 .	O O O O O O O O O
하지만 그 뒤 4년여 동안 유력 하+ㄴ 차기 주자로서 나라 발전을 위하+여 어떤 ‘물건’을 내놓았는지 기억이 나 지+ㄹ 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SK이노베이션, SK텔레콤, SK네트웍스 등 13개 주요 상장사(SK하이닉스 제외)들의 영업이익은 2012년 전년 동기 대비 ―31.9%, 2013년 ―1.2%, 지난해 ―41.1%로 3년 연속 전년보다 감소하였다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
