샤크라 출신 이 다 ” 고 답 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O
행자부 , 크기 - 위치 등 의견 수렴	ORG-B O O O O O O O
알리샤 위 석방 요구 는 IS 에 일석이조 의 노림수 인 셈 이 다 .	PER-B PER-I O O O ORG-B O O O O O O O O O
安 “ 표결 철회 를 ” 文 “ 연기 불가능 ”	PER-B O O O O O PER-B O O O O
지난 3 월 오픈 한 롯데 엘 큐브 1 호 점 이 그 주인공 이 다 .	O DAT-B DAT-I O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O
신규 공무원 은 국민 연금 처럼 소득 대체 율 이 40 % 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
강은지 기자 kej 09 @ donga . com ※ 독자 여러분 의 의견 과 제안 을 e 메일 ( change 2015 @ donga . com ) 로 보내 주 시 면 적극 반영하 겠 습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012 년 부터 광화문 광장 , 국회 , 옥시레킷벤키저 사옥 앞 으로 장소 를 옮겨 3 년 째 시위 도 계속하 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O LOC-B LOC-I O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 비정상 회담 ’ 유시민 독일어 실력 에서 진중권 에 1 승 , 다니엘 " 발음 이 더 좋 다 "	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
