이 과정에서 전설로 내려오는 채연의 사칙연산을 다시 한 번 언급하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O
‘바느질하는 여자’는 김씨의 일곱 번째 장편이다 .	O O PER-B O O O O
국내 대형 제조사 유일의 에일맥주이기도 한 퀸즈에일은 차별화되+ㄴ향을 알리기 위하+여지나 +ㄴ8월 초부터 업계 최초로 대형마트에서 시음회가 아니+ㄴ ‘시향회’를 개최하여 좋은 평가를 받았으며, SNS에서 ‘향으로 마시는 맥주’로 바이럴 효과를 톡톡히 보고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국전력, 새 외국인 선수 ‘얀스토크’ 영입 발표… 스펙은 .	ORG-B O O O PER-B O O O O
”여자 프로농구청 주 KB스타즈 안덕수(42) 감독은 세상을 다 가지+ㄴ듯 하+ㄴ 표정으로만세를 부르더니 농구 관계자들을 향하+여넙죽 엎드리었다 .	O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
9회는 15일 방송되+ㄴ다 .	O O O O
