트럼프 대통령 은 ‘ 미국 우선주의 ’ 가 허언 ( 虛言 ) 이 아니 라는 점 을 행동 을 통해 보 여 주 고 있 다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소비자원 은 작년 7 월 소비자 선호도 가 높 은 11 개 프랜차이즈 치킨 브랜드 의 22 개 제품 에 대한 실태 ( 성분 , 가격 등 ) 조사 결과 를 발표한 바 있 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 결혼할 시기 에 임박해서 사실 을 밝히 려고 했 는데 , 의도 치 않 게 공개 됐 다 ” 는 그 는 정 아나운서 와 5 년 동안 사귀 어 오 면서 사실 을 감출 수 밖에 없 던 사연 도 들려 줬 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 첫해 인 2008 년 ( 34.3 % ) 에 비하 면 7.2 % 포인트 나 떨어 졌 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
“ 서울 → 부산 6 시간 50 분 , 언제 고향 가 는 거 야 ” , “ 서울 → 부산 6 시간 50 분 , 목포 가 가장 멀 다 ” 등 의 반응 을 보 였 다 .	O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
경남 지역 진보 단체 , 정당 들 로 구성된 ‘ 홍준표 경남 지사 주민 소환 운동 본부 ’ 에 비상 이 걸 렸 다 .	LOC-B O O O O O O O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
스마트폰 과 거리 를 25 ~ 35 ㎝ 유지해야 한다는 조건 자체 가 사용자 경험 ( UX ) 측면 에서 보 면 단점 으로 지적될 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 2 월 11 일 ( - 2.93 % ) 이후 4 개월 여 만 에 가장 큰 낙폭 이 다 .	O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
