11살 딸 학대 아버지"왜 딸을 때리고 굶기었나 "질문에 …시종일관"죄송하다 .	O O O O O O O O O O
층수도 최저 1층~지상 32층까지 고르게 구성되 +어 있다 .	O O O O O O O O O
’(‘오래되+ㄴ기도’ 중에서) 『희지의 세계 』황인찬, 민음사 올해 스물여덟 살의 황인찬 시인은 어쩌면 한국문학사를 다시 쓰고 있는지도 모르+ㄴ다 .	O O O O PER-B ORG-B O O O PER-B O O ORG-B O O O O O
또한 교수는 제자가 자신의 가혹행위를 발설하는 것을 막기 위 하+여 20여회에 걸치+어서 1억3000여만원에 달하는 지급각서까지 받아 +았다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
중소기업에서 오래 일하도록 유도하는 기금이 +ㄴ ‘내일채움공제’는 현재 중소기업진흥공단을 통하+여서만 가입하+ㄹ 수 있지만 내년부터는 시중은행에서도 들+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
그렇기 때문에 이것 +ㄹ 합의 하+ㄴ 것 +ㄴ, 10억엔에 합의 하+ㄴ 것+ㄴ 정말 잘못되+ㄴ 것”이라고 강조하였다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
특히 모든 피부가 사용 가능 하+ㄴ ‘에코에너지 마일드라인’과 지성 피부용이+ㄴ ‘에코에너지 프레쉬 라인’으로 선보이어 피부 타입에 따르 아선택이 가능하며 각각 토너, 에멀젼, 올인원 플루이드 등 3종과 마일드라인에는 클렌징 품이 추가로 구성되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 나영석 PD는 “이름+어드리는 정도”라고 해명하였다 .	O PER-B O O O O O
