사파리콤이라는 통신사가 2007년 개발하+ㄴ 송금시스템 ‘엠페사(M-Pesa)’ 덕분이다 .	ORG-B O O O O O O O
경치가 아름답고 공기도 맑아서 여행 오+ㄴ 기분이에요. 아직 갱년기를 고민하+ㄹ나이는 아니지만 미리 알고 대비를 하면 좋을 것 같아 참가 신청을 +였는데, 정말 잘하였다는 생각이 들어요.”(송미화)이 날 행사에 참가 하+ㄴ송미화(43)씨와 이현진(47)씨는 같은 독서동아리 회원이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B PER-B O O O O
박유천이 날 화장실로 부르어 강제로 관계를 가지려 +였다”며, 끝까지 이를 거부하+ 여 몇 분 뒤 화장실에서 빠져나 오+ㄹ 수 있었다고 주장하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
E씨는 당시 신고를 하지 않은 이유에 대하+여 “신고를 하+ㄴ다고 해결되+ㄹ까? 다들 나를 욕하+ㄹ거+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
논란의 윤성환 6이닝4 실점 첫 승롯데 3홈런, SK전 5회 강우콜드 승두산 새 외국인 선수 2명이 강력 하+ㄴ 우승 후보로 꼽히는 공룡군단을 잡고 팀을 단독 1위로 견인하였다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
걸스데이 멤버들이나 다른 아이돌 친구들과도 만나면 자연스럽게 선거 얘기를 하게 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
그런데 올해 겨울은 강 하+ㄴ 엘니뇨 현상으로 포근하+ㄴ 날씨가 이어지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
MC 전현무가 “오상진 아버지와 같은 회사가 맞느냐”고 묻자, 한 채 알는 “같은 회사가 맞다”고 아버지들끼리 친분이 있다고 전하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O
이 여객기는 이날 저녁 제주에서 김포로 돌아오+ㄹ 예정이었기 때문에 제주발 김포행 여객기 한편도 결항되+ㄴ다 .	O O O O LOC-B LOC-B O O O LOC-B LOC-B O O O O
[부고]신영은 모친 .	PER-B O O
