윤석민 은 계속된 기회 를 놓치 지 않 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O
김민재 는 추 운 날씨 에 도 밤낮없이 촬영 에 매진하 는 ‘ 마을 - 아치 아라 의 비밀 ’ 스태프 들 을 위해 따뜻한 커피 등 각종 음료 를 준비 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 압구정 백야 ’ 는 “ 드라마 의 전개 가 지나치 게 비 윤리적 이 고 극단적 인 상황 설정 및 폭언 과 폭력 장면 등 을 청소년 시청 보호 시간대 에 방송한 것 은 ‘ 방송 심의 에 관한 규정 ’ 에 위반된다 ” 는 이유 로 3 월 26 일 방송 통신 심의 위 로부터 관계자 징계 의 중징계 를 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O
검찰 , ‘ 증거인멸 혐의 ’ 신영자 아들 소유 회사 대표 체포	O O O O O O PER-B O O O O O
대한한의사협회 의 반응 에 KOVO 는 약품 의 구입 과정 및 구입 처 등 에 대한 조사 를 추가 진행 했 고 , 곽유 화가 한약 이 아닌 다이어트 약 을 복용한 것 으로 확인 했 다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
7 월 21 일 , 그 가 보낸 우편물 이 기자 의 집 에 도착 했 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O
[ 수도권 ] “ 민간 이 공공복지 先 투자 ” … 경기도 새 실험	O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O
[ 주간동아 1011 호 / 특집 | “ 명퇴 시 켜 주 세요 ! ” ]	O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 프로모션 에 대한 자세한 사항 은 혼다코리아 홈페이지 ( www . hondakorea . co . kr ) 를 확인하 거나 가까 운 전시장 에 문의하 면 된다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 혼다코리아 는 앞서 언급한 모델 외 에 도 오딧세이 와 시빅 의 차량 가격 을 개별 소비세 인하 정책 에 따 라 각각 70 만 원 과 30 만 원 인하 했 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
이 들 지역 은 현재 강남 권 에 진입하 는데 대중교통 으로 최대 1 시간 정도 가 걸린다 .	O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O
이후 매년 150 여 편 이상 의 타우린 관련 논문 이 쏟아질 정도 로 뜨거 운 연구 테마 가 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
