원유철 “朴탄핵 기각되면 임기 끝까지 채우어야 .	PER-B PER-B O O O O O
이런 지시를 원격으로 내리고 있고. 근데 증인은 최순실도 모르고 그 검찰 정보는 어떻게 새 +었는지도 모르고.”-우병우 전 민정수석“증거인멸 같은 것 저도 다 검사 출신이+ㄴ데 그런 것 누구든지 간에 시키겠습니까 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
계절창고, 무인택배보관소, 코인세탁실, 자전거 보관소 등 소소하지만 배려 깊은 시설은 ‘동탄 헤리움’의 가치를 견고히 하고 있다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
‘다산신도시 금강펜테리움리버테라스Ⅰ’는 강남권 접근성 면에서 다산신도시 내 최고 입지+이라고 하+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O
그러면서 “여러 가지 검증 과정에서 보면 정체성이나 위기관리 능력이나 언행, 그분을 싸고 있는 인사들이 우리 국민의당의 정강정책이나 정체성에 멀어 지+어가고 있다”고 선을 긋었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
애플 아이폰7 애플은 2년 주기로 아이폰의 버전을 업그레이드하고 있습니다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O
바이러스성 뇌수막염의 경우에는 건강에크+ㄴ 이상이 없었다면 10일 정도 +이면 치료되는 것이 보통이다 .	O O O O O O O O O O O O O
“중국 대형 슈퍼마켓 유통업체 이+ㄴ쟈쟈 위어에 조미김을 납품하기 시작하였습니다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O
공주님을 연상시키는 핑크 컬러는 유치원이 후 졸업하였다는 이들도 있지만, 다행히 올 가을·겨울에는 적당히 톤 다운되 +ㄴ 인디언 핑크부터 파스텔 핑크, 체리핑크까지 다양하+ㄴ스펙트럼으로 도착하니 그냥 지나치지 말+ㄹ 것.화사 하+ㄴ 오피스룩을 원하+ㄴ다면 No.21의 하늘하늘하+ㄴ 핑크 시폰 톱과 팬츠를, 핑크를 포인트로만 연출하고 싶다면 깔끔하+ㄴ 디자인이 돋보이는 프라다의 더블 브레스트 코트를 추천하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이정민은 “솔직히 그런 평가가 조금은 부담이 되+ㄴ다” +이라며 멋쩍어+였다 .	PER-B O O O O O O O O O
