윤석민은 계속 되+ㄴ 기회를 놓치지 않았다 .	PER-B O O O O O O
김민재는 춥ㄴ 날씨에도 밤낮없이 촬영에 매진하는 ‘마을-아치아라의 비밀’ 스태프들을 위하+여 따뜻하+ㄴ 커피 등 각종 음료를 준비하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
헌재는 지난해 5월 교원노조법 2조에 대하+여합헌 결정을 내리었고, 대법원은 정부 측의 손을 들어주는 내용의 판결을 하+ㄴ 뒤가처분 사건을 서울고법으로 돌려보내+었다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O
‘압구정 백야’는 “드라마의 전개가 지나치게 비윤리적이고 극단적 이+ㄴ 상황 설정 및 폭언과 폭력 장면 등을 청소년 시청 보호시간대에 방송 하+ㄴ 것은 ‘방송심의에 관하+ㄴ 규정’에 위반되 +ㄴ다”는 이유로 3월 26일 방송통신심의위로부터 관계자 징계의 중징계를 받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
검찰, ‘증거인멸 혐의’ 신영자 아들 소유회사 대표 체 .	O O O PER-B O O O O O
앞서 곽유화는 지나 +ㄴ 4월 두 차례 실시하+ㄴ반도 핑 샘플 검사에서 금지약물이 +ㄴ 펜디메트라지 +ㄴ(Phendim etrazine)과 펜메트라지 +ㄴ(phenm etrazine)이 검출되+어23일 KOVO로부터 6경기 출장 정지의 제재를 받았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
그러자 대한한의사협회는 “곽유화의 도핑 위반 약물은 한약과 전혀 상관없다”며 “곽유화와 약물 제공자를 약사법 위반, 마약류 관리에 관하+ㄴ 법률 위반 등으로 수사의뢰하겠다”고 강경하게 대처하었다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
대한한의사협회의 반응에 KOVO는 약품의 구입 과정 및 구입처 등에 대하+ㄴ조사를 추가 진행하였고, 곽유화가 한약이 아니+ㄴ 다이어트 약을 복용하+ㄴ 것으로 확인하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
곽유화는 “프로 선수가 다이어트 약을 복용하였다는 것에 대하+ㄴ 죄책감으로 솔직하게 얘기하지 못하였다”면서 “다시 한번 물의를 일으키+ㄴ 것에 대하+ 여배구팬 및 연맹, 구단에 머리 숙이어 사죄드리+ㄴ다”고 사과하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7월 21일, 그가 보내+ㄴ 우편물이기자의 집에 도착하였다 .	O O O O O O O O
[수도권] “민간이 공공복지先투자”… 경기도 새 실 .	LOC-B O O ORG-B O O O
[주간동아1011호 /특집| “명퇴시켜주세요!” .	O O O O
이번 프로모션에 대하+ㄴ자세 하+ㄴ사항은 혼다코리아 홈페이지(www.hondakorea.co.kr)를 확인하거나 가깝ㄴ 전시장에 문의하면 되+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
한편 혼다코리아는 앞서 언급하+ㄴ 모델 외에도 오딧세이와 시빅의 차량 가격을 개별소비세 인하 정책에 따르 아각각 70만원과 30만원 인하하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O
이들 지역은 현재 강남권에 진입하는 데 대중교통으로 최대 1시간 정도가 걸리+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
이후 매년 150여 편 이상의 타우린 관련 논문이 쏟아지+ㄹ 정도로 뜨겁ㄴ 연구 테마가 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
