방송인 김기수 가 과거 지인 에게 배신 당한 전말 을 털어놓 는다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
김기수 는 “ 이런 얘기 를 여기 서 하 는 게 더러 웠 던 과거 를 들춰내 는 것 같 아 기분 이 좋 지 않 지만 내 가 시원해 지 려고 얘기 를 꺼낼까 한다 ” 고 말문 을 연다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전 교수 는 “ 우리나라 는 명절 에 친가 에 모이 는 문화 가 있 다 ” 면서 “ 외가 보다 친가 친척 과 오랜 시간 을 보내 는 문화 가 영향 을 미친 것 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가톨릭대 가 전국 고교생 을 대상 으로 진행하 는 전공 체험 행사 가 큰 호응 을 얻 고 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영국 가디언 은 “ 5000 여 명 의 이재민 이 발생 했 다 ” 고 전 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보아 의 SNS 를 종종 방문 했 던 팬 이 라면 그 의 취미 가 골프 라는 사실 은 알 고 있 을 터 . 박인비 의 깜짝 초대 에 보아 는 “ 실제로 만나 니 너무나 매력적 이 고 아름다 운 그녀 ” 라며 “ 영광 이 다 ” 고 인사 를 남 겼 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 매거진 M ] ' 분노 ' 이상 일 감독 , 그 의 영화 세계	O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O
조단역 이 라고 해도 15 년 차 연기 경력 에 비해 얼굴 과 이름 이 그만큼 알려지 지 않 은 것 이 아쉬 울 뿐 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 결과 김 씨 의 혈중 알코올 농도 는 면허 취소 기준 을 넘 는 0.188 % 였 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
