방송인 김기수가 과거 지인에게 배신당 하+ㄴ 전말을 털어놓는다 .	O PER-B O O O O O O O
김기수는 “이런 얘기를 여기서 하는 것+이 더럽었던 과거를 들춰내는 것 같아 기분이 좋지 않지만 내가 시원하+여지려고 얘기를 꺼내 +ㄹ까 하+ㄴ다”고 말문을 열 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전 교수는 “우리나라는 명절에 친가에 모이는 문화가 있다”면서 “외가보다 친가 친척과 오랜 시간을 보내는 문화가 영향을 미치+ㄴ 것”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
21일 열리+ㄴ ‘2017년 과학ㆍ정보통신의 날 기념식’에서 미래창조과학부 최양희 장관이 1965년 이정문(76) 화백이 발표 하+ㄴ ‘서기 2000년대 생활의 이모저모’를 언급하였다 .	O O O O O O ORG-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O
가톨릭대가 전국 고교생을 대상으로 진행하는 전공 체험행사가 크+ㄴ 호응을 얻고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
영국 가디언은 “5000여명의 이재민이 발생하였다”고 전하였다 .	ORG-B O O O O O O
보아의 SNS를 종종 방문하였던 팬이라면 그의 취미가 골프+이라는 사실은 알고 있을 터. 박인비의 깜짝 초대에 보아는 “실제로 만나니 너무나 매력적이고 아름답ㄴ 그녀” +이라며 “영광이다”고 인사를 남기었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
[매거진 M] '분노' 이상이+ㄹ 감독, 그의 영화 세 .	O O O PER-B O O O O O
결국 집을 줄이면서 집값이 더 싸+ㄴ 수도권이나 아예 지방으로 이주하는 대안도 검토 하+ㄹ 수밖에 없을 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
3년 전 업계 처음으로 기술연구소를 세우었고, 올해는 기술개발 투자액이 매출액의 10.1%나 되게 책정하+ㄴ 것도 바로 그런 이유 때문이지요. .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조단역이라고 하+여도 15년차 연기 경력에 비하+여 얼굴과 이름이 그만큼 알려지지 않은 것이 아쉽ㄹ 뿐이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
조사 결과 김씨의 혈중 알코올 농도는 면허 취소 기준을 넘는 0.188%+이었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
