트럼프 대통령은 ‘미국 우선주의’가 허언(虛言)이 아니라는 점을 행동을 통하+여보이어주고 있다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O
소비자원은 작년 7월 소비자 선호도가 높은 11개 프랜차이즈 치킨 브랜드의 22개 제품에 대하+ㄴ 실태(성분, 가격 등) 조사 결과를 발표하+ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“결혼 하+ㄹ 시기에 임박 하+여서 사실을 밝히려고 +였는데, 의도하지 않게 공개되었다”는 그는 정아나운서와 5년 동안 사귀어오면서 사실을 감추+ㄹ 수밖에 없던 사연도 들려주었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 첫해 이+ㄴ 2008년(34.3%)에 비하면 7.2%포인트나 떨어지었다 .	O O O O O O O O
“서울→부산6시간 50분, 언제 고향 가는 것+이야”, “서울→부산6시간 50분, 목포가 가장 멀다” 등의 반응을 보이었다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O
경남지역 진보단체, 정당들로 구성되 +ㄴ ‘홍준표 경남지사 주민소환운동본부’에 비상이 걸리었다 .	LOC-B O O O O PER-B LOC-B O O O O
스마트폰과 거리를 25~35㎝ 유지하+ 여야 하+ㄴ다는 조건 자체가 사용자 경험(UX) 측면에서 보면 단점으로 지적되 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나와 비슷하+ㄴ면이 있구나, 그리 하+여서 지나 +아의 외로움이 어떻 +ㄴ지 짐작 하+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
”물론 3년간 미국에서 지내+ㄴ 경험은 그저 외로움으로만 가득 하+ㄴ 기억은 아니다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2월 11일(-2.93%) 이후 4개월여 만에 가장 크+ㄴ낙폭이다 .	O O O O O O O O O
