제과제빵 반윤두남(42) 교사가 김씨를 맞았다 .	O PER-B O PER-B O O
미국 기준금리 동결로 진정되는 듯 +였던 신흥국 화폐가치 하락세가 재연되면서 낙폭이 크+ㄴ 브라질과 말레이시아 등에서 외환위기 우려가 나오고 있다고 블룸버그, 파이낸셜타임스(FT) 등이 23일 보도하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
여성은 남성의 1.8%에 불과하다 .	O O O O O
이에 따르 아FNC는 국내뿐 아니라 유재석의 해외활동에 대하+ㄴ 적극적 이+ㄴ 지원을 약속하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
이를 위하+여 FNC는 그동안 쌓아 오+ㄴ 현지 인프라 등을 적극 활용하+ㄹ 방침이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
배우 서정희의 동안 미모가 화제+이다 .	O PER-B O O O O
자본금(8054억원)을 거의 잠식 하+ㄴ 상태가 +었다 .	MNY-B O O O O O O
사우디아라비아-우즈베키스탄(이상 1승 1패) 경기 승자는 2승 1패로 중국과 승점이 같아지지만 중국에 패하었기 때문에 조 2위가 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O
전국의 생활체육지도자 2600여명이 소외계층을 위하+ㄴ 찾아가는 서비스를 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
김정은 참수작전을 수행하+ㄹ 수 있는 F-35B 스텔스 전투기 10대도 올 1월이 기지에 배치하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
