처벌 수준을 현행 최고 1억원 벌금에서 2년 이하 징역으로 높이고 해외 계열사 현황을 의무적으로 공시하도록 하는 내용이다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O
「당근 ­ 채찍」 병행…분규손실 75%나 줄 .	O O O O O O O
또 눈에는 보이지 않지만 우주 공간의 대부분을 채우고 있는 암흑물질에 관하+ㄴ 정보도 얻을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
세계적 이+ㄴ이론 물리학자 스티븐 호킹 박사는 “중력파를 검출 하+ㄹ 수 있는 능력은 우주를 바라보는 완전히 새롭ㄴ 방법을 제공하+ㄴ다”며 “눈에 보이지 않는 암흑물질과 빅뱅 이론 등이전까지는 알+ㄹ 수 없었던 미지의 우주를 밝혀내는 데 크게 기여하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
뿐만 아니라 중력파는 여러 힘의 결합, 중력 연결 양자 이론과 같은 물리학에서의 중요하+ㄴ문제들을 해결하는 데도 도움이 되+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
단즈만 교수는 “힉스 입자 발견 이래 과학계에서 가장 중요하+ㄴ 진전을 이루었다”며 “중력파의 관측은 새롭ㄴ 연구 대상으로서의 우주를 열어 주+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박수련·심새 롬기 .	PER-B O O
향후 남북대화 국면이 조성되면 김영철 이 물꼬를 트는 역할을 하+ㄹ 수 있다는 것이다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
이날 방송에서 백종원은 떡볶이 소스로 설탕 한 컵, 굵은 고춧가루 한 컵(고추장 맛을 내는 효과), 고추장 2/3컵, 진간장 반컵, 물 한 컵을 넣고 섞어서 만들었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
백종원은 떡국 떡두컵을 준비 하+여헹구+어주+ㄴ후 부재료로 파, 어묵을 준비하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
이로써 그는 일본과 미국 프로야구를 합치+어 개인 통산 1968번째 득점을 기록하였다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
