신임 김재원 충남지방경찰청장은 29일 “어리+ㄴ 시절 자라 +았고 성장하는 동안 항상 응원 하+여주+ㄴ 고향의 치안책임을 맡는다는 것이 무엇보다 크+ㄴ 기쁨이면서도 크+ㄴ부담”이라며 이같이 밝히었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그리 하+여도 제주기지는 평화롭어 보이었다 .	O O LOC-B O O O
상대는 중국의 린허친. 산타베이스로 하는 선수로 종합격투기 경력이 김해인보다 월등하었다 .	O ORG-B PER-B O O O O O PER-B O O
이 위원장은 “내일 하루 일과 중이보다 더 중요하+ㄴ일을 없을 것”이라며 이와 같이 강조하였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O PER-B PER-B PER-B O O
남구는 재단법인을 설립하+여로컬푸드 직매장을 운영하+ㄹ 방침이다 .	ORG-B O O O O O O
하지만 그는 22와 3분의 2이닝을 던지+어 7개를 맞았다 .	O O O O O O O O O
공정위는 롯데 해외 계열사 논란을 계기로 공정거래법을 개정하기로 +였다 .	ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O
