전작이+ㄴ '고에몽1'의 경우 다소 뻔하+ㄴ 진행으로 뒤로가 +ㄹ수록 약간은 지루하+ㄴ길 찾기 게임이 되+아버리+었습니다만, 이번부터는 다양하+ㄴ스테이지 진행과 보스전 등이 존재하며, 2인 동시 플레이가 가능하+여지+어서!(두둥!) 친구 및 가족들과 재밌게 즐기+ㄹ 수 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새 헌법에 국무위원회는 ‘최고 정책적 지도기관’, 내각은 ‘행정적 집행기관’으로 명시하+여상하 관계 가능성을 시사하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
오바마 ‘6000만불의사나이 .	PER-B MNY-B O
88세 빨갛+ㄴ마 후라, 60년 만에 출 .	O PER-B O O O O O
3점 슛 신기 .	O O O O
26점차역 전승이 심어 주+ㄴ kt의 자신 .	O O O O ORG-B O O
단 한 번도 별도로 집과 회사의 위치를 입력하지 않았지만 스마트폰은 밤 시간에 주로 있는 공간은 집으로, 일과 시간에 주로 있는 공간은 회사로 인식하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤상 박진영자이언티, 무한도전 가요제 합류'역대 최강 라인업', 어떤 멤버와 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
이번 콜드플레이 내한공연은 지난해 11월 티켓 예매에서 4만5000석이 수분 만에 팔리+어나가면서 화제가 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
서유리, “어리+ㄹ 때 상처… 떠올리기도 싫을 정도로 집요하+ㄴ 괴롭히 +ㅁ .	PER-B O O O O O O O O O O
[Money&Life] 핀테크 바람 타고 재도약 ‘리스크 인프라’ 구축 신뢰 회 .	O O O O O O O O O O O
회사는 A씨가 개인적 이+ㄴ이유로 출장명령을 거부하였다며 해고하였다 .	O PER-B O O O O O O
브레이크 페달 또는 기어봉에 부착되 +ㄴ 스위치 조작으로 동력을 차단하고, 가속페달의 조작으로 동력을 전달시키+어기 어 변속을 편리하게 하+여주는 동시에 10∼25%의 연료 절감 효과를 내+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
빅토리아, 설리 탈퇴 언급… “4명으로 열심히 활동 하+ㄹ 것 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
