이어 “ 적 들 이 48 시간 안 에 심리 모략 방송 을 중단하 지 않 는 경우 심리전 수단 들 을 격파 사격하 기 위한 군사적 행동 과 있 을 수 있 는 적 들 의 반작용 을 진압하 기 위한 지역 의 군사작전 을 지휘할 지휘관 들 이 임명돼 해당 전선 으로 급파 됐 다 ” 고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3 밀리터리 를 상징하 는 카키 컬러 가 여자 슈트 와 만나 우아해 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
요즘 물리학 분야 에서 위력 을 발휘하 고 있 는 카오스 이론 .	O O O O O O O O O O O O O
문제 는 살 이 아니 라 셀 룰 라이트 였 어 !	O O O O O O O O O O O O
그런데 원장 이 보호자 카드 를 소지한 경우 라면 출석 일수 를 11 일 이상 으로 조작한 뒤 카드 로 보육 료 를 결제하 면 그만 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고양 에 타이머 설치한 북한 전단 풍선 떨어져	LOC-B O O O ORG-B O O O
우리 와 중국 해안 에 밀집한 막대한 화력 과 핵 발전 시설 은 초 당 수백 t 의 온배수 를 바다 로 거침없이 쏟 아 낸다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정 씨 라고 그걸 모를 리 없 었 다 .	PER-B O O O O O O O O O
유재석 은 다른 출연자 들 이 녹화 가 끝나 고 아내 나경은 에게 연락 을 하 는지 궁금해 하 자 " 저 는 절대 안 한다 " 고 단호하 게 말해 웃음 을 터뜨 렸 다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
