전작 인 ' 고 에몽 1 ' 의 경우 다소 뻔한 진행 으로 뒤 로 갈수록 약간 은 지루한 길 찾 기 게임 이 되 버렸 습니다 만 , 이번 부터 는 다양한 스테이지 진행 과 보스 전 등 이 존재하 며 , 2 인 동시 플레이 가 가능해 져서 ! ( 두둥 ! ) 친구 및 가족 들 과 재밌 게 즐길 수 있 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새 헌법 에 국무 위원회 는 ‘ 최고 정책적 지도 기관 ’ , 내각 은 ‘ 행정적 집행 기관 ’ 으로 명시해 상하 관계 가능성 을 시사 했 다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오바마 ‘ 6000 만 불 의 사나이 ’	PER-B O MNY-B MNY-I MNY-I O O O
88 세 빨간 마후라 , 60 년 만 에 출격	O O PER-B PER-I O O O O O O
하정우 서울대 인지 과학 연구소 전 연구원 은 “ 사람 은 한 분야 에서 얻 은 정보 를 다른 분야 에서 도 쉽 게 활용한다 ” 며 “ 여러 분야 를 넘나드 는 ‘ 범용 인공 지능 ’ 을 개발하 는 것 이 관건 이 될 것 ” 이라고 내다 봤 다 .	PER-B ORG-B ORG-I ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3 점 슛 신기록	O O O O
26 점 차 역전승 이 심 어 준 kt 의 자신감	O O O O O O O O ORG-B O O
단 한 번 도 별도 로 집 과 회사 의 위치 를 입력하 지 않 았 지만 스마트 폰 은 밤 시간 에 주로 있 는 공간 은 집 으로 , 일 과 시간 에 주로 있 는 공간 은 회사 로 인식 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤상 박진영 자이언티 , 무한도전 가요제 합류 ' 역대 최강 라인업 ' , 어떤 멤버 와 ?	PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이번 콜드플레이 내한 공연 은 지난해 11 월 티켓 예매 에서 4 만 5000 석 이 수 분 만 에 팔려 나가 면서 화제 가 됐 다 .	O ORG-B O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서유리 , “ 어릴 때 상처 … 떠올리 기 도 싫 을 정도 로 집요한 괴롭힘 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
[ Money & Life ] 핀테크 바람 타 고 재 도약 ‘ 리스크 인프라 ’ 구축 신뢰 회복	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
브레이크 페달 또는 기 어 봉 에 부착된 스위치 조작 으로 동력 을 차단하 고 , 가속 페달 의 조작 으로 동력 을 전달 시켜 기어 변속 을 편리하 게 해 주 는 동시 에 10 ∼ 25 % 의 연료 절감 효과 를 낸다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
빅토리아 , 설리 탈퇴 언급 … “ 4 명 으로 열심히 활동할 것 ”	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
