처벌 수준 을 현행 최고 1 억 원 벌금 에서 2 년 이하 징역 으로 높이 고 해외 계열사 현황 을 의무적 으로 공시 토록 하 는 내용 이 다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
「 당근 ­ 채찍 」 병행 … 분규 손실 75 % 나 줄 어	O O O O O O O O O O O O O O
또 눈 에 는 보이 지 않 지만 우주 공간 의 대부분 을 채우 고 있 는 암흑 물질 에 관한 정보 도 얻 을 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계적 인 이론 물리학자 스티븐 호킹 박사 는 “ 중력파 를 검출할 수 있 는 능력 은 우주 를 바라보 는 완전히 새로 운 방법 을 제공한다 ” 며 “ 눈 에 보이 지 않 는 암흑 물질 과 빅뱅 이론 등 이전 까지 는 알 수 없 었 던 미지 의 우주 를 밝혀내 는 데 크 게 기여할 것 ” 이라고 말 했 다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
뿐 만 아니 라 중력파 는 여러 힘 의 결합 , 중력 연결 양자 이론 과 같 은 물리학 에서 의 중요한 문제 들 을 해결하 는 데 도 도움 이 될 전망 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
단즈 만 교수 는 “ 힉스 입자 발견 이래 과학계 에서 가장 중요한 진전 을 이 뤘 다 ” 며 “ 중력파 의 관측 은 새로 운 연구 대상 으로서 의 우주 를 열 어 줄 것 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박수련 · 심새롬 기자	PER-B O PER-B O
향후 남북 대화 국면 이 조성되 면 김 영철이 물꼬 를 트 는 역할 을 할 수 있 다는 것 이 다 .	O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이날 방송 에서 백종원 은 떡볶이 소스 로 설탕 한 컵 , 굵 은 고춧가루 한 컵 ( 고추장 맛 을 내 는 효과 ) , 고추장 2 / 3 컵 , 진간장 반 컵 , 물 한 컵 을 넣 고 섞 어서 만들 었 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
백종원 은 떡국 떡 두 컵 을 준비해 헹궈 준 후 부 재료 로 파 , 어묵 을 준비 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 로써 그 는 일본 과 미국 프로 야구 를 합쳐 개인 통산 1968 번째 득점 을 기록 했 다 .	O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
