20대 국회를 이 기준으로 나누면 경제민주화를 강조하는 사회상황과 맞물리+어진보 쪽에 치우치 +ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 11월 발표 하+ㄴ 솔로데뷔 사 전 프로모션 곡 ‘헬로비치스(HELLOBITCHES)’ 또한 글로벌 음악 스트리밍 사이트 스포티파이에서 1위를 차지하는 등 관심을 모으았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
경기 안산 토막살인사건의 피의자로 구속되 +ㄴ 조성호(30)씨가 사체를 토막내는 것이 가능하+ㄴ가를 알아보기 위하+여미리 ‘실험’을 하+여+보았다는 진술이 나오아 충격을 주고 있다 .	LOC-B LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
8일 중앙일보가 보도하+ㄴ 내용에 따르면 안산 단원경찰서 수사본부는 “조씨가 사체를 훼손하기 전 (시신을) 토막내기 위하+여 실험을 +였다는 진술을 확보하였다”고 밝히었다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
가장 아쉽 ㄴ 부분은 환경이 전혀 다르+ㄴ 데도 NC와 똑같은 조건으로 창단되었다는 점이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이와 더불어 총포소지 허가 갱신기간은 5년에서 3년으로 단축되었다 .	O O O O O O O O O
연간 매출 10조원으로 세계 1위 규모 이+ㄴ 한국 면세점 산업이 흔들리고 있다 .	O O MNY-B O O O O ORG-B O O O O O
또 다른 사진에서 +ㄴ냉면을 맛있게 먹는 전현무의 모습이 담기었다 .	O O O O O O PER-B O O O
이에 따르 아박 대통령의 선고 전 마지막 호소+이라는 불씨가 남게 되+ㄴ 모양새+이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
서울 여의도에서 신림동까지 지금은 버스로 40분 정도 걸리+ㄴ다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O
