이어 “적들이 48시간 안에 심리 모략 방송을 중단하지 않는 경우 심리전 수단들을 격파사격하기 위하+ㄴ군사적 행동과 있을 수 있는 적들의 반작용을 진압하기 위하+ㄴ 지역의 군사작전을 지휘하+ㄹ 지휘관들이 임명되+어 해당 전선으로 급파되었다”고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
카타르의 홈텃세 극복 하+ㄹ까? 카타르 내에서 +ㄴ 자국의 우승을 기대하는 목소리가 크다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
3 밀리터리를 상징하는 카키 컬러가 여자 슈트와 만나 +아우아하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O
요즘 물리학 분야에서 위력을 발휘하고 있는 카오스 이론 .	O O O O O O O O O
문제는 살이 아니라 셀룰라이트+이었어 .	O O O O O
그런데 원장이 보호자 카드를 소지하+ㄴ 경우 +이라면 출석일수를 11일 이상으로 조작하+ㄴ 뒤 카드로 보육료를 결제하면 그만이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
고양에 타이머 설치 하+ㄴ 북한 전단 풍선 떨어지+ .	LOC-B O O O ORG-B O O O O
우리와 중국 해안에 밀집하+ㄴ막대 하+ㄴ 화력과 핵발전 시설은 초당 수백t의 온배수를 바다로 거침없이 쏟아내 +ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
마세라티의 판매량을 혁신적으로 끌어올리+ㄴ기블리 디젤 모델이 베이스+이지만, SQ4는 차원이 다르+ㄴ 성능을 발휘하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
정씨+이라고 그것+ㄹ 모르+ㄹ 리 없었다 .	PER-B O O O O O
유재석은 다른 출연자들이 녹화가 끝나고 아내나경은에게 연락을 하는지 궁금하+여하자 "저는 절대 안 하+ㄴ다"고 단호하게 말하+ 여웃음을 터뜨리었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
갖가지 상기되+어야 하+ㄹ 사실은 처칠이 장개석 총통의 국민당 정부를 아주 낮추+어보았다는 사실이다 .	O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O
