한국미술품감정협회에 따르면 인기 있는 여인상은 5호 크기가 이미 4억원선에 거래되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O MNY-B O O O
성적으로 왜곡되+ㄴ 인식을 가지+ㄴ 후견인 밑에서 자라 +ㄴ 일본인 히데코를 연기하+ㄴ 김민희는 배우가 어디까지도 전 하+ㄹ 수 있는지, 그 한계를 스스로 부수+ㄴ다 .	O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
경찰이 확인 하+ㄴ 결과 신씨는 공무집행방해 등 전과 20범이었다 .	O O O O O O O O O O
신씨는 경찰에서 "음주단속에 적발되+어면허가 취소되+ㄴ 상태+이라 경찰에 불만이 많았다"며 "경찰이 전과자를 만들는 것 같아서 화가 나 +아서 그렇었다"고 진술하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2013년 당시는 암 환자 30명의 유전체 정보만이 저장되+ㄴ 상황으로 초기 단계+이었다 .	O O O O O O O O O O O O
우수작으로는 ‘스마일’(김중혁) ‘나를 혐오하게 되+ㄹ 박창수에게’(이기호) ‘부루마블에 평양이 있다면’(윤고은) ‘눈 속의 사람’(조해진) ‘코드번호 1021’(한지수)이 선정되었다 .	O PER-B O O O PER-B O O PER-B O O PER-B O PER-B O O
다섯 살 때 엄마·아빠가 남남으로 갈라서 +ㄴ 뒤 나는 쭉 아빠와 살았다 .	O O O O O O O O O O O O O
그러면서 “재단법인 미르와 K스포츠 설립, 최씨의 이권 개입에 직간접적으로 도움을 주+ㄴ 대통령의 행위는 기업의 재산권을 침해하였을 뿐만 아니라, 기업 경영의 자유를 침해하+ㄴ 것”이라며 “박 대통령의 지시 또는 방치에 따르 아직 무상비밀에 해당하는 많은 문건이 최씨에게 유출되+ㄴ점은 국가공무원법의 비밀 엄수의무를 위배하였다”고 단언하였다 .	O O ORG-B ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
박씨가 지니+ㄴ 두 개의 직함 역시 봉제공장과 사랑채의 아이러니 못잖게 아름답ㄴ 부조화+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
10년 동안 국내외에서 1500번 무대에서 +었다 .	O O O O O O O
본선 출전국이 32개국에서 48개국으로 늘어나 +ㄴ 만큼 한 국가가 홀로 대회를 개최하는 것은 버겁다”고 FIFA 내부 분위기를 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
<2> 문제의 근원을 공략하 .	O O O O O
