“네팔에 병원과 보육원·학교를 설립하+ㄹ 계획이 +ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O
강동원의 최신 흥행작 두 편이 방송되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
레스터는 "우리가 맥주를 마시었던 것+ㄴ9회+이었다 .	PER-B O O O O O
2014년 12월에는 공황장애로 방송을 그만두+ㄹ위기에 처하기도 +였다 .	O O O O O O O O
그런데도 1996년 이후 일정 간격을 두고 교체 주장이 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
유호정-이재룡, 딸 예빈 양 최초 공개… ‘밝은 웃음++예의 바르+ㄴ 행동’훈 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
9일 미국 캘리포니아주 오클랜드에서 도널드 트럼프의 대통령 당선에 항의하는 젊은이들의 시위가 벌어지고 있다 .	O LOC-B LOC-I LOC-I PER-B PER-I O O O O O O O O
추자현, 中드라마 회당 출연료 1억원… “우효광부 럽어~ .	PER-B ORG-B O O MNY-B PER-B O O
15일 개장하는 대구신세계백화점은 당초 대대적 이+ㄴ 개장행사를 열 +ㄹ 계획이었으나 행사를 축소하고 서문시장을 돕는 방안을 찾고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이영자는 치타에게 행사비가 예전에 10원이었다면 지금은 얼마를 받냐고 구체적으로 묻었다 .	PER-B PER-B O O MNY-B O O O O O O
보람상조는 유족들을 위하 +ㄴ고 이+ㄴ 전용 리무진 서비스를 업계 최초로 도입하였으며, 장례용품의 가격 정찰제를 시행하는 등 고객을 먼저 생각하는 서비스들을 지속적으로 선보이어 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
