론스타의 주장은 두 가지 +이다 .	O O O O O O
하나는 외환은행과 스타홀딩스 등 빌딩 매각 차익에 한국 정부가 매기+ㄴ 세금이 부당하다는 거+이다 .	O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
현재 대우조선해양 등에 대하+ㄴ부실관리 책임을 지기 위 하+여 인력 감축, 임금 삭감 등의 자구계획을 마련 중이어서 채용 규모가 예년보다 줄어들 +ㄹ 것이라는 전망이 나 오+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전용 84㎡T, 122㎡ T 타입은 최대 71㎡의 테라스 공간이 제공되+어넓은 내부와 함께 여유롭 ㄴ 생활이 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
4.2km의 최장 슬로프는 마운틴탑에서 시작하+여밸리 허브를 경유하고 밸리 콘도까지 이어지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
설립 초기 자금을 확보하기 위하+여 ‘레인(RAIN)’이란 팀을 꾸리+어 청년 창업 공모전에 지원하고 미국 RG에 자문도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
김정남의 시신이 안치되 +ㄴ쿠알라룸푸르 종합병원 앞에서 +ㄴ김한솔의 방문을 대비 하+여각국 취재진 수십 명이 밤샘 대기하였다 .	PER-B O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O
하지만 부족하+ㄴ 전세금을 어떻게 마련하+ 여야 하나. 순간 이씨의 머릿속에서 묘안이 떠오르았다 .	O O O O O O O O PER-B O PER-B O O
두산그룹 박용만 사장이 컨설팅 업체 파트너에게 면전에서 듣은 말이다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O
