주민들도 “서울시가 몽니를 부리고 있다”는 의견을 내놓고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O
부산고를 졸업하+ㄴ 전현태는 지나 +ㄴ 2005년 2차 2라운드 12순위로 지명되+어 한화에 입단 하+ㄴ 선수+이다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O
그리고 나중에 기회되면 아케이드 캐비넷류도 한번 다루+어보는 시간을 가지+어보면 좋겠네요 조기자: 네꿀딴지 곰님 수고 하+시었습니다 .	O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O
LG유니폼을 입은 차우찬(29)도 괌으로 떠나 +ㄴ다 .	ORG-B O PER-B LOC-B O O O
스릴을 만끽하려면 분당 율동공원의 번지점프가 제격이다 .	O O LOC-B O O O O
'뮤레전드2', 2차 CBT 호평속 마무 .	O O O O O O
한편 ‘제주도 개츠비’는 MBC 수목 드라마 ‘킬미, 힐미’ 후속 ‘앵그리맘’에잇어오는 5월 첫 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
동아닷컴 영상뉴스 .	O O O
지하철 3호선 홍제역을 통하+여종로·광화문·시청 등 도심지에 10분대 진입이 가능하며, 강남권까지 20분대에 도착하+ㄹ 수 있다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O
