말레이시아 경찰도 공항 CCTV에 찍히+ㄴ 여성들을 용의자로 보고 쫓고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
출루율과 장타율을 더 하+ㄴ OPS는 특급타자의 영역이+ㄴ 1.000을 넘어서 +ㄴ 1.059다 .	O O O O O O O O O O O O
6월 한 경기에서 3개의 실책을 범하며 수비 불안을 노출하+ㄴ적이 있지만, 가+ㄹ수록 안정적 이+ㄴ 모습을 보이어주고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
[경제브리핑] 한국지엠 ‘더 넥스트 스파크’ 출 .	O ORG-B O O O O O
융커는 이날 유럽의회에 출석하+여 “EU는 멈추지 말고 앞으로 나아가 +아야 하+ㄴ다”면서도 “이제는 유럽이 하+ㄹ 수 있는 것과 하+ㄹ 수 없는 것을 명확하게 하+ 여야 하+ㄹ 때이며 어떤 때는 덜하는 것+이 더 많이 하는 결과를 낳는다”며 속도조절에 방점을 찍었다 .	PER-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“처음 부르어 보+ㄴ 한국 전통 노래가 정말 좋았어요 .	O O O LOC-B O O O O O
세르펜티 컬렉션에서 선보이는 투보가 스워치는 브랜드의 마스터피스로서 복잡하+ㄴ수작업을 통하+여 제작되는 독자적 이+ㄴ 제품이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
3차 감염 계속되+ㄹ까? 전문가들은 16번 환자와 접촉 하+ㄴ 3차 감염자가 더 나오+ㄹ 가능성이 있다고 지적하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
사상 첫 피겨스케이팅 전 종목 출전(남녀 싱글, 페어, 아이스댄스)을 노리는 피겨 대표팀은 알렉산더 개 믈린(아이스댄스)과 테미스토클레스 레프테리스(페어·이상 미국)의 귀화를 추진하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O ORG-B O O O O
착한운전 화물차에 최고 50만원 주유 .	O O O MNY-B O O
