강씨는 “처음에 계약해지를 당하고 굉장히 허탈하고 억울하였다”며 “나중에 김씨가 저+의 자리에 +아있더라. 분노를 느끼었다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
중앙수비형 미드필더로 출전하+여전반수비에치중하였던 기성용도 후반에는 적극적으로 공격에 가담하며 몇 차례 위협적 이+ㄴ 장면을 연출하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
‘8세 나이차’ 김지원-유연석 열애설, 모임동석++애정표현?“사실무근”부인++일 .	O O PER-B O O O
하지만 교육부는 등급 상향 조정을 하지 않았다 .	O ORG-B O O O O O O
캐나다의 경우 1976년 사형제를 없애+ㄴ후 살인율이 44% 감소하었다는 연구보고서를 근거로 하+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
또 제품에 포함되 +ㄴ 카모밀레·라타니아·몰약 등 3가지 생약성분이 붓고 피나는 잇몸에 직접 작용 하+여 약효 발현이 신속하+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 jstar@j oongang. co.kr레드벨벳 [사진 인스타그램캡처 .	O O O O ORG-B O O O
PC로 불리는 ‘정치적 올바르+ㅁ’은 인종차별, 종교적 편견 등을 금기시하는 일종의 사회문화적 운동으로 지나 +ㄴ 20∼30년간 미국에서 보편적이+ㄴ 불문율로 인식되+어+았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
그렇 +ㅁ에도 특히 미국에서의 수요는 더 이상 방치하+ㄹ 수 없을 정도로 늘었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
그의 유작은 작고 1년 전, 국립극단 ‘백성희장민호극장’의 개관작으로 오르+ㄴ 연극 ‘3월의 눈’이다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
만약 이 같은 분석이 사실이라면, 인류가 지구상에서 어떻게 흩어 지+어 거주하게 +었는지에 대하+ㄴ 기존 학설이 근본적으로 바뀌게 되+ㄹ 것으로 뉴욕타임스는 지적하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
전남도와 여수시 공무원들은 지난해 7월 경남지역 어민들이 어선 400여 척을 동원하+여벌이+ㄴ 해상시위 때부터 상대 측에 대하+ㄴ 정보 수집과 재판준비, 의견서 제출, 보고서 작성 등에 시달리고 있다 .	LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수도권 규제 완화에 대하+ㄴ 전향적 이+ㄴ 입장도 밝히었다 .	LOC-B O O O O O O O O
