GS칼텍스, 동호인 대상 ‘배구 클리닉’ 운영 GS칼텍스 배구단이 15일부터 장충체육관 보조체육관에서 서울지역 배구붐 조성과 저변 확대를 위하+ 여배구동호인을 대상으로 배구클리닉을 운영하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O
또 여성의 대학 진학률은 꾸준히 오르고 있지만 공학 계열 여학생 비율은 지난해 기준으로 17%로 여전히 저조하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘BBK 의혹’ 김경준, 미국행 비행기 … 취재진 질문에 ‘묵묵부답 .	ORG-B O PER-B LOC-B O O O O O O
‘무한도전’하시마섬, 일본 관광안내원 조선인 강제징용 사실 알리지 않아 … 12일 방송되+ㄴ MBC 무한도전은 '배달 의무도' 특집으로 꾸미+어+지었다 .	LOC-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O
이상천 국가과학기술연구회 이사 .	PER-B ORG-B O O
요즘 인터넷에 돌아다니는 사진 한 장을 보고 나는 배꼽을 잡는 동시에 소스라치게 놀라 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
시중에 알려지+ㄴ바로는 개인용 드론의 가격은 약 400만원에 이르며, 카메라, 센서 등이 탑재되어 있고 최소 25g부터 1200kg까지 무게와 크기도 다양하다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
또 서울 평창동에 위치하+ㄴ 김동완의 집은 고풍스럽+ㄴ 가구와 각종 악기, 책으로 빼곡히 채우어 지+어 있으며, 한쪽에는 천체망원경까지 구비되+어 있어 눈길을 끌었다 .	O LOC-B LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
뿐만 아니라 김동완 이외출하는 장면에서 김동완의 스포츠카 포르쉐 911이 공개되었다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O
“첫째를 집 근처 국공립 어린이집에 보내려고 2년 넘게 기다리었는데 아직도 대기번호가 20번 대”라고 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
