서울 동대문 에서 꽃집 을 운영하 는 김성철 ( 가명 · 35 ) 씨 는 “ 궂은일 에 현금 도 아니 고 꽃 을 보내 주 는 미풍양속 까지 청탁 이 라며 법 으로 다루 는 건 난센스 ” 라고 목소리 를 높 였 다 .	LOC-B LOC-I O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기혼 남성 10 명 중 6 명 은 ‘ 결혼 이 반드시 필요하 다 ’ 고 생각하 고 있 는 반면 , 기혼 여성 10 명 중 7 명 은 정반대 의 생각 을 갖 고 있 는 것 으로 나타났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 교수 는 또 “ 쿡방 덕분 에 누구 든 쉽 게 요리 를 해 보 고자 하 는 심리 가 생 겼 다 ” 며 “ 집 에서 쉽 고 빠르 게 만들 수 있 는 콘텐트 인 만큼 집 밥 과 인스타 그릇 은 앞 으로 도 계속 인기 를 끌 것 ” 이라고 전망 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이동진 도봉구 청장 은 “ 가인 김병로 길 명예 도로 명 부여 로 도봉구 가 역사 와 현대 가 공존하 는 역사 문화 도시 로 자리 매김 할 것 으로 기대한다 ” 며 “ 앞 으로 관내 문화 사업 과 연계한 명예 도로 명 을 추가 로 부여해 지역 문화 발전 에 힘쓰 겠 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B ORG-B O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 풍문 으로 들 었 소 ' 乙 들 의 반란 , 甲 에게 영향 줬 을까 ? ' 동화 같 은 해피 엔딩 '	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신동빈 회장 은 日 머물 며 사태 수습	PER-B O O ORG-B O O O O
