물론 타석에 무조건 한 발을 두 +어야 하는 것 등 논란을 일으키+ㄴ 규정도 있었지만, 시즌을 치르며 불합리 하+ㄴ 부분은 최대한 완화되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 하나는 분단의 책임 문제+이다 .	O O O O O O
한국체육이 새롭ㄴ 패러다임으로 가+ㄹ 수 있는 대전환기를 맞았다고 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
-한국체육이나아가+ㄹ 방향은 어디 이+ㄴ가.“체육을 통하+여전 국민이 하나가 되+어가+ㄴ다는 의미가 통합의 목적이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
경험이 없는 황기욱(20·연세대)을 수비형 미드필더로 선발 기용 하+ㄴ 것도 눈에 띄었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
손흥민(23·토트넘)이 복귀하였다 .	ORG-B O O
송파구글 마루도서관은 같은 해 10월에 문을 열었고, 양천구 갈산도서관은 지난해 10월 개관하였다 .	LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O
“도전적 이+ㄴ 역할에 관심이 많다”는 그는 차기작 ‘대니쉬 것+ㄹ’(톰 후 퍼 감독)에서 +ㄴ 여성으로 성전환하는 덴마크 화가 역할을 맡는다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O
상공자원부는 22일 지난해 11월 6일부터 금년 1월 20일까지 11­2광구 B구조에서 시추 작업을 벌이+ㄴ 결과 4개 구간의 석유 및 가스층에서 하루 원유 3천4백19 배럴과 가스 2천2백만 입방 피트가 분출되는 것을 확인하였다고 발표하였다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
