서울 동대문에서 꽃집을 운영하는 김성철(가명·35)씨는 “궂은 일에 현금도 아니고 꽃을 보내+어주는 미풍 양 속까지 청탁이라며 법으로 다루는 것+ㄴ난센스”라고 목소리를 높이었다 .	LOC-B LOC-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
기혼 남성 10명 중 6명은 ‘결혼 이 반드시 필요하다’고 생각하고 있는 반면, 기혼 여성 10명 중 7명은 정반대의 생각을 갖고 있는 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유희경은 그쪽으로 몸을 틀고 나+아서 술잔을 마저 비우었다 .	PER-B O O O O O O O O
김 교수는 또 “쿡방 덕분에 누구든 쉽게 요리를 하+여보고자 하는 심리가 생기었다”며 “집에서 쉽고 빠르게 만들 +ㄹ 수 있는 콘텐트 이+ㄴ 만큼 집밥과 인스타 그릇은 앞으로도 계속 인기를 끌+ㄹ 것”이라고 전망하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'풍문으로 듣었소' 乙들의 반란, 甲에게 영향 +었을까? '동화 같은 해피엔딩 .	O O O O O O O O O O O
신동빈 회장은 日머물며 사태 수 .	PER-B O ORG-B O O O
