》국제해사기구(IMO)는 2004년 해양 생태계 보호를 위하+여선 박평형수 관리협약을 채택하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
또한 개인 ㆍ교육 등 '노동공급' 측면에서 +ㄴ 학교의 취업지원 강화(24.6%)를 첫 손가락에 꼽았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
게다가 류현진의 체인지업은 공끝이 소위 말하는지저분하+ㄴ 타입도 아니+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O O
체인지업구위만으로 상대 타자를 요리 하+ㄹ 수 있는 유형이 아니+ㄴ 것+이죠. 그래서 류현진은 체인지업과 빠르+ㄴ 공사이에 속도 차이가 중요하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
김 감독은 함께 고심하며 좀 더 시간을 갖자고 +였지만, 1차적으로는 선수의 판단을 존중하기로 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
박영수 특별조사팀은 이날 오후 6시 15분께 뇌물공여 등의 혐의로 이 부회장에 대하+여 구속영장을 청구하였다고 발표하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
교총 “건국절 사관담기+ㄴ국정 역사교과서 반대”… 결의문 발 .	ORG-B O O O O O O O
홍수영 gaea@d onga. com·장관석기 .	PER-B O O PER-B O
9일 중국 국가통계국은 지난해 소비자물가지수(CPI)가 전년 대비 1.4% 오르는데 그치+어 6년 만에 가장 낮았다고 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
슈어드의 보좌는 탁월하였다 .	PER-B O O O
