홋카이도는 삿포로·하코다테 지역의 라멘이 유명하다 .	LOC-B LOC-B O O O O
그의 대표적 이+ㄴ 영화 이+ㄴ ‘영웅 본색’, ‘천녀유혼’, ‘야반가성’, ‘백발 마녀전’, ‘패왕별희’ 등 수많은 작품을 다시 보면서 장국영의 생전 모습을 추억하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
장국영은 홍콩 누아르 전성기 시절 활발하+ㄴ 활동을 보이었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O
사건이 발생하+ㄴ○○사단 주변 관계자는 『김 대위가 평소 뛰어나 +ㄴ 지도력을 발휘, 그의 중대는 구타, 가혹행위가 없는 부대로 군내외에서 소문나 +아있다』며 김 대위의 사망을 안타까워하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
둘째로 국민연금 기금이 470조원이 +ㄴ데 우리 세대가 내+ㄴ 보험료로 최소 170조원의 투자수익을 얻었다 .	O ORG-B O MNY-B O O O O O O MNY-B O O O
음료에는 오메가3 지방산과 뇌에 좋다고 알려지+ㄴ 생선에서 찾은 영양소, 비타민E·B·B13·C가 함유되 +어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
삼성 라이온즈, 도박자 실명 공개 파문 … 검찰 수사 전 상 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
▲국가보안법 폐지용의는=북한이 본질적으로 변하+ㄴ후에야 검토 가능하다 .	O ORG-B O O O O O
한국문화얼마나 좋고 한국군인들 얼마나 대단하+ㄴ지 알게 +었어요 .	ORG-B O ORG-B O O O O O
