[가치투자 전문가 6명이 말하는 ‘신(新)가치투자전략’] 못난이로 오해받는 미인 찾아 구애하 .	O O O O O O O O O O O
아찔하+ㄴ 순간이었지만 다행히 두 사람은 경미하+ㄴ타박상만 입은 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O
이날 사고와 관련 하+여볼보 대변인 요한 라르손(JohanLarsson)은 “XC 60은 볼보의 대표 안전사양이+ㄴ ‘시티 세이프티(City Saf ety)’는 장착되었지만 보행자 추돌방지 시스템은 옵션으로 제공하고 있다”며 “영상 속 차량은 이 시스템이 장착되 +어 있지 않은 것으로 보이+ㄴ다”고 해명하였다 .	O O O ORG-B O PER-B PER-B O O ORG-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2010년 볼보가 세계 최초로 선보이+ㄴ 보행자 추돌방지 시스템은 저속 주행 시 차량 전방에 보행자가 나타나 +아사고가 예상되면 운전자에게 경고음과 경고등으로 1차 경고를 보내+어브레이크를 밟도록 유도 하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 시 주석은 훈장 수여식에잇어박근혜 대통령과 회담하고 30여개국 이상 국가 지도자급 외빈들과 만찬 리셉션을 주재하는 등 바쁘+ㄴ일정을 보내+었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
서울 종로의 휴대전화 판매점 직원은 “어떻게 생기+ㄴ 단말기 이+ㄴ지만 지+어 보고 가격까지 물어보는 고객은 많지만 생각보다 실제 가입으로 이어지지는 않는 분위기”라고 말하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이제 2000안타지53개가 남아 있다 .	O O O O O
윤일록의 침투 패스를 받은 박주영은 페널티박스오른쪽에서 골문 왼쪽 구석을 향하+ㄴ 강력 하+ㄴ 오른발 슛으로 골망을 흔들었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
2005년 서울에서 프로에 데뷔 하+ㄴ 박주영은 그해 18골을 터뜨리며 ‘축구 천재’라 불리었다 .	O LOC-B O O O PER-B O O O O O O O
리야드메트로 공사는 사우디아라비아의 수도 리야드에 지하철 6개 노선을 건설하는 공사이다 .	ORG-I ORG-I LOC-B O PER-B O O O O O O
내년 3월에+ㄴ스리랑카 정부와 손잡고 13개의 와이파이 풍선을 띄우기로+였다 .	O ORG-B O O O O O O O
앞서 +어지나 +ㄴ 2012년 스테파니 미초바는 시아준수의 영어 싱글 앨범 ‘Uncommitted(언커미티드)’ 뮤직비디오에 여주인공으로 출연하+ㄴ바 있다 .	O O O O PER-B PER-I PER-B O O O O O O O O O
당시 뮤직비디오 속에서 스테파니 미초바는 김준수와 함께 실제 연인처럼 다정하+ㄴ 모습을 연출하였다 .	O O O PER-B PER-I PER-B O O O O O O O
LG유플러스, 주한미군 대상으로 특혜…과징금 ‘1억8600만원 .	ORG-B O O O MNY-B O
