천안아산역이 나 오송역에서 서울·수서방면 고속열차를 잘못 승차하면 도중에 정차역이 없어 하차하지 못하+ㄹ 수도 있다 .	LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
이에 코레일이 대대적 이+ㄴ 홍보에 나서 +었다 .	O ORG-B O O O O O O
미란다 커는 4월 초 원더브라를 알리기 위하+ㄴ 행사 참석차 한국을 방문하+ㄴ다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O LOC-B O O
내한일정중원 더브라의 명예쇼 호스트 자격으로 GS샵 홈쇼핑 생방송에 출연하고, 새롭게 오픈하는 원더브라 강남점의 명예점장으로서 매장에서 고객을 직접 만나는 등 바쁘+ㄴ일정을 소화하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O
지하철 전동차 안에서 한 여성이 자신을 보며 음란행위를 한 남성의 모습을 영상으로 찍어 소셜미디어에 올리+어 화제가 되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
디에나G카터(DeannaG Carter)는 16일(현지시각) 자신의 페이스북에 미국 뉴욕 지하철에서 겪은 황당하+ㄴ일을 영상으로 찍어 올리+었다 .	PER-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
영상에는 검은색 선글라스와 모자를 쓰+ㄴ흑인 남성이 가방을 허벅지에 올려놓고 카터를 응시하는 모습이 담기었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O
당신의 어려움을 청와대에 전달 하+여 잘 해결 하+여주겠다”며 지지를 부탁하였다는 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
이번 IAC 회의는 지나 +ㄴ 4~6일 아랍에미리트 아부다비에서 있었으며 심사 결과는 7일 발표되+ㄹ 예정이었다 .	O ORG-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
‘새롭ㄴ 브로맨스?’'너를 기억하+여' 서인국과 최원영의 묘하+ㄴ 첫 만남이 그리+어지+ㄴ 가운데 비하인드 컷이 공개되었다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
나+의 철학은 1~2명이 아니+ㄴ 5명이 모두 함께 뛰는 농구”라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O
2010년 1월부터 지원법 제정, 조직위 설립, 사무처 발족 등으로 기반을 갖추+ㄴ 광주가 가장 먼저 하+ㄴ일은 자원봉사자 양성을 위하+ㄴ영어스쿨 운영이었다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
가격은 1억4200만원이다 .	O MNY-B O
G63AMG는 배기량 5461㏄의 가솔린 8기통 터보 엔진에 고성능 차 전문 브랜드 이+ㄴ AMG가 개발하+ㄴ 7단 변속기를 달았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
감리+이란 간단히 말 하+여 전문가가 공사현장에 상주하며 「제3의 눈」으로 부실공사를 감시하는 제도 .	O O O O O O O O O O O O O
