NAS 시장에서 시놀로지의 강세는 앞으로도 한동안 이어지+ㄹ 것 같다 .	ORG-B O O O O O O O O O
〈 김태익 ­김한수기자 .	O PER-B PER-B O
그렇다면 8학군 전입생들의 성적은 어떻 +ㄹ까 .	O O O O O O O
지난해 역대 최다 이+ㄴ 통산 9회 수상기록을 세우었던 그는 10번째 골든글러브를 자신의 장식장에 보관하게 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
새로텍 관계자는 “프리고 시리즈는 IEEE1394 제품 시리즈부터 이미 검증 받은 제품”이라며 “영상 전문가들을 위하 +ㄴ 강력 하+ㄴ 성능과 확장성을 제공하+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대우자동차는 12일 세계적 자동차 시장 조사기관이 +ㄴ JD파워사가 최근 실시하+ㄴ 조사에서 마티즈가 ‘인도 최고의 경차’로 선정되었다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O
남북 고위급 접촉 사흘째 강행군, 北 절박 하+ㄴ 상황?과거와 사뭇 다르+ㄴ 태 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
해수부는 본격적 이+ㄴ 수중수색에 앞서 +어 이날 오전부터 작업 선정박 작업을 진행하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
개성 있는 정장 변요한, 다양하+ㄴ 스타일 강소라… ‘미생’이 대 .	O O O PER-B O O PER-B O O O
글로벌 아웃도어 브랜드 머렐도 초경량 워킹화 ‘원식스에잇(1SIX8·12만9000원)’을 출시하였다 .	O O O ORG-B O O MNY-B O O
대로에서 술주정뱅이처럼 미치+ㄴ듯이 소리 지르면 행인들을 방해하였지만 경찰은 “미식축구에서 이기+ㄴ 예일대 학생이+ㄹ 것”이라면서 지나치+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
