한편 4일 오전 한 매체는 두 사람 측근의 말을 인용하+여 “오달수와 채국희가 오랜 연인이며 연극계 쪽에서는 유명 하+ㄴ 커플”이라고 보도하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
그저 흥분, 혼란을 원하+ㄴ다”며 “개인적으로 푸틴이 에 스토니아를 집어먹어도 나는 숙면을 취하+ㄹ 수 있을 것이다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
방한 佛대통령 만찬 때 맛보+아화 .	O ORG-B O O O O
25-18의 일방적 이+ㄴ스코어 +이었다 .	O O O O O
4K 촬영이 가능하다 .	O O O O
11일 우정사업본부에 따르면 4일 우체국이 기본요금을 없애+ㄴ 휴대전화 요금제를 선보이+ㄴ이후 5일 동안 3만9595명이 신규 가입 하+여, 하루 평균 약 8000명이 가입하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘인기가요’ 싸이, 컴백과 동시에 1위… “YG 식구 들 고맙다”가수 싸이가 컴백과 동시에 ‘인기가요’ 1위에 오르았다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O
박근혜 대통령이 내각에 다시 ‘개인 행보’ 자제를 요구하였다 .	PER-B O O O O O O O O
박용택은 “대학 3학년 때 배트가 알루미늄에서 나무로 바뀌었다 .	PER-B O O O O O O O O
투자 대비 성과 없는 배구 인프라 구축 시스템 프로구단과 KOVO가 10년간 유소년 배구 육성을 위하+여 많은 돈을 투자하였지만 현실은 심각하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
행복주택의 경우 신혼부부 대학생 위주로 다양하+ㄴ 분양지원이 이루어지고 있지만 수백채의 대형 단지로 건립되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
2008년에는 매출 100억위안을 돌파하며 코카콜라의 아성을 무너뜨리었다 .	O O MNY-B O ORG-B O O O
