우편은 1884년 우정총국의 설립으로 우편 물건 수가 1900년 이후 10년 동안 48배 증가하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
허버드 전 대사는 또 “리처드 닉슨 전 미국 대통령은 벌어 지+ㄴ 상황을 인정하고 퇴진을 받아들이었다 .	PER-B O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O
이준기와 전혜빈은 지나 +ㄴ 4일 열애 사실을 공식 인정하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O
하나은행 PB센터 안에 외환은행의 FDI센터가 금융복합점포로 들어서 +ㄴ 것은 이번이 처음이다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
레오나르도 트라산드(LeonardoT rasande) 박사는 “플라스틱 용기 사용이 만연하+ㄴ나라에서는 이 이 병들의 발병률이 높을 것”이라고 언급하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
흡연 욕구는 5분 정도만 견디면 사라지+ㄴ다 .	O O O O O O O
노스페이스(대표 성기학)는 휴가철을 맞아 여행 중 소지품을 안전하게 보관 하+ㄹ 수 있고 사용공간을 확장하+ㄹ 수 있어 폭넓게 활용 가능 하+ㄴ트래블 백팩 3종(TRAVELDG80~82)을 출시하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 호남의 개혁 돌풍을 일으키며 ‘더 크+ㄴ광주’를 만들 +ㄹ적임자”라고 평가하였다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O
허윤서강대 국제대학원장은 “개별 국가들과의 FTA 추진은 크+ㄴ틀에서 맞는 방향이지만 한·중·일 FTA의 경우 중국이 워낙 낮은 수준의 FTA를 요구 하+여실익이 떨어지는 만큼 차라리 한·미·일 FTA를 추진하는 것이 더 낫다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
반면, 사우디는 12월 일 평균 26만 배럴 줄어들 +ㄴ 1046만 배럴을 생산, 러시아에 최대 산유국 지위를 내주었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
최근 백산수는 건강에 좋은 백두산 천연 광천수+이라는 입소문 덕에 소비자들이 먼저 찾는 생수로 각광받고 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
