이 고래 는 당일 인천 수협 소래 공판장 에서 900 만 원 에 낙찰 됐 다 .	O O O O ORG-B ORG-I LOC-B O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
‘ 능력자 들 ’ 서유리 , “ 빵 사 먹 은 이유 ? ○ ○ ○ 모으 려고 … 취향 이 고급 ” 大 폭소 ‘ 능력자 들 ’ 서유리 가 스티커 를 모으 기 위해 빵 을 먹 었 다고 밝 혔 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
29 일 오후 방송된 MBC ‘ 능력자 들 ’ 에서 는 덕후 들 의 열 두 번째 정기 모임 이 펼쳐 졌 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 그 는 싱글 ’ 콜 미 나우 ( Call Me Now ) ‘ , 다수 의 드라마 및 영화 OST , 뮤지션 곰 PD 와 의 컬래 버 레이션 등 의 활동 을 쉴 틈 없이 펼쳐 왔 으며 , 이번 ’ 윤종신 의 잠 금 해제 ‘ 를 통해 좀 더 많 은 대중 에게 얼굴 을 알리 게 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
” ( 독자 이현재 ) 화교 들 이 많이 살 아 맛있 는 중 식당 이 많 은 연희 · 연남동 에서 도 손 에 꼽히 는 맛집 이 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O
현대적 으로 해석된 청자 와 전통 도자기 를 동시 에 감상할 수 있 기에 , 고려청자 박물관 에서 경험 했 던 1 천 년 의 미감 못지않 게 흥미로 울 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
푸틴 - 에르도안 ‘ 밀월 ’ … 러 ∼ 터키 가스관 합의	PER-B O PER-B O O O O ORG-B O ORG-B O O
과거 에 도 늘 1000 을 넘 었 다	O O O O O O O O O
