또한 개인 ㆍ 교육 등 ' 노동 공급 ' 측면 에선 학교 의 취업 지원 강화 ( 24.6 % ) 를 첫 손가락 에 꼽 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
게다가 류현진 의 체인지업 은 공 끝 이 소위 말하 는 지저분한 타입 도 아닙니다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
체인지업 구위 만 으로 상대 타자 를 요리할 수 있 는 유형 이 아닌 거 죠 . 그래서 류현진 은 체인지업 과 빠른 공 사이 에 속도 차이 가 중요합니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
김 감독 은 함께 고심하 며 좀 더 시간 을 갖 자고 했 지만 , 1 차 적 으로 는 선수 의 판단 을 존중하 기 로 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박영수 특별 조사 팀 은 이날 오후 6 시 15 분 께 뇌물 공여 등 의 혐의 로 이 부회장 에 대해 구속 영장 을 청구 했 다고 발표 했 다 .	PER-B O O O O O TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
교총 “ 건국 절 사관 담긴 국정 역사 교과서 반대 ” … 결의문 발표	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
홍수영 gaea @ donga . com · 장관 석 기자	PER-B O O O O O O PER-B PER-I O
9 일 중국 국가 통계 국 은 지난해 소비자 물가 지수 ( CPI ) 가 전년 대비 1.4 % 오르 는 데 그쳐 6 년 만 에 가장 낮 았 다 고 밝 혔 다 .	DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슈어드 의 보좌 는 탁월 했 다 .	PER-B O O O O O O O
