NAS 시장 에서 시놀로지 의 강세 는 앞 으로 도 한동안 이어질 것 같 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 역대 최다 인 통산 9 회 수상 기록 을 세 웠 던 그 는 10 번째 골든글러브 를 자신 의 장식장 에 보관하 게 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
새로텍 관계자 는 “ 프리 고 시리즈 는 IEEE 1394 제품 시리즈 부터 이미 검증 받 은 제품 ” 이 라며 “ 영상 전문가 들 을 위한 강력한 성능 과 확장 성 을 제공한다 ” 고 말 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남북 고위급 접촉 사흘 째 강행군 , 北 절박한 상황 ? 과거 와 사뭇 다른 태도	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
개성 있 는 정장 변요한 , 다양한 스타일 강소라 … ‘ 미생 ’ 이 대세	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
글로벌 아웃도어 브랜드 머렐 도 초 경량 워킹 화 ‘ 원 식스 에잇 ( 1 SIX 8 · 12 만 9000 원 ) ’ 을 출시 했 다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O
대로 에서 술주정뱅이 처럼 미친 듯이 소리 지르 면 행인 들 을 방해 했 지만 경찰 은 “ 미식축구 에서 이긴 예일대 학생 일 것 ” 이 라면서 지나친다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
