교육개발원의 나 정유아교육연구부장은 놀이감의 이름도 「아리랑 조각 맞추기 」「신랑 먼저 각시 먼저 」「쿵짝쿵짝 카드 놓기 」「 덩더쿵 카드 찾기 」「깨비 찾기 퍼즐」 등 한국적 이+ㄴ 냄새가 물씬나도록 짓었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
진화하는 한국 가곡이 쟁쟁하게 버티고 있다 .	O LOC-B O O O O O
(연광철은 유럽 청중이 사랑하는 베이스다 .	PER-B ORG-B O O O O
2위 이+ㄴ이 반뮐러는 총 321포인트, 세바스티앙 로브는 총 282포인트, 마칭화가 178포인트를 기록하고 있어 시트로엥 WTCC팀이 드라이버 부문 1위~4위를 모두 차지하고 있다 .	O O O O O PER-B PER-I O O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
‘2015W TCC’는 올 한 해 동안 12차례에 걸치+어 4대륙을 돌며 경기가 치르어 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
―한일 두 나라에 광복 70년, 전후 70년이 갖는 의미는 무엇이 +ㄹ까요.▽염= 한국에 광복 70년은 21세기 선진국을 향하+여 새롭ㄴ 출발을 하는 획기적 전환이 가능하+ㄴ 상징적 이+ㄴ해 이+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
영화 ‘암살’ 표절 논란, 1000만 돌파 앞두고 상영 금지 가처분 신청?양측 주장 엇갈리+어…암살표절 논란 1000만 관객 돌파를 코앞에 두 +ㄴ 영화 ‘암살’ 이 표절 논란에 휩싸이면서 결국 법정에 가게 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이와 함께 ‘암살’의 상영을 중단하+여달라며 상영금지 가처분 신청도 내 +었다 .	O O O O O O O O O O O
2월 신혼여행을 앞두고 면세점을 방문하였다고 밝히+ㄴ 내국인 고객은 "평소에는 방문 하+ㄹ 시간이 없지만 이번 연휴 가족 선물을 사기 위 하+여면 세점을 찾았다"며 "예상하었던 것보다 중국인 관광객이 적은 듯하다"고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그런 중국에서 요즘 이혼율이 급격히 증가하고 있다 .	O ORG-B O O O O O O
그러다 우연찮게 오스트리아 베이스볼리그(ABL) 소속의 세미프로 팀 다이빙 덕스에 입단하게 +었다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-I O O O
