특히 지난달 27일에는 동굴 내 특설링에서 세계 최초로 타이틀매치도 열리었다 .	O O O O O O O O O O O
한·일 국교정상화가 이루어 지+었던 65년 양국의 상호 방문자는 연간 1만명도 되지 않았습니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
병약하었던 문종은 재위 3년을 채우지 못하고 사망하였다 .	O O O O O O O O
잇어 재개되+ㄴ경기에서 한국은 3골차 리드를 지키며 승리를 따+아내 +었다 .	O LOC-B ORG-B O O O O O O O
임대료는 연간 상승률이 5% 이하로 묶이+ㄴ다 .	O O O O O O O
‘무단횡단 사망사고’ 운전자 무죄, 블랙박스 영상 보니 무리하게 무단횡단 40대 운전자가 무단횡단하는 보행자를 치어 숨지게 하+ㄴ 혐의로 기소되었으나 무죄를 선고받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국토부는 이처럼 단절 구간을 연결하고 기존 노선을 급행화하는 데 총 2조1565억원이 들+ㄹ 것으로 추산하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O
26일(현지시각) AP통신 등 외신에 따르면 보스턴에 있는 RR옥션은 케네디 전 대통령의 일기장을 경매에 부치+어 71만8750달러에 낙찰되었다고 밝히었다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B PER-B O O O O O MNY-B O O O
그렇게 하+여서 두 달간 15kg을 빼+었다”고 밝히+어놀라움을 자아내 +었다 .	O O O O O O O O O O
한편 올해 부산국제영화제는 총 11개 부문 75개국의 영화 304편을 영화의전당과 해운대 메가박스·센텀시티롯데시네마·남포동 부산극장 등 6개 극장 41개 스크린에서 만나 +아보+ㄹ 수 있다 .	O O LOC-B O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O
이번 부산국제영화제의 개막 작품은 모제스싱 감독의 장편 데뷔작 ‘주바안’, 폐막작은 중국 래리 양 감독의 ‘산이 울다’가 상영되 +ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O
이 사장은 기자에게 “일본 학교에서 +ㄴ 조선 침략의 역사에 대하+여제대로 가르치지 않는다” +이라며 “이렇게라도 찾아오는 학생들을 보면 뿌듯하다”라고 말하였다 .	O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
