한국타이어는 올해 20~30년차 직원 664명과 배우자까지 총 1328명이 해외연수에 포함되었으며 30년 장기근속 직원 및 배우자 96명은 5박7일의 일정으로 헝가리라짤마쉬에 위치하+ㄴ한국타이어헝가리 공장을 견학하고, 구주지역본부가 있는 독일 등지에서 선진 유럽문화를 체험하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O LOC-B O O ORG-B O O O
“이상훈 코치님의 지도하에 웨이트 트레이닝과 러닝을 많이 +였다 .	PER-B O O O O O O O O
다작은 아니지만 『이 혼재판관 』 같은 희곡, 단편소설이 +ㄴ『 모범소설 』도+었다 .	O O O O O O O O O O O O
경찰은 전 전 감독을 승부조작과 불법 스포츠 도박 혐의로 지난해 7월 말 불구속 기소 의견으로 사건을 검찰에 송치하+ㄴ바 있다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 지역에서는 보기 드물+ㄴ 소형평형 위주의 구성에 4bay 설계를 도입하+ㄴ 것도 인기 요소이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
울산시는 이날을 ‘울산조선해양의 날’로 2006년 제정하였다 .	ORG-B O O O O O O
