10 월 기준 아시아 국가 가 보유한 국부 펀드 자산 은 전 세계 국부 펀드 시장 의 39.1 % 를 차지하 게 됩니다 .	DAT-B DAT-I O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2007 년 대선 대패 직후 폐족 ( 廢族 ) 을 자처 했 던 친 노 가 한 의원 의 범죄 사실 앞 에서 도 다시 ‘ 패권 ’ 을 노릴 수 있 을지 모르 겠 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동아대 병원 의료 관광 객 전담 팀 에 는 ‘ 러시아 3 인 방 ’ 이 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
출근길 에 교통사고 를 당해 4 개월 간 입원 치료 를 받 으면서 아이 의 병원 비 가 없 어 고민하 는 저소득층 부모 를 봤 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양훈 “ 어떤 보직 이든 상관없 다 ”	PER-B O O O O O O O
올해 첫 태풍 ‘ 네파탁 ’ 괌 남쪽 서 발생	O O O O O O LOC-B O O O
서창현 소방장 은 “ 인파 가 집중되 는 곳 일수록 화재 시 비상구 의 역할 이 크 다 ” 며 “ LOUD 기사 를 읽 고 바로 적용하 게 됐 다 ” 고 말 했 습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
