“지금은 몸매 좋다란 얘기를 듣지만, 나 역시 4년 전만 하+ 여도 콤플렉스 덩어리+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
삼성물산은 이에 대하+여 지난해 33조7000억원이었던 매출액이 시너지 효과에 힘입어 2020년에는 60조원 수준으로 확대되 +ㄹ 것이라고 자신한 바 있다 .	ORG-B O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O O O O O O O
12개월 뒤 동급 신차를 구입하+ 여도 계속 하+여서 무이자 할부 혜택을 받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
소비자 입장에서는 1년 전에 만들어 지+ㄴ차를 제값을 다 주고 사+아야 하기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O
현대카드는 새롭ㄴ 자체 미디어를 통하+여자신들의 철학이 담기 +ㄴ 영상 컨텐트를 직접 제공 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
다양하+ㄴ 스타일의 5개 프로그램으로 구성되 +어 있다 .	O O O O O O O O
하지만 감사원은 “실제 해외자원개발 사업을 통하+ㄴ자원 확보량은 미미하었다”고 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
분양가는 3.3㎡당 평균 999만원이다 .	O O O MNY-B O
지나+ㄴ 50년 이후 미국에서는 모두 12차례의 중간선거가 치르어 +지었다 .	O O O ORG-B O O O O O O
중학교 자유학기제 기간 시범 운영 댄스·서킷 프로그램 등 총 14주대 한체육회(회장 김정행·강영중)가 ‘미드림(美Dream) 스포츠 프로그램’을 운영하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
