‘야채가 신선하+ㄴ집’ 채선당(대표 김익수)은 이러하+ㄴ 수요를 반영하 +ㄴ 여름 신메뉴 ‘냉메밀 샤부샤부’를 선보이며 소비자들의 입맛을 사로잡고 있다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
〈안희창 ­ 구성재기자 .	PER-B O PER-B O
그러나 영주산은 오르아야 하는 오름이다 .	O LOC-B O O O O
보사부가 26일 의료보장 개혁위가 건의하+ㄴ「포괄수가제」의 실시를 적극 검토 하+ㅁ에 따르 아 앞으로 이의 실시를 둘러싸고 의료계에서 상당하+ㄴ 논란이 일어나 +ㄹ 전망이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
서+ㄴ 박사는 “미국이 세계 인공관절 시장의 52%를 차지하는 만큼 미국에서 살아남지 못하면 의미가 없다”며 “올해와 내년에 미국에서 가시적 이+ㄴ 성과를 내기 위하+여바이어들을 만나고 있다”고 강조하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
규모 4.0~5.0는 1회+이었으나 19일 규모 4.5의 여진이 발생하+ㅁ에 따르 아2회로 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O
컴백스텔라, 끈 팬티노출 ?…과 거 ‘U.F.O’ 티저서 ‘속옷 노출’ 논 .	ORG-B O O O O O O O O O O
이영돈 PD가 가+ㄴ 다… '크림빵, 고라니 뺑소니' 집중 조 .	O O O O O O O O O O
브리핑장에서 세상에 만연하+ㄴ한 탕주의에 경종을 울리고, 사회를 좀먹는 불법 온라인 도박사이트의 어둡ㄴ 현실을 알리+ㄴ 사람은 서울지방경찰청 사이버안전과 사이버수사대 수사 1팀의 김대환(53) 팀장이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O PER-B O O
그 다음은 이탈리아(1.2%) ㆍ포르투갈(1.19%) ㆍ 스페인(0.96%)이었다 .	O O ORG-B ORG-B O ORG-B O
