지난해까지는 사람들 앞에서 ‘눈물 젖은 두만강’한 자락을 구성지게 뽑아내 +었지만 최근 건강이 급격히 나빠지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 최민용은 KBS2 '해피투게더3'에 출연하+여"19살 길에서 우연히 이상형을 마주치었는데 6개월 후 별관대 본 리딩실에서 그 사람을 다시 만나 +았다"며 "그때나 +ㄴ 주인공이 아니었고 그분은 여자 주인공이었다"고 첫사랑을 언급하+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 여소야대 상황에서 국회가 마비되 +ㄴ다면 더민주당에 크+ㄴ 책임이 돌아가 +ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
법에 따르면 획정위는 총선 6개월 전(10월 13일)까지 획정안을 국회에 제출하도록 되+어 있다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-B O O O O
윤지민씨(41)는 “가뜩이나 집에만 있어서 세상과 단절되+ㄴ 느낌 때문에 괴롭ㄴ데 경단녀 +이라고 부르면 더 위축되는 것+이 사실이다”라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
우리나라의 양육법을 소개하+ㄴ 단원의 제목은 '강하+여지는 법을 배우는 한국의 아이들'이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
평균 배당률은 서울 1224배, 제주 2270배, 부경 388배+이었다 .	O O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O
중도금(분양가의 60%)이자, 발코니 확장비, 인기 옵션(중문, 빌트인 오븐, 전기쿡탑) 비용을 지원 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
한국시리즈가 11월까지 넘어가면 문제가 생기+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O
국립발레단 단원들은 이번 작품에서 ‘내숭’을 벗고 ‘천방지축’을 온몸으로 드러내 +ㄹ 예정이다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
