“ 지금 은 몸매 좋 다란 얘기 를 듣 지만 , 나 역시 4 년 전 만 해도 콤플렉스 덩어리 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성물산 은 이 에 대해 지난해 33 조 7000 억 원 이 었 던 매출액 이 시너지 효과 에 힘입 어 2020 년 에 는 60 조 원 수준 으로 확대될 것 이 라고 자신 한 바 있 다 .	ORG-B O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
12 개월 뒤 동급 신차 를 구입해도 계속해서 무이자 할부 혜택 을 받 을 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소비자 입장 에서 는 1 년 전 에 만들 어 진 차 를 제값 을 다주 고 사야 하 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대카드 는 새로 운 자체 미디어 를 통해 자신 들 의 철학 이 담긴 영상 컨텐트 를 직접 제공한다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다양한 스타일 의 5 개 프로그램 으로 구성돼 있 다 .	O O O O O O O O O O O
하지만 감사원 은 “ 실제 해외 자원 개발 사업 을 통한 자원 확보 량 은 미미 했 다 ” 고 밝 혔 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
분양가 는 3.3 ㎡ 당 평균 999 만 원 이 다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O
지난 50 년 이후 미국 에서 는 모두 12 차례 의 중간 선거 가 치 러 졌 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
중학교 자유 학기제 기간 시범 운영 댄스 · 서킷 프로그램 등 총 14 주 대한체육회 ( 회장 김정행 · 강영중 ) 가 ‘ 미 드림 ( 美 Dream ) 스포츠 프로그램 ’ 을 운영한다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
