지나+ㄴ 85년과 87년에도 똑같은 사안을 놓고 양측 간에 치열 하+ㄴ 공방이 벌어지었었고 이때마다 서적상의 주장이 관철되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
베이루트 서 연쇄 자폭 테러, 270여명 사상… IS 소셜미디어 보니? ‘충격 .	LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O
나인뮤지스, ‘소녀시대-걸스데이-씨 쓰타’ 컴백과 비슷…치열 하+ㄴ 경 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
이날 남궁민이 “드라마키스신을 어떻게 하는지 알리+어주+ㄹ까” +이라며 홍진영을 리드하었다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O
타이틀곡 ‘아끼+ㄴ다’를 포함하+여, MBC 뮤직 ‘세븐틴 프로젝트-데뷔 대작전’을 통하+여공개되+어크+ㄴ사랑을 받았던 ‘샤이닝 다이아몬드’, 풋풋 하+ㄴ 사랑의 감성을 듬뿍 담은 보컬 유닛곡 ‘20’, 힙합 유닛의 에너지를 담은 노래 ‘아예’, 퍼포먼스 유닛의 드라마틱 하+ㄴ 안무가 인상적이+ㄴ ‘잼잼’ 등이 실리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘혼술 남녀’ 하석진 박하선의 다정하+ㄴ셀카가 눈길을 끌고 있다 .	O O PER-B PER-B O O O O O
하석진은 13일 자신의 인스타그램에 “사진 퀄리티는 떨어지지만 박 하나(박하선) 교수와 함께” +이라는 글과 한 장의 사진을 게재하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진 속 하석진과 박하선은 차량 안에서 활짝 미소를 짓으며 카메라를 응시하고 있다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
이를 통하+여기 아차는 유가 인상 등 대외 경영환경 변화에 능동적으로 대응하는 등 기업의 경쟁력 향상에 기여하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
