“친구 손 붙잡고 영화를 참 많이도 +았죠. 당시 영화를 보며 짜릿하였던 기억은 많았지만 그때만 하+ 여도 영화판에서 밥 먹고 살+ㄹ줄은 모르았죠.” 김 대표는 이화여대 과학교육과에서 화학을 전공하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O
2013년 2월 . 미국에 오+ㄴ지채 100일도 안 되+ㄴ기자의 아내가 한인 업소 밀집지역이+ㄴ 버지니아주 애넌데일에서 차를 몰 .	O O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O
보건복지부 중앙메르스관리대책본부의 ‘메르스 환자 일일 현황’은 5월 26일 시작하+여 10월 2일 멈추었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
그가 살고 있던 미국 뉴저지주의 병원보다 더 크+ㄴ 종합병원으로 옮기+어야 하+ㄴ다고 +였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O
박 전 의원은 “다음 주 월요일(20일)쯤 경제 일반 정책에 관하+여말 하+ㄹ 기회를 갖겠다”며 “재벌개혁 문제, 성장 문제 등 여러 가지 일반 정책이 포함되 +ㄴ다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
부산 출신 이+ㄴ그에게 +ㄴ 별명도 많다 .	LOC-B O O O O O O
카운티에 있는 해군기지. 남성이 ‘휴대전화 앱’으로 자동차를 호출하었다 .	LOC-B O O O O O O O O
O-트레인 중 가장 인기 있는 역은 분천역이다 .	O O O O O O LOC-B O
평양의 식당들은 어쩌면 서울보다 더 ‘레벨’이 뚜렷하다는 것이다 .	LOC-B O O LOC-B O O O O O
그러나 검찰은 김씨의 정신상태를 감정하+ㄴ 끝에 ＇조현병(정신분열증) ＇이 원인이라고 결론 내리었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
‘우결’ 최민용 “섬에 이것+이 필요?”…장도연, 무엇+ㄹ가지+어+았기에 .	O PER-B O O PER-B O O
박 대통령의 공식 일정과 국무총리 대국민 담화 발표 시간을 마음대로 정하고, 정 전 비서관을 통하+여 대통령수석비서관회의와 국무회의 개최지시를 내리었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
이날 레오는 “라비의 매력은 흥이다 .	O PER-B PER-B O O O
대통령 민정수석실이 각 기관에 압력을 행사하였다는 취지의 이런 발언들은 독립기관으로 출범 하+ㄴ 특별감찰관에 대하+ㄴ청와대의 외압 의혹도 불거지+ㄹ소지가 있는 내용이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
