김 영철이 " 왜 식초 를 넣 냐 " 고 묻 자 이찬오 는 " 식초 를 넣 어야 수란이 굳 는다 " 며 팁 을 전수 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 화보 와 함께 진행된 인터뷰 에서 김유정 은 고 3 수험생 의 고충 에 대해 " 고민 이 없 을 거 라 생각 했 는데 , 신기하 게 도 그렇 지 않 다 " 며 " 고민 끝 에 는 항상 공통점 이 있 는데 바로 김유정 나 자신 을 찾 는 일 이 다 " 라고 밝 혔 다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이 때 최민정 이 나섰 다 .	O O PER-B O O O O
국내 기업 들 의 경우 공통점 이 하나 있 다 .	O O O O O O O O O O O
우연찮 게 2012 년 케이블 채널 드라마 ‘ 아이 러브 이태리 ’ 에 단역 으로 출연 했 는데 , 그때 이후 로 더 포기할 수 없 었 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
