경제계 관계자 는 “ 주요 대기업 들 이 최근 2 ~ 3 년 간 덩치 를 키우 기 보다 는 내실 을 다지 는 데 주력 했 다 ” 며 “ 지난해 세계 경제 성장률 부진 에 도 불구하 고 양호한 실적 을 기록 했 다 ” 고 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 들 은 왜 어른 도 도전하 기 힘든 스포츠 에 빠진 걸까 요 ? 지난 5 월 에 열린 제 12 회 삼성출판사 배 어린이 트라이애슬론 대회 에서 종합 우승 을 거머쥔 과천 어린이 철인 교실 선수 6 인 을 만나 트라이애슬론 의 숨겨 진 매력 을 들 어 봤 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
tri ( 3 가지 ) 와 athlon ( 경기 ) 이 라는 라틴 어 가 합쳐 진 트라이애슬론 은 수영 · 사이클 · 달리기 를 혼자 서 완주하 는 스포츠 입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2015 년 기준 으로 GDP 의 0.7 % 인 190 억 달러 를 세계 곳곳 에 공여 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
민주당 기 원내 대변인 은 “ 현직 장관 이 구속되 는 역사상 전례 없 는 일 이 벌어 졌 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 타이틀 곡 ‘ I NEED U ’ 는 물론 앨범 ‘ 화양연화 pt .1 ’ 이 갖 고 있 는 정서 를 이해하 는 데 도움 이 될 것 ” 이라고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
방탄소년단 은 지난달 29 일 새 앨범 ‘ 화양연화 pt .1 ’ 을 공개 , 타이틀 곡 ‘ I NEED U ’ 로 KBS 2 ‘ 뮤직 뱅크 ’ 를 비롯해 SBS MTV ‘ 더 쇼 ’ 와 M . net ‘ 엠 카운트다운 ’ 에서 1 위 를 차지하 며 큰 사랑 을 받 고 있 다 .	ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 편 , 10 일 오후 방송된 SBS ‘ 인기 가요 ’ 에서 는 최근 컴백하 며 큰 인기 를 끌 고 있 는 그룹 방탄소년단 과 빅뱅 이 1 위 후보 에 올 랐 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
바로 는 최근 “ 닮 았 어 . 윤지 . 내 동생 ” 이 라는 글 과 사진 을 올려 동생 을 소개한 바 있 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
