2012년에는 온스타일 '솔드 아웃' 진행자로도 활약하였으며 오는 3월 개봉 예정이+ㄴ 영화 '살인 의뢰' 촬영을 마치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
목동 아덴프라우드 홍보관은 지난달 26일 오픈 이후 소비자의 방문 행렬이 이어지고 있다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O
대한민국이 저성장의 덫에 걸리었다 .	ORG-B O O O O
'파워타임' 공명 솔직하+ㄴ 입담으로 화제"음악 듣으면서 잘 울어요 .	O PER-B O O O O O O O
DJ, 노무현 때 70억불 돈을 +었기 때문이다" +이라며 "북에는 돈이 없다 .	PER-B PER-B O MNY-B O O O O ORG-B O O O
후원은 월드비전 홈페이지(www.worldvision. or.kr), 전화(02-784-2004), 후원계좌(우리은행 269-800743-18-228)로 가능하다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O
“2014년 한 해에만 해외여행에 1조 위안(약 1800조원)을 +었다”며 “화장품과 옷, 분유·젖병까지 사+아오+ㄴ다”고 개탄하였다 .	MNY-B O O O MNY-B MNY-I MNY-B O O O O O O O
하지만 출판계는 동녘을 감싸는 분위기+이다 .	O O ORG-B O O O
도시바 메모리의 매각 1차 입찰 마감일은 오는 29일이다 .	ORG-B O O O O O O O O
김의 진짜 문제는 청년이 청년답지 못하다는 점이다 .	PER-B O O O O O O O
3승 2패의 한국은 16일 오후 7시30분(한국시간) A조 2위 쿠바와 4강 티켓을 놓고 8강전을 치르게 +었다 .	O O LOC-B O O LOC-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O
인도 정부는 제조업을 육성하고 관련 인프라를 확충하기 위하+여 ‘메이크 이+ㄴ 인디아(Makein India)’ 정책을 추진 중이다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O
베라크루즈의 한 교시는 90분 수업이다 .	ORG-B O O O O O
CNUH 스텐트는 매우 유연하+ 여시술하기 편리하고 스트레스에 잘 견디+어 혈관을 안정되게 넓히+어주+ㄹ 수 있다는 점이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
