글로벌 펀드 감소에도 베트남 펀드에 돈 몰리+어 28일 금융정보 제공 업체 에프엔가이드에 따르면 27일 현재 운용 중 이+ㄴ 베트남펀드 37개 가운데 14개(37.8%)가 올해 선보이었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O
10월 기준 아시아 국가가 보유 하+ㄴ국부펀드 자산은 전 세계 국부펀드 시장의 39.1%를 차지하게 되+ㅂ니다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
2007년 대선 대 패 직후 폐족(廢族)을 자처하였던 친노가 한의원의 범죄 사실 앞에서도 다시 ‘패권’을 노리+ㄹ 수 있을지 모르겠다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동아대병원 의료관광객 전담팀에는 ‘러시아 3인방’이 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O
출근길에 교통사고를 당하+여 4개월간 입원 치료를 받으면서 아이의 병원비가 없어 고민하는 저소득층 부모를 +았기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
독특하+ㄴ 색상과 디자인이 특징이+ㄴ 안나수이의 여행용 가방 역시 4월 중 선보이+ㄹ 예정이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
양훈 “어떤 보직이든 상관없다 .	PER-B O O O O
올해 첫 태풍 ‘네파탁’ 괌 남쪽서 발 .	O O O O LOC-B O O O
서창현 소방장은 “인파가 집중되는 곳이 +ㄹ수록 화재 시 비상구의 역할이 크다”며 “LOUD 기사를 읽고 바로 적용하게 +었다”고 말하였습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
