김영철이 "왜 식초를 넣냐"고 묻자 이찬오는 "식초를 넣어야 수란이 굳는다"며 팁을 전수하였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
한편 화보와 함께 진행되+ㄴ 인터뷰에서 김유정은 고3 수험생의 고충에 대하+여"고민이 없을 것+이라 생각하였는데, 신기하게도 그렇지 않다"며 "고민 끝에는 항상 공통점이 있는데 바로 김유정 나 자신을 찾는 일이다"라고 밝히었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
이때 최 민정이나서+었다 .	O O O O
국내 기업들의 경우 공통점이 하나 있다 .	O O O O O O O
중국 도심 한복판 서 정확하+ㄴ 신분 확인 요구도 무시하+ㄴ 채 자신을 공안(중국 경찰)이라 밝히+ㄴ 정체불명의 사내들에게 둘러싸이어 힘으로 제압당하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
금·토요일은 오후 7시부터 자정까지 연중무휴 영업 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
우연찮게 2012년 케이블 채널드라마 ‘아이러브 이태리’에 단역으로 출연하였는데, 그때 이후로 더 포기 하+ㄹ 수 없었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
