문제는 이 후보자의 기용과 함께 박 대통령의 국정운영 스타일이 변하느냐 +이다 .	O PER-B O O O PER-B O O PER-B O PER-B O
하지만 외부 압력으로 교수를 갑작스레 해임하는 것은 대학의 자치, 민주주의의 역행이라고 생각하+ㄴ 시민들과 언론, 변호사들이 가세하면서 ‘우에무라 해임’건은 공론화되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
3개월 동안 골프아카데미에 다니었지만 생각하였던 것과 다르았다 .	O O O O O O O O
중국 톈진 폭발, 사망자 수 114명으로 늘어… 소방관 39명, 경찰관 5명 포함 중국 텐진폭발사고 때 숨지+ㄴ 사망자 수가 114명으로 늘었다고 중국 관영 매체가 17일 보도하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
다만 그는 95명으로 집계하+여오+ㄴ 실종자 수는 확인 결과 소방관 64명을 포함하+여70명으로 줄었다고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
궁 부부장은 이미 수습 하+ㄴ시신 중에 실종자 20명이 끼어 있는 것으로 확인하였다고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
이로써 이번 중국 톈진 폭발 참사의 희생자 수는 당초 우려하였던 것보다는 다소 줄어들 +ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 현재까지 수습 하+ㄴ 사망자 시신 가운데 신원이 확인되 +ㄴ 사망자는 54명에 불과하다고 매체는 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
신원이 밝혀지+ㄴ시신은 소방관 39명, 경찰관 5명 등이다 .	O O O O O O O O
이번 사고로 1만7000여 가구와 1700여개 기업이 피해를 입었고, 최소 6000여명이 긴급 대피하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
앞서 전날 베이징군 구스루쩌 참모장이 사고 전 현장 근처 2곳에서 유독성 시안화나트륨(청산가리) 수백t을 보관하였다고 밝히+ㅁ에 따르 아근처에는 방호복을 착용 하+ㄴ군화생방부대원 3000여명이 투입되+어유해물질 수거·중화불용화 처리하고 있다 .	O O LOC-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 지나+ㄴ 12일 중국 톈진항의 한창고에 있던 컨테이너에서 인화성 물질이 폭발하는 대형 참사가 발생하+여 현지 당국이 구조에 나서 +었지만 사상자는 늘어가는 중이다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
부탁 하+여요 엄마오민석 “혜주 씨 이상하게 말이 안 나오아 .	O O PER-B PER-B O O O O O O
