B여행사도 “일본인 비중이 적은 편이지만 실제 취소 사례가 보고되고 있다”며 “문제는 신규 예약이 저조하+ㄴ 부분”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
그 다음부터는 한 놈 한 놈 제치려니 어렵었어요. 시간이 없어 3등으로 졸업하였죠. 방학 두 달 동안 미치+ㄴ듯이 공부하였고 결국 고등학교 때는 반 1등이 +었어요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
청주구장을 둘러싸 +ㄴ ‘5위 라이벌’ KIA와 한화의 첨예하+ㄴ 신경전이 2일에도 지속되었다 .	LOC-B O O O O ORG-B ORG-B O O O O O
2월에는 두바이 관계자들을 끊임없이 접촉 하+여 한국경주마의 잠재력과 우수성을 알리었다 .	O ORG-B O O O O LOC-B O O O O
플러그인수소차는 2016년 메르세데스 벤츠가 GLCF-Cell 개발 계획을 공개하며 생산에 착수하+ㄴ 친환경 차이기도 하다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
윤시윤 해병대 만기 제대, "군 생활 쉽지 않았다" 배우 윤시윤(30) 이 해병대를 만기 제대하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O
윤시윤 전 역현장에는 국내와 일본 등에서 모이+ㄴ 패+ㄴ 500여명이 함께 +였다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O
브라운은 이후 병원으로 옮기+어지+어 약물을 사용하+여인 위로 혼수상태를 유도하는 의료진의 ‘인위적 혼수상태’ 치료를 받았지만 의식을 완전히 회복하지는 못하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대학 측에 따르면 실제 장학금 수혜 여부나 학교생활에 대하+ 여온라인으로 직접 묻을 수 있는 ‘하버드 칼리지 커넥션(HCC)’ 프로그램이 가난하+ㄴ 인재들의 심리적 부담을 허물는데 결정적 역할을 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지지옥션 관계자는 “집터와 토지 모두 개인이 낙찰받아 어떤 용도로 활용하+ㄹ지 알+ㄹ 수 없지만 유형문화재가 들어서 +어 있는 곳이어서 개발하기는 쉽지 않아 보이+ㄴ다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
