이 말을 듣은 혜상은 “제발 비밀로 하+여달라”며 무릎을 꿇었고, 득예는 “네가 아무리 발버둥치+어도너+ㄹ 절대나 +의 며느리로 받아들이+ㄹ 생각 없어”라고 말 하+여시청자들에게 통쾌하+ㅁ을 안기었다 .	O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
장인의 돈으로 서울 청담동에 162㎡(약 49평) 짜리 아파트를 사+았고 아내의 부동산 임대료 매달 329만원을 생활비로 +었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O
신승훈, 6년 전 운명의 여인 … 그녀, 누구+이길래 .	PER-B O O O O O O O O
구단별로 원하는 선수 2명씩을 무조건 트라이아웃에 참가시키+ㄹ 수 있게 +었다 .	O O O O O O O O O O O
동아스피치코칭센터의 특징은 4∼5주에 걸치+ㄴ한 과정을 1명 또는 최대 2명의 강사가 전담 하+여 이끌어가 +ㄴ다는 것.강의 주제별로 강사가 바뀌지 않고 한강사가 한 과정을 책임지는 시스템이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 대표적 공약이 +ㄴ 공공부문 81만개의 일자리 창출은, 실현되+ㄴ다하+여도 결국 국민의 세금으로 해결되+ㄹ 수밖에 없다는 점에서 그 효과를 따지+어보+아야 하+ㄹ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
후쿠시마 원전 오염수 누수, 어떻게 관리하길래 .	LOC-B O O O O O O
니콜 26득점… GS칼텍스 전 완승 견인문정원, 26연속 경기 서브에이스기록OK저축銀, 우리카드 잡고 3연 패탈 출승점 8점만 남았다 .	PER-B O ORG-B O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
선두한국도로공사가 4연승을 내달리며 6라운드를 가볍게 시작하였다 .	ORG-B O O O O O O
아쿠아벤트는 외부의 습기는 막아주고, 재킷 안팎의 온도차로 인하+여생기는 내부의 습기는 밖으로 내보내+어 쾌적 하+ㄴ 상태를 유지하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
여수시는 1일부터 개도 주민의 복지 향상과 섬 관광 활성화를 위하+여25인승 개도사랑마을버스의 운행을 시작하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
