식사비용은 현행 공무원 행동강령(3만원)을 그대로 적용하였다 .	O O O MNY-B O O O
지난해 하반기 SK그룹 계열사에 입사하+ㄴ 홍모(27)씨는 “그룹·프레젠테이션·인성 등 세 종류의 면접을 8시간 동안 몰아서 보고, 최종 임원 면접은 부문장 7명이 참석 하+ㄴ 가운데 +았다”고 말하였다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10대 그룹 공채는 다음달 초에 시작되+ㄴ다 .	O O O O O O O
3년 전 서울에서 외국계 회사에 다니 .	O O LOC-B O O O O
더민주당 김부겸 예비후보가 총선 관련 여론조사에서 한동안 앞서 +어가며 ‘당선 가능성’을 보이어 주+ㄴ 것.김 후보는 2012년 4월 19대 총선 당시 수성갑에 출마하+여 40% 넘는 득표율을 기록하며 가능성을 보이어 +주었고, 2014년 6월 전국동시지방선거 당시 대구시장 선거에 출마하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국왕 수행인원은 왕자와 각료, 기업 간부 등 1000명을 넘어 비행기 10기에 나누+어타고 방일 하+ㄴ 것으로 파악되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계 30개국 지도자와 19개국 정부 대표, 유엔 등 10개 국제기구 수장들이 지켜보는 가운데 중국은 1만2000명의 정예 병력과 최첨단 미사일과 전투기를 총출동시키+어 중국의 물리적 힘을 과시하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
이와 함께 전기차 핵심 부품이+ㄴ 배터리를 생산하는 LG화학은 세계 최고 기술력과 신뢰성을 바탕으로 세계 10대 완성차 업체 중 6곳을 고객사로 확보하였으며, 20여곳의 완성차 업체로부터 수백만대의 차량에 탑재하+ㄹ 배터리 공급 계약을 체결하+ㄴ 상태+이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
