김 실장과 하+ㄴ 장관은 따로 얘기를 나누기도 +였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
부시는 1983년 헬무트 콜 독일 총리를 만나 +ㄴ 뒤 “독일은 자신의 죄에 대하+여속죄하였고 굳건하+ㄴ민주주의 체제를 유지하였다”고 말하였다 .	PER-B O PER-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
이와 함께 공기의 흐름을 고려하+ㄴ설계로 엔진 냉각과 민첩하+ㄴ 핸들링을 돕는 프런트, 리어 및 레이어카울과 경량화 하+ㄴ 12인치 스포크 알루미늄 주조 휠은 안정적 이+ㄴ 주행과 더불어 레이싱모터 사이클 특유의 날카롭고 대담하+ㄴ이미지를 선사하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령은 “정치인들이 국민의(개혁) 염원을 거스르고 개인의 영달과 사익을 추구하고 있다”고 정치평론을 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
2015 국제유기농산업박람회는 유기인증업체 혹은 2016년도 유기인증 예정이+ㄴ 업체만 참가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O
나나는 최근 자신의 인스타그램에 “굿 와이프 tvN 금토 드라마고사 7월 8일 첫 방송 모두들 화이팅 대박기원”이라는 글과 함께 출연진의 모습이 담기 +ㄴ 사진 한 장을 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한태진은 구치소에 있다가 나 오+ㄴ이야기를 들려주며 “몇 년 살다가 나 오+ㄹ줄 알았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이는 유럽의 히피부터 러시아 여자 마피아, 노숙자 스타일까지 검토 하+ㄴ 제작진과 하루에도 수십장씩 콘셉트 사진을 보내며 의견을 보태+ㄴ 김혜수의 노력 끝에 완성되 +ㄴ 모습이다 .	O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
칠순을 바라보는 엄마도 여자 +이라는 것+ㄹ 잊고 있었네요.” 황영혜(43세 주부) 50~60대 이상 갱년기나 폐경 여성에게 흔히 나타나는 노인성 질염.이나 이대 여성들은 여성 호르몬이+ㄴ에 스트로겐이 줄고 글리코겐 생성이 저하되면서 질 내부산도가 알칼리성으로 변하+여질 벽이 얇아 지+ㄴ다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
