식사 비용 은 현행 공무원 행동 강령 ( 3 만 원 ) 을 그대로 적용 했 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
지난해 하반기 SK 그룹 계열사 에 입사한 홍모 ( 27 ) 씨 는 “ 그룹 · 프레젠테이션 · 인성 등 세 종류 의 면접 을 8 시간 동안 몰 아서 보 고 , 최종 임원 면접 은 부문장 7 명 이 참석한 가운데 봤 다 ” 고 말 했 다 .	O O ORG-B ORG-I O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10 대 그룹 공채 는 다음 달 초 에 시작된다 .	O O O O O O O O O O O
3 년 전 서울 에서 외국 계 회사 에 다니 다	O O O LOC-B O O O O O O O
더 민주당 김부겸 예비 후보 가 총선 관련 여론 조사 에서 한동안 앞서 가 며 ‘ 당선 가능성 ’ 을 보 여 준 것 . 김 후보 는 2012 년 4 월 19 대 총선 당시 수성 갑 에 출마해 40 % 넘 는 득표율 을 기록하 며 가능성 을 보 여 줬 고 , 2014 년 6 월 전국 동시 지방 선거 당시 대구 시장 선거 에 출마 했 다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O
국왕 수행 인원 은 왕자 와 각료 , 기업 간부 등 1000 명 을 넘 어 비행기 10 기 에 나눠 타 고 방 일 한 것 으로 파악 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계 30 개국 지도자 와 19 개국 정부 대표 , 유엔 등 10 개 국제기구 수장 들 이 지켜보 는 가운데 중국 은 1 만 2000 명 의 정예 병력 과 최첨단 미사일 과 전투기 를 총출동 시켜 중국 의 물리적 힘 을 과시하 게 된다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
이 와 함께 전기 차 핵심 부품 인 배터리 를 생산하 는 LG 화학 은 세계 최고 기술력 과 신뢰성 을 바탕 으로 세계 10 대 완성 차 업체 중 6 곳 을 고객 사 로 확보 했 으며 , 20 여 곳 의 완성 차 업체 로부터 수백만 대 의 차량 에 탑재할 배터리 공급 계약 을 체결한 상태 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
