RFA “북, 탄핵 이후 진보세력 집권 돕ㄹ 것” 보 .	O ORG-B O O O O O O O O
칵스의 다섯 멤버는 호원대 실용학과에서 만나 +았다 .	PER-B O O ORG-B ORG-I O O O
광희라디오 쇼, "유재석 VS박명수"… 누구 선택하였나 보 .	PER-B O PER-B PER-B O O O O
이를테면 ‘Don‘tHurtYourself’는 합작하+ㄴ잭 화이트의 앨범에 실리었대+어도 이상 하+ㄹ 것+이 없다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O
황교안 국무총리 후보자가 18일 박근혜 대통령에게서 임명장을 받고 44대 총리로 취임하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O
경찰은 황씨에게 경범죄 처벌법상 불안감 조성 혐의로 통고 처분을 +였으며 범칙금 5만원을 매기었다 .	O PER-B O O O O O O O O O MNY-B O O
지나+ㄴ 9일(수) 진행되+ㄴ 1순위 청약 접수 결과 총 573가구(특별공급 제외) 모집에 2040명이 몰리면서 전 주택형이 마감되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
