B 여행사 도 “ 일본인 비중 이 적 은 편 이 지만 실제 취소 사례 가 보고되 고 있 다 ” 며 “ 문제 는 신규 예약 이 저조한 부분 ” 이라고 말 했 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 다음 부터 는 한 놈 한 놈 제치 려니 어려 웠 어요 . 시간 이 없 어 3 등 으로 졸업 했 죠 . 방학 두 달 동안 미친 듯이 공부 했 고 결국 고등학교 때 는 반 1 등 이 됐 어요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2 월 에 는 두바이 관계자 들 을 끊임없이 접촉해 한국 경주마 의 잠재력 과 우수성 을 알 렸 다 .	DAT-B DAT-I O O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
플러그인 수소 차 는 2016 년 메르세데스 벤츠 가 GLC F - Cell 개발 계획 을 공개하 며 생산 에 착수한 친환경 차이 기 도 하 다 .	O O O O DAT-B DAT-I ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤시윤 해병대 만기 제대 , " 군 생활 쉽 지 않 았 다 " 배우 윤시윤 ( 30 ) 이 해병대 를 만기 제대 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O
윤시윤 전역 현장 에 는 국내 와 일본 등 에서 모인 팬 500 여 명 이 함께 했 다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
브라운 은 이후 병원 으로 옮겨 져 약물 을 사용해 인위 로 혼수상태 를 유도하 는 의료진 의 ‘ 인위적 혼수상태 ’ 치료 를 받 았 지만 의식 을 완전히 회복하 지 는 못 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대학 측 에 따르 면 실제 장학금 수혜 여부 나 학교 생활 에 대해 온라인 으로 직접 물 을 수 있 는 ‘ 하버드 칼리지 커넥션 ( HCC ) ’ 프로그램 이 가난한 인재 들 의 심리적 부담 을 허무 는 데 결정적 역할 을 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지지옥션 관계자 는 “ 집터 와 토지 모두 개인 이 낙찰 받 아 어떤 용도 로 활용할지 알 수 없 지만 유형 문화재 가 들어서 있 는 곳 이 어서 개발하 기 는 쉽 지 않 아 보인다 ” 고 설명 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
