인근 중국(1만4679원)만 하+여도 자국 삼겹살이 우리의 절반 수준이다 .	O MNY-B O O O O O O O
이 문옥 전 감사관의 복직 판결 소식을 접하+ㄴ 27일 오후 중앙부처 공무원들은 다양하+ㄴ 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
의사표시는 하+ㄹ 수 있지만 시위를 파괴적 이+ㄴ 방향으로 몰고 가거나 청와대를 점령하자고 하는 것+ㄴ 헌법에 보장되+ㄴ 표현의 자유와는 거리가 멀다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
7146억원에 사+ㄴASML 지분 중 절반… 4년 만에 6000억원대에 되팔 .	MNY-B ORG-B O O O O O MNY-B O O
‘시럽 페이’의 2분기(4∼6월) 결제 거래액 과 거래건수가 전분기(1∼3월) 대비 모두 70% 이상 증가하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
HDBaseT 기술을 지원하는 기기가 아직 많지 않고, 고가의 전문가용 제품 위주로 만나오아 있지만, 그렇기 때문에 이런 전문가용 프로젝터가 필요하+ㄴ 것이기도 하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나+의 딸 금사월 전인화.‘나+의 딸 금사월’전인화“며느리로 절대 안 받아들이어”… 박세영, 결국 무릎 전인화가 나 +의 딸 금사월에서 박세영의 악행을 폭로하였다 .	O O O PER-B O PER-B O O O PER-B O O PER-B O O O O PER-B O O O
19일 방송되+ㄴ MBC ‘나+의 딸 금사월’에서 +ㄴ혜상(박세영)이 강찬빈(윤현민 분)의 집에 무단으로 들어가 +아가족들이 먹을 식사를 준비하는 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
