싶을 정도로 설탕을 …” ‘집밥백 선생’ 백종원이 이번에는 비빔국수 레시피를 공개하며 미식가들의 관심을 집중시키었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O
이날 백종원은 비빔국수를 만들기 위하+여 “집에 김치는 있을 것+이 아니예요?”라고 말하며 김치를 가위로 자르았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
이에 김구라가 “사실 진짜 이렇게 먹는 것+이제 일 맛있어”라고 말하자, 백종원은 “그럼 그렇게 하지 아까”라고 말 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
이후 백종원은 삶은 국수를 넣고 “이 정도 넣으면 달겠 .	O PER-B O O O O O O O O
신계동 장어, 수산물품질검사원이 인증 하+ㄴ無 항생제 명품 장 .	O O ORG-B O O O O O O
성명을 내+ㄴ이유에 대하+여서 +ㄴ “최근 부실기업 구조조정 과정에서 표출되 +ㄴ 경제정책의 컨트롤타워 부재 및 관료들의 책임 회피 성향을 그대로 방치하+여서는 한국 경제의 생존조차 보장하+ㄹ 수 없다는 위기감을 느끼게 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
공항에서 포착되 +ㄴ곽도 원장소연은 다정하+ㄴ 연인의 모습으로 달달 하+ㄴ 모습을 보이었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
우선 미국 증시가 예상만큼 좋지 않을 수 있다 .	O ORG-B O O O O O O O
컨소시엄 사업은 대기업과 사업주 단체로 구성되 +ㄴ 공동훈련센터를 통하+여자체 훈련시설과 인력이 부족하+ㄴ 중소기업에 우수하+ㄴ교육훈련 프로그램을 제공하는 것으로 중소기업의 기술경쟁력 향상뿐만 아니라 대중소기업 상생협력 및 대기업 근로자와 중소기업 근로자간 직업훈련 참여율의 이중구조 완화에도 기여하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2015년 제2공항 건설 계획 발표 이후 투자수요가 늘었다 .	O O O O O O O O O O
‘김영한 비망록’은 고 김영한 전 청와대 민정수석이 남기+ㄴ 기록으로, 청와대 재직 시절 김기춘 전 실장을 중심으로 하+ㄴ 수석비서관회의 내용을 담고 있다 .	PER-B O O PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O
