문제 는 이 후보자 의 기용 과 함께 박 대통령 의 국정 운영 스타일 이 변하 느냐 다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
하지만 외부 압력 으로 교수 를 갑작스레 해임하 는 것 은 대학 의 자치 , 민주주의 의 역행 이 라고 생각한 시민 들 과 언론 , 변호사 들 이 가세하 면서 ‘ 우에무라 해임 ’ 건 은 공론화 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 톈진 폭발 , 사망자 수 114 명 으로 늘 어 … 소방관 39 명 , 경찰관 5 명 포함 중국 텐진 폭발 사고 때 숨진 사망자 수 가 114 명 으로 늘 었 다고 중국 관영 매체 가 17 일 보도 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O DAT-B DAT-I O O O O
궁 부 부장 은 이미 수습한 시신 중 에 실종자 20 명 이 끼 어 있 는 것 으로 확인 했 다고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 로써 이번 중국 톈진 폭발 참사 의 희생자 수 는 당초 우려 했 던 것 보다 는 다소 줄어들 전망 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 현재 까지 수습한 사망자 시신 가운데 신원 이 확인된 사망자 는 54 명 에 불과하 다고 매체 는 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신원 이 밝혀진 시신 은 소방관 39 명 , 경찰관 5 명 등 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 사고 로 1 만 7000 여 가구 와 1700 여 개 기업 이 피해 를 입 었 고 , 최소 6000 여 명 이 긴급 대피 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 전날 베이징 군구 스루 쩌 참모장 이 사고 전 현장 근처 2 곳 에서 유독성 시안화 나트륨 ( 청산가리 ) 수백 t 을 보관 했 다고 밝힘 에 따 라 근처 에 는 방호복 을 착용한 군 화생방 부대원 3000 여 명 이 투입돼 유해 물질 수거 · 중화 불용 화 처리하 고 있 다 .	O O LOC-B LOC-I PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 , 지난 12 일 중국 톈진항 의 한 창고 에 있 던 컨테이너 에서 인화성 물질 이 폭발하 는 대형 참사 가 발생해 현지 당국 이 구조 에 나섰 지만 사상자 는 늘 어 가 는 중 이 다 .	O O O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
