신제윤 금융위장“하나-외환은행 통합 신청 … 노사합의 없이 승인 하+ㄹ 수도 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O
어쩌면 한국과 일본은 트럼프가 시사하+ㄴ ‘핵무장 허용’이 과연 가능하+ㄴ지를 심각하게 따지+어보+아야 하+ㄹ 지도 모르+ㄴ다 .	O ORG-B ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O
허웅이 대표팀 차출로 빠지+ㄴ 가운데 가드두경민이 12점을 올리었다 .	O O O O O PER-B O O O
우리 리서치 업계는 지난해 4·13 총선의 야당 압승을 예측하지 못하였다 .	O O O O O O O O O O O
30여평 크기의 아담 하+ㄴ 사무실에 직원은 사장까지 합치+어 11명밖에 안 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
레이노, 나+의 차선팅하고 행운의 순금 열쇠를 잡아 .	ORG-B O O O O O O O
재즈 멀티미디어 사는 화상을 디지털 신호로 바꾸는 동화상 압축 재현 기술이 +ㄴ MPEG 부문에서 세계적으로 기술력을 인정받고 있는 회사로, 삼성전자는 앞으로 영상 분야의 상호 협력을 통하+여차세대 멀티미디어 PC를 개발하겠다고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
최 판사는 2008년 검사에서 판사로 전직하기 전 작은 아버지에게서 최씨를 소개받았다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O
결국 이날 부산시청 21층 사무실과 7, 12, 17층 회의실의 컴퓨터와 사무집기에는 ‘빨갛+ㄴ딱지’(압류 표시)가 붙었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
