강균성과 호흡을 맞추게 되+ㄹ제이큐는 작사가, 프로듀서, 실용음악과 교수 등으로 활약 중이며, 대세 아이돌 엑소(EXO)의 ‘로또(LOTTO)'를 비롯하+여 '럭키원(LuckyOne)', '아티피셜 러브(ArtificalLove)', ‘걸x 프렌드(Girlx Friend)’의 작사가로도 알려지었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
강균성과 제이큐의 호흡이 담기 +ㄴ 신곡은 9월 중 발표되+ㄹ 예정이다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 [사진 YNB엔터테인먼트 .	O ORG-B O ORG-B O
사고 후 이씨는 200~300m를 더 달리다가 사고 지점에서 50m가량 떨어지+ㄴ 곳으로 돌아오아 아버지(58)에게 전화를 걸어 도움을 요청하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
1시간 30분가량 뒤 사고 현장에 도착하+ㄴ아버지는 아들과 함께 차량 범퍼에서 떨어지+ㄴ 조각을 수거 하+여 달아나 +았지만, 경찰은 폐쇄회로(CC) TV 영상을 확인 하+여이씨 부자를 검거하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
수지가 손해배상 청구 소송을 내+ㄴ 쇼핑몰은 2011년 9월 한 포털사이트에 ‘수지 모자’+이라는 단어를 검색하면 자사 홈페이지 주소가 뜨도록 하는 키워드 검색광고 계약을 맺고 지난해 2월까지 이 같은 방식으로 ‘수지 모자’를 노출하+여+오았다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
50위 내에 총 8곳의 일반고가 이름을 올리었지만, 엄밀히 말하면 이들 학교는 보통의 일반고와 다르다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
실제 한·미·일은 연합훈련 시 탄도미사일을 추격하는 훈련뿐만 아니라 어느 나라 것이 +ㄴ 지식별하는 정보교환훈련에 중점을 두 +ㄴ다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
검찰은 이후 재수사를 벌이었고 3일 최 의원을 피의자 신분으로 소환하+여 19시간 넘게 특혜 채용 의혹을 집중 조사하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이어 아들에게 같은 아이스크림을 사+아오게 하+ㄴ 뒤 한꺼번에 10개가량을 모두 먹게 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O
