‘누나는 원자폭탄’은 탱고풍어덜트 컨템포러리가 가미되 +ㄴ 신세대트로트로 ‘폭탄’의 ‘Bom b’과 한글의 ‘밤’을 라임으로 만들는 노랫말과 랩이 신선하+ㄴ 충격을 주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전기요금 인상으로 산업 경쟁력을 약화시키+ㄹ 수 있다는 우려에 대하+여안 지사는 “(기업의) 제조원가에서 전력비는 1.6%에 불과하다”고 반박하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
권 부회장은 “공정거래법을 검토하고 이해관계자와 협의하는 과정 등을 거치+어다 단계 영업방식 중단을 적극 검토하겠다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
제1차 세계대전 전까지 금화는 실제 화폐+이었다 .	O O O O O O O
이번 행사는 집단 누드 사진 촬영으로 이름을 알리+ㄴ 사진작가 스펜서투닉이 기획하였다 .	O O O O O O O O O PER-B O O
서울 서초구는 “강남역 8번 출구에서 우성아파트 앞 사거리까지 보행로 555m를 금연구역으로 추가 지정하였다”며 “3개월간의 계도기간을 거치+어 6월 1일부터 단속에 들어가 +ㄹ 예정”이라고 1일 밝히었다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 상황에서 갑자기 등장 하+ㄴ손흥민은 토트넘 벤치에 다양하+ㄴ 공격 옵션들을 제공하였다 .	O O O O PER-B ORG-B O O O O O O
경기도와 경기농림진흥재단이 주최하는 이번 행사는 대규모 직거래장터로 올해 처음 개최되 +ㄴ다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O
경찰은 이날 시위 참가 인원을 3500여명으로 추산하였다 .	O O O O O O O O
박 전 청장은 국세청 내에서 탈세 관련 정보를 수집, 분석하는 세원정보과장을 거치+ㄴ ‘정보통’으로, 2011년 퇴임 후 세무법인 대표로 일하며 박씨 측 일도 봐 주+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
이제 배우이자 기획자, 경영자의 책임까지 갖게 되+ㄴ이정재는 새 영화 ‘인천상륙작전’에서도 팀을 이끌는 리더로 활약하+ㄴ다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O
