에코 트래블 백 만들 기 , 소녀 시대 도 패션 으로 이용하 며 화제	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
제주 항공 FIT ( Free Independent Tour ) 라운지 는 현지 가이드 의 역할 을 담당한다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
결국 검찰 은 지난 11 일 김 씨 를 문서 위조 사용 혐의 로 재판 에 넘 겼 다 .	O O O O DAT-B DAT-I PER-B O O O O O O O O O O O O O
김 씨 의 첫 재판 은 다음 달 6 일 열릴 예정 이 다 .	PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O
30 mL 8 만 원 , 100 mL 18 만 5000 원 . 불가리 아쿠아 디비나 오 드 투 왈 렛 비너스 의 신성한 아름다움 에서 영감 을 받 아 만들 어 진 향수 . 톡 쏘 는 시트러스 향 에 목련 의 우아하 고 감미로 운 향 이 더해 져 여성미 를 강조해 준다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 유병재 는 현재 ‘ SNL 코리아 ’ 의 작가 로 활동하 는 유병재 는 Mnet ‘ 유세윤 의 아트 비디오 ’ 에 참여하 면서 방송 계 에 입문한 바 있 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김명연 새누리당 의원 은 “ 정치인 뿐 만 아니 라 지역 주민 들 도 ‘ 녹취 가 일상화돼 신경 이 쓰 여서 사람 만나 는 맛 이 나 지 않 는다 ’ 고 하 더라 ” 고 전 했 다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1990 년대 엔 몬스터 닷컴 같 은 온라인 웹사이트 에 구인란 이 생기 면서 전 세계 직업 을 검색 가능하 게 됐 다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 ‘ 포괄적 뇌물 죄 ’ 대신 ‘ 제 3 자 뇌물죄 ’ 적용 을 검토하 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 말 12 개 은행 의 저 원가 성 예금 비중 보다 1.6 배 높 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
왜냐하면 한 번 넓어진 모공 은 단시간 에 좁혀 지 지 않 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 한국 이름 은 예 나 ' 라는 대답 을 받 았 다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O
