강균성 과 호흡 을 맞추 게 될 제 이 큐 는 작사 가 , 프로듀서 , 실용 음악 과 교수 등 으로 활약 중 이 며 , 대세 아이돌 엑소 ( EXO ) 의 ‘ 로또 ( LOTTO ) ' 를 비롯해 ' 럭키 원 ( Lucky One ) ' , ' 아티피셜 러브 ( Artifical Love ) ' , ‘ 걸 x 프렌드 ( Girl x Friend ) ’ 의 작사 가 로 도 알려 졌 다 .	PER-B O O O O O O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강균성 과 제 이큐 의 호흡 이 담긴 신곡 은 9 월 중 발표될 예정 이 다 .	PER-B O PER-B PER-I O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O
온라인 중앙일보 [ 사진 YNB 엔터테인먼트 ]	O ORG-B O O ORG-B ORG-I O
사고 후 이 씨 는 200 ~ 300 m 를 더 달리 다가 사고 지점 에서 50 m 가량 떨어진 곳 으로 돌아 와 아버지 ( 58 ) 에게 전화 를 걸 어 도움 을 요청 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1 시간 30 분 가량 뒤 사고 현장 에 도착한 아버지 는 아들 과 함께 차량 범퍼 에서 떨어진 조각 을 수거해 달아났 지만 , 경찰 은 폐쇄 회로 ( CC ) TV 영상 을 확인해 이 씨 부자 를 검거 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
수지 가 손해배상 청구 소송 을 낸 쇼핑몰 은 2011 년 9 월 한 포털 사이트 에 ‘ 수지 모자 ’ 라는 단어 를 검색하 면 자사 홈페이지 주소 가 뜨 도록 하 는 키워드 검색 광고 계약 을 맺 고 지난해 2 월 까지 이 같 은 방식 으로 ‘ 수지 모자 ’ 를 노출해 왔 다 .	PER-B O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
50 위 내 에 총 8 곳 의 일반 고 가 이름 을 올 렸 지만 , 엄밀히 말하 면 이 들 학교 는 보통 의 일반 고 와 다르 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실제 한 · 미 · 일 은 연합 훈련 시 탄도 미사일 을 추격하 는 훈련 뿐 만 아니 라 어느 나라 것 인지 식별하 는 정보 교환 훈련 에 중점 을 둔다 .	O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
