박 대통령 은 지난달 29 일 수석 비서관 회의 를 주재한 이후 공식 일정 없이 참모 진 과 순방 준비 에 전념하 는 것 으로 전해 졌 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
A 씨 는 “ 임원 쪽 으로 굴러가 는 공 을 막 으려는 사람 , 다른 지원자 에게 공 을 던진 사람 등 면접 장 이 한순간 아수라장 이 됐 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
타임 슬립 드라마 집필 … 5 월 방송 예정 스타 작가 로 꼽히 는 ‘ 홍 자매 ’ 홍정은 · 홍미란 작가 가 ‘ 타임 슬립 ’ ( Time slip ) 드라마 를 선보인다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
머스크 는 저커버그 의 글 이 트위터 에 올라온 뒤 25 일 ( 현지 시간 ) " 나 는 마크 와 이것 에 관해 얘기 를 나 눴었 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
또 지난해 8 월 에 는 보관 중 인 쌀 2500 포대 에 나방 애벌레 가 대량 발생하 자 , 폐기 처분 하 는 대신 맹독성 살충제 로 박멸한 뒤 유통 시킨 사실 도 적발된 바 있 다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결국 정주현 은 30 일 1 군 엔트리 에서 말소 됐 다 .	O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O
법원 은 또 24 시간 의 성폭력 치료 프로그램 이수도 함께 요청 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
도신우 씨 는 현재 패션쇼 제작 및 대행 업 등 을 하 는 회사 를 운영 중 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울시 서울광장 의 사용 및 관리 에 관한 조례 는 ‘ 규칙 으로 정하 는 사용자 의 준수 사항 을 위반하 는 경우 ’ 에 서울 시장 이 광장 사용 을 정지하 게 할 수 있 도록 하 고 있 다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
