2013 년 에 는 개봉 10 주년 행사 가 열리 기 도 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
베이징 덕 을 제대로 맛보 려면 베이징 으로 가야 한다 .	O O O O O O LOC-B O O O O
박찬종 대표 측 은 공식 언급 은 회피 했 으나 , 한 측근 은 『 김 대표 가 대표 직 을 갖 고 있 기 가 더욱 어렵 게 된 셈 』 이라고 간접적 인 의중 을 드러냈 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슈퍼 모델 지지 하디드 의 화보 현장 이 공개 됐 다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O O
CKD - 504 는 헌팅턴 질환 치료제 로 올해 미국 임상 1 상 에 진입할 계획 이 다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
남가 촌 은 한때 등소평 의 시장 경제 전환 에 발맞추 어 초과 생산물 의 처분권 을 개인 에게 넘겨주 는 생산 책임 제 를 시행 했 으나 모두 실패 했 다 .	ORG-B ORG-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
무라야마 총리 는 이날 사회당 출신 총리 로서 처음 G 7 정상회담 에 참석하 는 점 을 감안 , 『 지금 까지 의 외교 안보 기본 정책 을 계승 발전 시킨다 』 는 의사 를 분명히 표명 키 로 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박성현 은 지난해 비회원 으로 LPGA 투어 7 경기 에 출전해 약 68 만 달러 의 상금 을 획득 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
주 12.2 회 먹 는 ‘ 이것 ’	O O O O O O O O
국내 스타트 업 기업 이나 혁신 중소기업 , 소 상공인 에 대해선 최소 3 년 간 규제 적용 을 유예하 는 방안 도 검토 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김현정 디스 쿨 대표 는 “ 당시 엔 ‘ 특목 고 합격 = 페르마 학원 ’ 이 라는 공식 이 공공연하 게 회자 됐 다 ” 고 얘기 했 다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 한국 은 3 국 의 대응 에서 교훈 을 얻 는 복합적 처방 이 필요하 다는 지적 이 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞 으로 10 년 동안 해마다 2 조 ~ 3 조 원 이상 투자 를 하 고 매년 1 만 명 이상 채용하 는 등 내수 경기 활성화 에 기여하 는 것 이 주요 골자 다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
