박 대통령은 지난달 29일 수석비서관회의를 주재하+ㄴ 이후 공식 일정 없이 참모진과 순방 준비에 전념하는 것으로 전하여 +지+었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
A씨는 “임원 쪽으로 굴러가는 공을 막으려는 사람, 다른 지원자에게 공을 던지+ㄴ 사람 등 면접장이 한순간 아수라장이 +었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
타임슬립 드라마 집필… 5월 방송 예정 스타 작가로 꼽히는 ‘홍자매’ 홍정은·홍미란 작가가 ‘타임슬립’(Tim eslip) 드라마를 선보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
머스크는 저커버그의 글이 트위터에 올라 오+ㄴ 뒤 25일(현지시간) "나는 마크와 이것에 관하+여 얘기를 나누었었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O
백은 이 같은 약점을 의식 하+여서 두르어 78, 80을 선수 하+여상 변백을 보강하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O
또 지난해 8월에는 보관 중 이+ㄴ쌀 2500포대에나방애벌레가 대량 발생하자, 폐기처분하는 대신 맹독성 살충제로 박멸하+ㄴ 뒤 유통시키+ㄴ 사실도 적발되 +ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
결국 정주현은 30일 1군 엔트리에서 말소되었다 .	O PER-B O O O O O
법원은 또 24시간의 성폭력 치료 프로그램 이 수도 함께 요청하였다 .	O O O O O O O O O O O
도신우씨는 현재 패션쇼 제작 및 대행업 등을 하는 회사를 운영 중이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
서울시 서울광장의 사용 및 관리에 관하+ㄴ 조례는 ‘규칙으로 정하는 사용자의 준수사항을 위반하는 경우’에 서울시장이 광장 사용을 정지하게 하+ㄹ 수 있도록 하고 있다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
