최순실씨(61) 딸 정유라씨(21)와 조카 장시호씨(38)씨의 학사관리 특혜 의혹이 체육특기자 제도로 확산되자 교육부는 지난해 12월 26일부터 지나 +ㄴ 2월23일까지 이들 대학을 현장조사하였다 .	PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
2013년에는 개봉 10주년 행사가 열리기도 +였다 .	O O O O O O O
베이징 덕을 제대로 맛보려면 베이징으로 가+아야 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O
박찬종 대표 측은 공식 언급은 회피하였으나, 한 측근은 『김 대표가 대표직을 갖고 있기가 더욱 어렵게 되+ㄴ셈』이라고 간접적 이+ㄴ의중을 드러내 +었다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
슈퍼모델 지지 하디드의 화보 현장이 공개되었다 .	O PER-B O O O O O
CKD-504는 헌팅턴 질환 치료제로 올해 미국 임상 1상에 진입하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O LOC-B O O O O O
남가촌은 한때 등소평의 시장경제 전환에 발맞추어 초과 생산물의 처분권을 개인에게 넘겨주는 생산 책임제를 시행하였으나 모두 실패하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
무라야마 총리는 이날 사회당 출신 총리로서 처음 G7 정상회담에 참석하는 점을 감안, 『지금까지의 외교안보 기본정책을 계승 발전시키+ㄴ 다』는 의사를 분명히 표명하기로 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박성현은 지난해 비회원으로 LPGA투어 7경기에 출전하+여 약 68만 달러의 상금을 획득하였다 .	PER-B O O O O O O MNY-B O O O O
주 12.2회 먹는 ‘이것 .	O O O O O
국내 스타트업 기업이나 혁신 중소기업, 소상공인에 대하+여서 +ㄴ 최소 3년간 규제 적용을 유예하는 방안도 검토 중이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
김현정 디스쿨 대표는 “당시에 +ㄴ ‘특목고 합격=페르마학원’이라는 공식이 공공연하게 회자되었다”고 얘기하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
‘변호사 보좌관 및 비서관 채용 요청’ 공문 보내+ㄴ 대한변호사협회.[중앙포토] 변협은 23일 국회 의원회관 사무실에 변협 회장 명의의 ‘변호사 보좌관 및 비서관 채용 요청’이란 제목의 공문을 팩스로 발송하였다 .	O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
현재 한국은 3국의 대응에서 교훈을 얻는 복합적 처방이 필요하다는 지적이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
앞으로 10년 동안 해마다 2조~3조원 이상 투자를 하고 매년 1만명 이상 채용하는 등 내수 경기 활성화에 기여하는 것이 주요 골자+이다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
