이만우 SK그룹 PR팀장(부사장)은 “SK는 전국 각지에 생산기지를 확충하+여 침체되+ㄴ 국내 경제활성화에 일조 하+ㄹ 것”이라며 “그룹의 미래 성장동력을 확보하는 것은 물론이고 지역경제 활성화와 수출 증대+이라는 세 마리 토끼를 모두 잡을 것”이라고 강조하였다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
비응급이나 경증 환자가 대형병원 응급실을 이용하는 것도 제한되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
공교롭게도 이전시회가 한창 이+ㄹ 때 빌 클린턴 대통령과 여비서 모니카 르윈스키 사이의 섹스 스캔들이 터지었다 .	O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O
일본 관광객도 지난해보다 2배 가량 늘었다 .	LOC-B O O O O O O
[단신] 두산인프라코어, 佛자회사 매 .	O ORG-B LOC-B O O
장관석 jks@donga. com·김준일기 .	PER-B O PER-B O
선데이 뉴스쇼(20일 일요일 오전 8시 10분 .	O O O O O O O
매장 하루 방문객은 60만명에 달하+ㄴ다 .	O O O O O O
성장의 비결을 묻자 박 회장은 “철저하게 균일가숍을 고수하였기 때문”이라고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O
벳푸가 일찌감치 일본을 대표하는 온천으로 알려지었고 규모가 크고 남성적이+ㄴ 분위기+이라면 유후인은 인구가 4만명에 불과하고 소박하+ㄴ 농촌의 정취를 고스란히 간직하+ㄴ 여성적이+ㄴ 분위기의 마을이다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
동남아·중국 시장 겨냥하+ㄴ 교육 콘텐트를 개발하는 한편, 예스24 사업의 새롭ㄴ축으로 세우+ㄴ 엔터테인먼트 부문을 강화하+여 공연·영화·음반 등의 해외 진출을 적극적으로 펼치+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
심지어 한국의 일부 뉴스 사이트도 제대로 보기가 힘들었다 .	O ORG-B O O O O O O O
13년을 준비 하+ㄴ 2018 평창 겨울올림픽이 500일 앞으로 다가오았다 .	O O O O O O O O O O
