2010년과 2014년 지방선거에서 무소속 후보가 도지사에 당선되 +ㄹ 수 있었던 것도 이 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
7개월 반만의 조산.하지만 산모와 아이는 건강에 이상은 없는 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O
아나스타샤의 딸 콘스탄티나(43)는 앞서 +어임신에 7번 실패 하+ㄴ 뒤의사에게서 다시는 아기를 가지+ㄹ 수 없다는 말을 듣었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
1984∼1993년 한국전력 선수로 활동하였다 .	O ORG-B O O O
세월호는 한국 사회의 부끄럽 ㄴ민낯을 드러내+었다 .	O ORG-B O O O O O
대선주자 지지율 1위를 기록하고 있는 문재인 더불어민주당 후보와 2위 안철수 국민의당 후보의 지지율 격차가 20%포인트 이상 벌어지었다는 여론조사 결과가 나오았다 .	O O O O O PER-B ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
4차 북핵실험처럼 중차대하+ㄴ문제에 대하+여시 주석과 통화를 하+ㄹ 수 없다면 어떻게 중국을 대북 제재에 동참시키+ㄹ 수 있을지 알고 싶다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
동아시아문화도시인 청주를 알리기 위하+ㄴ각계각층의 재능기부가 잇따르 아열리고 있다 .	O LOC-B O O O O O O O
2차 예선 통과 12개 팀, 바로 최종 예 .	O O O O O O O O O
조수미, 친숙하+ㄴ아리아로 국내 팬 만나 +ㄴ .	PER-B O O O O O O
먹어도 몸에 탈이 없다는 것+ㄹ 직접 확인하였으니, 정현에게 먹이어 보아서 아무 일도 일어나지 않으면 그만이고, 혹시 효과가 있으면 그보다 더 좋은 일이 어디 있겠느냐는 유혹이었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
