그러나 역사적 건물은 한번 헐리면 그만이다 .	O O O O O O O
세월호, 패키지 3개 법안에 잇어 배보상법까지 해결...사실상 마무리 세월호 배보상법 지난해 4월 발생하+ㄴ 세월호 참사의 배·보상·위로금 지원을 결정하는 심의위원회가 설치되고, 추모제 등을 시행하+ㄹ ‘4·16재단’에 5년 동안 정부가 예산을 지원 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
-2기 신도시 집값 상승률 1위 ‘김포’ 신규 분양 열기도 뜨겁어-김포한강신도시 운양동, 서울 주요 업무지구 접근성 탁월-한강신도시 2차 KCC 스위첸 입지, 상품, 가격경쟁력 힘입어 계약 첫날에만 600명 몰리+어 2기 신도시 가운데 가장 높은 집값 상승률을 보이+ㄴ 김포에서 신규 분양 열기가 뜨거워지고 있다 .	O O O O O LOC-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
국내 선수들의 역할은 라틀리프와 크레익에게 볼을 공급하는 것이 전부 +이다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O
이 업체는 국방부와 260억원에 달하는 계약을 맺고 2014∼2015년 방탄복 3만5200여 벌을 일선 부대에 보급하였다 .	O O O MNY-B O O O O O O O O O O O
또 5월의 꽃잔치 때 눈이 내리기를 원하고 있는 것도 아니+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
IS의 이번 테러는 공연장 식당 등 일상적 생활공간이 +ㄴ ‘소프트 타깃’을 공격 대상으로 삼아 ‘어디든 안전하+ㄴ 곳은 없다’는 공포를 확산시키고, 테러 용의자들이 난민을 위장하+여유럽에 들어오았다는 점도 충격적이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
후계자와 관련 하+ㄴ의사결정은 130명의 가족 주주로 구성되 +ㄴ총회와 이사회 등을 거치+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
