그러나 역사적 건물 은 한 번 헐리 면 그만 이 다 .	O O O O O O O O O O O O
세월호 , 패키지 3 개 법안 에 이 어 배 보상법 까지 해결 . . . 사실상 마무리 세월호 배 보상 법 지난해 4 월 발생한 세월호 참사 의 배 · 보상 · 위로금 지원 을 결정하 는 심의 위원회 가 설치되 고 , 추모제 등 을 시행할 ‘ 4 · 16 재단 ’ 에 5 년 동안 정부 가 예산 을 지원한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
- 2 기신도 시 집값 상승 률 1 위 ‘ 김포 ’ 신규 분양 열기 도 뜨거 워 - 김포 한강신도시 운양동 , 서울 주요 업무 지구 접근성 탁월 - 한강신도시 2 차 KCC 스위첸 입 지 , 상품 , 가격 경쟁력 힘입 어 계약 첫 날 에 만 600 명 몰려 2 기 신도시 가운데 가장 높 은 집값 상승 률 을 보인 김포 에서 신규 분양 열기 가 뜨거워지 고 있 다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
국내 선수 들 의 역할 은 라틀리프 와 크레익 에게 볼 을 공급하 는 것 이 전부 다 .	O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
이 업체 는 국방부 와 260 억 원 에 달하 는 계약 을 맺 고 2014 ∼ 2015 년 방탄복 3 만 5200 여 벌 을 일선 부대 에 보급 했 다 .	O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 5 월 의 꽃 잔치 때 눈 이 내리 기 를 원하 고 있 는 것 도 아닙니다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
IS 의 이번 테러 는 공연장 식당 등 일상적 생활공간 인 ‘ 소프트 타깃 ’ 을 공격 대상 으로 삼 아 ‘ 어디 든 안전한 곳 은 없 다 ’ 는 공포 를 확산 시키 고 , 테러 용의자 들 이 난민 을 위장해 유럽 에 들어 왔 다는 점 도 충격적 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
후계자 와 관련한 의사 결정 은 130 명 의 가족 주주 로 구성된 총회 와 이사회 등 을 거친다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
