초기+이라면 1~2주 내로 치료되+ㄴ다 .	O O O O O
가다피 리비아 대통령의 인터뷰가 CNN의 전파를 타+ㄴ 것은 불과 6개월 후 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O
김광규는 "네가 이나영이라 생각하라"고 답하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
한편 '삼시세끼'는 도시에서 쉽게 해결하+ㄹ 수 있는 한 끼 식사를 한적 하+ㄴ시골에서 어렵게 해결하+여보는 예능 프로그램이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이러하+ㄴ과정을 겪으면서 지코는 리더로서 깨닫은 바가 크다고 하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
“신중하지 못하였던 부분들에 대하+여서는 늘 죄송하게 생각하고 있어요. 앞으로 더 좋은 모습 보이어드리+어야 +하겠다는 생각도 많이 하고요. 아이돌을 좋아하는 팬들의 대다수가 청소년이다 보니 그들에게 악영향을 끼치 +ㄹ만 하+ㄴ 행동을 하+여서는 안 되는 것+이 당연하다고 보+아요. 또한 음악시장에서 아이돌의 영향력이 더욱 커지는 만큼 행동 하나하나에도 신중을 기하+ 여야 하겠더라고요.” 스웨그는 래퍼의 숙명 반대로 대중이 생각하는 래퍼들에 대하+ㄴ 편견도 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
구성(九星)으로 보+아도 상생하는 관계+이다 .	O O O O O
영국 브랜드 파이낸스, 삼성 브랜드 가치 90조원으로 조사… '세계 2위' 우뚝 삼성의 브랜드 가치가 90조원에 육박하+여세계 2위 +이라는 조사 결과가 발표되+어 눈길을 끌+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O MNY-B MNY-I O O O ORG-B O O MNY-B O O O O O O O O O
애플 iOS8.3, ‘인종별 이모티콘 300종’ 아시아인 얼굴이 헉! ‘황달? .	ORG-B O O O O LOC-B O O O O
KBS2TV 새월화 드라마 ‘오마이비너스’ 제작 발표회가 11일 오후 2시 서울 영등포구 영등포동 타임스퀘어 아모리스홀에서 진행되었다 .	TIM-I O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O
이날 소지섭은 “아마 작품을 보면 알겠지만 '주군의 태양'과 까칠 하+ㄴ 것 외에는 비슷하+ㄴ 부분이 없다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
배용준 박수진 피로연…로맨틱3단콤보 '눈길 .	PER-B PER-B O O O
한화리조트 경주 스위트 객실 런칭을 기념 하+여유아·초등학생 자녀를 두 +ㄴ 30대 이상 여성 고객을 대상으로 ‘스위트퀸’ 품평단 모집도 실시하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
민주당은 국정을 담당 하+ㄹ 자격도 실력도 없다”고 비난하였다 .	ORG-B O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
네이버는 향후 글로벌 시장에서 웹툰, 동영상 라이브 서비스 ‘브이(V)’, 동영상 커뮤니케이션 앱 ‘스노우’ 등에 초점을 맞추+어 사업을 확장하고, 국내에서는 간편 결제 서비스 ‘네이버페이’의 시장 확대 등에 집중 하+ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
