그러면서 복수의 관계자를 인용하+여정 우식캐스팅 압력을 넣은 당사자로 A모드라마 본부장을 지목하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O
그러나 A본부장은 “정윤회 씨 아들이 +ㄴ지는 모르았다”며 “특정 배역에 캐스팅하라고 지시하+ㄴ일은 없다”고 말하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
앞서 정우식은 지나 +ㄴ 2일 한 매체와의 인터뷰를 통하+여자신이 정윤회의 아들이라고 고백하며 "부친이 어머니와 이혼 하+ㄴ 뒤 가족들을 철저히 외면하었다"고 주장하였다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
당시 정우식은 "나는 지금 소속사도 없이 2년 동안 혼자서 운전하고 촬영장 다니고 그렇게 살는데 … "+이라며 "만약 아버지 도움을 받았으면 내가 지금 이렇게 살지 않았을 것"이라고 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그들이 ‘이케메소’를 통하+여스트레스를 해소 하+ㄹ 수 있었으면 좋겠다”고 전하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O
‘이케메소’ 남자 직원들의 외모를 중요하+ㄴ 기준으로 삼는 것에 대하+여서는 “참가자들이 눈물을 흘리+ㅁ과 동시에 일상생활에서와는 다른 흥미진진 하+ㄴ 무어+이+ㄴ가를 느끼+ㄹ 수 있어야 하지 않겠느냐”라고 답하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마크 멜란스은 47세 이브, A.J.라 모스는 40세 이브 등을 올리었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O
수상자는 30일 전에 확정되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O
이날 4-2-3-1포메이션을 내세우+ㄴ울리 슈틸리케 감독은 최전방 공격수에 지동원을 배치하였다 .	O O PER-B O O O O O O O
하지만 사용자 중 누구+이+ㄴ 가 테이의 학습능력을 악용하는 방법을 찾아내+어 미국에서 금기시되 +ㄴ 막말을 가르치었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
박 전 대통령 탄핵 후 첫 주말 이+ㄴ 11일 오후 친박단체들은 대규모 집회를 열었다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O
두 정상은 확대 회담 후 한 ­러 공동선언에 서명하+ㄴ데 잇어 해상사고 방지협정 등 4개 협정 체결식에 임석하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
