2010 년 과 2014 년 지방 선거 에서 무소속 후보 가 도지사 에 당선될 수 있 었 던 것 도 이 때문 이 다 .	DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7 개월 반 만 의 조산 . 하지만 산모 와 아이 는 건강 에 이상 은 없 는 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아나스타샤 의 딸 콘스탄티 나 ( 43 ) 는 앞서 임신 에 7 번 실패한 뒤 의사 에게서 다시 는 아기 를 가질 수 없 다는 말 을 들 었 다 .	PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1984 ∼ 1993 년 한국전력 선수 로 활동 했 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
세월호 는 한국 사회 의 부끄러 운 민낯 을 드러냈 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
4 차 북 핵 실험 처럼 중차대한 문제 에 대해 시 주석 과 통화 를 할 수 없 다면 어떻 게 중국 을 대북 제재 에 동참 시킬 수 있 을지 알 고 싶 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
동아시아 문화 도시인 청주 를 알리 기 위한 각계각층 의 재능 기부 가 잇따 라 열리 고 있 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
2 차 예선 통과 12 개 팀 , 바로 최종 예선	O O O O O O O O O O O
조수미 , 친숙한 아리아 로 국내 팬 만난다	PER-B O O O O O O O
먹 어도 몸 에 탈 이 없 다는 걸 직접 확인 했 으니 , 정현 에게 먹 여 보 아서 아무 일 도 일어나 지 않 으면 그만 이 고 , 혹시 효과 가 있 으면 그 보다 더 좋 은 일 이 어디 있 겠 느냐는 유혹 이 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
