‘트레이드 파문’ KOVO 사무총장-사무국장 징 .	O O ORG-B O O O
헌재가 박 대통령 측과 국회 측에 23일까지 최종 의견서 제출을 주문하+ㅁ에 따르 아탄 핵심 판 결정은 3월 초에 내려 지+ㄹ 가능성이 유력 하+여지고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
-기업형 임대주택 최초 기가 인프라 등 KT그룹의 ICT 솔루션 집 .	O O O O O O ORG-B O O O O
13일 경기 첫 타석에서 우 전 안타를 치+어 2000안타에 2개만을 남기+어+두었던 홍성흔은 쉼표 한 번 없이 곧바로 대기록을 작성하였다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
알파고는 우선 백42로 상변 백이 언제든지 사+ㄹ 수 있는 근거를 확보하+ㄴ 뒤 백44로 흑의 엷은 곳을 끊어 가+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의원은 아베 총리를 크게 꾸짖었습니다 .	O PER-B O O O O
올 11월 선거에서 9선 고지를 앞두고 “한반도를 위하+여아직 하+ㄹ일이 많다”고 포부를 밝히었지만 낙선하고 말았죠 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
김하늘은 “성적보다는 적응하면서 안정적이고 즐겁ㄴ 투어 생활을 하고 싶다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
