가격은 1인 7만5000원으로 세금과 봉사료 포함이다 .	O O MNY-B O O O O
지나+ㄴ 6일 김원효는 자신의 인스타그램에 4명의 여성과 함께 찍은 사진을 올리며 “연예인이라는 직업가끔 이렇+ㄹ 때 +ㄴ 회의감이 들+ㄴ다”고 적었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
청년실업률(지난달 기준 9.2%)이 두자릿수에 육박하고, 비정규직이 600만명을 넘어서 +ㄴ 상황에서 사실상 ‘현대판 음서제’ 아니냐는 지적이 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이제 거문고 음악을 듣으며 ‘논어’를 읽어보자. 거문고 음악은 마음을 정갈하게 하+여주고 ‘논어’는 내가 세상에서 소중하+ㄴ사람이라는 것을 일깨우어주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전인평 중앙대 예술대 명예교 .	PER-B ORG-B ORG-I O O
조양천 근처에 올해 66세의 어머니가 살고 있다 .	LOC-B O O O O O O O
2013년 조사에서 +ㄴ 학벌이 1위 +이었다 .	O O O O O O O
‘성공하는데 외모가 경쟁력이 되+ㄹ 수 있는가’ +이란 질문에는 10명 중 9명이 “그렇다”고 답하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
총 투구 수는 116개. 바통을 이어받은 ‘필승불펜’ 안지만 과 임창용이 1.2 이닝을 무실점으로 틀어막고 차우찬의 승리를 지키었다 .	O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
2000년대 중반에는 외고 등의 약진, 서울 강남 학생들의 해외 명문대 입학 선호가 두드러지면서 미명문 프린스턴대에 합격 하+ㄴ 김현근씨의 ‘가난하다고 꿈조차 가난하+ㄹ 수 없다’(2006년), 하버드대를 비롯하+여 10개 명문대에 동시 합격 하+ㄴ 박원희 씨의 ‘공부9단 오기 10단’(2004년) 등이 인기를 끌었다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O
서태지 근황, 딸 ‘담이’ 사진 공개… “담이와 길+ㄴ 여행하면서 많은 일들 겪어 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O
