서현진, 광고비 하인드 컷…감탄자 아내+ㄴ미모[화보 .	PER-B O O O O O
오바마 대통령은 그렇 +ㅁ에도 “동맹국들을 감히 공격 하+ㄹ 수는 없다”는 말로 군사적 도발은 파멸이+ㅁ을 시사하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
유선통신기술 발달이 가져오+ㄴ ‘통신혁명’ 안데르센의 동화 중에 ‘거대 하+ㄴ바다 뱀(TheG reatSeaSerpent)’이 있다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
사고 당시 소득이 없었다는 점을 고려하+ 여보통 인 부 노임단가(월 193만원)를 적용하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
그것+이 정부에서 받아들이어 지+어 2018학년도부터 통합교육과정이 시행되+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O
오락실에서 하+여+보았던 미니퍼즐게임 모음을 얘기 하+ㄹ 때 빠지지 않는 게임이죠. '비시바시 챔프' 시리즈는 언제 한 번 깊이 다루+어 보고 싶은 게임이 +ㄴ데, 이번에 소개가 되었네요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KAIST, 충남대, 목원대 등 각 대학도 다양하+ㄴ대회를 주관 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
레니 감독은 참가자들의 프로필을 보지 않고 현장에서 확인 하+ㄴ 실력만으로 선수를 뽑았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
일본에서는 늙거나 아프+ㄴ 가족을 돌보기 위하+여회사를 그만두는 이른바 ‘가족돌보+ㅁ(개호)이직’이 골칫거리+이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
문 대표의 새정치연합이 정부와 여당의 실패에 따르+ㄴ 반사이익에 만 기대+ㄹ 경우 국민에게 희망을 주+ㄹ 수 없다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
강남권 등이 투기과열지구로 지정하면 조합설립인 .	LOC-B O O O O O
