서울대가 올해 자연과학대학 신입생을 대상으로 글쓰기 능력평가를 실시하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O
3월 출시되 +ㄴ ‘크로스퍼터’(Cross Putter·사진)는 편안하고 쉽ㄴ어드레스와 정확하+ㄴ 퍼팅이 기본 콘셉트다 .	O O O O O O O O O O O O
최씨는 지난해 여름 수도권과 강원도의 워터파크 3곳과 야외 수영장 1곳의 샤워실에서 여성들이 샤워하는 모습을 몰래 촬영하+ㄴ 혐의가 있다 .	PER-B O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
동영상에는 여성, 아동 등 100여명의 얼굴과 신체가 그대로 노출되었으며 ‘워터파크 몰카’라 불리며 유포되 +어 논란이 커지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
미 국 채권과 달러 등 유동성에도 투자 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
‘악스트’는 주요 문학 출판사들의 문예지와 맞먹는 판매부수로 돌풍을 일으키+어 화제가 +었다 .	O O O O O O O O O O O O
블룸버그는 “무엇보다 캐머런은 EU 신규 규제가 주는 충격을 완화하+ㄹ 수 있는 장치를 따+아내 +었다”고 보도하였다 .	PER-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
우즈 역시 여전히 자신의 건강상태에 대하+ 여확신을 못하는 상황에서 허리 통증 없이 대회를 치르는 것을 최우선 과제로 삼았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
中관광객 주문 폭주에 싱글벙 .	ORG-B O O O O
김씨는 지나 +ㄴ 17일 자유한국당에 입당하였다가 이날 오후 8시 입당 8시간에 ‘제명’ 처리를 당하였다 .	PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
구글은 올해 1년차 운영 과정에서 얻은 피드백을 바탕으로 스타트업의 성장에 실질적으로 도움이 되는 프로그램들을 확충하+여나가 +ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
브라운스커피는 △근로계약서 작성 △초과근무 수당 지급 △정규직 전환 기회 마련 등을 준수하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
