방학이라 한적 하+ㄴ 모습이네요. 강남 통신은 중학교 입학 시즌을 앞두고 강남구를 비롯 서울시내에서 ‘교육특구’로 꼽히는 5개 구 중학교의 학력 수준을 분석하였습니다 .	O O O O ORG-B O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O
러시아는 이 같은 의혹을 전면 부인하였다 .	ORG-B O O O O O O
박정희 대통령이 영남대 설립자가 되+ㄴ 배경에는 이런 사정이 있었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O
세무사·광명시장 출신으로 윤리위원장에 내정되 +ㄴ백재현(3선·광명갑) 의원은 1년 뒤 예결위원장을 ‘예약’ 하+였다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O
도널드 트럼프 미국 대통령 당선인이기자회견을 통하+여 “러시아가 대선해킹의 배후+이었다고 생각하+ㄴ다”고 공식 인정하였다 .	PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
팀 평점 7.03점에 약간 못 미치었다 .	O O O O O O O
어린이집 원장, 원생 3세 兒 팔 깨물어 ‘선명하+ㄴ이 빨자국’ … 핵이 빨?‘충격 .	O O O O O O O O O O O O O
현재 한국밴텀급의 최강자가 최근 갑자기 휴식을 선언하였다 .	O LOC-B O O O O O O
상용금속 중 가장 가볍으면서도 강도가 뛰어나 +ㄴ 마그네슘 판재가 승용자동차 외부에 적용되 +ㄴ 것은 이번이 처음이라고 포스코 측은 10일 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
크라이슬러 200의 차+아대는 알파로메오의 플랫폼을 기반으로 개발하였다 .	O O O O O O O O
쌍용자동차의 코란도 스포츠 차량을 구매 하+ㄴ 소비자들이 연비가 과장되었다며 소송을 내+었지만 패소하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
한국 쿠웨이트 전 앞두고 승리기원 문구 선정…"라임이 센스 있네 .	O O O O O O O O O O
자동차 튜닝 및 부품 전시회로 유명 하+ㄴ 세마쇼(Specialty Equipm entM arketAssociation)가 2일(현지시간) 언론 공개를 시작으로 본격적 이+ㄴ막을 올리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국이 미국에도피 중이+ㄴ링 완청을 이달 말까지 송환하기로 양국 간 합의가 이루어지지 않으면 미국과의 사법협력을 중단하겠다고 통보하였다고 파이낸셜타임스(FT)가 13일 보도하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O
