‘ 트레이드 파문 ’ KOVO 사무총장 - 사무국 장 징계	O O O O ORG-B O O O O O
헌재 가 박 대통령 측 과 국회 측 에 23 일 까지 최종 의견서 제출 을 주문함 에 따 라 탄핵 심판 결정 은 3 월 초 에 내려질 가능성 이 유력해 지 고 있 다 .	O O PER-B O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O
- 기업 형 임대주택 최초 기 가 인프라 등 KT 그룹 의 ICT 솔루션 집약	O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O
13 일 경기 첫 타석 에서 우전 안타 를 쳐 2000 안타 에 2 개 만 을 남겨 뒀 던 홍성흔 은 쉼표 한 번 없이 곧바로 대기록 을 작성 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
알파 고 는 우선 백 42 로 상변 백 이 언제 든지 살 수 있 는 근거 를 확보한 뒤 백 44 로 흑 의 엷 은 곳 을 끊 어 간다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의원 은 아베 총리 를 크 게 꾸짖 었 습니다 .	O O PER-B O O O O O O O O
올 11 월 선거 에서 9 선 고지 를 앞두 고 “ 한반도 를 위해 아직 할 일 이 많 다 ” 고 포부 를 밝 혔 지만 낙선하 고 말 았 죠 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김하늘 은 “ 성적 보다 는 적응하 면서 안정적 이 고 즐거 운 투어 생활 을 하 고 싶 다 ” 고 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
