인구 10만명당 환자 수로 하면 80대 이상이 8836명으로 가장 많았고, 70대가 6103명으로 다음이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
조씨가 유서를 남기지 않았을 뿐만 아니라 지난해 말부터 탄핵 반대 집회에 참석하+ㄴ다는 이유로 가정 내 불화를 겪고 있다는 정황이 제기되고 있기 때문이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[날씨] 6일, 기온 ‘뚝’ 당분간 강추위… 눈·비 얼어 도로 미 .	O O O O O O O O O O O
그 밖에는 포항스틸러스(2009년)와 울산 현대(2012년)가 한 차례씩 정상에선 바 있다 .	O O ORG-B ORG-B ORG-I O O O O O O
재래시장에서 소매치기 하+ㄴ 50대 … 잠복수사에 덜 .	O O O O O O O O
걸스데이는 오는 7월 6일 쇼케이스를 갖고 공식적 이+ㄴ 활동에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
이밖에도 ‘이별 후 아무렇지 않은 듯 안부를 묻었던 행동(10.2%)’도 높은 비중을 차지하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
