국방부는 또 정전협정이 유엔군사령관, 조선인민군 최고사령관, 중국 인민지원 군사령관 등 3자의 상호 합의로 쳬결되+ㄴ 것이기 때문에 상호 합의가 없는 북한 측의 일방적 이+ㄴ 철수는 의미가 없고 정전협정 체제는 계속 유효하다는 점을 강조하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 장치가 빛을 보+ㄴ 것은 다르+ㅁ 아니+ㄴ 2차 세계대전이었다 .	O O O O O O O O O O
그런 뒤 국영 언론매체를 찾아가 +ㄴ 것+ㄴ창간쯔의 다음 순서로 비간쯔를 휘어잡는 작업에 착수하+ㄴ 것으로 받아들이어 지+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
비시즌 기간에 가드훈련을 받은 것으로 알려지+ㄴ 포워드함지훈은 24일까지 정규시즌 어시스트 1위 프로야구(평균 7개)를 달리고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
쾌적하+ㄴ 백화점형 시장… “원주 최고 멋과 맛다모이었어요 .	O O O LOC-B O O O O
북한의 만원 관 중이 열띠+ㄴ 응원을 펼치+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O
