전년 대비 2000원 정도 떨어지+ㄴ 수준이다 .	O O MNY-B O O O O
기자가 직접 운전 하+ㄴ 구간은 김포에서 -잠실로 돌아오는 편도 52km 구간이다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O
중국 유명 록그룹의 기타리스트 출신 이+ㄴ그는 “한국에 특별 하+ㄴ 관심이 없다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O
이씨는 우연히 SNS에 올라 오+ㄴ일출 사진을 보고 지나 +ㄴ5월 마지막 멤버로 합류하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
김정남은 북한의 세습에 반대하+ㄴ다고 말하면서 온몸에 진땀을 흘리며 괴롭ㄴ기 색이었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O
안영명의 어깨 부상과 쉐인 유먼의 방출로 구멍 나+ㄴ 선발진을 메우어야 하+ㄹ 임무를 안고 28일 두산 전에 등판하었다 .	PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
당국은 이 섬에 영향력을 미치고 있는 이슬람계 반군이 +ㄴ아부사야프의 소행으로 추정 하+ㄴ바 있다 .	O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O
외교부는 지나 +ㄴ 1일 “우리 국민(홍씨)으로 추정되는 시신이 발견되+어 필리핀 당국과 가족이 현지에서 확인 절차를 진행 중”이라면서 “정확하+ㄴ 사실이 파악되는 대로 공개하+ㄹ 예정”이라고 전하였다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이달 초 한 시민단체가 신한사태 때 지주 부사장으로 일하였던 위 내정자가 라응찬 전 그룹 회장을 돕기 위 하+여위증을 +였다며 고발하는 소동도 벌어지었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
