기존 ‘ 지 ’ ( 1 억 3758 만 8080 회 ) , ‘ 아이 갓 어 보이 ’ ( 1 억 2539 만 4749 회 ) , ‘ 더 보이즈 ’ ( 1 억 1316 만 4610 회 ) 에 이 어 4 번째 로 1 억 조회 수 를 돌파한 소녀 시대 의 뮤직 비디오 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
양주 신도시 , 어떻 게 개발 되 나	LOC-B LOC-I O O O O O O
조직 위 는 야구장 을 찾 은 시민 들 을 대상 으로 홍보 부스 를 설치하 고 즉석 이벤트 를 진행하 는 등 광주 U 대회 마스코트 누리 비 와 함께 홍보 활동 을 펼칠 계획 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
김효주 도 2 타 를 줄 였 지만 , 선두 에서 내려 왔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
미군 , 北 탄도 미사일 낙하 장소 ‘ 일본해 ’ 표기 논란	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O
장필순 은 “ 그렇 게 호응 이 좋 을 줄 몰 랐 다 ” 며 “ 앞 으로 더 자주 공연 을 열 계획 ” 이라고 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원진 은 놈 의 주먹 을 피하 며 그 의 뒤 로 돌아가 완강 기에 달려 있 는 줄 을 놈 의 목 에 감 아 조이 기 시작 했 지만 곧 자신 의 실수 를 깨달 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ A 씨 사업 에 도 투자하 겠 다 ” 등 의 말 로 A 씨 를 속인 것 으로 조사 됐 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
박진영 은 " ' K 팝 스타 ' 에서 내 가 봤 기 때문 에 채연이 의 가능성 이나 실력 은 잘 알 고 있 어 . 다만 너무 잘하 려다 보 니 자연스러움 을 놓 쳤 다 " 며 “ 이 경험 이 좋 은 밑거름 이 됐 으면 좋 겠 다 ” 고 안타까 운 마음 을 전 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 YG 사옥 을 방문해 션 을 만난 후 크 게 기뻐하 며 팬 심 을 드러내 화제 를 모은 바 있 다 .	O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 장면 에서 아무 도 예상하 지 못한 알파 고의 승부수 가 나 왔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
설현 은 " 오늘 리허설 을 하 면서 사실 좀 많이 속상 했 다 " 면서 " 저희 콘서트 를 위해 도와주 시 는 분 들 이 너무 많 고 , 팬 분 들 도 응원해 주 시 는데 , 제 가 많이 부족한 것 같 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
