기존 ‘지’(1억3758만8080회), ‘아이 갓어 보이’(1억2539만 4749회), ‘더 보이즈’(1억1316만4610회)에잇어 4번째로 1억 조회수를 돌파 하+ㄴ 소녀시대의 뮤직비디오다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
양주신도시, 어떻게 개발되 .	LOC-B O O O
조직위는 야구장을 찾은 시민들을 대상으로 홍보부스를 설치하고 즉석 이벤트를 진행하는 등 광주U대회 마스코트 누리비와 함께 홍보활동을 펼치+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
김효주도 2타를 줄이었지만, 선두에서 내려오았다 .	PER-B O O O O O
미군, 北탄도미사일 낙하장소 ‘일본해’ 표기 논 .	ORG-B ORG-B O O O O O
장필순은 “그렇게 호응이 좋을 줄 모르았다”며 “앞으로 더 자주 공연을 열 +ㄹ 계획”이라고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
원진은 놈의 주먹을 피하며 그의 뒤로 돌아가 +아완강하기에 달리 +어 있는 줄을 놈의 목에 감아 조이기 시작하였지만 곧 자신의 실수를 깨닫았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이를 확인하기 위하+ 여 영국[더이코노미스트]에서 올해 1월 산정하+ㄴ 빅맥지수(BigMacIndex)를 활용하+여비교 하+여+았다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
“A씨 사업에도 투자하겠다” 등의 말로 A씨를 속이 +ㄴ 것으로 조사되었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O
박진영은 "'K팝스타'에서 내가 +았기 때문에 채연이의 가능성이나 실력은 잘 알고 있어.다만 너무 잘하려다 보니 자연스럽+ㅁ을 놓치었다"며 “이 경험이 좋은 밑거름이 +었으면 좋겠다”고 안타깝ㄴ 마음을 전하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 YG 사옥을 방문하+여션을 만나 +ㄴ 후 크게 기뻐하며 팬심을 드러내+어 화제를 모으+ㄴ 바 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
이 장면에서 아무도 예상하지 못하+ㄴ 알파고의 승부수가 나오았다 .	O O O O O O O O O
설현은 "오늘 리허설을 하면서 사실 좀 많이 속상하였다"면서 "저희 콘서트를 위하+여도와 주시는 분들이 너무 많고, 패+ㄴ 분들도 응원 하+여주시는데, 제가 많이 부족하+ㄴ 것 같았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
