첫 주행은 전기모터로 구동되고 이후 가솔린 엔진이 사용되는 차세대 볼트는 이번 EPA 조사에서 전기와 가솔린을 포함하+ㄴ 최대 주행 가능거리가 675km로 1세대에 비하+여 64km 연장+었다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
‘라디오 스타’ 전진, “우결이 시 영 언급에”당황...“그것+ㄴ 좀 너무 세다 .	O O PER-B O O O O O O O O
세월호 1년-빅데이터 분 .	O O O O
지금까지 구간별 주차 허용 소형 화물차량이 1.1·1.4·1.5t 등 제각각이어서 이를 알지 못하+ㄴ 시민들의 불만이 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
2000년대 초반부터 기본계획이 수립되었지만 신촌캠퍼스 전체의 지도를 바꾸+어놓는 수준의 사업 규모 때문에 쉽사리 추진되지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
안드로이드 탑재폰 넥서스원, 태블릿PC ‘넥서스7’을 출시하며 직접 모바일 사업에도 뛰어들었다 .	O O O O O O O O O O O
2012∼2013 시즌 기성용이 프리미어리그스완 지시티에 입단하었지만, 이청용의 볼턴이 챔피언십(2부 리그)으로 강등되+어둘은 그라운드에서 만나지 못하였다 .	O O PER-B ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O
지구 온난화를 취재하기 위하+ 여 방문 하+ㄴ일루리사트는 여름을 맞았지만 여전히 얼음의 땅이었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
