손흥민이 연장 전반 막판에 골을 넣자 기성용을 왼쪽 공격수로 올리었다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O
① “우리가 무슨 짓을 하+ㄴ 것+이냐” 뒷감당 못하는 영국 ② “증시 단기 충격 불가피…주가 더 떨어지면 싸게 사+ㄹ 기회”런던과 함께 압도적으로 잔류 쪽에서 +었던 스코틀랜드는 다시 독립투표를 하는 안을 논의 중이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O
6월 미국 시카고에서 열리+ㄴ 미국 임상종양학회(ASCO)에서 한미약품은 “임상시험에서 1일 1회(200mg) 투여군에서 전반적으로 종양이 감소하였다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O
노후 건강­ 노후 활동 ­ 노후문화생활 등 5장으로 구성 .	O O O O O O O O O O
이날 행사는 현대제철이 철광석과 코크스가 들어있는 고로 하단부에 처음 불씨를 넣는 화입(火入)식.본격적으로 고로의 가동을 알리는 날이자 현대차그룹이 산업의 기초이+ㄴ 고로(高爐) 쇳물부터 제조업의 대표적 제품이 +ㄴ 자동차까지 모두 생산하는 세계 유일의 회사가 되는 순간이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
황 감독의 말처럼 현재로서 +ㄴ아드리아노의 빈자리를 채우는 것은 기존 선수들의 몫이다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O
나지완의 부활은 KIA의 가장 크+ㄴ 숙제이지만, 점점 더 어렵게 꼬이어가고 있다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O
'복면가왕 코스모스'의 정체가 화제+이다 .	O PER-B O O O
이날 코스모스는 자이언티의 양화대교를 완벽 하+ㄴ가창력과 풍부하+ㄴ 감성으로 열창하+여 듣는 이들을 감동시키었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
특히 김구라는 “여러 가지 생각이 들는 나+의 직업 자체가 원망스럽었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
교정작업에는 맏딸 호원숙씨를 비롯하+ 여원 순원경원균 씨까지 네자매가 참여하였다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O
지인 2명 고 .	O O O O
기아자동차의 올해 주력 모델이 +ㄴ ‘신형 K5’의 가격대가 2235만~3145만원으로 결정되었다 .	ORG-B O O O O O O O MNY-B O O
