송도2교를 사이에 두고 송도와 연수동 사이에 있는 동춘동에 들어서는 이 단지는 송도생활권을 누리면서 연수동의 생활편의시설까지 이용하+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O LOC-B O LOC-B O O O O O
당시 그들이 내세우+ㄴ 전기요금 인하 요구의 근거는 “2014년 이후 연료 가격 하락을 감안하+ㄹ 때 지난해 한전 의원가회수율은 100%를 상회 하+ㄹ 것으로 추정되+ㄴ다”는 것.“산업용 전기, 원가 이상 공급”이라는 산자부의 8월 9일 발언이 무엇에 근거하+ㄴ 것이 +ㄴ지를 알+ㄹ 수 있는 대목이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이번 시즌 여성 선수로는 처음 ‘8월 베스트 플레이어’가 되+ㄴ문안나에게 트로피와 상금 150만원을 +었다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O
통상 소주의 알코올 도수가 16∼18도로 17도 안팎이라는 점을 감안하였다 .	O O O O O O O O O O
반면 새정치민주연합은 “우리가 선제적으로 5·24 조치를 해제하면 국제사회에서 명분을 얻는 것은 물론이고 남북 협상에서도 주도권을 쥐는 실리를 취하+ㄹ 수 있다”며 정부에 5·24 조치의 해제를 요구하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
방위사업청은 4월 21일 4개 핵심기술을 이전 하+ㄹ 수 없다는 미국의 통보를 받았으나 6월 8일에야 청와대에 보고하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O
[내일의 경기/6월 7일] 프로야구 .	O O O O O
발렌티나 셰브첸코, ‘前 챔프’ 홀리홈 잡았다… 심판 전원 일치 판정 .	PER-B O O O O O O O O O O
새 앨범 ‘화양연화pt.1’으로 컴백 하+ㄴ방탄소년단이 ‘스타캐스트’를 통하+여팬들을 만나 +았다 .	O O O O ORG-B O O O O O
29일 네이버 ‘스타캐스트’를 통하+여생중계되+ㄴ방탄소년단의 ‘INEEDU, BTSONAIR’에서는 최근 새 앨범 ‘화양연화pt.1’으로 컴백 하+ㄴ그룹 방탄소년단이 출연하+여새 앨범에 대하+ㄴ 다양하+ㄴ이야기를 나누었다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
지나+ㄴ 28일 오후 방송되+ㄴ 케이블 채널 Mnet예능 프로그램 '4가지 쇼시즌2'에는 티아라 은정이 출연하였다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O
독자위원들은 중앙일보 지면을 모니터링하고 e메일 설문, 정례회의 등을 통하+여지면 제작에 대하+ㄴ의견을 제시하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
박종근기 .	PER-B O
안 후보는 문 후보 지지층의 문자폭탄 등을 겨냥, “화력은 문 후보 쪽이 제일 좋다 .	PER-B O PER-B O O PER-B O O O PER-B O O O O O
