지난 8 일 방송된 KBS 2 ' 우리 는 형제 입니다 ' 에서 는 하 니와 그 의 남동생 안태환 이 동반 출연 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O
이곳 에 한국인 관광객 만 을 골 라 100 엔 을 구걸하 는 여인 이 있 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O
‘ 명단 공개 ’ 여왕 처럼 사 는 ★ 강수정 , 홍콩 서 초 호화 생활 에 가사 도우미 만 6 명 ? “ 실제로 는 … ”	O O O O O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
해리 케인 ( 토트넘 ) 에게로 기우 는 듯 했 던 득점 왕 경쟁 의 무게 가 37 라운드 를 통해 다시 안갯 속 으로 들어갔 기 때문 이 다 .	PER-B PER-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의사 는 “ 상담 자 의 30 % 이상 이 청년 ” 이 라며 “ 박 씨 처럼 매일 계속된 우울 과 분노 초라함 억울함 등 때문 에 일상생활 이 흔들리 는 청년 이 대부분 이 다 ” 라고 말 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 경제 의 성장 판 을 살리 려면 부처 에 지뢰 처럼 흩어져 있 는 ‘ 관성 규제 ’ 부터 제거해야 한다고 전문가 들 은 입 을 모은다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 핵 문제 를 총괄하 고 있 는 미 국무부 의 로버트 갈루치 차관보 는 5 일 국무부 회견 에서 북한 핵 문제 를 보 는 미국 의 「 솔직한 」 입장 을 털어 놨 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
비문 - 비 패권 세력 연대 를 주도적 으로 추진하 고 있 는 김종인 전 대표 와 의 회동 가능성 에 대해서 는 “ 전화 통화 만 했 고 이번 주 에 만나 기 로 약속 했 으나 저 의 지방 일정 으로 인해 다음 주 에 한번 뵙 기 로 했 다 ” 며 “ ( 통화 에서 ) 김 전 대표 에게 탈당하 고 의원 직 을 버린 결단 에 대해 존경 의 말씀 을 드 렸 고 정권 교체 를 위해 우리 당 을 도 와 달 라는 말 을 나누 려 했 는데 아직 일정 을 못 잡 았 다 ” 고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
