서비스센터는 일요일을 제외하고 (월~토) 운영되며, 오전 10시부터 오후 7시까지 방문 하+ㄴ 고객에 한해 서비스가 이루어 지+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 외에는? DJI 플래그십 스토어는 지하 1층부터 3층까지가 일반인을 위하+ㄴ 공간으로 활용되+ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O
‘윤디리’ 중국 피아니스트 윤디리(YundiLi·33)가 내한 공연에서 벌어 지+ㄴ 연주 중단 사태에 대하+ 여사과하였다 .	PER-B ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2일 윤디리는 자신의 웨이보에 “서울 공연에서 일어나 +ㄴ 실수와 착오에 대하+여 매우 죄송스럽게 생각하+ㄴ다 .	O O PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
경부고속도로, 용인서울고속도로, 평택 화성고속화도로, 제2외곽순환도로 등 고속도로 접근성이 좋고, 1호선 병점역 및 서동탄역, 분당선 망포역 등 대중교통 이용도 편리하다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-B O O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O
드미트리 페스코프 크렘린 대변인은 “그런 표현은 5년간 이어지+ㄴ 전쟁을 종식시키려는 노력을 망가뜨리+ㄴ다”며 서방 국가들의 주장을 일축하였다 .	PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O
'복면가왕연필'은 소냐? 결정적 이+ㄴ 증거 발견 … 마이크 쥐는 모습이 일치하+ .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
한 측근은 “KBS2TV ‘개그콘서트’와 SBS ‘웃음을 찾는 사람들’, 케이블 채널 tvN ‘코미디 빅리그’에 출연 중 이+ㄴ 개그맨은 물론 다양하+ㄴ국내 공연팀이 참여를 약속하였다”면서 “출연섭외를 비롯하+ 여기업 협찬 등에도 후배 개그맨들이 도움을 주며 의리를 지키고 있다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한채아 역시 이날 자신의 인스타그램에 “축하 하+여 그루야.나 사진 좀 잘 찍은 듯”이란 글을 남기었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
첫날은 3점(책임실점 2개), 어제는 1점을 +었다 .	O O O O O O O
다만 “여행 전 A씨는 개인 몫의 회비를 내+었고 금품도 제공받지 않아 ‘청렴의무 위반’은 아니다" +이라며 "감봉이 하의 가볍은 징계로도 그 목적을 충분히 달성하+ㄹ 수 있다”고 제시하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
A씨와 달리, 직무 관련자가 골프비용을 대신 내+어주+ㄴ 경우 +이라면 어떻+ㄹ까? 법원은 가볍은 징계 이+ㄴ ‘감봉’에서부터 중징계 이+ㄴ ‘파면’까지도 가능하다고 보고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
IHS 이코노믹스는 주택가격이 올 하반기에 최대 5%, 2017년에는 5% 이상 떨어지+ㄹ 것으로 예상하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
