12년 특례입학으로 불리는 ‘초·중·고 전 학년 해외 이수자’ 전형은 외국에서 초·중·고 12년 과정을 모두 이수하+ 여야 지원 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박 대통령이 ‘콘크리트 지지층’ 결집으로 탄핵 반대 여론을 증폭시키기 위하+ 여 또 다른 후속 카드를 내놓을지 주목되 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 낮까지 강원, 충북 북부, 경북, 울릉도, 독도에는 5㎜ 내외의 비가 내리+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O
이와 함께 박 교수는 “기초연금 30만원을 균등 지급하겠다고 +였는데 재원조달이 가능하+ㄴ가”라고 질문하였다 .	O O PER-B O O MNY-B O O O O O O O
이전에 제천에서 신도시 프리미엄을 경험하+여보지 못하였던 제천시민들은 강저롯데캐슬에 기대감을 갖고 있다 .	O LOC-B O O O O LOC-B ORG-B O O O O
그러다 얼마 전 신정환이 싱가포르에서 아이스크림 가게를 운영하고 있다는 소식이 전하여 +지+었다 .	O O O PER-B LOC-B O O O O O O O O
붕당 정치는 조선시대 선조 때부터 시작이 +었다 .	O O O O O O O O
“대만에서 한류는 2000년 드라마 ‘불꽃’으로 시작되었어요.대만은 중화권에 한류를 전파 하+ㄴ ‘산파’ 역할을 +였죠.” 그는 “한국 드라마와 한식의 인기가 여전히 높지만, 노래와 춤이 비슷하+ㄴ아이돌들이 주류 이+ㄴ K팝에 대하+ㄴ 흥미는 이전만 못하+ㄴ 것 같다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
4일 티파니는 자신의 인스타그램에 “촬영하다 잠들+ㄴ 멤버들. 태연아, 서현아 고맙어. 너희들이 없었으면 끝내지 못 +였을 것+이야” +이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재하였다 .	O PER-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진에는 커다랗+ㄴ트리가 자리 잡은 세트 장소파에서 불편 하+ㄴ자세로 새우잠이들 +ㄴ 태연과 서현의 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O
소녀시대 유닛 태티서의 신곡 ‘디어 산타’는 따뜻하+ㄴ 발라드와 R&B 선율이 잘 어우러지+ㄴ 도입부에잇어 경쾌하고 리드미컬 하+ㄴ팝, 스윙 재즈 등이 메들리처럼 진행되는 드라마틱 하+ㄴ 구성이 인상적 이+ㄴ곡이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국, 일본과 더불어 야구 좀 하는 나라로 꼽히는 한국의 야구 패+ㄴ 눈으로 따지+어보+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O
