패전일에 +ㄴ ‘가미카제’ 비행장 방문…한일 우호 발언 하더니 극우 행 .	O O O O ORG-B O O O O O O
공식 시판일은 다음달 24일.1차 출시국은 미국 호주 캐나다 중국 프랑스 독일 홍콩 일본 영국으로, 한국은 빠지었다 .	O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O
한편, 누리꾼들은 2라운드에 진출하+ㄴ 가수들의 정체에 대하+여추측하고 나서 +었다 .	O O O O O O O O O O
정용화는 침대에서 일어나 +ㄴ후의 문의 은색 구두를 손에 잡았다 .	PER-B O O O O O O O O O
이날 오후 송 의원은 안 의원을 따르 아탈당하지 않고 새정치연합 잔류를 선언하였다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
‘컬투쇼’ 심형탁은 “겨드랑이 털도 없고 대체적으로 몸에 털이 없는 편이다 .	O PER-B O O O O O O O O O
노년층의 입원질환 1위 백내장은 매년 진료받는 환자가 늘어나고 있는 추세+이다 .	O O O O O O O O O O O
DJI 케어는 아시아 전체에 적용하+ㄹ 예정이라 조금만 더 기다리+어달라”고 언급하였다 .	ORG-B ORG-I LOC-B O O O O O O O O
