그는 박근혜 정권의 탈선을 걱정하였다 .	O PER-B O O O O
현대차는 7월 한 달간 쏘나타 구매 고객을 대상(법인고객 제외)으로 ▲쏘나타 패밀리 가격 할인 ▲쏘나타 케이크 증정 이벤트 및 ▲블루링크 서비스 평생 무료 제공(8인치 스마트 내비게이션 선택 고객限) 이벤트를 실시하는 한편 전시장을 방문하는 고객들을 대상(법인고객 제외)으로 ▲전시장 방문 100% 당첨 이벤트를 운영하는 등 고객들에게 다양하+ㄴ 혜택을 제공하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우선 현대차는 본인을 포함하+여직계 존비속, 형제자매 중 이전에 쏘나타를 구매하였던 이력이 있는 쏘나타 구매 고객에게 차량 가격 30만원 할인을 제공하+여주는 ‘쏘나타 패밀리 가격 할인 이벤트’를 진행하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1월 말 문을 열 +ㄴ이마트가 600m 이내 거리로, 주변 병원, 상가 등 다양하+ㄴ 편의시설 이용이 편리하다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
저자는 그간 아시아를 들볶았던 워싱턴 합의(미국이 정하+ㄴ 국제질서)나 신자유주의는 서구의 잣대일 뿐이라고 갈파하+ㄴ다 .	O O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O
고사목은 베어지+었지만 재선충병으로부터 지키+어야 하+ㄹ 많은 소나무들이 우리의 푸르+ㄴ 숲을 이루고 있기 때문에 미리 살피+어 관찰하는 예찰이 더욱 중요하+ㄴ까닭. 모니터링센터는 출범 1주년을 맞고 예찰·방제 인력의 역량 강화뿐 아니라 예찰의 사각지대 해소를 위하+여 찾아가는 교육을 실시하고 SNS 등을 활용하+ㄴ 정보 제공 서비스의 장을 확대하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국제자산신탁이 자금관리하고 천마종합건설에서 책임준공하는 ‘중문 오션 클라우드’는 중산간로와 일주로를 통하+여서귀포시내로 10분대에 진입하+ㄹ 수 있으며, 단지 바로 앞에 30m 도시계획도로(인도 포함 4차로)가 조성되 +ㄹ 예정이라 접근성 및 교통여건이 매우 뛰어나다 .	O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
본보기집은 제주시 한라대학로 37(노형동 3813-10번지)에 있다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B O O O
