문 후보는 “암기 위주의 교육은 4차 산업혁명에 맞지 않다”며 교육체계 개편을 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이 같은 빅스비의 기능은 딥러닝(Deep-Learning) 기술을 통하+여자 주 활용되+ㄹ수록 최적화되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
한편, 동호는 2008년 아이돌 그룹 유키스 멤버로 데뷔 후 2013년 연예계 활동을 잠정 중단 하+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
앞서 +어달오측 변호인단은 시카고 쿡카운티의 지방법원에 이번 사건과 관련 하+ㄴ 영상과 승객·승무원 목록 등 증거보존을 요청하였다 .	O PER-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
오토바이가 도난 당하였다는 112 신고가 23일 오후 4시 46분 경 접수되었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
종목별 세계선수권대회를 앞두고는 “잘 하+여야 하+ㄴ다는 부담을 버리고 나+의 스케이팅을 하는 것+이 과제”라고 신체보다 정신적 이+ㄴ 부분에 중점을 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
21일 KDB산업은행 경제연구소는 ’사드 배치와 한중 관계 악화에 따르+ㄴ 산업별 영향 ‘보고서를 통하+여이같이 밝히었다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
중국인의 지역별 특징과 새롭ㄴ 부유층의 대두, 외국인의 입장, 불안하+ㄴ치안 상황 등은 중국에 관심을 갖고 있는 경제인이라면 누구나 알아야 하+ㄹ 것들이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
市 “항속거리 800km 등 요건 미달”vs KAI “과도하+ㄴ 기준 … 안전 문제 없어 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
