이 말 은 향후 전개될 한 · 중 경협 의 새로 운 패러다임 을 단적 으로 보 여 준다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
김 회장 은 “ 지난해 해외 매출 비중 이 2.5 % 였 는데 , 올해 15 % 까지 끌어올릴 것 ” 이라고 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
89 년 부터 끌어온 교육부 와 보사부 간 의 지리한 논쟁 이 이제 두 부처 담당자 들 간 의 감정 싸움 으로 까지 치닫 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 어 나온 윤지웅 ~ 김지용 ~ 진해수 ~ 정찬헌 ~ 임정우 가 4.2 이닝 을 무실점 으로 틀어막 으면서 1 점 차 승리 를 가져올 수 있 었 다 .	O O O PER-B O PER-B O PER-B O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조선업 장기 침체 로 강력한 구조 조정 이 필요한 현대 중 에서 처우 개선 을 요구하 는 배짱 이 놀랍 다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
경찰 은 김 씨 가 라이터 로 가열할 때 전선 피복 이 녹 아 전기 합선 이 일어나 면서 불꽃 이 발생한 것 으로 추정하 고 있 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
