이 말은 향후 전개되 +ㄹ한·중경협의 새롭ㄴ 패러다임을 단적으로 보이어주+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O
인천도시농업네트워크 주최의 이 축제에서는 막걸리 빚기, 흙 속 미생물 관찰, 생태화장실 등을 체험하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
박 PD는 “하지만 15주년 특집에 녹이기에 +ㄴ 시기적 무리가 있었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
김 회장은 “지난해 해외 매출 비중이 2.5%+이었는데, 올해 15%까지 끌어올리+ㄹ 것”이라고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
89년부터 끌어오+ㄴ교육부와 보사부간의 지리 하+ㄴ 논쟁이 이제 두 부처 담당자들 간의 감정싸움으로까지 치닫고 있다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
잇어나 오+ㄴ 윤지웅~김지용~진해 수~정찬헌~임정우가 4.2 이닝을 무실점으로 틀어막으면서 1점 차 승리를 가져 오+ㄹ 수 있었다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
2회 실책성 플레이를 하+ㄴ 오지환에 대하+ㄴ 믿음도 굳건하였다 .	O O O O O O O O O
조선업 장기 침체로 강력 하+ㄴ 구조조정이 필요하+ㄴ 현대중에서 처우개선을 요구하는 배짱이 놀랍다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O
경찰은 김씨가 라이터로 가열 하+ㄹ 때 전선 피복이 녹아 전기합선이 일어나면서 불꽃이 발생하+ㄴ 것으로 추정하고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
'우리는 형제이+ㅂ니다 하니' '우리는 형제이+ㅂ니다'하니의 먹방에 남동생도 놀라 +았다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O
