지난해 보건복지부가 발표하+ㄴ장애인 실태조사 통계에 따르면 장애를 지니 +ㄴ소아청소년(0~19세)은 약 10만명이며 재활치료가 필요하+ㄴ미등록 장애아를 포함하+ㄹ 경우 총 30만명에 달하+ㄹ 것으로 추산되+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 대결에 앞서 +어 김풍은 성규의 냉장고를 보고 흡족 하+ㄴ 표정을 짓으며 “드디어 내가 필요하+ㄴ 때가 +았다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
서울시 공공자전거 정책에 비판 .	LOC-B O O O O
독일관광청, 2014 해외관광객 숙박 7500만 박돌 .	ORG-B O O O O O O
전체 101만명 중 9642명만 이용… 시스템 개발행자부도 145명 그치+ .	O O O O O O ORG-B O O O
그렇 +ㅁ에도 불구하고 제일 처음으로 태조가 설치하+ㄴ 평양 대도호부는 약 80년간 중국의 요좌지역에 있었음은 분명해 보이고요. .	O O O O O PER-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
철로 위 달리는 ‘레일바이크’ 타+아보+ㄹ까…한강 이색 자전거 인 .	O O O O LOC-B O O O O
분양 문의 031-217-2299이혜진기 .	O O PER-B O
세월호는 참사가 일어나 +ㄴ지 2년이 넘게 지나 +았지만 여전히 누리꾼들의 뜨겁ㄴ 관심사+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
제조업체들이 꼽은 경영애로사항은 내수부진(24.7%), 불확실하+ㄴ경제상황(19.2%), 경쟁심화(12.4%) 등이었다 .	O O O O O O O O
