김혜수는 극중 베테랑 여형사차 수현역을, 이제훈은 프로파일러 박해영역을 맡아 현재의 인물로 등장하+ㄴ다 .	PER-B O O O O PER-B O PER-B O O O O O
이 같은 발언들은 때로는 미국의 정책 입안가들로 하여금 김 대통령의 국내 정치적 제약에 맞추기 위하+여(대북) 전략을 수정하게까지 만들어 +았다 .	O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
PDF 파일의 특징이해하기 PDF는 미국의 SW 기업 어도비가 지나 +ㄴ 1991년 공개하+ㄴ문서 형식이+ㅂ니다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O
한-프랑스 수교 130주년을 맞아 양국 간 대학교류 및 과학기술 협력을 도모하는 ‘제1회 한불고등교육·연구·혁신의 만남’ 행사가 17일 서울 중구 신라호텔에서 개최되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O
19일(현지시간) 이스라엘 금융매체 칼카리스트에 따르면 애플은 최근 얼굴인식 기술을 갖추+ㄴ 현지 스타트업이+ㄴ ‘리얼페이스’를 인수하였다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O
허미영의 예비 신랑 박 모 씨는 그보다 한 살 연상의 국회의원 보좌진으로 두 사람은 지난해 6월 지인의 소개로 첫 만남을 가지+ㄴ바 있다 .	PER-B O O PER-B PER-I O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
박인호 전원칼럼니스 .	PER-B O O
그러나 지금 중국은 14억명이 국내 여행 다니고 1억2000만명이 해외여행을 가+아서 전 세계 명품의 46%를 살는 소비대국으로 변신하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
연료 1ℓ로 17.6㎞주행 하+ㄹ 수 있는 경제성이 최대의 강점이다 .	O O O O O O O O O O
후반 한국은 더욱 적극적으로 공격에 나서 +었지만 레바논의 골문은 좀처럼 열리지 않았다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
