'라디오 스타' 거미, "조정석이 노래시키느냐" 황 .	O O PER-B PER-B O O O
서희건설과 반도건설 역시 직접 짓는 뉴스테이 관리를 맡는 방안을 검토 중이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
정지궤도에 9.6t까지 탑재체를 올리+ㄹ 수 있어 한 번에 2기의 위성 발사가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O
수원컨벤션센터 27일 첫 삽뜨+ㄴ .	LOC-B O O O O
그 중 3명이 베트남 선원이+ㅂ니다 .	O O O ORG-B O O
미국 재즈밴드에서 플루트 연주자로 활동하며 수많은 공연 경력을 쌓은 그녀는 재즈 플루트 전공은 물론 클래식, 재즈, 대중음악까지 다양하+ㄴ 장르를 공부하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
성주 사드만으로 +ㄴ한계 … 수도권 방 .	LOC-B O O O LOC-B O O
이광수가 가장 크+ㄴ 힘이 +었다 .	PER-B O O O O O
2野, 예결-정보위 상설화 등 제안…與 모두 반대… 개원 늦어 지+ㄹ 수 .	O O O O O O O O O O O O
천 전 의원과 관련 하+여서 +ㄴ “양당의 기득권 구조를 깨뜨리+어야 하+ㄴ다는 공통목표를 갖고 있기에 크+ㄴ틀에서 함께 가고 있다고 생각 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[‘궁극의 전기차’ 수소연료전지차는 지금] 2020년 이후 대중화 속도 붙을  .	O O O O O O O O O O O
급속충전 전 지 분야에서는 ‘에너지 밀도 손실 없이 급속충전을 구현하는 과제’(한국 전기연구원이상민 책임연구원) 등 3건, 기능성 외장 소재 분야에서는 ‘스스로 치유하는 신개념 금속 소재 연구’(연세대 김도향 신소재공학과 교수) 등 3건을 선정하였다 .	O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O
갓난아기 때 부친 방화로 고통의 나날 …기아대책- 한양대 도움으로 수술 받 .	O O O O O O O ORG-B O O O O
