그리고 LA 다저스타디움에서 열리+ㄴ 4강전에서 대표팀은 베네수엘라를 10-2로 대파하고, 김인식 감독의 ‘위대하+ㄴ도전’은 여정의 정점을 찍었다 .	O LOC-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O
두 백신은 한국에서도 널리 접종되고 있다 .	O O LOC-B O O O O
한국인에게 인기가 많은 여행지 이+ㄴ 일본은 출발하기 약 넉 달 전에 예매 하+여야 항공권이 가장 싸+았다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
경찰 조사 결과 이씨는 무면허자이면서 운전 당시 혈중 알콜농도 0.26%의 음주 상태로, 과속으로 차를 몰았던 것으로 드러나 +았다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
“1호차 불합격이 +ㅂ니다 .	O O O O
‘무한 긍정’ 또한 김세영을 강하게 만들 +ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O
터무니없는 소설”이라며 “지나 +ㄴ 2월 나+의 생일을 기념 하+여 가족들과 함께 미국으로 여행을 떠나 +았다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
[Bio의약] 1000조원 세계제약 마켓을 타깃으로 … R&D이제+ㄴ ‘결실의 계절 .	O MNY-B O O O O O O O O
배우 김무열-윤승아 커플이 결혼식을 올리+ㄴ 가운데 과거 공개하+ㄴ이탈리아 여행 중 근황 사진이 다시금 화제+이다 .	O PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O
이를 통하+여자전거 운송 부담률을 26%(우리나라는 2.5%)까지 높이었다 .	O O O O O O O O
