또 국내 민자 사회 간접 자본 ( SOC ) 사업 에 초 고금리 대출 투자 는 공공성 의 원칙 을 무시한 것 으로 국민 경제 를 고려해서 운용 을 해야 할 것 으로 생각된다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의사 들 은 우리 몸 을 100 % 회복 시킬 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
실제로 특검 팀 은 유 대사 를 조사하 기 전 이미 최 씨 의 인사 개입 에 대한 상당한 증거 와 진술 을 확보하 고 있 었 던 것 으로 전해 진다 .	O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최민식 이 처음 으로 그려 내 는 정치인 이 어떻 게 완성될 지 에 도 관심 이 쏠린다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이란 을 상대 로 도 중원 에서 큰 역할 을 해 줄 수 있 을 것 으로 기대된다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현지 언론 들 은 불어난 강물 에 다리 가 무너지 면서 사실상 유일한 통행로 가 끊긴 한 쇼핑센터 에 500 명 이 고립 됐 으며 , 약 6 만 6000 가구 의 전기 공급 이 끊긴 상태 라고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
임팔라 는 그랜저 보다 차체 가 19.3 cm 나 길 어 시장 에서 어떤 반응 을 얻 을지 주목된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
