그리고 LA 다저스타디움 에서 열린 4 강 전 에서 대표 팀 은 베네수엘라 를 10 - 2 로 대파하 고 , 김인식 감독 의 ‘ 위대한 도전 ’ 은 여정 의 정점 을 찍 었 다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
두 백신 은 한국 에서 도 널리 접종 되 고 있 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O
한국인 에게 인기 가 많 은 여행지 인 일본 은 출발하 기 약 넉 달 전 에 예매해야 항공권 이 가장 쌌 다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 조사 결과 이 씨 는 무면허 자 이 면서 운전 당시 혈중 알콜 농도 0.26 % 의 음주 상태 로 , 과속 으로 차 를 몰 았 던 것 으로 드러났 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 1 호 차 불합격 입니다 .	O O O O O O O
‘ 무한 긍정 ’ 또한 김세영 을 강하 게 만든다 .	O O O O O PER-B O O O O O
[ Bio 의약 ] 1000 조 원 세계 제약 마켓 을 타깃 으로 … R & D 이젠 ‘ 결실 의 계절 ’	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O
배우 김무열 - 윤승아 커플 이 결혼식 을 올린 가운데 과거 공개한 이탈리아 여행 중 근황 사진 이 다시금 화제 다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
이 를 통해 자전거 운송 부담 률 을 26 % ( 우리나라 는 2.5 % ) 까지 높 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
