중국은 28일 호주 통신 위성을 성공리에 발사하였다고 관영 신화통신이 보도하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O
또 국내 민자사회간접자본(SOC) 사업에 초고금리 대출투자는 공공성의 원칙을 무시하+ㄴ 것으로 국민경제를 고려하+여서 운용을 하+여야 하+ㄹ 것으로 생각되+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
의사들은 우리 몸을 100% 회복시키+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O
실제로 특검팀은 유 대사를 조사하기 전 이미 최씨의 인사 개입에 대하+ㄴ 상당 하+ㄴ 증거와 진술을 확보하고 있었던 것으로 전하+여지+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
최민식이 처음으로 그리+어내는 정치인이 어떻게 완성되 +ㄹ지에도 관심이 쏠리+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O
이란을 상대로도 중원에서 크+ㄴ 역할을 하+여주+ㄹ 수 있을 것으로 기대되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
현지 언론들은 불어나 +ㄴ강물에 다리가 무너지면서 사실상 유일하+ㄴ 통행로가 끊기+ㄴ한 쇼핑센터에 500명이 고립되었으며, 약 6만6000가구의 전기 공급이 끊기+ㄴ 상태+이라고 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
얼레이 톰 블리+ㄴ 웨스트버지니아 주지사는 24일 기자회견을 열고 “광범위 하+ㄴ 지역에서 심각하+ㄴ 피해가 발생하였다”며 “강의 수위가 높은 것이 가장 크+ㄴ문제”라고 우려하였다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
임팔라는 그랜저보다 차체가 19.3cm나 길어 시장에서 어떤 반응을 얻을지 주목되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
