한국납세자연맹(회장 김선택)은 “이번 연말정산 세법 개정은 정부의 세수 추계를 진실로 믿고 법을 통과시키+ㄴ 잘못이므로 이를 무효화하는 ‘근로자 증세 반대 서명운동’을 21일부터 연맹 홈페이지에서 시작하였다”고 21일 밝히었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
납세자연맹은 “잘못되+ㄴ 세수 추계 자료를 바탕으로 작성되+어공평 하+ㄴ 기준, 일관성도 없는 세제개편안을 국회에 제출하+ 여 졸속으로 검토하+ㄴ법이 통과되면서 직장인 세금폭탄은 예고되+어 있었다”면서 “월급은 그대로 이+ㄴ데 세금과 4대 보험, 공과금, 생활물가만 오르면 유리지갑 직장인들은 빚을 내어 세금을 내+어야 하+ㄴ다”고 주장하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김관진-맥매스터도 20분 간 통화… EU ‘대북 투자금지 확대’ 추가 제 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O
유승민 의원은 2일 방송되는 JTBC ‘썰전’에서 ‘2017 대한민국 차기지도자는 누구가 되+ㄹ 것이 +ㄴ가? 유력 대선주자들과 함께하는 독하+ㄴ혀들의 전쟁’ 코너에게스트로 참여하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
트럼프, 손정의 면담 “日소프트뱅크, 美에 500억달러 투자 …내가 당선되 +ㄴ덕 .	PER-B PER-B O ORG-B ORG-B MNY-B O O O O O
조직력을 내세우+ㄴ문 후보와 정반대가 유승민 후보+이다 .	O PER-B O O PER-B O O
2013년에도 위장 염 증세로 예정되었던 로마 방문을 취소하였다 .	O O O O O LOC-B O O O
기관은 현재 56곳에서 60곳으로, 인력은 684명에서 835명으로 올해 말까지 확대되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
게이츠는 지나 +ㄴ 21년 동안 최고 갑부자리를 16차례차지하였다 .	PER-B O O O O O O O O
재력가 행세를 하며 여자친구에게 거액을 뜯어 호화생활을 하+여오+ㄴ 30대가 쇠고랑을 차+았다 .	O O O O O O O O O O O O
