다음날 행사 참석을 위하+여대전에서 막 올라 오+ㄴ길이라고 +였다 .	O O O LOC-B O O O O O
“브렉시트(영국의 유럽연합·EU 탈퇴) 협상의 시작을 의미하는 리스본조약 50조를 올해 말에 발동하고 2019년까지는 브렉시트가 이루어 지+ㄹ 것으로 예상 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
경실련이 창립되+ㄴ 89년 7월 이후 줄곧 대표를 맡아 오+ㄴ 변형윤 서울대 명예교수는 개인적 사정을 이유로 사임하였다 .	ORG-B O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O
▷시중에는 김 감독과 박근혜 대통령의 리더십이 오버랩 되+ㄴ다는 말들이 나 오+ㄴ다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O
이에 재판부는 “에드워드 리도 증인으로 신청되 +어 있다”며 “에드워드 리가 이 사건 목격자 +이라면 진술의 신빙성 여부가 관건이 되+ㄴ다”고 말하였다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
재판부는 이어 “종전에는 리가 진범으로 기소가 +었었고, 패터슨의 목격진술 신빙성이 인정되었다”며 “이번에는 거꾸로 패터슨이 진범으로 기소가 +었고, 리가 목격자가 +었다”고 설명하였다 .	O O O PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O
재판부는 이날 당시 피해자 조씨의 부검을 맡았던 이모씨에 대하+ㄴ 증인신문도 진행 하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O PER-B O
마스터스와 US 오픈이 6오버파로 악명을 높이었고, 디 오픈(4오버파)에잇어바클레이스와 혼다 클래식, 발스파 챔피언십이 3오버파에서 컷오프가 이루어 지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
검찰 수사 결과 장씨가 저지르+ㄴ 사건의 실체는 규모와 대상만 다르+ㄹ 뿐 지나 +ㄴ 82년의 재판이었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
잇어 김민식도 적시타를 기록, 스코어는 3-0이+었다 .	O PER-B O O O O O
정찬성, UFC1라운드 KO… “시국 어렵다 .	PER-B O O O O O
‘한솥 도시락’이 2016 고객 사랑 브랜드 대상도시락 프랜차이즈 부문에서 2년 연속 대상에 선정되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1993년 서울 종로구청 주변에 작은 매장으로 시작하+ㄴ한솥 도시락은 23년이 지나 +ㄴ 현재 680여개로 늘었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
