CJ제일제당의 ‘백설군만두’는 3위에 머무르었다 .	ORG-B O O O O
그러나 바둑 4000년의 전설은 허무하게 무너지었다 .	O O O O O O O
이 과정에서 얼굴이 알려지+ㄴ 최씨에게 협박이 이어지었다 .	O O O O PER-B O O O
60세 퇴직을 가정하+ㄹ 때 40년 동안 어떻게 살+ㄹ 것이 +ㄴ지는 평생학습을 통하+여 어떤 준비를 +였느냐에 따르 아 결정되+ㄴ다고 보+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
80억원이 투입되+ㄹ 기술교육원은 내년 8월 착공 하+여 2017년 7월 개원 하+ㄹ 예정이다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O
보성주 음마을 12일 만에 격리 해제… ‘녹차로 메르스이기+어내 +었다 .	O O O O O O O O O O
지소연은 코스타리카전에서 테널티킥으로 골을 기록하였지만 4차례의 슈팅 기회를 골로 연결시키지 못하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
수렵용으로 등록되+ㄴ엽총은 전국적으로 3만7424정에 이르+ㄴ다 .	O O O O O O
지금은 반백이 +었지만 어리+ㄴ 시절 아버지가 월급날 사+아오+ㄴ 통닭 한 마리를 잊지 못하+ 여이골목을 찾아오는 사람들에게, 통닭집은 변하지 않는 맛으로 이들에게 옛 추억을 선사 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘수원 통닭골목’ 소식에 누리꾼들은 “수원 통닭골목, 꼭 가+아야 +하겠다” .	LOC-B LOC-I O O LOC-B LOC-I O O O O
‘라디오 스타’ 예정화, ‘36-23-37’ 화이트 비키니 자태 보니 …비결이 뭐 +이야 .	O O O O O O O O O O O O
