취업준비생 전미경씨는 “결혼하려면 커플 당 평균 2억4000만원이 들어가 +ㄴ다는데 취업이 어렵어지면서 부담만 커지고, 그러다 보니 연애 자체를 포기하는 청년들도 늘고 있다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
1970년대 한국은 시장도, 기술도 없는 상태에서 반도체와 조선(造船) 강국의 기적을 일구었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
이번 주 예정되+ㄴ 제임스 매티스 미 국방장관의 방한과 관련 하+여서도 트럼프 대통령은 ＂양국 간 동맹의 연합방위 능력 강화와 북핵 공조 방안에 대하+ㄴ 긴밀 하+ㄴ 협의가 이루어지기 +ㄹ기대 하+ㄴ 다＂고 덧붙이었다 .	O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
개 +ㄹ스턴은 시리아 내전에 대하+ㄴ미온적대처는 국제적 난민 사태로 이어지었고, 러시아의 크림반도 합병을 막지 못하+ㄴ 것은 제2차 세계대전 직전 독일 나치 정권에 대하+ㄴ 유화정책을 떠올리게 하+ㄴ다고 오바마를 맹공하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O PER-B O O
또 경찰은 김정남으로 추정되는 시신의 신원을 밝히기 위하+여 김정남의 아들 김한솔이 말레이시아를 방문하였다는 주장에 대하+여서는 “아직까지 사망자의 가족이 시신의 확인을 위하+여 연락을 취하+여오+ㄴ바 없다”고 간접적으로 부인하였다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
이렇게 생산되+ㄴ꿀은 한국양봉협회 품질검사 결과 맛과 영양이 우수하+ㄴ꿀로 인정받았다 .	O O ORG-B O O O O O O O
김현웅 내정자보다 기수가 아래 이+ㄴ 데 .	PER-B O O O O O O
[현장 리포트]한국 야구 사상 첫 독립 리그 열리던  .	O ORG-B O O O O O O O O
