2만~3만원짜리 옷을 사고, 팔려고 시간과 비용을 쓰+ㄹ사람이 많지 않았기 때문이다 .	MNY-B O O O O O O O O O O
“대학교육, 수십 년 전 커리큘럼 머무르어 .	O O O O O O O
이곳에서 남서쪽으로 약 4㎞ 떨어지+ㄴ 원효산 계곡의 홍룡폭포도 절경이다 .	O O O O O O O O O O
승차는 2012~2013 시즌 전자랜드(3위·33승21패)와 삼성(6위·22승32패)의 11게임이었다 .	O O O ORG-B ORG-B O O
삼성서울병원 측은 “A씨가 지나 +ㄴ 8일 오후 3시쯤 병원에 메르스 확진 검사를 요청하였으나 당시 경미하+ㄴ 근육통만 있었고 체온도 정상이었으며 기침, 호흡곤란 등의 증상도 없었다”고 말하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
씨스타 소유, 과거 이상형으로 ‘공유’ 선택… “함께 캠핑가고 싶은 남자 .	ORG-B O O O PER-B O O O O O O
전여옥 전 국회의원이 박근혜 대통령이 여성들에 대하+여 굉장히 박하였다고 평가하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O
사실 지소연의 몸 상태는 완벽하지 않았다 .	O PER-B O O O O O
