이곳에서기자들과 만나 +ㄴ 유 후보는 “이제 새롭ㄴ 시대가 시작되+ㄴ다”며 “좋은 일보다는 많이 힘들 +ㄴ일이 기다리고 있어서 앞으로 국가 리더십의 역할이 정말 중요 하+ㄴ 때”라고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이탈리아 피렌체에서 오+ㄴ 주얼리 브랜드 파사빈티(Passavinti)가 톱배우 최지우를 만나 +았다 .	LOC-B LOC-I O O O ORG-B O PER-B O O O
가톨릭대는 정시모집에서 가군 일반 학생 전형(400명)과 교육기회 균등Ⅱ전형(11명), 나군 일반전형(71명), 다군 일반전형(280명)과 교육기회 균등Ⅱ전형(6명)으로 총 768명을 선발하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
선발 로테이션이 아니+ㄴ 마무리로테이션이라…. 농담처럼 말하였지만, 김 감독의 스타일상실제 시즌에 돌입하면 상대팀이나 상대 타자 등에 따르 아마 무리를 번갈아 맡기+ㄹ 가능성도 배제하+ㄹ 수 없다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코오롱제약은 2013년부터 운동과 영양의 결합을 통하+여운동선수와 일반인의 건강에 도움을 주는 고기능성 영양스포츠 뉴트리션 제품을 개발·출시하면서 신세대 건강 소재 단백질, 아미노산 전문 브랜드로 성장하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코오롱제약의 스포츠 뉴트리션 제품은 스포츠 발전을 통하+여 국민건강에 기여하+ㄴ다는 브랜드 철학 아래 출시 전에 이미 약 2년간의 아미노산 조성물 연구개발 및 한국체육과학연구원(KISS)의 인체 임상실험을 성공적으로 수행하+여 조성물 특허를 출원하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
빈소는 대구전문 장례식장 201호, 발인은 28일 오전 6시30분.053-961-4444.[스포츠동아 .	O LOC-B LOC-I LOC-I O O O ORG-B O
6월 9일 마이애미전 이후 첫 홈런을 기록하+ㄴ 박병호는 “자신감을 유지하려 노력 하+여원하는 결과를 내+었다”라고 소감을 말하였다 .	O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
한편 경찰 조사 결과 전국가대표 J씨는 진천선수촌 사건 외에도 비슷하+ㄴ 범행을 추가로 저지르+ㄴ 것으로 밝혀지었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
