그러면서 뱃머리에 해당하는 63 스퀘어는 재물기운이, 고물에 해당하는 국회의사당은 권력기운이 있다고 해석하기도 하+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O
프리드만은 89년 베를린 장벽 붕괴 직후를 탈냉전 허니문이라고 부르었다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O
여야 4당 정책위의장이 물밑에서 계속 절충하고 있다니 말이다 .	O O O O O O O O O
트럼프 대통령은 일본 자동차 업체 이+ㄴ도요타가 멕시코에 공장을 짓으려고 하+ㄴ다고 비판하였으며 일본의 소비자들이 미국산 자동차를 충분히 구매하지 않는다고 불만을 제기하였다 .	PER-B O ORG-B O O ORG-B LOC-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
공연에서는 프로코피예프 피아노를 위하+ㄴ 10개의 소품, 피아노 소나타 1∼3번, 라흐마니노프 피아노 소나타 2번을 들려 주+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
상당수의 주택구입자가 3년 정도의 거치기간을 두고 주택을 매입하+여+았는데, 거치기간이 1년 이내로 줄고 곧바로 원리금 상환에 들어가 +ㄹ 경우 초기 자금 부담이 커지+어 주택수요가 위축되 +ㄹ 수밖에 없기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
양지 행복마을 전원주택은 양지나들목 3분 거리에 있으며, 제2경부고속도로가 개통되면 서울 강동구에서 30분 이내에 도착이 가능하며, 세종시까지 약 30분이면 진입이 가능하다 .	LOC-B O O LOC-B O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O
양 팀은 장타력 뿐 아니라 기동력, 작전야구 등 다양하+ㄴ 득점 루트를 보유 하+ㄴ팀이지만 결국 단기 전에서 가장 중요하+ㄴ미덕은 결정력이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이주열 총재 “美 금리인상시 국제경제위축… 불안 위험 오+ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O
"셰익스피어는 가톨릭 신자” 오랜 논란에 종지부를 찍으려는 듯, 저자는 셰익스피어가 가톨릭을 믿었다고 주장 하+ㄴ다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O
특히 A씨가 “2012년 10월 중순 경 여당 핵심 인사 2명과 야당 중진 의원 1명에게 건네+ㄹ 5만원권 돈다발에서 +았다”고 한 띠지는 기존 비자금 32억원과 무관하+ㄴ 시중은행들의 것이었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O MNY-B O O O O
허니통통은 특히 5월(51억원)과 6월(57억원), 7월(52억원) 등 3개월 연속으로 월 매출 50억원을 넘은 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B O MNY-B MNY-B MNY-B O O O O O MNY-B O O O O O
