한 식당 에서 음식 조리 에 사용되 는 식 재료 의 7.5 % 가 음식물 쓰레기 로 아깝 게 버려지 는 것 으로 조사 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해 온도 탑 눈금 이 100 도 를 넘 겼 는지 는 모금 액수 가 최종 집계되 는 1 일 오전 10 시 이후 온라인 중앙일보 에서 확인할 수 있 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O
앞 으로 망우 역사 문화 공원 을 중랑 캠핑 숲 과 연계하 여 청소년 을 위한 인성 교육 장 으로 활용하 였 으면 한다 .	O O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 감사원 에 낸 심사 청구 가 기각 됐 고 , 장학 재단 의 재산 과 계좌 가 압류 됐 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
오 는 7 월 이후 출발 상품 부터 배정될 예정 이 며 인천공항 과 김포공항 에서 출발하 는 상품 에 한하 여 인솔하 게 된다 .	O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O
상 · 하위 스플릿 의 구분 점 이 되 는 6 위 싸움 도 매우 치열해 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 모임 을 이끄 는 이장희 한국외대 명예교수 는 " 단순히 탄핵 만 을 요구할 게 아니 라 현 정권 의 퇴진 이후 이뤄져야 할 개혁 과제 들 을 제시해 다음 정권 에 도 이 어 가 도록 해야 한다 " 고 말 했 다 .	O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
