한식당에서 음식 조리에 사용되는 식재료의 7.5%가 음식물 쓰레기로 아깝게 버려지는 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
올해 온 도탑 눈금이 100도를 넘기었는지는 모금 액수가 최종 집계되는 1일 오전 10시 이후 온라인 중앙일보에서 확인 하+ㄹ 수 있습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞으로 망우역사문화공원을 중랑캠핑 숲과 연계하여 청소년을 위하+ㄴ인성교육장으로 활용하였으면 하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O
하지만 감사원에 내+ㄴ 심사청구가 기각되었고, 장학재단의 재산과 계좌가압류되었다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O
오는 7월 이후 출발 상품부터 배정되+ㄹ 예정이며 인천공항과 김포공항에서 출발하는 상품에 한하여 인솔하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
상·하위스플릿의 구분점이 되는 6위 싸움도 매우 치열하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O
이 모임을 이끌는 이장희 한국외대 명예교수는 "단순히 탄핵만을 요구하+ㄹ 것+이 아니라 현 정권의 퇴진 이후 이루어 지+어야 하+ㄹ 개혁과제들을 제시하+여 다음 정권에도 잇어가도록 하+여야 하+ㄴ다"고 말하였다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
