오비맥주 관계자는 “맛은 물론, 건강까지 챙기는 소비 트렌드가 보편화되며 일상에서 가볍게 즐기+ㄹ 수 있는 저칼로리 맥주 또한 꾸준히 인기를 얻고 있다”면서 “여름 바캉스 시즌도 다가오고 있어 자기 관리에 민감하+ㄴ 젊은 소비자들을 중심으로 저칼로리 식품의 인기는 한동안 계속 이어지+ㄹ 것으로 전망 하+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
28일에는 4만~5만원이+ㄴ 티켓을 40~50% 할인 하+여주+ㄴ다 .	O MNY-B O MNY-B O O O
골드만삭스는 최근 보고서에서 VR생중계 시장이 2025년이면 전 세계적으로 시청자 9500만명을 확보하+여41억달러 규모로 성장 하+ㄹ 것으로 내다보았다 .	ORG-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
다음달 10일에도 아파트 입주민 대표뿐 아니라 경비원, 경비업체, 구청까지 모이어 또 한 번 상생 선언을 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 옵티스는 사세를 확장하+여+오았다 .	O ORG-B O O O
박 후보자에 대하+ㄴ 인사청문회는 7일로 예정되+어 있다 .	PER-B O O O O O O O
모두 5단계로 나뉘며, 숫자가 낮아 지+ㄹ수록 전쟁 발발 가능성이 높다는 것을 의미하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
‘인구 소멸’로 전남 섬 39곳 50년 내 무인도 되+ㄴ .	O O LOC-B O O O O LOC-B O O
전파로 목표물을 탐지하+ㄴ 뒤 2m 주변에서 폭발하+여헬기를 격추시키는 기능이 +ㄴ ‘근접 기능’과 관련 하+ㄴ ADD의 성능시험에도 의문이 제기되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 이 박사는 용태 순 연세대 의대 교수(의용절지동물은행장) 실험실에서 ‘집먼지진드기’를 애지중지 기르고 있다 .	O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
이 때문에 실제 보험료 인상폭은 5%에 미치지 못하+ㄹ 것으로 관측되었다 .	O O O O O O O O O O O
‘오르고 나누고’ +이라는 앱을 활용하+여 주요 연구소 건물의 계단을 오르내리+ㄹ 때마다 한층 당 10원을 임직원들이 직접 기부하고 회사도 그 금액만큼을 기부하+여 이웃사랑 나누+ㅁ 활동에 활용하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O O
W스퀘어 광교 CGV 상 .	ORG-B ORG-I LOC-B O O
단지는 지하 1~지상 15층, 6개동, 전용면적 84~109㎡ 총 316가구 규모로 왕숙천과 접하+여 있어 쾌적하고 이를 따르 아 약 10만여 ㎡의 수변공원이 조성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
