이선희 ‘바람꽃’ 각종 음원차트 상위권 “‘푸르+ㄴ바다의 전설’과 잘 어울리+어 .	PER-B O O O O O O O O O
3 루수 황재균의 2루수 보 직 변경 또는 플래툰 기용 가능성이 점치+어지는 이유+이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
탈퇴 후에도 자신의 목소리가 들어가 +ㄴ곡을 그대로 사용하며 무대 위에서 립싱크를 +였기 때문. 채리나는 4일 자신의 인스타그램 계정에 “인간적으로 디바 노래를 나오아서 부르+ㄹ 것+이면 나+의 목소리는 좀 빼고 ‘왜 불러’를 부르든 가립 싱크를 하+ㄹ 것+이면 돈들이어서 다시 편곡 작업 하+여서 부르든가 …불쾌하다…아주”+이라며 불쾌감을 드러내+었다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계적 이+ㄴ 클래식 음반 레이블도이체 그라모폰(DG)의 추천 앨범에서 그의 이름은 빠지지 않는다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
오바마 “위스키 한 잔합시다” … 야당 지도부와 수시로 대 .	PER-B O O O O O O O O O
청와대의지를 미리 알고 기업에 간섭하였다면 기업은 위축되 +ㄹ 수밖에 없었을 것+이라는 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
괴체는 지난해 10월 벌어 지+ㄴ 유로2016D 조예선 9차전 아일랜드 원정경기에서 사타구니 부상을 당하+여전반기까지 결장하였다 .	PER-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O
FT는 “올해에도 관행(ritu al)대로 다가오+ㄹ한 해를 전망하였다”며 문답 형식으로 새해 이슈를 분석하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
일본의 주간지나 TV에서는 언제나 집중 공격 하+ㄹ ‘악인’을 필요로 하는데 국내에서 그 대상을 상실하+ㄴ 상황에서 때마침 강력 하+ㄴ 반일 인사로서 한국의 박근혜 대통령이 포착되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O
박수홍의 어머니는 시작에 앞서 +어 "우리 아들 착하다"고 +였지만, 그간 젠틀+하였던 이미지와 달리 하루 종일 TV 앞에 있거나 굿나잇인사를 하+ㄴ 뒤 클럽 가+ㄹ 준비를 하는 모습이 공개되+어 어머니에게 크+ㄴ 충격을 안기었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에너지관리공단은 타이어의 회전저항이 10% 개선되 +ㄹ 때 연비가 약 1.74%가 향상되 +ㄴ다고 설명 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
해리슨 포드 경비행기 사고 중상, 제2차 세계대전 당시 사용되+ㄴ 경비행기를 직접 몰아 미국의 영화배우 해리슨 포드가 경비행기 사고로 중상을 입었다는 소식이 전하여 +지+었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
