시드니모닝헤럴드는 "스파이서가 브리핑에서 '턴불(Turnbull)'을 '트런불(Tru nbull)'이라고 두 번이나 잘못 발음하었다"고 꼬집으면서 풀리지 않은 앙금을 드러내+었다 .	ORG-B PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
전교조는 반발하고 있다 .	ORG-B O O O
SBS런닝맨, 자막에 노 전 대통령 비하 ‘일베’ 용어… 오타실수+이라고 .	O O PER-B O O O O O O O
‘유전자 검사’ 김현중, 앞서 +어자필 편지서 “군대 동료들로부터 용기를 받으며 … .	O O PER-B O O O O O O O O O
특히 하니는 승무원 복장으로 색다르+ㄴ 매력을 발산하며 눈길을 끌었다 .	O PER-B O O O O O O O O
한편, 이날 하니 가 출연하+ㄴ JTBC ‘크라임씬2’에서는 초호화 크루즈에서 벌어 지+ㄴ의 문의 살인 사건을 배경으로 치열 하+ㄴ 추리 대결이 펼쳐지었다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
이날 ‘크라임씬2’에서는 ‘센터 크루즈’의 부선장이+ㄴ 유기환이 지하 창고에서 총에 맞아 숨지+ㄴ 채 발견되었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
홍진영, ‘행사 여왕’ 인증… “피크일 때 6~7개 .	PER-B O O O O O O O
이 병원은 돈 없으면 환자도 내쫓느냐’며 20여분 동안 욕설을 하고 난동을 부리+ㄴ 혐의를 받고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 조사 결과, 박씨는 지나 +ㄴ 1월 13일부터 2월 12일까지 모두 10차례에 걸치+어부산 지역 종합병원을 돌아다니며 술에 취하+여행패를 부리+ㄴ 것으로 드러나 +았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
경찰은 박씨가 술만 마시면 병원에 가+아서 치료를 하+여달라고 떼를 쓰+ㄴ 것으로 보이+ㄴ다고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
황교안 후보자는 이날 증인 참고인 대상 질의에는 출석하지 않도록 특위 차원에서 조정되+어두 사람은 이날 청문회장에서 직접 만나지는 않았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
황교안 후보자와 노회찬 전 의원은 경기고 72회 동기동창이다 .	PER-B O PER-B O O ORG-B O O O
손정의가 얼마에 알리바바 주식을 사들이었는지 (평균 매입가격)는 공개하지 않았다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O
국민생활체육회는 동계생활체육대축전이 동계스포츠의 활성화와 동계종목에 대하+ㄴ국민적 관심을 불러일으키+ㄹ 것으로 기대하며, 앞으로도 매년 개최 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B ORG-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O
