이번 해양 실크로드 탐사 첫 번째 취재에서 만나 +았던 취안저우의 그 무슬림들이 페르시아만에서 출발하+ㄴ상인의 후예 이+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O
취안저우를 중심으로 남해 무역으로 명성을 떨치+ㄴ포수경(蒲壽庚·1245~1284)이란 독특하+ㄴ 인물이 있다 .	LOC-B O O O O PER-B O O O O
이후 11을 뜻하는 B, 12를 뜻하는 C로 바뀌었다 .	O O O O O O O O O
테임즈도 야구우등생답게 부진을 남 탓으로 돌리지 않았고, 자신의 잘못을 고치기 위하+여 남 다르+ㄴ 노력을 기울이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
맨유는 마무리 슈팅에 아쉽 ㄴ 모습을 보이었다 .	ORG-B O O O O O O O
신한은행 업무 강도 세+ㄴ 만큼 보상 충분, KEB하나은행 연줄보다 실 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O
대학 내일 표지 모델로 참여하였던 수많은 대학생 가운데 절대 반박 하+ㄹ 수 있는 '역대급 모델'은 누구 이+ㄹ까 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
볼티모어는 시범경기 6승 5패를 기록하였다 .	ORG-B O O O O O
영국 파운드도 0.4% 상승하였다 .	ORG-B O O O O
실적 1위를 뜻하는 ‘보험왕’ 자리에도 세 차례 나 오르았다고 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O
“한국이든, 캘리포니아든, 파리든, 세계 어디서도 저+의 노래를 감동을 느끼며 들어주+ㄹ 관객이 있다는 것.황홀하+ㄴ일이죠.” 12일 오전 서울 송파구 올림픽로 롯데호텔월드 스위트룸에서 만나 +ㄴ아트가펑클(74)은 셰익스피어 연극 속 그리스 왕 같았다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O PER-B O O O LOC-B O O O
기상청은 “11월 하순과 12월 상순 기온이 평년과 비슷하거나 낮은 경향을 보이+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다”며 “따라서 김장 적정 시기는 평년과 비슷하+ㄹ 것”이라고 전망하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
