2 심 도 “ 정당방위 또는 과잉 방위 에 해당하 지 않 는다 ” 면서 “ 다만 사건 의 발단 은 도둑 이 최 씨 집 을 침입하 면서 생긴 것 ” 이 라며 집행 유예 를 선고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 나카이 신부 는 " 일본 에 돌아가 면 일본인 한 사람 한 사람 의 마음 에 소녀 상 을 세우 는 일 을 함 으로써 일본 이 과거 역사 를 영원히 기억하 고 새로 운 미래 로 한 걸음 나가 도록 돕 겠 다 " 고 말해 한국 천주교 신자 들 의 뜨거 운 박수 를 받 았 다 .	O PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
지난 2 일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘ 라디오스타 ’ 의 ‘ 힝 ~ 속 았 지 ? ’ 특집 에 출연한 이이경 은 인기리 에 종영한 ‘ 응 팔 ’ 오디션 을 봤 다고 털어 놨 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 방송 에서 이이경 은 “ 나 는 사실 ( 응 팔 오디션 에 ) 합격된 줄 알 았 다 ” 며 “ 회사 에 가서 들 어 보 니 최종 조율 중 이 라며 대표 님 도 오디션 에 합격된 것 같 다고 전 했 다 ” 라고 말 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이이경 은 “ 감독 님 이 다음 에 같이 하 자고 하 더라 ” 며 “ 찾아간 것 만 으로 어필 은 됐 을 거 라고 생각한다 ” 고 덧붙 였 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
차례 는 오전 9 시 , 11 시 , 낮 12 시 등 종가 마다 시간 을 달리해 지낸다 .	O O TIM-B TIM-I TIM-I O TIM-B TIM-I O TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O
1 위 는 남극 ( 34 % ) , 2 위 는 일본 ( 8 % ) , 5 위 는 몰디브 ( 5 % ) 순 으로 조사 됐 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
“ 자유 민주주의 수호 갈림길 ” 남재준 前 국정원 장 출마 선언	O O O O O O PER-B O O O O O
7 월 부터 쉼 없이 몰아친 날씨 탓 에 더위 를 먹 었 음 인지 9 월 한낮 의 노염 에 조차 도 인내심 이 바닥 을 드러낸 요즘 이 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
[ 콤팩트 뉴스 ] 김학민 · 이고은 , V 리그 5 라운드 MVP 선정	O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O
우리 의 선의 를 믿 고 북한 이 따라오 길 기대하 는 것 은 무리 다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
무전 을 통해 “ 흰색 아반떼 차량 . 용의자 는 40 대 남자 , 안경 낀 남자 등 ” 이 라는 내용 이 전파되 기 시작 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
