2심도 “정당방위 또는 과잉방위에 해당하지 않는다”면서 “다만 사건의 발단은 도둑이 최씨 집을 침입하면서 생기+ㄴ 것”이라며 집행유예를 선고하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
지나+ㄴ 2일 방송되+ㄴ MBC 예능 프로그램 ‘라디오 스타’의 ‘힝~ 속았지?’ 특집에 출연하+ㄴ이 이경은 인기리에 종영하+ㄴ ‘응팔’ 오디션을 +았다고 털어놓았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 방송에서 이이경은 “나는 사실(응팔 오디션에) 합격 되+ㄴ 줄 알았다”며 “회사에 가+아서 듣어보니 최종 조율 중이라며 대표님도 오디션에 합격되+ㄴ 것 같다고 전하였다”라고 말하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “기대감이 차오르고 있는데 안 +었다는 소식을 듣었다”며 “왠지 화가나 +아서 신원호 감독님을 찾아가 +았다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
이 이경은 “감독님이 다음에 같이 하자고 하더라”며 “찾아가 +ㄴ 것만으로 어필은 +었을 것+이라고 생각 하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
차례는 오전 9시, 11시, 낮 12시 등 종가마다 시간을 달리 하+여지 내 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
1위는 남극(34%), 2위는 일본(8%), 5위는 몰디브(5%) 순으로 조사되었다 .	O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O
“자유민주주의 수호갈림길” 남재준 前 국정원장 출마 선 .	O O PER-B O O O O O
7월부터 쉼 없이 몰아치+ㄴ 날씨 탓에 더위를 먹었음이 +ㄴ지 9월 한낮의 노염에조차도 인내심이 바닥을 드러내 +ㄴ 요즘이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[콤팩트 뉴스]김학민·이고은, V리그 5라운드 MVP 선 .	O PER-B O O O O O
우리의 선의를 믿고 북한이 따라오기 +ㄹ기대하는 것은 무리+이다 .	O O O ORG-B O O O O O
무전을 통하+여 “흰색 아반떼 차량 .용의자는 40대 남자, 안경끼 +ㄴ남자 등”이라는 내용이 전파되기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
