세율은 증여가액에서 5억원을 공제하+ㄴ 액수에 대하+여 10%로 적용되 +ㄴ다 .	O O MNY-B O O O O O O O
청와대는 앞으로 개헌 논의를 주도하+여나가겠다는 뜻도 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O
전체 공격 성공률도 57%를 마크 하+여수치만 따지자면 공격 성공률 56%, 속공 점유율 8%의 현대캐피탈을 압도하였지만 경기는 완패+이었다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
타격에 전념 하+ㄹ 수 있는 포지션의 특성상 3루수로 바꾸+ㄹ이유가 없어 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
새누리 “2014년 만들 +ㄴ상설특검 활용”민주“MB사저 때처럼 별도 특검을 .	O O O O ORG-B O O O O
하지만 이종현은 코트가 아니+ㄴ스탠드로 올라가 +아경기를 지켜보았다 .	O PER-B O O O O O O
이날 ‘라디오 스타’에서 박나래는 “양세찬이나 보다 한 살 어리+ㄴ 친구 이+ㄴ 데 너무 괜찮고 어른스럽더라”며 후배 개그맨 양세찬을 언급하였다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O
박나래는 “(양세찬을 향하+ㄴ) 마음을 숨기었다고 생각하었는데 그것+이 안 숨기+어지더라.술만 마시면 그렇게 연락을 +였다”며 “양세찬도 말은 안+였는데 나+의 마음을 알고 있었다”고 털어놓았다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
박나래는 이어 “고백을 하기로 결심하였는데 양세찬이 그것+ㄹ 느끼었는지 ‘나한테 고백하지 말+아’라고 하더라.‘고백하면 후회하+ㄹ거+이야. 우리 사이가 이상 하+여지+ㄴ다’고 +였다”고 말하였다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
