사고가 나 +ㄴ 해리슨포드는 현재 긴급구조팀에 의하+여병원으로 옮기+어지+어치료를 받고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O
이날 해리슨 포드는 제2차 세계대전 당시 사용되+ㄴ 경비행기를 직접 몰고 캘리포니아주에 위치하+ㄴ한 골프장에 착륙을 시도하다 지상과 충돌하면서 파편이 튀어머리에 상처를 입은 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
한편 해리슨 포드의 아들 벤포드는 6일 자신의 트위터를 통하+여 “아버지는 다치기 +ㄴ+였지만 괜찮다”며 “아버지는 믿기지 않을 만큼 강 하+ㄴ 사람이다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
‘제1중동붐’ 해외건설 역 .	O O O O
현재 프라고나르는 프랑스 전역에 직영 매장 20개, 향수 박물관과 미술관 및 패션박물관 5개를 운영하고 있다 .	O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
[오늘날씨] 서울.경기 내륙과 충청북도 곳곳에 소나기, 낮 기온이 30도 웃돌아 기상청은 13일 12시 30분 기상청 속보를 통하+여 서울.경기 내륙과 충청북도 곳곳에 소나기가 오+ㄴ다고 알리었다 .	O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O
세월호 13m 부상 목표 시간을 23일 오전 11시로 잡은 것도 이 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O
남쪽 벽면에는 고(故) 신영복 선생이 쓰+ㄴ ‘사람 살는 세상’이라 적히 +ㄴ 액자가 걸리+어 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
회의가 끝나자마자 트럼프는 호프힉스 대변인을 통하+여루얼 +ㄴ 다우스키의 경질을 발표하였다 .	O O PER-B PER-B O PER-B O O O O O
니시코리게이는 메이저대회 이+ㄴ US 오픈 결승전까지 오르며 아시아권 선수의 벽을 넘어서 +었다는 평가를 받는다 .	PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O
7부 소매 ­나팔식 치마 인 .	O O O O O O
첸, 백현, 시우민은 그동안 엑소활동을 비롯하+ 여영화, 드라마, 예능 등 다양하+ㄴ 분야에서 끼와 매력을 발산하+여+오았다 .	PER-B PER-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
