제프리 색 스 미국 컬럼비아대 교수(경제학)의 기조강연을 비롯하+여 1970년 한국에서 시작하+ 여세계 90여개국으로 퍼지+ㄴ 새마을운동의 성공 요인을 분석하는 행사가 다양하게 펼쳐 지+ㄴ다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
그만큼 바이에른 뮌헨은 분데스리가를 넘어 세계 무대까지 독일 축구를 알리는 데 중요하+ㄴ 역할을 담당 하+ 여+오았다 .	O ORG-B O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
그러나 바이에른 뮌헨의 일강체제에는 선수 독점으로 인하+ㄴ 분데스리가 클럽들 사이의 ‘선수 격차’를 만들어 내 +었다는 부정적 견해도 존재하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
[톡톡 경제] 무주택 서민, 공공분양-10년 임대주택 관심 .	O O O O O O O O
남편 황씨는 기자에게 "모든 것은 변호사를 통하+여서 이야기하겠다 .	O PER-B O O O O O O O
2011년 1월 새 멤버 김예원, 박세미를 영입하+여 새롭ㄴ 음반을 내 +었다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O
현대건설은 올 시즌 범실 부문 2위에 오르며 메리트 효과를 톡톡히 보고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
가사와 수입 노동을 모두 포함하+여 일하는 시간은 맞벌이 여성이 전업주부보다 2시간가량 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O
그러나 대부분의 사람은 1분에 12∼15회씩 얕고 빠르+ㄴ 호흡을 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
