우리에게는 2010년 광저우 아시안게임 개폐 회식 때 화려하+ㄴ 조명를 뽐내던 광저우탑과 어우러지+ㄴ야경으로 잘 알려지+ㄴ 곳이다 .	O O LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O
중국 신사상·신문화 탄생 하+ㄴ 곳 주장은 예로부터 광둥성 하류에서 삼각주를 이루며 많은 이의 삶의 터전을 만들어 주+었고, 중국 역사의 영욕과 변화를 지켜보았다 .	ORG-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
”폐차나 신차 구입 시 지원책은.“현재 2000년 이전 차는 중고차 잔존가액의 100%를, 2000~2005년 이전 차는 85%를 지원하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세계의 지옥철, 韓최악의 구간은? 구간 혼잡도 237% … "숨쉬기 힘들 +ㄹ 정도 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
14일 부동산114에 따르면 올해 분양을 +였거나 분양이 예정되+ㄴ 단지 중 1000채가 넘는 대단지는 전국 104개 단지로 총 17만4045 채에 이르+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
50대를 대표하는 추 감독과 유 감독, 40대를 대표하는 이 감독과 김 감독 중 누구가 시리즈가 끝나 +ㄴ 뒤웃는 얼굴로 악수를 나누게 되+ㄹ까 .	O O PER-B O PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O
서울예대연극과 출신 이+ㄴ그는 후배들의 졸업 작품, 단편영화 등 “카메라 감각을 빨리 익히기 위하+여” 연기를 하+ㄹ 수만 있다면 가리지 않고 출연하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연일 무더위가 이어지는 가운데, tvN ‘삼시세끼고 창편’의 4인방이 5일 방송에서 여름을 나는 다양하+ㄴ 방법을 선보이어 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아티장 베이커리에는 전라남도 영광에 있는 ‘유레카 목장’에서 만들어지는 유제품이 비치되 +어 있다 .	LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
헝가리는 1승1무, 승점 4로 조 1위 자리를 지키었다 .	ORG-B O O O O O O O O
