에콰도르와 온두라스, 잠비아가 초청국으로 확정되었으며 상세 경기 일정과 장소는 추후 발표되+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
6·25 당시 헤어지+ㄴ 남편을 그리워하는 할머니의 이야기를 담은 ‘러브레따’의서은아 감독은 간담회에서 “통일을 귀찮게 생각하는 젊은 세대들에게 통일의 의미를 되새기게 하고 싶었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이세영화는 ‘보고 싶다’+이라는 주제로 23일 국내 상업영화관 데뷔를 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
아시아에서 크게 흥행하였지만, 정작 일본에서 +ㄴ 극장 개봉을 하지 않았습니다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O
다만 두 야당은 추경안 처리가 늦춰 지+ㄹ 수는 있어도 무산되는 일은 없다는 분위기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
