전두환 전 대통령 수사에 참여하+ㄴ 경험이 있다 .	PER-B O O O O O O O
현수막에는 경찰청 마스코트 포돌이·포순이사이로 박 전 대통령이 자리 하+어 있다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O
신문은 “유럽이 비로소 안전하+ㄴ사람들(여성)의 손에 맡기+어+지었다”고 전하였다 .	O ORG-B O O O O O O
이런 수법으로 2013년 5월까지 1억5000만원 어치의 소고기가 판매되었다 .	O O MNY-B O MNY-B O O O O
일본 여자 프로골프(JLPGA) 투어 2년 연속 상금왕을 달성하고 돌아오+ㄴ이 보미(29)가 새롭ㄴ 목표를 향하+여 첫발을 내딛었다 .	ORG-B ORG-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O
크게 파워트레인 7가지, 섀시 12가지, 브레이크 8가지, 익스테리어 14가지, 인테리어 11가지 등 52가지 사양이 업그레이드 되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
◆ 박모씨(76·여·자가 격리 대상) “두 손자를 보+아주 러 옥천딸 네 집에 가+았다가 무릎이 안 좋아 병원에 가+았는데 그 병원이 문제가 되+어 4일부터 자가격리 대상이 +었다 .	O PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
국민의 생애 의료비 중 65세 이후 발생하는 의료비 비중이 50%를 넘는 것+ㄴ그만큼 노후에 의료비 지출이 집중되+ㄴ다는 의미+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
