안 전 대표는 친박(친박근혜)과 친문(친문재인)을 제외 하+ㄴ 세력이 합치는 ‘제3지대론’에 대하+여 “총선 민심이 저희를 깨우어 주+시었는데 그것+ㄹ스스로 부정하는 것+ㄴ 민심에 반하는 것”이라고 일축하였다 .	PER-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
얼마 전 안산에 있는지 아네집을 찾았다 .	O O LOC-B PER-B O O O
tvN 관계자는 1월 31일 “술을 마시며 이야기하는 취중 진담 콘셉트의 장점을 최대한 살리기 위하+여이같이 결정하였다”며 “15세 이상 관람가 때보다 조금 더 편안하고 자유롭 ㄴ 분위기를 전달하기 위하+여맞춤 편집 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슈틸리케 감독은 이날 전주 월드컵경기장에서 팬사인회와 시축으로 팬들을 만나며 K리그 개막을 축하 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
한편 7일 오후 3시 KBS1TV에서 생중계되는 공식 개막전 전북-성남경기에 앞서 +어동계 전지훈련 선수단을 밀착 스케치 하+ㄴK리그 클래식 12팀의 다큐멘터리 ‘2015K리그 클래식 개막특집- 새롭ㄴ 시즌 그래서 K리그’가 오후 2시부터 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 5일 부산에서 열리+ㄴ문 전 대표의 북 콘서트에는 ‘미생’을 그리 +ㄴ 만화가 윤태호, 가수 강산에 ㆍ 박기영, 방송인 김미화가 참석하였다 .	O O LOC-B PER-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O PER-B O PER-B O O
반면 2경기째 승리를 올리지 못하+ㄴ선두 서울은 6승1무 2패, 승점 19로 제자리걸음하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O
하나는 코스플레이어 공연, 다른 하나는 일본 가수 아마쓰키(天月) 공연이었다 .	O O O O O ORG-B O PER-B O O
그는 “홈쇼핑을 통하+여 한국 중소기업 제품을 알리+어 한국경제에 도움을 주+ㄹ 수 있다는 것도 매력적”이라고 말하였다 .	O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O
게이틀링이 전반에만 14점을 몰아넣으며 스톡스와의 매치업에서 우위를 점하였다 .	O O O O O O O O O
화가는 영국과 미국이 미개하+ㄴ 후진국들을 개화시키는 과정으로 19세기 말 제국주의를 이해하었다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
무덤은 이미 파헤치+어지+어 있었고 42개의 노예기계 누이들의 고장나 +ㄴ 몸뚱이가 드러나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O
