안 전 대표 는 친 박 ( 친 박근혜 ) 과 친 문 ( 친 문재인 ) 을 제외한 세력 이 합치 는 ‘ 제 3 지대론 ’ 에 대해 “ 총선 민심 이 저희 를 깨 워 주 셨 는데 그걸 스스로 부정하 는 건 민심 에 반하 는 것 ” 이라고 일축 했 다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
얼마 전 안산 에 있 는 지 아네 집 을 찾 았 다 .	O O LOC-B O O O PER-B O O O O O O O
슈틸리케 감독 은 이날 전주월드컵경기장 에서 팬 사인회 와 시축 으로 팬 들 을 만나 며 K 리그 개막 을 축하한다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 7 일 오후 3 시 KBS 1 TV 에서 생 중계되 는 공식 개막 전 전북 - 성남 경기 에 앞서 동계 전지훈련 선수단 을 밀착 스케치한 K 리그 클래식 12 팀 의 다큐멘터리 ‘ 2015 K 리그 클래식 개막 특집 - 새로 운 시즌 그래서 K 리그 ’ 가 오후 2 시 부터 방송된다 .	O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O TIM-B TIM-I TIM-I O O O
지난 5 일 부산 에서 열린 문 전 대표 의 북 콘서트 에 는 ‘ 미생 ’ 을 그린 만화 가 윤태호 , 가수 강산에 ㆍ 박기영 , 방송인 김미화 가 참석 했 다 .	O DAT-B DAT-I LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O
반면 2 경기 째 승리 를 올리 지 못한 선두 서울 은 6 승 1 무 2 패 , 승점 19 로 제자리걸음 했 다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
하나 는 코스 플레이어 공연 , 다른 하나 는 일본 가수 아마 쓰키 ( 天月 ) 공연 이 었 다 .	O O O O O O O O O ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O
그 는 “ 홈 쇼핑 을 통해 한국 중소기업 제품 을 알려 한국 경제 에 도움 을 줄 수 있 다는 것 도 매력적 ” 이라고 말 했 다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
게이 틀 링 이 전반 에 만 14 점 을 몰아넣 으며 스톡 스와 의 매치업 에서 우위 를 점 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
