사람 은 물론 모든 생명 의 가치 가 존중 받 을 수 있 는 도시 를 만들 겠 다는 것 . 최근 정부 에서 도 반려동물 사업 육성 정책 을 발표하 는 등 반려동물 천만 시대 가 도래한 만큼 안산시 에서 도 반려 동물 관련 구체적 인 사업 을 구상 중 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
시 에 따르 면 해당 시간 대 하루 평균 이용객 수 가 버스 는 6619 명 ( 3.1 % ) , 지하철 은 4868 명 ( 3.6 % ) 늘 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 2012 년 SSG 푸드 마켓 이 문 을 열 며 식문화 에 민감한 사람 들 이 모여들 었 고 이전 부터 동네 를 지키 던 맛집 도 입 소문 을 타 기 시작 했 습니다 .	O DAT-B DAT-I ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지구 상 의 사람 들 대부분 은 12 개 의 작물 에 주로 의존하 여 먹고살 고 있 는데 , 이 중 에서 밀 , 벼 , 옥수수 와 감자 가 60 % 를 차지하 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1 년 후 달라질 자신 의 모습 을 몸통 에 표현해야 하 기 때문 입니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
브리지 사업 ( BRIDGE · Beyond Research and Innovation Development for Good Enterprises ) 은 대학 이 보유한 창의적 아이디어 와 기술 , 특허 등 을 실용화하 기 위해 전국 20 개 대학 을 선정해 연간 150 억 원 씩 , 3 년 간 총 450 억 원 을 지원하 는 사업 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O
이날 오전 만 해도 1 차 투표 에서 수위 를 차지한 이 후보 의 우세 가 점쳐 졌 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
그러나 오후 결선투표 의 뚜껑 이 열리 자 김 후보 의 막판 역전극 으로 판가름 났 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
