오마이비너스 소지섭. 오마이비너스 소지섭, 무심하게 가방 선물…동봉되+ㄴ 메시지 내용 보니 ‘역시 소간지’ 소지섭이 신민아에게 의미 있는 가방 선물을 전하였다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O
지나+ㄴ 7일 방송되+ㄴ KBS2월화 드라마 ‘오마이비너스’ 소지섭은 신민아를 위하+여 몰래 선물을 준비하는 모습을 그리었다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
이날 소지섭은 신민아가 마스크를 쓰+ㄴ 채 냄새가 진동하는 가방 하나를 들고 화장실로 직행하는 모습을 목격하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
이에 소지섭은 신민아를 위하+ 여똑같은 가방의 선물을 준비하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
포항은 최하위(4위)로 내려앉으며 조별리그 탈락의 위기에 몰리었다 .	ORG-B O O O O O O O
김 시장은 “영천 발전을 위하+여시민들의 뜻을 받들어 시장 역할을 충실히 하겠다”고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
경제채널을 통하+여 남북 접촉을 하면 북한의 적대감을 해소하고 변화를 유도하+ㄹ 수 있지 않겠는가 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O
한국에서처럼 깔끔하게 소포장한 과일은 인기가 없다 .	LOC-B O O O O O O
