폭로 전문 사이트 위키리크스 가 지난달 21 일 부터 2 일 까지 26 차례 에 걸쳐 폭로한 포데스타 의 e 메일 은 총 4 만 3000 여 건 에 이른다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
“ 이건 뭐 야 ? 주문 더 들어 왔 어 ? ” “ 아니 , 이건 내 거 야 . 어 렸 을 때 밤 이 면 엄마 몰래 냉장고 에서 꺼내 먹 던 게 있 었 어 . 이거 였 어 . 치즈 와 햄 . ” 애쉬 는 크로 크 무슈 를 우적우적 씹 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
중국 은 세 가지 이유 를 들 어 강력 반발 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
3 회 째 를 맞 는 이번 대회 는 10 개 프로 팀 과 상무 , 대학 상위 5 개 팀 정예 선수 가 총출동한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 암살 ’ 과 ‘ 베테랑 ’ 이 맞붙 었 던 여름 처럼 ‘ 히말라야 ’ 와 ‘ 대호 ’ 가 16 일 나란히 개봉한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O
[ 2017 대학가 는 길 ] 수능 백분위 점수 활용 … 교차 지원 가능	O DAT-B O O O O O O O O O O O O
K 팝 과 국내 드라마 가 중국 과 일본 을 포함한 해외 에서 꾸준히 인기 를 끌 고 있 어 여행지 선호도 에 도 긍정적 인 영향 을 끼친 것 으로 분석된다 .	O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이민화 KAIST 교수 는 “ 인류 는 과학 기술 의 발전 에 힘입 어 수퍼맨 으로 가 는 초기 단계 에 진입 했 다 ” 며 “ 그 시작 은 바로 스마트폰 의 등장 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10 대 기업 을 제외하 면 대부분 기업 이 기부 에 인색하 고 특히 개인 기부 문화 가 여전히 취약하 다고 지적 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
179 cm 의 큰 키 에서 뿜 어 져 나오 는 장타 를 앞세 워 드림 투어 4 승 을 기록한 유망주 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
