쿠팡은 로켓배송을 통하+여소비자 만족도를 높이 +ㄹ 수 있었다 .	ORG-B O O O O O O O O
어린이날은 있는데 왜 청소년의 날은 없을까요? 어른이 되는 것+ㄹ 기념하는 성년의 날, 부모님을 위하 +ㄴ어버이날은 있는데 말이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정치자금법 등 위반으로 의원직을 상실하+ㄴ 박상은 전 의원의 지역구다 .	O O O O O PER-B O O O O
1년 만기 정기예금 금리가 10%를 웃돌았다 .	O O O O O O O
이어 “양국은 고위층 각 영역의 밀접 하+ㄴ 왕래를 계속 하+ 여경제·무역관계를 안정적으로 발전시키고, 중요하+ㄴ국제·지역 문제에서도 소통과 협조를 강화하기 +ㄹ기대 하+ㄴ다”고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“유명 하+ㄴ 교수들은 하루에 많게는 10건 정도 수술을 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
8-7, 16-14로 리드 하+여가+ㄴ OK는 시몬이 저+의 역할을 하+여주+ㄴ 덕분에 25-20으로 또 세트를 따+아내 +었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
그는 CIA의 새롭ㄴ 표적으로 대량 파괴무기의 확산, 민족분쟁, 국제마약 거래, 테러, 환경문제 등을 들면서 『우리는 크+ㄴ용(구소련) 한 마리는 쓰러뜨리었지만 지금은 여러 마리의 독사가 숨어 있는 밀림 속에 살고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
오스트리아 망명설에 +ㄴ “가본 적도 없다 .	ORG-B O O O O O O
도수로 공사와 4대강 사업의 연관성부터 묻어 +았다 .	O O O O O O O O
아베 총리는 또 “강제노동을 부인하+ㄴ기시 다 외상의 발언에 대하+여 한국 정부가 이의를 제기하자 않았다”고도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
1번 복귀 이후 다시 불방망이를 가동하기 시작하였다 .	O O O O O O O O
