하지만 수준 높은 팀이 +ㄴ 레버쿠젠을 반드시 꺾겠다＂며 옛정에 휘둘리지 않겠다는 각오를 보이었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O
7∼9일 ‘펜타포트’ 연계상품 내놓+아… 국내외 록 마니아 10만명 방문 예 .	O O O O O O O O O O O
해수부는 검찰과 권익위 조사 결과가 나오+ㄹ 때까지 임 과장을 대기발령 하+ㄹ 것으로 알려지었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
잇어서+어 상무는 ＂동아리 활동도 직무와 맞게 지원 하+여야 하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
이골은 정조국의 K리그 개인 통산 100호골이었다 .	O PER-B ORG-B O O O O
복면가 왕우체통, 린으로 밝혀지+어… 정체 숨기기 위 하+여창법까지 바꾸었 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
기준은 ▶ 지지도 여론조사(35%)▶ 의정활동 및 공약이행(35%) ▶ 지역 내 광역·기초의원 당선 등 선거 기여도(10%) ▶ 지역구 활동(10%)▶상임위 의원간다면평가(10%) 등이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[현장 취재] 서울대중교통에 새 바람?콜 버스-쿱택시 실 .	O O LOC-B O O O O O
‘이재용 삼성’은 장기간의 성공신화 뒤에 가려지었던 오만이나 방심, 관료주의, 기술경시 같은 그늘이 있다면 개혁의 메스를 들이대+ㄹ 필요가 있다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 박사의 생애는 전부가 미 정책에 반대하+여싸우는데 바치었기 때문이다 』고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O
오타니는 시속 160km의 강속구에 140km 대 중반의 ‘고속포크볼’까지 던지는 일본 최정상급 투수+이다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O
이라크 정부는 “깜짝 놀라 +ㄹ 신무기로 작전을 단기간에 성공시키+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
