경찰은 지난달 실시하+ㄴ 대국민 인식도 조사에서 국민 75.1%가 음주운전 단속 기준 강화에 찬성하+ㄴ 만큼 개정안 입법에 속도를 올리고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전염성 강 하+ 여환자 한 달 새 3.3배로 … 어린이집 등 위생관리주의 .	O O O O O O O O O O O O O
르반떼는 가솔린 2종류, 디젤 1종류 등 3가지 모델로 선보이+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O
중국의 경우 이 같은 ‘유연하+ㄴ 규율’을 상황에 따르 아잘 만들고 유지하면서 빠르게 성장하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
브루니 교수는 “(경제학의 관점도) 시장 논리를 중시하+ㄹ 것이냐, 시장을 필요악으로 보고 국가가 나서+어야 하+ㄹ 것이냐 +이라는 이분법에서 벗어나 +아행복을 어떻게 추구하+ㄹ 것이 +ㄴ지에 초점을 맞추+어야 하+ㄴ다”라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
요즘 길거리 곳곳에서는 500∼5000원이면 즐기+ㄹ 수 있는 오락이나 아이템들이 크+ㄴ인기를 얻고 있다 .	O O O MNY-B O O O O O O O O O
그 중심에 사단법인 ‘계명 1% 사랑나누기’가 있다 .	O O O O O O O O
‘해외 출장에 부인 동행’ 안상수 시장, 결국 경비 전액 반 .	O O O O PER-B O O O O O O
은행은 4층짜리 기존 건물을 허물고 8층으로 신축하기로 결정하였다 .	O O O O O O O O O
오뗄두스는 200종 이상의 디저트를 만들는 전문 브랜드+이다 .	ORG-B O O O O O O O
