경찰 은 지난달 실시한 대 국민 인식 도 조사 에서 국민 75.1 % 가 음주 운전 단속 기준 강화 에 찬성한 만큼 개정안 입법 에 속도 를 올리 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
르반떼 는 가솔린 2 종류 , 디젤 1 종류 등 3 가지 모델 로 선보일 예정 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
중국 의 경우 이 같 은 ‘ 유연한 규율 ’ 을 상황 에 따 라 잘 만들 고 유지하 면서 빠르 게 성장 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
브루니 교수 는 “ ( 경제학 의 관점 도 ) 시장 논리 를 중시할 것 이 냐 , 시장 을 필요악 으로 보 고 국가 가 나서야 할 것 이 냐 라는 이분법 에서 벗어나 행복 을 어떻 게 추구할 것 인지 에 초점 을 맞춰야 한다 ” 라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 중심 에 사단 법인 ‘ 계명 1 % 사랑 나누기 ’ 가 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 해외 출장 에 부인 동행 ’ 안상수 시장 , 결국 경비 전액 반납	O O O O O O O PER-B O O O O O O
은행 은 4 층 짜리 기존 건물 을 허물 고 8 층 으로 신축하 기 로 결정 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오뗄두스 는 200 종 이상 의 디저트 를 만드 는 전문 브랜드 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
