LH에 따르면 임대조건은 임대보증금 5000만원, 월 임대료 48만원이다 .	ORG-B O O O MNY-B O O MNY-B O
폭로전문 사이트 위키리크스가 지난달 21일부터 2일까지 26차례에 걸치+어폭로 하+ㄴ포데스타의 e메일은 총 4만3000여건에 이르+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O
“이것 +ㄴ 뭐+ 이야? 주문 더 들어오았어?”“아니, 이것 +ㄴ나+의 것+이야. 어리었을 때 밤이면 엄마 몰래 냉장고에서 꺼내+어먹던 것+이 있었어.이거+이었어. 치즈와 햄.”애쉬는 크로크 무슈를 우적 우적 씹었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
중국은 세 가지 이유를 들어 강력 반발하였다 .	ORG-B O O O O O O O
3회째를 맞는 이번 대회는 10개 프로팀과 상무, 대학상위 5개 팀 정예 선수가 총출동 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
‘암살’과 ‘베테랑’이 맞붙었던 여름처럼 ‘히말라야’와 ‘대호’가 16일 나란히 개봉하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
K팝과 국내 드라마가 중국과 일본을 포함하+ㄴ 해외에서 꾸준히 인기를 끌고 있어 여행지 선호도에도 긍정적 이+ㄴ 영향을 끼치 +ㄴ 것으로 분석되+ㄴ다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이민화 KAIST 교수는 “인류는 과학기술의 발전에 힘입어 수퍼맨으로 가는 초기 단계에 진입하였다”며 “그 시작은 바로 스마트폰의 등장”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
10대 기업을 제외하면 대부분 기업이 기부에 인색하고 특히 개인 기부 문화가 여전히 취약하다고 지적하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
179cm의 크+ㄴ키에서 뿜어 지+어나오는 장타를 앞세우 어드림 투어 4승을 기록하+ㄴ 유망주 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O
