또 제안을 받고 흔들리지 않았느냐는 질문에 “흔들리+ㅁ이 조금이라도 있었다면 리우 올림픽에 나가지 않았을 것”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 신혼부부답게 진하+ㄴ키스를 나누었고, 배용준이 박수진의 엉덩이를 만지는 등 스킨쉽을 하기도 +였다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
3.1 운동 직후, 국외에 건설되+ㄴ 국립운동기지를 기반으로 국경지대와 만주지역에서 무장독립투쟁 이 전개되었고, 3부 결성 이후 독립군 통합운동으로 발전하였다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
박종철 씨 고문치사 사건 수사 검사팀의 일원이었던 박 후보자를 두고는 민주주의를 소중히 여기는 많은 국민은 물론 법원 내부에서조차 ‘자격 미달’이라는 목소리가 높았다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
지금까지 박동진 오정숙 등 당대 최고의 명창들이 서+어온 무대+이다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O
한동안 그의 존재를 잊고 있던 관객들에게 ‘저 이렇게 잘 자라 +았어요’라고 알리+ㄴ 공연이었고, 국악계에는 국립창극단에 들어 오+ㄴ 뒤 화려하+ㄴ 입단 신고식을 치르+ㄴ셈이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
현재 간호사와 파이터+이라는 두 가지 생활을 병행하+ 여야 하는 상황이다 .	O O O O O O O O O O O
그러나 녹색혁명 동안 볼로그 박사와 그의 제자들이 밀과 쌀, 옥수수에 치중하면서 감자와 고구마는 무시되었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
감격 15년 만에 3인조로 돌아오는 터보 김정남이 컴백 소감을 전하였다 .	O O O O O ORG-B PER-B O O O O
