2 년 안 에 3 차례 적발되 면 택시 운수 종사자 자격 이 취소되 는 ‘ 승차 거부 삼진 아웃 제 ’ 가 오늘 부터 시행된다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
20 년 만 의 내무부 연수 … 새벽 공부 도	O O O O ORG-B O O O O O
이 들 은 복지 부 판단 에 따 라 PHIS 에 등록되 지 않 았 다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O ORG-B O O O O O O O
복지부 장관 전격 교체 … 정진엽 분당서울대병원 교수 내정	ORG-B O O O O PER-B ORG-B O O
이날 레이디 가 가 는 상 의 속옷 을 입 지 않 은 채 옆 가슴 이 모두 드러나 는 독특한 멜빵 패션 을 선보 여 주위 의 이목 을 끌 었 다 .	O PER-B PER-I PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이완구 는 “ 기업 비정규직 줄 여야 ” … 계약 기간 연장 등 정부 대책 제동	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
한미 “ 제품 미진 , 선급금 돌려 달 라 ” … 벤처 “ 개발비 로 써 … 반환 의무 없 다 ”	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
( 서울 = 뉴스 1 )	O LOC-B O O O O
같 은 시스템 을 사용하 지 않 더라도 두 사람 이 서로 편리하 게 이야기 를 나누 는 가장 좋 은 방법 은 「 토크 」 ( talk ) 를 이용하 는 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 시즌 LPGA 투어 최초 로 2 승 고지 를 넘 은 ‘ 하나 자 이저 ’ 장하나 의 실력 만큼 이나 화끈한 세리머니 가 화제 가 되 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O PER-B PER-I PER-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
