오늘날 에 와서 에르메스 의 오렌지색 은 유행 에 휩쓸리 지 않 는 클래식 하 고 고급스러 운 색 으로 바뀌 었 죠 . 주얼리 브랜드 ' 티파니 ' 의 에메랄드 그린 색 상자 는 상자 만 으로 도 청혼 을 떠올리 게 할 정도 입니다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나노 신소재 분야 에서 는 고분자 공학 과 가 전국 16 개 동일 학과 중 최초 로 공학 인증 을 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 중 3 때 아버지 가 요들 클럽 활동 을 하 는데 아코디언 연주자 가 없 다며 피아노 를 해 본 제게 연주해 달 라고 하 더군 요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마오 의 잘못 이 부각되 면 자연히 당 의 위상 이 떨어지 기 때문 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
홍석천 “ 정창욱 은 전형적 인 나쁜 남 자 스타일 … 男女 인기 많 아 ” 힐링 캠프 홍석천 냉장고 를 부탁해 정창욱 방송인 이 자 요식 업자 인 홍석천 이 절친 인 요리사 정창욱 에 대해 여자 뿐 만 아니 라 게이 들 에게 도 인기 가 있 다고 밝 혔 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
17 일 오후 방송된 SBS ‘ 힐링 캠프 ’ 에서 는 홍석천 이 게스트 로 출연해 재치 있 는 입담 을 뽐냈 다 .	DAT-B DAT-I TIM-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
안 후보 는 이날 손학규 전 대표 와 저녁 식사 를 하 면서 공동 선거 대책 위원장 을 맡 아 달 라고 요청한 것 으로 알려 졌 다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 신 씨 는 ( 나 처럼 ) 비즈니스 로 문제 된 게 아니 잖 나 . 신 씨 가 ( 변양균 전 청와대 정책 실장 을 ) 정말 사랑한 거 같 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
