국가보훈처는 “임정기념관 건립이 필요하다는 데 동의 하+ㄴ다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O
이런 협력은 위협이 아니+ㅁ에도 오히려 미국과 그 동맹국은 위협이라고 상상 하+ㄴ다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
국내 지지율 탄탄하+ㄴ 4강 정상 트럼프는 자신의 지지층이 +ㄴ성나+ㄴ 백인 남성(앵그리 화이트맨)과 공화당 지지자들이 요구하는 강력 하+ㄴ대외 정책을 밀어붙이+ㄹ 기반을 탄탄하게 마련하였다 .	O O O O O PER-B O O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O
농촌진흥청이 11월의 식재료로 무·쌀과 함께 배추를 선정하+ㄴ 것은 그리 하+여서 +이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
이 회의의 의장이 +ㄴ아베 신조(安倍晋三) 총리의 승인을 얻은 뒤 전문가 회의와 여론 수렴 절차를 거치+어 본격적으로 조정이 이루어 지+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 유리하차하는 '세 바퀴', 비+ㄴ 자리 대신 하+ㄹ새 MC는 .	O O O O O O O O O O
특검팀이 최근 최씨 측근에 대하+ㄴ 조사에서 이 같은 진술을 확보하였다고 보도하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O
주변에 23만㎡ 규모의 롯데타운이 들어서 +ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O
높은 미래가치에 600만원대의 합리적 이+ㄴ 분양가도 주목하+ㄹ만 하다 .	O O MNY-B O O O O O O
국방부 요직에서 복무하였던 복수의 퇴역 장성에 따르면 “김 실장이 군인사에 매우 깊이 개입하고 있다는 것을 알+ㄹ만 하+ㄴ사람은 다알+ㄴ다”며 “도발하면 원점까지 타격하겠다고 호언장담하더니 정작 북핵 도발에 대하+여서 +ㄴ 전략이 없다”고 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
