다니엘은 진중권이 베를린에서 공부하었다는 말에 독일어로 말을 걸었고 진중권은 유창하+ㄴ 독일어로 대화를 나누+어 주변을 깜짝 놀라게 +였다 .	PER-B PER-B LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
이에 다니엘은 "진짜 잘 하시+ㄴ다 .	O PER-B O O O O
백악관 비서진 등이 배석하였다 .	ORG-B O O O O
롯데는 다양하+ㄴ 주주 친화정책도 마련하였다 .	ORG-B O O O O O
구로 여성인력개발센터(관장 서정연)가 여성의 일자리 창출을 위하+여국비 지원 교육 프로그램이+ㄴ ‘경력단절 여성 직업훈련’에 대하+ㄴ 수강생을 모집하+ㄴ다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
국내에도 80년부터 전자오락실이 등장, 「자동차 운전」「벽돌 깨기」 등 흑백 화면의 단순 하+ㄴ게임이 선보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
화전 민움막을 근거지로 삼고 일본군이 버리고 가+ㄴ 무기와 사냥용 엽총 등으로 무장, 유격전을 벌이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
한국갤럽 조사에서 민주당 계열 정당 지지도가 40%를 넘은 것+ㄴ김대중 전 대통령 취임 첫해 이+ㄴ 1998년 이후 18년 만이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
‘왼손 슈터’ 허일영(30)도 13점을 넣으며 힘을 보태+었다 .	O O PER-B O O O O O
A씨는 ＂ 투자목적으로 사+ㄴ 것으로, 부인과 자녀에게 주려고 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O
