남아공 열차 탈선 63명 사망/부상자도 3백70여명 … 피하+여더 늘어나 +ㄹ .	O O O O O O O O O O O
미국의 제조업 일자리가 쇠락하는 데 있어 나쁘+ㄴ 무역협정들이 중요하+ㄴ 요인이 +었다”(지난해 5월 허핑턴포스트 기고) 고 주장 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
트럼프의 외교정책이 ‘미국 우선주의’ +이라면 샌더스의 경제정책은 ‘미국 일자리 우선’으로 압축되 +ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O PER-B O ORG-B O O O O O
조 회장은 “대한항공을 아끼+어주시+ㄴ 모든 국민께 사과 하+ㄴ다” +이라며 “이유와 관계없이 조 전 부사장이 승무원을 비행기에 내리게 하+ㄴ 것은 잘못”이라고 진술하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
흑이 중앙을 받으면 우변 흑 3점을 잡겠다는 뜻.흑의 묘수가 필요하다 .	O O O O O O O O O O O
DIA는 지나 +ㄴ 10여년간 북한은 지상군을 기동성을 높이고 기계화 수준을 향상시키기 위하+여 꾸준히 탱크와 자주포, 장갑차의 숫자를 늘리+어+오았다고 전하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
모레티 감독은 마르게리타가 겪는 사소하+ㄴ 순간의 감정을 차곡차곡 쌓아 올리며 이야기를 끌어가 +ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
어머니가 같은 형제 중형 한 구 씨는 남한에서 사망하였고 동생 낙구는 서울대 상대를 졸업하+ㄴ 뒤 6·25 때 인민군에 입대하였다가 월북하였다 .	O O O O O O O ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O
교육부는 위원장을 선임하+ㄴ 뒤 곧바로 위원장과 위원 선임 작업에 착수하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
진짜 사나이 최유진, 팔뚝 얇아 혈압 측정 불가… 어떻게 이런 일이 .	O O PER-B O O O O O O O O O
