경찰에 따르면 달톤에게 범죄 경력은 없고, 범행 동기는 아직까지 밝혀지지 않았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 4월 21일 2015 여름 첫 시즌 프로모션을 개시하면서 6주 만에 100만잔 판매를 돌파하며 많은 인기를 얻고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스타벅스는 오는 22일까지 ‘마이스타벅스 리워드’ 그린과 골드 레벨 회원이 스타벅스 카드로 ‘믹스베리 피지오’, ‘유자 아이스 쉐이크+ㄴ티피지오’, ‘쿨라임 피지오’ 등 피지오 음료를 구매하면 한 잔당별 3개를 추가 증정하며, 스타벅스 여름 프로모션 웹사이트(www. istarbucks. co.kr/2015summer)에서 음료 이름을 맞추는 퀴즈 이벤트를 통하+여 총 1000명에게 무료 여름 음료 e-쿠폰을 증정하+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 4월 첫 아이 출산을 앞두고 있는 그는 출산 준비에도 ‘미니멀리즘’을 실천 중이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
난자 채취를 하는 그날, 하루 휴가를 내+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O
90kW h의 배터리 용량을 지니 +ㄴ 모델S 90D 도슈처차저에서는 완충까지 1시간이 걸리지 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O
하지만 지금 홍 지사의 애매하+ㄴ 발언에 국민들의 궁금증은 커지고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O
이를 위하+ 여 촬영 때마다 4시간이 소요되는 특수분장에도 나서 +었다 .	O O O O O O O O O O O
