볼리비아에 도착하+ㄴ한국여행객이라면 ‘볼리비아는 여행경보 1단계(여행유의) 국가 이+ㅁ.황열병에 주의하며 귀국 후 고열, 두통 등 증상 때는 109로 신고하시+어요’ +이라는 안내 메시지를 받는 식이다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
전인지는 “부모님의 속을 썩이+ㄴ 적이 있었다”며 2년 전의 얘기를 들려주었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
실제 반 전 총장 주변에서 +ㄴ강 하+ㄴ 후회의 기류가 감지되 +ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
도올이 들려주는 한편의 드라마 같은 ‘보시라이 사건’은 3일 오후 8시30분 방송되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
한편 관광공사는 변추석 사장의 퇴임식을 6일 오전 10시에 원주 본사 대강당에서 실시하+ㄴ다 .	O ORG-B PER-B O O O O O LOC-B O O O O
양미라, 열애 고백 “남자친구, 차승원++젊은 최민수 닮았다 .	PER-B O O O O PER-B O O
1999년 국내 최초의 슈퍼듀플렉스 열처리 개발을 시작으로 2009년 ISO 9001:2008 품질경영시스템 인증, 2015년 열처리 부문 전력산업기술기준(KEPICMNA 4300) 등을 취득하며 꾸준히 품질혁신에 진력 하+여오+ㄴ동사는 향후에도 철도, 선박, 담수화 설비 및 원자력·화력·수력발전소 등 국내 산업발전에 기여하+ㄴ다는 마음으로 지속적 이+ㄴ 연구개발에 나서 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손병희 “때가 되면 나라 위 하+여생명 바치+ㄹ 수 있어야” 특별 연성 수 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
계획 발표로 사업권 기회를 얻게 되+ㄴ 롯데는 지난해 말 현대, 신세계와 함께 추가 면세점 사업자로 선정되었다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O
하+ㄴ 제작 관계자는 “공을 들이 어 촬영 하+ㄴ 만큼 TV를 통하+여 ‘2016 무한상사’의 완성도를 충분히 감상 하+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 이벤트의 핵심은 최대 40% 할인되 +ㄴ 건강검진 프로그램이다 .	O O O O O O O O O O
