오늘날에 +아서 에르메스의 오렌지색은 유행에 휩쓸리지 않는 클래식하고 고급스럽 ㄴ색으로 바뀌었죠. 주얼리 브랜드 '티파니'의 에메랄드 그린 색상자는 상자만으로도 청혼을 떠올리게 하+ㄹ 정도 이+ㅂ니다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
나노신소재 분야에서는 고분자공학과가 전국 16개 동일학과 중 최초로 공학인증을 받았다 .	O O O O O O O O O O O
“중3 때 아버지가 요들 클럽활동을 하는데 아코디언 연주자가 없다며 피아노를 하+여보+ㄴ+에게 연주 하+여달라고 하더군요 .	O O O O O O O O O O O O O O O
마오의 잘못이 부각되면 자연히 당의 위상이 떨어지기 때문이다 .	PER-B O O O O O O O O
홍석천 “정창욱은 전형적 이+ㄴ 나쁘+ㄴ 남자 스타일 …男女인기 많아” 힐링캠프 홍석천 냉장고를 부탁하+여정 창욱 방송인이자 요식업자 이+ㄴ 홍석천이 절친 이+ㄴ 요리사 정창욱에 대하+여 여자뿐만 아니라 게 이들에게도 인기가 있다고 밝히었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O
17일 오후 방송되+ㄴ SBS ‘힐링캠프’에서는 홍석천이 게스트로 출연하+여 재치 있는 입담을 뽐내 +었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
홍석천은 절친정창욱 셰프에 대하+여 “상남자 매력이 가득하다 .	PER-B PER-B O O O O O O
안 후보는 이날 손학규 전 대표와 저녁식사를 하면서 공동선거대책위원장을 맡아달라고 요청하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O
“신씨는 (나처럼) 비즈니스로 문제 되+ㄴ 것+이 아니 +지 않나. 신씨가 (변양균 전 청와대 정책실장을) 정말 사랑 하+ㄴ 것 같다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B PER-B O ORG-B O O O O O O O
