김광열 베세토 국제학교 이사 .	PER-B ORG-B ORG-I O O
대한근대 5종연맹은 정진화를 포함하+여올림픽 출전 자격을 얻은 남자 선수 4명 가운데 최종 출전자 2명을 가리+ㄹ 계획이다 .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한편, 방탄소년단은 29일 0시 세 번째 미니앨범 ‘화양연화pt.1’을 발매하+ㄹ 예정이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
지나+ㄴ 11일 민주당 우상호 원내대표는 “야권이 분열하면 (대선에서) 지+ㄴ다”며 야권 통합카드를 꺼내+었다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
그리 하+여도 등교하지 않는다면 관할 교육청에 보고하도록 되+어 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O
YMS를 바탕으로 고객 이용 추이 등을 분석하+여시간대, 좌석, 노선에 따르 아철도 요금체계를 다양화 하+여탑승률을 최대로 끌어올리었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 증시도 중국의 경기회복에 대하+ㄴ기대감으로 소비주를 중심으로 상승세를 타+ㄹ 것으로 기대되+ㄴ다 .	LOC-B O ORG-B LOC-B O O O O O O O O
한 입주기업 관계자는 “투자액의 90%까지 지원 하+ㄴ다는 내용은 남북경협보험약관에도 다 나오아있는 것이어서 특별히 새롭ㄴ 방안이 없는 원론적이+ㄴ 수준이었다”고 평가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 김 원장 외에도 최순실씨 자매와 박 대통령을 진료 하+ㄴ ‘제3의 의사’가 있다는 방송 보도가 논란이 +었다 .	O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
