올해는 중앙대(서울)가 다군에서 창의ICT공과대학 등 자연계열 선발을 추가 하+여 상위권 학생들이 막판에 몰리+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
인문계 최상위권은 가군에서 서울대를 지원 하+ㄴ 학생이 대체로 나군에서 고려대 경영대와 연세대 경제학부 등에 지원 하+ㄴ다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O
야당이 모두 반대표를 던지었다는 가정 하에 새누리당에서 7표의 반란표가 나오았다고 추정 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
앞서 새정치연합은 의원총회를 통하+여 양심에 따르 아자유투표에 임하기로 결정, 이완구 인준동의 표결에 참석하였다 .	O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O
한편 정의당은 이날 오후 의원총회 후 김제남 원내대변인의 브리핑을 통하+여이완구 인준 표결 불참이유를 섦 명+하였다 .	O ORG-B O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O
이로써 가습기 살균제로 인하+ㄴ 피해자 수는 총 258명으로 확정되었다 .	O O O O O O O O O O
그 이후 구름다리가 조계사에서 관음전으로 통하는 유일하+ㄴ 출입구 +이었다 .	O O O LOC-B O O O O O O
최근 연습경기에서 임동섭과 김준일이 잘 하+여주+어더 만족스럽었다 .	O O PER-B PER-B O O O O
KB투자증권과 현대증권을 합하+여자기자본 약 4조원의 업계 3위 증권사를 보유하게 되+ㄴ KB금융지주는 명실상부하+ㄴ종합금융그룹으로 도약하+ㄹ 수 있게 +었다 .	ORG-B ORG-B O O MNY-B O O O O O ORG-B O O O O O O
한국 선수 중에서 +ㄴ 김현태(26)가 유일하게 출전하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O
이에 윤원형은 “나+ㄴ 지금 난정(박주미)이를 막고 싶다 .	O PER-B O O PER-B O O O
스티븐 스필버그 감독, 뉴욕 메츠 구단주, 상·하원의원, HSBC 같은 세계적 금융회사들까지 말려들었다 .	PER-B O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
총 32차례의 개막전에서 20승 1무11패로 0.645의 최고 승률을 기록 중이다 .	O O O O O O O O O O O
