[Bizgallery] KT기가 와이파이 홈100만 돌 .	O O O O O O
희+ㄴ 눈이 천지사방을 덮은 오스트리아 마이어 호펜마을 .	O O O O LOC-B LOC-B LOC-I O
KB스타즈 선수들은 코트에서 코칭스태프가 원하는 바를 100% 수행하였다 .	ORG-B O O O O O O O O
저는 양팔 없는 예술인생과 양팔가지+ㄴ 평범 하+ㄴ 직장인 중 하나를 택하라면 지금의 삶을 선택하+ㄹ 것+이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
임권택 감독의 102번째 영 .	PER-B O O O O
1994년 압구정동에 처음 살롱을 오픈하+ㄴ 김 대표는 20년 만에 토니 앤가이를 국내를 대표하는 ‘명품 살롱’으로 성장시키었다 .	O LOC-B O O O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
이 둘은 2라운드까지 중간합계 1언더파 134타를 기록하+여나란히 공동 33위로 마치었다 .	O O O O O O O O O O O
일본의 하타쓰토무(우전자) 부총리 겸 외상은 4일 조총련계 주민들의 대북송금을 정부가 제재하는 것은 곤란하다고 밝히었다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
뜨겁었던 수도권 주택 경매시장 … 내년 얼마나 식나 .	O LOC-B O O O O O O O
온라인 중앙일보 '송중기 태양의 후예 .	O O PER-B O O O
우리 히어로즈 창단 당시 개막전 영상을 만들 +ㄴ 것이 인연이 되+어 2009년 합류하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
바다의 물결은 전 해상에서 0.5~3m로 일+ㄹ 것으로 관측되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
“‘나답+ㅁ’을 찾아 행복하게 살아가기 위하+ㄴ 공부+이었죠. 논어에는 ‘옛날의 학자들은 자기 내면을 채우려 공부하였는데 요즘 학자들은 남이 알아주는 공부만 하+ㄴ다’는 말이 나오는데 지금도 정확히 들어맞는 말이 아니+ㄴ가요. 성취를 위하+ㄴ 공부는 영혼 없는 인재(人才)를 낳는 인재(人災)이+ㄹ 수밖에요.” 유 교수는 “단편적 이+ㄴ 지식을 익히는 것을 넘어서 +ㄴ 진짜 공부는 현장에서 몸으로 익히는 육체노동에 가깝다”라고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
