2014년에는 현금(38.9%)이 신용카드(31.4%)보다 사용 빈도가 높았는데 지난해 처음으로 순서가 바뀌었다 .	O O O O O O O O O O O
이 단장 또한 “시험인양이 본인양의 첫 단계”+이라며 “선체 수평만 유지되면 인양시간은 단축되+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O
앞서 해수부는 지나 +ㄴ 19일 보도자료에서 시험인양에 대략 2~3시간이 소요되 +ㄴ다고 밝히었었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
(세종=뉴스1 .	LOC-B O
[매거진 M] 서울 독립영화제, 신임 집행위원장 확 .	O O O O O O O O
두 사람의 의사 교환이 불가결 하+ㄴ 상황이지만, 극비회동이 되+ㄹ지 간접 대화 형식이 되+ㄹ지는 속단하기 힘들다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
보고를 받은 김정일이 술을 같이 마시자는 핑계로 류경을 초대 소로 부르었고 현장에서 체포하였다고 이 신문은 전하였다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
영남알프스에 +ㄴ 골짜기와 계곡도 수두룩하지만 유명 하+ㄴ소(沼)도 세 곳이 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
이한구는 여야의 대립과 이를 이기+어내+ㄹ 여당인으로서 강인 하+ㅁ과 책임감에 초점을 맞추었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
차오허핑(曹和平) 베이징대 경제학과 교수는 “중국 소비자들의 구매력이 부족하+ㄴ 것+이 아니다 .	PER-B ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O O
박근혜 정부 들어 여성 공무원으로는 처음으로 9급 출신이 1급으로 승진하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
금나나 근황, 미스코리아 眞 출신 …하버드서 박사학위 받 .	PER-B O LOC-B O O ORG-B O O O
포그바포메이션 변화에 적응 못하+ 여… EPL이 적 4경기째 공격 포인트 없 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O
반면 대구는 지난해 8월 군공항 이전 승인을 받았고, 경북 2, 3개 지자체가 민·군 통합공항 유치를 희망하고 있어 이 전 사업이 탄력을 받고 있다 .	O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
여러분은 윤봉길 의사에 대하+ 여 잘 알고 있나요? 윤봉길 의사는 일제강점기의 독립운동가로, 1932년 4월 29일 일왕의 생일날 행사장에 폭탄을 던지+어 일본군을 즉 사시키+ㄴ거사를 거행하+ㄴ분이 +ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
[콤팩트 뉴스]한화, 31일 창단 30주년 기념 응원가 발 .	O ORG-B O O O O O O O
