1월(–18.8%)보다 감소세가 주춤하였지만 3개월 연속 두 자리 수 감소율을 기록하였다 .	O O O O O O O O O O O
하지만 양측은 “친하+ㄴ 사이 이+ㄹ 뿐, 열애는 아니다”고 부인하였다 .	O O O O O O O O O O
러셀 크로 역시 이전 해외 명사들과 마찬가지로 출연을 자청하었다는 후문이다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O
또한 경북 영덕차 유어촌체험마을로 출발하+ㄴ 90명의 학생은 버스를 타고 영덕 삼사해상공원에 도착하+여어촌박물관을 관람하며 각종 바 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O
마마무문별-솔라, ‘슈가맨’ 출연 인 증샷 “많이 아쉽 ㄴ 무대+이었지만 소중하+ㄴ 경험”걸그룹 마마무문별과 솔라가 ‘슈가맨’ 출연 소감을 전하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O
사진 속 마마무문별과 솔+이라는 화이트와 블루의상을 맞추+어 입고 환환 미소를 짓은 채 카메라를 응시하고 있다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
‘신서유기’이 승기 “나영석 PD와 연 끊어야 하나 고민” 폭로… 노예별명 때문?나 영석 PD의 새 예능 프로그램 ‘신서유기’가 화제+이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
산업자원부의 예산을 지원받아 제조기술 혁신연구원도 만들어 하반기부터 본격적으로 가동 하+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O
박 대통령은 반기문 외교부 장관 특별보좌관을 지내+ㄴ 박준우씨를 정무수석에 기용하기도 +였다 .	PER-B O PER-B ORG-B O O O PER-B O O O O
