복원 하+ㄹ 지역의 서식환경과 지역주민의 호응까지 20년 가까이 살피+어 오+ㄴ 황새 복원연구팀은 충분하+ㄴ 증식으로 만족하지 않는다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
파주시는 28일 “이곳에 6월까지 200대 규모의 임시주차장을 공영주차장으로 개발하+여주차 불편을 해소 하+ㄹ 예정”이라며 “또 출렁다리 주변의 볼거리와 먹거리를 확충하+여 이용 편의를 개선하+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시는 이를 위하+ 여출렁 다리에서 보이는 20m 높이의 운계폭포를 6월까지 관광명소로 업그레이드 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
주심은 마샤리포프와 샴시디노프를 퇴장시키었다 .	O PER-B PER-B O O
건설부는 이미 상수원의 확보를 위하+여 추가 댐 건설 및 광역상수도 계획을 여러 차례 공개하였었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
미국에서는 방산업체 이+ㄴ록히드마틴이 400t의 화물을 싣을 수 있는 비행선 P-791을 개발하+ㄴ데 잇어 작년에는 미국 항공우주국(NASA)이 통신정찰과학 실험 등을 하+ㄹ 수 있는 비행선 개발 공모전을 벌이기도 +였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
16일 인제대 김해캠퍼스에서 차인준 총장(왼쪽)이 기말시험을 준비 중 이+ㄴ 학생들에게 사비로 마련하+ㄴ 비타민 음료수와 마스크를 나누+어주고 있다 .	O LOC-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지역난방공사가 구입하는 LNG값은 지난해 12월 메가줄(MJ·1메가 줄은 240㎉)당 19.2원에서 올 1월 17.7원으로 8% 내리었다 .	ORG-B O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O
2년 가까이 이어지었던 버클리 대 반전 시위를 주방위군 투입으로 틀어막은 장본인은 로널드 레이건 당시 캘리포니아 주지사+이었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O LOC-B O O
두 제품 모두 과일 속껍질(펄프셀)이 함유되어 과일을 직접 갈아 마시는 것과 같은 풍부하+ㄴ 식감을 느끼+ㄹ 수 있다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
김경태가 이번에 우승하면 2010년 이후 5년 만에 다시 상금왕을 확정짓는다 .	PER-B O O O O O O O O O O
공모 내용은 관절질환 치료를 받은 환자들의 진솔 하+ㄴ 극복·체험기로 A4용지 1∼2매 분량이다 .	O O O O O O O O O O O O O
미국이 기준금리를 올리더라도 시중금리가 상승하는 것+ㄴ 상당 하+ㄴ 시간이 지나 +ㄴ후가 되+ㄹ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
