에 커맨은 19득점으로 첫 경기보다 나아지+ㄴ 모습을 보이+ㄴ 것이 GS에게는 위안이었다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O
아예 ‘bestbeard(최고 수염)’이라는 해시태그()도 등장하였다 .	O O O O O O
소셜네트워크 서비스의 대표주자 이+ㄴ 페이스북도 마찬가지 +이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O
5라운드 현재 3승2무로 단독 선두를 질주하는 제주 유나이티드와 22일 원정경기를 갖는다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
박근혜 대통령이 28일 성완종 전 경남기업 회장의 두 차례 특별사면 수혜 과정에 대하+여 ‘진실규명’을 요구하+ㄴ 것을 계기로 검찰이 수사에 착수하는 방안 검토에 들어가 +았다 .	PER-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인천국제공항을 끼고 있는 인천 영종도에 이르면 4월부터 대기업의 공장 진출이 가능하+여지+ㄴ다 .	LOC-B O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
전북을 응원하기 위하+여 한국을 방문하겠다”고 밝히었다 .	ORG-B O O LOC-B O O O
오리온이 근소하게 3점 리드를 잡았다 .	ORG-B O O O O O
반면서 준은 게임이 시작되자마자 과자의 유혹에 빠지+어웃음을 터뜨리었다 .	O O O O O O O O O
