33명 서울체고·29명 창원공고 출신 … ‘명문고 파워 .	O ORG-B ORG-B O O O O O
박 9단은 마지막 형세 판단 끝에 결심하였다 .	PER-B O O O O O O O
아직까지 깨지지 않고 있는 이승엽의 단일 시즌 최 .	O O O O PER-B O O O O
간토 대지진 조선인 학살 진상규명… ‘9월 …’ 펴내+ㄴ日가토 나오키  .	O O O O O O O ORG-B PER-I O O
장­이씨는 각각 이날 오후 6시와 6시15분쯤 서초동 검찰청사에 자진 출두하였다 .	PER-B O PER-B TIM-B TIM-B TIM-B LOC-B LOC-I O O O
이란은 북부 산악지역을 제외하고 물이 귀하여 용수공급률이 60%밖에 안 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
볼 점유율에서 +ㄴ 57%-43%로 앞서 +었지만, 슈팅수(7-16)에서 밀리었다 .	O O O O O O O O O
한 생존자 어머니는 떨리는 목소리로 “세월호 참사 전활 달하였던 아이가 지금은 귀에 이어폰만 꽂고 다니며 혼자 있고 싶어 하는 성향이 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
교육행정정보시스템(NEIS)에 등록되+ㄴ 학생 환자 수 이+ㄴ데, 의사 소견서 및 진단서를 학교에 제출하+ㄴ 사례를 기준으로 작성하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
고소영, 日대부업체 광고 촬영 논란 ‘시끌’ … 소속사 입장은?“기업의 상품과 무관”배우 고소영이 최근 일본계 금융업체의 광고 모델로 나서+어 논란이 일고 있는 가운데, 고소영 소속사 측이 “대출상품이 아니+ㄴ종합금융기업의 브랜드에 대하+ㄴ광고”라고 해명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
염속산, 까치산, 칠봉산 등이 대표적이다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O
