“대전 소닉붐, 사전에 고지하였으면 참 좋았을 터+이+ㄴ데”, “대전 소닉붐, 소방본부도 당황하었을 듯” 등의 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
경기가 불안하+ㄹ 때에는 보급형 제품 수요는 줄어들지만 프리미엄 제품 수요에는 크+ㄴ 변화가 없다는 분석에 따르 아삼성전자 제품의 격을 높이어야 하+ㄴ다는 논의도 이어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
(www.100sd.co.kr) 010-5257-1020 수지 100세 시대 상가 김성규◇서울 유명대학가대로변 수익용 빌딩 지하철 2분 거리, 대지 270㎡, 연면적 981㎡7층 건물이 보증금 5억5천/ 월 2400만원.1층 커피숍 성업 중, 병원 등이 입점 하+여 있고 유동인구 많다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O
연기 경험이 많지 않은 신인이지만 자신만의 매력으로 '민우' +이라는 인물을 잘 보이어주+ㄹ 것으로 기대하고 있다"고 전하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
애플 '럭키백' 받으려다 생기+ㄴ대 참 .	ORG-B O O O O O
홍콩은행과 홍콩 텔레콤, 스와이어 그룹 등은 지나 +ㄴ 88년 영어교육을 위하+ㄴ 언어개발기금에 2천만 홍콩 달러(한화 20억원)를 쾌척하였다 .	MNY-I MNY-I ORG-I ORG-B ORG-I O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-B MNY-B O O
아기 손가락만 하+ㄴ 작은 반지가 한 개에 20만원을 호가하였던 것이다 .	O O O O O O O MNY-B O O O
사고기 기장도 6275시간의 비행기록을 지니 +ㄴ베테랑이다 .	O O O O O O O
