김 장관은 국제무역협상과 무역기구의 운용면에서 높은 식견과 경륜을 가지었다고 소개하+ㄴ르몽드는 특히 한국이 개발도상국가들에 하나의 모델이라는 점을 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O
메르스 현황, 환자 3명 추가 되+어 총 175명 … 사흘 연속 확진자, 환자 발생 계 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한국여행업협회의 이병기 국장은 『한국은 미국의 10대 주요 교역국 중의 하나이고, 증가하는 인적 유통량을 감당하기 위하+여서는 비자 발급 창구를 늘리+어야 하+ㅁ에도 반대로 줄이어버리+ㄴ 것은 납득하기 어렵다』고 지적하였다 .	ORG-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
DNA 인터넷, 초강력 광합성 등 MIT가 제시하+ㄴ 2015년 10대 혁신기 .	O O O O O ORG-B O O O O O
이와 함께 천안시의 추모공원 화장시설과 아산시의 공설봉안당(납골당) 시설의 이용료를 할인하고 천안·아산 시내버스 단일 요금제 도입도 적극 검토하기로 +였다 .	O O LOC-B O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O
총리는 어쩌+ㄹ 수 없다고 치고 이미 물러나 +ㄴ다고 밝히+ㄴ 경제부총리를 유임시키+ㄴ다는 것+이 말이 되는가. 정철근 Jpressbiz 대 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O
2015년 12월 보건복지부와 협약 하+ㄴ 뒤 전국 4000여곳의 지역아동센터에서 약 7000명의 청소년을 지원하고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
5일 국회 입법조사처가 발간 하+ㄴ ‘2015국정감사 정책자료’에 따르면 국회 입법조사처는 “방송광고 총량제는 인기 프로그램으로의 방송광고 쏠림이나 광고 단가 하락 같은 부작용이 예상되 +ㄴ다”고 지적하였다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
매주 일요일에는 비누·바람개비 등을 만들어보는 체험학습 프로그램이 운영되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
“잠깐!” 쥬디가 벌떡 몸을 일으키었다 .	O PER-B O O O O
