신분당선 연장선 상 현역 과 광교 중앙역 이 멀 지 않 아 대중 교통 여건 도 양호한 편 이 다 .	O O LOC-B LOC-I O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O
서울시 21 일 부터 내달 15 일 까지	LOC-B DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O
아베 크롬비 가 있 던 건물 임대료 는 보증금 60 억 원 에 월 2 억 3500 만 원 이 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O
설 명절 걱정거리 1 위 는 ‘ 잔소리 ’ … 스트레스 만땅 에 ‘ 한숨 이 절로 ’	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 오늘 의 채널 A ] 세조 등극 후 잇단 ‘ 곡성 ’	O O O O O O PER-B O O O O O O
이어 어나니머스 는 “ IS 의 본거지 를 찾아내 더 이상 의 테러 를 하 지 못하 도록 막 겠 다 ” 고 덧붙 였 다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 프랑스 에선 13 일 밤 과 14 일 새벽 파리 6 곳 에서 잇달 아 IS 의 동시 다발 총기 · 폭탄 테러 가 발생 했 다 .	O LOC-B O DAT-B DAT-I O O DAT-B DAT-I O LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
그동안 공개되 지 않 았 던 도쿄 전력 내부 자료 가 재판 과정 에서 증거 로 제출될 것 으로 보인다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O
작년 10 월 증시 에 상장한 한국 가스 공사 도 상장 에 맞춰 내부적 으로 스톡 옵션 도입 을 검토 했 다 .	O DAT-B DAT-I O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
1 백 ∼ 2 백 장 쯤 되 는 것 같 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
