이 방송은 “미국이 전쟁에서 승리하기 위하+여서는 오바마 대통령이 강력 하+ㄴ 대책을 마련하+ 여야 하+ㄴ다”고 주문하였다 .	O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O
원가가 150파운드(22만원)에 불과하+ㄴ에이드는 세트당 최고 2만5000 파운드(3680만원)에 팔리었다 .	MNY-I MNY-B O O O MNY-B MNY-B O O
유 의원은 “박 전 대통령은 마지막 기대를 저버리었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O
허현준 지나 +ㄴ 6일 피의자 신분조 .	PER-B O O O O O O
박근혜·문재인 두 사람이 지난 주 약속 하+ㄴ대로 다시 만나는 것+이순리+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O
박 대통령은 “우리 둘이 힘을 합치+어 개혁하지 않으면 다음 정권을 누구가 잡더라도 재정적자로 일을 못하+ㄴ다”고 호소하+여야 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤 의원은 “(김무성 대표를) 당에서 솎아내+어야 하+ㄴ다”는 발언을 두고 ‘취중 실언’이라고 해명하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
그래서 중국 본토 출신 전문가를 적극적으로 활용하였다 .	O LOC-B O O O O O O
그는 이달 중 발간 되+ㄹ「행상식 번영」(PeddlingP rosperity)이란 저서에서 『국가경쟁력이란 아무런 의미도 없는 개념이기 때문에 이에 집착하지 말아야 하+ㄴ 다』고 주장하였으며, 이 같은 내용의 글을 포린어 페어스지와 월스트리트저널지 등에 잇따르 아기고 하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연말 양산 PHEV ‘퍼시피카’에 탑재… 북미 3대 완성차 업체 모두 고객으 .	O O O O O LOC-B O O O O O O
