프로 야구 두산 이 ‘ 매직넘버 ’ 를 1 로 줄 였 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
매장 은 구로구 에 위치해 있 는 레드 불스 로 카닥 워시 서비스 와 함께 자동차 틴팅 과 블랙박스 , 내비게이션 설치 등 을 담당하 고 있 었 다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2000 년대 초반 인터넷 이 발달하 면서 대중 들 은 포털 사이트 와 커뮤니티 게시판 등 에 손쉽 게 의견 을 올리 기 시작 했 고 , 더 직접적 이 고 빠른 의견 개진 을 위해 기사 에 달린 댓글 기능 을 활용하 기 시작 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사고 당시 이창명 이 현장 을 떠나 직접적 인 음주 측정 을 할 수 없 었 기 때문 이 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “ 김현욱 에게 ‘ 너 축의금 받 아서 집 살 것 같 다 ’ 고 한 적 이 있 다 ” 는 에피소드 를 털어놔 웃음 을 자아냈 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 김현욱 은 “ 결혼식 사회 만 400 ~ 500 번 봤 다 ” 며 “ 제 가 아나운서 를 시작하 고 사회 를 보 기 시작 했 는데 지금 한 15 ~ 16 년 됐 다 ” 고 말해 눈길 을 끌 었 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 김현욱 은 2000 년 KBS 아나운서 로 입사해 ‘ 체험 삶 의 현장 ’ , ‘ 도전 ! 골든벨 ’ 등 에 출연 했 다 .	O PER-B O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 아기 사슴 섬 천사 들 ’ 은 모든 연령 대 의 관람객 이 볼 수 있 는 작품 으로 공연 시간 은 50 분 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
죽령 옛길 은 소백산 자락 길 최고 의 인기 코스 이 기 도 하 다 .	LOC-B LOC-I O LOC-B O O O O O O O O O O O O
이후 소방 당국 은 폭발 에 대비해 대형 덤프차 등 소방 장비 와 인력 을 24 시간 현장 에 배치 했 다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 한국지질자원연구원 의 추가 조사 에서 ‘ 폭발 위험 이 없 다 ’ 는 조사 결과 에 따 라 인력 을 철수 했 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가스 화재 가 장기화되 자 포항시 는 지난달 29 일 관계 기관 과 대책 회의 를 갖 고 현장 에 높이 230 cm 의 철재 펜스 를 설치해 일반인 의 출입 을 통제 했 다 .	O O O O O ORG-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 내용 에서 박기량 씨 가 언급 됐 다 .	O O O PER-B O O O O O O
