김유정, 구체적 이+ㄴ 이상형 ?…“허스키 하+ㄴ 목소리에 노래 잘하는 사람” 배우 김유정이 방송을 통하+여 이상형을 밝히+어 관심이 집중되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
이날 김유정은 최근에 뭐 +이+ㄴ가 달라지었다는 질문에 “얼굴에 젖살이 조금 빠지+ㄴ 것 같다”며 좀 더 성숙하+여지+ㄴ 자신의 모습을 어필하며 수줍은 미소를 짓었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 김유정은 아릅답게 자라 +았단는 말에 “더 아름답게 자라겠다”고 말 하+여 눈길을 끌었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편 김유정이 출연하+ㄴ영화 ‘비밀’이 10월 개봉하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B O O O O O O
‘비밀’은 전국을 떠들썩하게 만들 +ㄴ 연쇄살인사건을 다루+ㄴ 영화로, 극적으로 범인을 검거하+ㄴ 형사가 남겨 지+ㄴ살인자의 딸을 데리+어다 키우며 일어나는 일들을 다루+ㄴ 영화+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘제터’ 재킷은 군더더기 없는 깔끔하+ㄴ 디자인과 모던 하+ㄴ 색상으로 운동 하+ㄹ 때뿐만 아니라 일상에서도 입기 좋다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
안심전환대출은 20조원 한도로 판매되는 상품이라 조기 소진되 +ㄹ 수 있어서 +이다 .	O MNY-B O O O O O O O O O O
고민하던 이씨는 바로 안심전환대출로 갈아타기로+였다 .	O PER-B O O O O
온라인 중앙일보 '음식중독의 미' [사 .	O O O O O O
약 아스피린, 임신에 탁월하+ㄴ 도움… 대 조군비 하+여성공률 17% 높 .	O O O O O O O O O O O
