이날 김유정 은 최근 에 뭔가 달라 졌 다는 질문 에 “ 얼굴 에 젖살 이 조금 빠진 것 같 다 ” 며 좀 더 성숙해 진 자신 의 모습 을 어필하 며 수줍 은 미소 를 지 었 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 김유정 이 출연한 영화 ‘ 비밀 ’ 이 10 월 개봉할 예정 이 다 .	O PER-B O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O
‘ 비밀 ’ 은 전국 을 떠들썩하 게 만든 연쇄 살인 사건 을 다룬 영화 로 , 극적 으로 범인 을 검거한 형사 가 남겨진 살인자 의 딸 을 데려다 키우 며 일어나 는 일 들 을 다룬 영화 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 제터 ’ 재킷 은 군더더기 없 는 깔끔한 디자인 과 모던 한 색상 으로 운동할 때 뿐 만 아니 라 일상 에서 도 입 기 좋 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
안심 전환 대출 은 20 조 원 한도 로 판매되 는 상품 이 라 조기 소진될 수 있 어서 다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
고민하 던 이 씨 는 바로 안심 전환 대출 로 갈아타 기 로 했 다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O
온라인 중앙일보 ' 음식 중독 의미 ' [ 사진	O O O O O O O O O
약 아스피린 , 임신 에 탁월한 도움 … 대조 군 비해 성공 률 17 % 높 아	O O O O O O O O O O O O O O O O O
