프로야구 두산이 ‘매직 넘버’를 1로 줄이었다 .	O ORG-B O O O O O
매장은 구로구에 위치하+여 있는 레드불스로카닥워시 서비스와 함께 자동차 틴팅과 블랙박스, 내비게이션 설치 등을 담당하고 있었다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
2000년대 초반 인터넷이 발달하면서 대중들은 포털 사이트와 커뮤니티 게시판 등에 손쉽게 의견을 올리기 시작하였고, 더 직접적이고 빠르+ㄴ의견 개진을 위하+ 여기사에 달리 +ㄴ댓글 기능을 활용하기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
사고 당시 이창명이 현장을 떠나 +아직 접적이 +ㄴ 음주측정을 하+ㄹ 수 없었기 때문이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
이날 임대호는 노총각이+ㄴ 김현욱 아나운서에 대하+여 “김현욱이 뿌리+어놓은 축의금만 모으아 도 장가를 가+ㄹ 수 있을 것이다”며 “그동안 어마어마하게 뿌리+어놓다”고 말하였다 .	O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이어 “김현욱에게 ‘너축의 금 받아서 집 살+ㄹ 것 같다’고 하+ㄴ적이 있다”는 에피소드를 털어놓+ 아웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
특히 김현욱은 “결혼식 사회만 400~500번 +았다”며 “제가 아나운서를 시작하고 사회를 보기 시작하었는데 지금 한 15~16년 +었다”고 말 하+여 눈길을 끌었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 김현욱은 2000년 KBS 아나운서로 입사 하+여 ‘체험 삶의 현장’, ‘도전 !골든벨’ 등에 출연하였다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
‘아기 사슴섬천사들’은 모든 연령대의 관람객이 보+ㄹ 수 있는 작품으로 공연시간은 50분이다 .	O O O O O O O O O O O O
죽령옛길은 소백산 자락길 최고의 인기 코스이기도 하다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O
이후 소방당국은 폭발에 대비 하+여 대형 덤프차 등 소방장비와 인력을 24시간 현장에 배치하였다 .	O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O
그러나 한국지질자원연구원의 추가 조사에서 ‘폭발 위험이 없다’는 조사 결과에 따르 아인력을 철수하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
가스화재가 장기화되자 포항시는 지난달 29일 관계기관과 대책회의를 갖고 현장에 높이 230cm의 철재 펜스를 설치하+여 일반인의 출입을 통제하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이 내용에서 박기량 씨가 언급되었다 .	O O PER-B O O O
