부동산 전문가들은 “청약통장 1순위 조건이 완화되면서 우수하+ㄴ 입지를 갖추+ㄴ 수원 영통의 첫 분양단지 이+ㄴ영통라온프라이빗의 1순위 청약 열기가 더욱 뜨거워 지+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”며 “또한 오는 4월부터 민간택지의 분양가 상한제 폐지에 따르+ㄴ 수혜단지로도 각광받고 있다”고 설명하였다 .	O O O O O O O O O LOC-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2013년 은퇴하+ㄴ장미란은 현재 자신이 만들 +ㄴ ‘장미란재단’을 통하+여비 인기 종목 선수들을 후원하거나 유소년 선수들을 지원하는 공익활동을 하고 있다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
“저 자리에서 +어 있는 것만도 대단하+ㄴ 것+이죠” 리우데자네이루 올림픽은 장미란이 12년 만에 처음으로 주인공이 아니+ㄴ관중으로 지켜보는 올림픽이다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
2010년 4543만원이던 20, 30대의 전세보증금은 연평균 8.3% 증가 하+여 2014년 6253만원 수준으로 오르았다 .	O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O O
LG선수들이 맹활약 하+ㄴ 박인태를 놀리+ㄴ사 .	ORG-B O O PER-B O O
강풀이 드림팩토리 앞에 있는 아파트와 마트 이름을 대라는 등 연락 하+ㄴ이가 내가 맞는지 검증을 +였다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
4년 연속 올스타전에 출전하+ㄴ 데이비스가 MVP가 되+ㄴ 것은 처음이다 .	O O O O PER-B O O O O O
지난해 8월 서울 청담동에 매장을 열 +ㄴ 여행가방 브랜드 하트만은 견고 하+ㄴ 재질과 기술력으로 실용성을 높이고 클래식 하+ㄴ 디자인으로 멋까지 더 하+여인기를 얻고 있다 .	O O LOC-B LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
하트만은 미국 상류층의 명품 여행 가방으로 알려지+어 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
특히 맥용과 윈도우용 MS 오피스를 비교하+여보면 윈도우용이 한층 더 온전하+ㄴ 기능을 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
