레이디스코드 '아프아 도 웃을래', 7일 정오 공개. .	ORG-B O O O O O O O
[주말의 채널A] 아동학대 실태와 예방 .	ORG-B ORG-I O O O O
이 경기에 신소연 캐스터가 시구자로 등장하였고, 이후 두 사람은 자연스럽게 만남을 가지며 가깝어 +지었다고 하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘연말정산 폭탄’ 논란은 2012년간 이 세액표 변경과 2013년 소득공제의 세액공제 전환의 효과가 같이 발효되+어서+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
서울대병원은 그 가 치매로 인하+여 판단력이나 사고력 등이 떨어지었는지 여부를 판단하+여 서울가정법원 재판부에 검사 결과를 보내게 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O
中, 反 독점법 개정 착수… 한국車-반도체 겹누 .	ORG-B O O O O ORG-B O O
온라인 중앙일보 ‘신동엽과 총각파티 김종민’[사진 방송 화면 캡처 .	O O PER-B O PER-B O O O O
한편 소유진은 지나 +ㄴ 2013년 백종원과 결혼 하+여이듬해 아들을 낳았다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O
‘출판·영상·방송통신 및 정보서비스업’과 ‘운수업’도 각각 여성 비율이 35.9%, 30.3%로 높은 편이었다 .	O O O O O O O O O O O O
MC몽 6년 만의 단독 콘서트 '몽스터', 녹슬지 않은 랩 실력과 무대 매너… MC몽이 6년 만의 첫 콘서트를 성공적으로 마치었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
스타키그룹이 전 임직원 및 가족들을 초청하+여1박 2일 일정의 ‘스타키 그룹 패밀리 데이(StarkeyG roupF am ilyDay)’를 개최 하+ㄴ 것이다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
