이 방송 은 “ 미국 이 전쟁 에서 승리하 기 위해서 는 오바마 대통령 이 강력한 대책 을 마련해야 한다 ” 고 주문 했 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
원가 가 150 파운드 ( 22 만 원 ) 에 불과한 에이드 는 세트 당 최고 2 만 5000 파운드 ( 3680 만 원 ) 에 팔 렸 다 .	O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
유 의원 은 “ 박 전 대통령 은 마지막 기대 를 저버 렸 다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O
허현준 지난 6 일 피의자 신분 조사	PER-B O DAT-B DAT-I O O O
박근혜 · 문재인 두 사람 이 지난주 약속한 대로 다시 만나 는 게 순리 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O
박 대통령 은 “ 우리 둘 이 힘 을 합쳐 개혁하 지 않 으면 다음 정권 을 누 가 잡 더라도 재정 적자 로 일 을 못한다 ” 고 호소해야 한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤 의원 은 “ ( 김무성 대표 를 ) 당 에서 솎 아 내야 한다 ” 는 발언 을 두 고 ‘ 취중 실언 ’ 이라고 해명 했 다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 중국 본토 출신 전문가 를 적극적 으로 활용 했 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O
그 는 이달 중 발간될 「 행상 식 번영 」 ( Peddling Prosperity ) 이 란 저서 에서 『 국가 경쟁력 이란 아무런 의미 도 없 는 개념 이 기 때문 에 이 에 집착하 지 말 아야 한다 』 고 주장 했 으며 , 이 같 은 내용 의 글 을 포린 어페어스 지 와 월스트리트 저널 지 등 에 잇따 라 기고 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연말 양산 PHEV ‘ 퍼시 피카 ’ 에 탑재 … 북미 3 대 완성 차 업체 모두 고객 으로	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
