이날 트럼프는 “신성하+ㄴ 선거에서 전화도청은 매우 저급 하+ㄴ짓”이라며 “훌륭하+ㄴ 변호사+이라면 오바마가 지난해 10월 나+의 전화를 도청하였다는 사실을 입증 하+ㄹ 수 있을 것”이라고 주장하였다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
게다가 이재학은 2010년 두산으로 입단하였던 중고신인이었다 .	O PER-B O ORG-B O O O
양상문 감독은 “투수는 훈련하+ㄹ 때 한계점이 있다 .	PER-B O O O O O O O
서현은 17일 인스타그램에 이철우, 지헤라와 함께 하+ㄴ 사진과 함께 “18일에 만나 +아요”+이라는 글을 올리었다 .	PER-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
사진을 보면서 현, 이철우, 지헤라가 온스타일웹드라마 ‘루비루 비럽’ 포스터 앞에서 포즈를 취하고 있다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
서현은 이날 서울 마포구 상암 CJE&M 사옥에서 열리+ㄴ웹드라마 ‘루비루 비럽’ 제작발표회에 참석하+여이철우와 호흡을 맞추게 되+ㄴ 소감을 전하였다 .	PER-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O PER-B O O O O O O
한편 ‘루비루 비럽’은 5부작으로 오는 18일 첫 방송 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
152가 패착.참고 2도처럼 백1, 3으로 중앙을 막았어야 +였다 .	O O O O O O O O O
진짜 사나이이 이경 ‘진짜 사나이’ 제작진 사과, “이이경 개인정보 노출·부적절하+ㄴ 배경음죄송하다” '진짜 사나이' 제작진이 출연자이 이경의 주민등록번호를 노출하고 일본군가를 사용하+ㄴ 것에 대하+여대 하+ 여사과하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
MBC '일밤-진짜 사나이' 제작진은 29일 공식 홈페이지를 통하+여"'진짜 사나이' 방송과정에서 제작진의 부주의로 부적절 하+ㄴ 배경음악이 방송되고 또한 배우 이이경씨의 주민등록번호가 모자이크 처리가 안 되+ㄴ 상태에서 잠시나마 개인정보가 노출되는 일이 있었다"고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
장씨는 “한국 국적이 없어도 솔직히 그리스에서 살아가는데 아무 문제가 없다”며 “하지만 한국인으로서의 자긍심을 위하+여국적 회복을 결심하였다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O LOC-B O O O O O ORG-B O O O O O O
총 공격으로 넘어가면 며칠 후에는 서울에 들어가 +ㄹ 수 있는데, 스탈린의 조언을 듣고 싶다』고 하+ㅁ(1950년 1월 19일) .	O O O O O LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O
