1995년 롯데 지휘봉을 잡았을 때는 KBO 리그 사상 처음으로 200도루를 돌파하기도 +였다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O
평소 린썬은 장제스가 무슨 말을 하건 듣기만 +였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
강원선수단은 3월 1일 재소집 되+어 2일부터 강릉에서 챌린지 개막을 준비 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O
정몽구 회장이 가족 대표로 인사 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O
씨앤엘뮤직 측은 “베니타의 신작 대표곡 제목이 ‘Riv erSilver’이+ㄴ 데 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O
본격적 이+ㄴ대회에 앞서 +어박인 비-유소연 선수에게 원포인트 골프 레슨을 받는 시간을 마련하였으며, 시타식은 고객 대표와 함께 박인비-유소연 선수, 파나소닉코리아노운하 대표가 진행 하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O
골프대회를 마치 +ㄴ 뒤에는 만찬과 총 11개 분야 수상자 24명에 대하+ㄴ 시상식을 진행하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
