7 회 말 또다시 안타 를 만들 며 팀 의 역전 을 만들 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 해외 모든 비자 ( VISA ) 가맹점 에서 사용할 수 있 다 .	O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
일각 에선 두 사람 의 정치적 연대 를 점치 기 도 한다 .	O O O O O O O O O O O O O
한편 박 의원 은 전날 국회 를 통과한 이른바 ‘ 김영란 법 ’ 에 대해 “ 공직 사회 를 바로 잡 고 사회 를 맑 은 물 로 만든다는 차원 에서 이런 법 이 통과돼 우리 가 부패한 나라 라는 이미지 를 벗어던져야 되 지 않 겠 느냐는 생각 이 든다 ” 며 “ 그동안 재벌 관련 법 이 국회 에 상정 이 되 면 특정 재벌 들 이 이 법 을 저지하 기 위해 정정당당하 지 못한 모습 으로 국회 를 기웃거 렸 던 사례 들 이 있 는데 , 그런 것 들 이 근절되 기 를 강하 게 바란다 ” 고 밝 혔 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
메르스 격리 자 922 명 급증 , 감염 유형 은 병원 환자 47 % → 가족 / 문병 36 % → 병원 관련 종사자 17 % 보건복지부 는 메르스 ( 중동 호흡기 질환 ) 확진 환 진자 가 총 162 명 인 것 으로 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보건복지부 는 17 일 메르스 확진 현황 을 통해 , 메르스 확진 자 총 162 명 , 현재 124 명 ( 77 % ) 이 치료 중 , 19 명 ( 12 % ) 퇴원 , 19 명 ( 12 % ) 사망 이 라고 알 렸 다 .	ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
치료 중 인 124 명 환자 상태 에 대해서 는 안정적 106 명 ( 85 % ) , 불안정 18 명 ( 15 % ) 이 며 , 전일 대비 확진 자 8 명 이 늘 었 으며 , 퇴원 자 는 2 명 증가 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
162 번째 확진 자 는 삼성서울병원 의료진 으로 세부 사항 에 대해서 는 현재 역학조사 진행 중 이 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
