각 기업의 성격, 연령, 목적에 맞게 프로그램을 추천하+여주고 관리하는 것이죠. 실제로 프로그램에 참여하였던 GWP(GreatW orkPlace) 담당자는 “일상에서 벗어나 +아미술에서 주는 심적으로 힐링의 시간이었고 그룹장과 직원들이 이런 GWP 행사는 처음이었다고 하+ㄴ다”고 전하였습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NBA 스테픈 커리 ‘만장일치 MVP’ 새 역사 쓰 .	ORG-B PER-B PER-I O O O O O O
그러니 J여사가 사교계에서 ‘얄밉ㄴX’이란 질시를 한 몸에 받지 않겠는가.J여사는 중년에 접어들었어도 여전히 ‘쭉쭉빵빵’이다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O
엄마들의 육아카페에는 유치원 추첨을 놓고 “한국을 떠나고 싶다”는 분노의 글이 넘치고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O
9연승을 내달리+ㄴ 3위 한국전력(53점)은 4위 대한항공(43점)보다 2위 OK저축은행(58점)과의 승점 차이가 적다 .	O O O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O
문화 분야에서는 「우리가락 우리 문화」「우리의 옛 노래」 외에도 「한국인의 애송 시」「정지용 전집」「윤동주 평전」「좋은 시 94」 등 고전부터 최근작까지 오르아있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
법원이 아내 서정희씨를 폭행하+ㄴ 혐의로 기소되+ㄴ 방송인 겸 목사 서세원씨에게 법원이 징역 6월 집행유예 2년 판결을 내리었다 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O
스윈튼은 “영화로 관객을 놀라게 하고 싶고, 그 기회가 한국이 되기 +ㄹ바라+ㄴ다”고 애정을 드러내+었다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
EMK의 첫 프로젝트 +이었던 2010 뮤지컬 ‘모차르트!’는 EMK를 지금의 자리에 있게 하+여주+ㄴ 좋은 인연과 기회를 만들어 주+ㄴ 특별 하+ㄴ 작품이+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
25일 실시되 +ㄴ광주·전남·제주 경선 현장투표에서 유권자를 단체로 차량으로 싣어 나르며 특정 후보를 찍으라고 독려하는 정황이 포착되 +ㄴ 것이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
