한미약품이 5조원대 기술수출에 잇어 또다시 1조원 규모 기술 수출에 성공하였다 .	ORG-B MNY-B O O O MNY-B O O O O O
어머니의 별세 소식은 10월 19일 한국의 모 은행으로부터 유족들에게 천경자 화백의 은행 계좌 해지 동의를 요구하는 전화를 받고서야 그 제사 알게 되었습니다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 21일 안보리 이관이후 10일간의 협상에서 가장 쟁점이 +었던 부분은 제재 조치를 시사하는 「추가 조치」+이라는 표현과 다음번 대응의 시 한 명 기 여부 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
검찰 개혁 추진단(단장 김주현 대검찰청 차장)이 31일 발표 하+ㄴ ‘법조비리 근절 및 내부 청렴 강화 방안’이 그것이다 .	ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
포스코건설은 내달 ‘서동탄역 더샵 파크시티’를 분양하+ㄴ다 .	ORG-B O LOC-B O O O O
일본(1989년 출산율 1.57명)이나 싱가포르(87년 1.62명)처럼 저출산 문제를 국가 존망을 좌우 하+ㄹ어젠다로 인식하고 지난해까지 102조4000억원을 +었는데도 출산율이 나아지지 않고 있다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
임 당선자는 해기사(海技士)로 시작하+여 바다의 대통령이 +었습니다 .	PER-B O O O O O O O
하지만 진보진영은 이+ㄴ위원장의 사퇴를 놓고 “친박 청산이 실패 하+ㄴ 것”이라며 공세에 나서 +었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
30대 노안 환자 급증, 지나치+ㄴ 당분 섭취는 노화 촉진… 이것 먹으면 OK? 30대 노안 환자 급증 소식이 전하+여지고 있는 가운데 눈 건강에 도움을 주는 음식에 관하+ㄴ 관심이 높아지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
