삼성 측은 “이번 투명 OLED는 일반 유리에 가깝ㄴ 투과율을 자랑하+ㄴ다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
향후 서울 전 지역 복지관으로의 확대를 목표로 하고 있다는 것이 한국암웨이 측의 설명이다 .	O LOC-B O O O O O O O O ORG-B O O O
신흥국과 중국의 경제 불안 등 불안요소가 있어 기업들이 보수적 이+ㄴ 채용계획을 세우고 있다”고 말하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
독일은 외국 자본이 프로축구 구단의 지분을 49%까지만 소유 하+ㄹ 수 있도록 하고, 외국자본이 운영하+ㄴ 뒤 20년이 지나 +아야지분 51% 이상을 가지+ㄹ 수 있도록 규정하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아모레퍼시픽 ‘뷰티풀 라이프’, 여성 가장 지원에 30억원 기 .	ORG-B O O O O O MNY-B O O
1년이 채 지나지 않았지만 규제개혁의 효과는 신상품 개발, 그림자 규제 축소, 소비자 보호 강화로 나타나 +아긍정적이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그때는 부산이냐, 진주+이냐로 충돌하였다 .	O LOC-B LOC-B O O
김현중 전 여친 측 "출산 후, 친자확인 준비 중 .	PER-B O O O O O O O O O
“대우조선, 前 임원 대주주 이+ㄴ 회사에 6년간 일감 2300억원 어치몰아주 .	ORG-B O O O O O O O MNY-B O O
