특히 비밀병기 전진구(22·국민체육진흥공단)에게 기대를 걸 +ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O
농구선수 출신 이+ㄴ 아버지 박상관 명지대 전 감독과 배구청소년 국가대표를 지내+ㄴ어머니 이수경씨의 운동DNA를 물려받은 그는 초등학교 2학년 때 잠깐 배구훈련을 +였다 .	O O O O PER-B ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
한국화학연구원은 올해부터 연변과기대 등과 공동연구 방안을 모색하는 등 북한과의 화학기술 협업을 계획하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
서해5도 순회문화예술공연… 북한코앞에 두 +ㄴ 우도 공연 색다르 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O
프로골퍼 배상문(29·사진)이 제기하+ㄴ ‘국외여행 기간 연장 허가 신청 불허가 처분 취소’ 소송에 대하+ㄴ 첫 변론이 22일 대구지법 제1행정부(김연우 부장판사)에서 열리었다 .	O PER-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O
조종기 오른쪽 스로틀레버를 부드럽게 올리었더니 작은 드론이 하늘로 날아오르+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O
TV 9시 뉴스가 “9시를 알리+어드리+ㅂ니다 .	O O O O O O
특히 중국 온라인 여행사 ‘시트립’이나 한국 여행 정보 사이트 ‘한 유왕(韓游網)’, ‘한차오왕(韓巢網)’ 등에는 한국을 다녀가 +ㄴ 개별 여행자들의 여행 후기가 꾸준히 올라오고 있다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
