우리나라의 바다와 국민의 생명 및 재산을 지키는 것에는 한 치의 틈도 있어서는 안 되+ㄴ다”며 경비 강화를 지시하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울 용산구 한강대로(동자동) ‘트윈시티 남산’은 오피스 동의 2층 절반 정도를 ‘테넌트 라운지’와 카페, 미팅룸 등으로 꾸미었다 .	LOC-B LOC-B LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
법원이 인정하+ㄴ링 전 부장과 부인 구리핑(谷麗萍)의 뇌물액은 7078만 위안(121억7천700만원)에 달하+ㄴ다 .	O PER-B O O O PER-B O MNY-B MNY-B O O
대전∼대구구간(약 45km)에 고속선 건설이 6월 경 마무리되면 그 다음달부터 요금이 현행보다 2100원 오르+ㄴ 4만4600원으로 조정되+ㄴ다 .	LOC-B MNY-B O O O O O O O O O MNY-B O MNY-B O O
방구석에 틀어박히+ㄴ 그의 외톨이 생활은 14년째 이어지고 있다 .	O O O O O O O O O
‘노출’로 뜨+ㄴ 20대 여 모델, 팔로 가슴 가리+ㄴ 채… ‘아슬아슬 .	O O O O O O O O O O O
앞서 대만은 1998년 동물보호법을 제정, 공공장소동물도 살금지, 상업적 목적위 하+ㄴ 특정 동물 사용 금지 등을 금지하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 20일 나오+ㄴ ‘삼성페이’는 기존의 페이와는 다르 아서 궁금하+ㄴ 내용이 많을 것 같네요 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O
