이들은 "딸을 찾을 때까지 인천에 머무르겠다"며 숙소를 잡는 능청스럽ㄴ 모습을 보이기도 +였다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O
이들이 D양을 유기하였다고 진술 하+ㄴ 곳에서 +ㄴ불에 태우+ㄴ 흔적과 머리와 척추뼈 등 일부 뼛조각이 발견되었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
합의금에 대하+여 김현중의 지인들이 알고 있는데, 이는 김현중 측에서 누설 하+ㄴ 것이라는 것+이 최씨 측 주장이다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
대구지역 지자체의 교복 나누+ㅁ장터가 활기를 띠고 있다 .	LOC-B O O O O O O O
시속 3백 ㎞를 돌파 하+ㄴ 빠르+ㄴ 속력과 높은 안전성, 그리고 철로 주변의 아름답ㄴ경치를 감상하+ㄹ 수 있는 장점 등으로 신간선은 그동안 항공기 이용 승객들을 꾸준히 빼앗아 +가았던 것 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
▶오자와 이치로 대표=미국이 대북 문제 해결을 위하+여 어떤 수단을 취하더라도 중국의 양해를 얻지 않으면 어렵다고 보+ㄴ다 .	PER-B PER-I ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O
얼마 전에 +ㄴ 국내 브랜드 요청으로 베트남에 가+아서 한국 화장법을 소개하기도 +였고, 해외 브랜드에서 +ㄴ한국 대표로 선정하+여주+어미국 행사장에 다녀오기도 +었어요 .	O O O O O O LOC-B O ORG-B O O O O O ORG-B O LOC-B O O O O
가인은 성격이 신경질적이고 예민하다는 평에 대하+여 “일 하+ㄹ 때는 예민하+ㄴ 것+ㄹ 많이 표출하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
“선발 투수 밴 헤켄이 에이스답게 좋은 피칭을 하+여주었고, 캡틴서 건창이 사이클링 히트를 치는 등 좋은 활약을 펼치+어주+어 분위기가 좋았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
”- 넥센 팬들도 그동안 답답하었을 것 같은데, 팬들에게 한마디 하자면.“그동안 팬들께 계속 거짓말을 하+ㄴ 것 같다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
“ISO9, 내폰도 사용 하+ㄹ 수 있나?”, “ISO9, 빠르+ㄴ 배포 부탁드리+ㅂ니다” 등의 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
