FIS가 국가별로 올림픽 출전권을 배분하기 때문에 크+ㄴ 변수가 없는 한 평창올림픽 출전이 유력하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
◆수익보다는 전문성= 이들이 하나의 주제에 집중 하+ㄹ 수 있는 이유는 뭐 +이+ㄹ까 .	O O O O O O O O O O O O O
권예스+ㄹ동아 사이언스기자 ys kwon@d onga. com·임현석기 .	ORG-B ORG-I O O O PER-B O
전매제한 기간 늘리+어 강남 집값 잡는 .	O O O LOC-B O O O
중소기업청과 소상공인시장진흥공단은 활력지원단을 통하+여지나 +ㄴ달부터 A슈퍼를 비롯하+ㄴ 나들가게 25곳에 컨설팅을 지원하였다 .	ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O
일본 맥주 수입 2위 국가 이+ㄴ대만(10억4100만달러)의 4배가 넘는 규모+이다 .	ORG-B O O O O MNY-B O O O O
남산 팔각정 대북공연, 북한산 선만세삼 .	LOC-B LOC-I O LOC-B O O
베어드 맥주, 일본에서 오+ㄴ 수제맥주 … 취향 따라 골라 마시+어 .	ORG-B ORG-I ORG-B O O O O O O O O
홍성흔은 이날 만루홈런을 포함하+여 4안타5타점3득점으로 맹활약하였다 .	PER-B O O O O O O
美 질병센터 디지털포스터 배 .	ORG-B ORG-I O O O
