특히, 3on3 프리스타일은 B2C 전시관에 부스를 마련하 +ㄴ소니의 플레이스테이션 부스에서도 시연되며 중국 콘솔게임 마니아들을 사로잡았다 .	O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O
이에 이번 ‘삐콤씨 액티브’ 출시로 진화하+ㄴ 제품력은 물론 소비자의 변화하는 성향에 따르+ㄴ 선택의 폭을 한층 넓히게 되+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
법원이 신격호 롯데그룹 총괄회장(94·사진)의 한정후견 개시 결정을 내리었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O
[열리+ㄴ시선/홍익태] 피서철 바닷가 안전사고 철저히 막아 .	PER-B O O O O O O
일을 시작하고 체중이 4kg이 나빠지었다 .	O O O O O O
전업 작가가 되면 현실 문제로부터 유리되 +ㄹ까 걱정이라면서도, 2013년 전업 작가가 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O
게다가 이번 수상에 직접 관계되 +ㄴ 김경인의 근래의 주목 하+ㄹ만 하+ㄴ 변신의 작품들이 +ㄴ「소나무 」연작의 사념성 짙은 표현주의 작업에서도 기묘하+ㄴ인 연 관계가 말하+여지+ㄹ만 하다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
보훈처 감사 결과 … 인사 비리 사실 .	ORG-B O O O O O O O
