실수 가 용납되 지 않 은 상황 이 발생 했 지만 꼭 러시아 로 갈 수 있 도록 하 겠 다 ” 고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
하지만 허가 를 기다 렸 던 국내 은행 3 곳 ( 국민 , 신한 , 기업 ) 은 모두 탈락 했 다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
에프 가 살 아 있 었 다 고 해도 함께 당신 을 만날 수 는 없 었 을 거 예요 ,	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 운전자 의 운행 횟수 에 따 라 부담금 을 매기 는 싱가포르 의 사례 도 참고할 것 이 라고 밝 혔 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
SK 그룹 측 은 “ 주요 계열사 대표 들 은 이미 지난해 교체 가 이뤄진 상태 ” 라며 “ 업종 별 로 경쟁 이 치열한 상황 에서 계열사 대표 를 급하 게 바꾸 기 보단 이 들 이 가진 노하우 를 적극 활용하 자는 게 최 회장 의 생각 ” 이라고 설명 했 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
힐링 캠프 설현 . ‘ 힐링 캠프 ’ 설현 , 깜짝 전화 연결 “ 과거 엔 손호영 이 좋 았 다 ” … 지금 은 누구 ? ‘ 힐링 캠프 ’ 설현 이 깜짝 전화 연결 로 윤계상 에 대한 호감 을 드러냈 다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O
7 일 방송된 SBS ‘ 힐링 캠프 - 500 인 ’ 에서 는 국민 그룹 god 가 13 년 만 에 완전체 게스트 로 출연 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
설현 은 “ 6 살 차이나 는 언니 가 있 다 ” 며 “ 언니 가 god 선배 님 들 팬 이 라 언니 따 라 노래 듣 다가 팬 이 돼 언니 와 맨날 싸 웠 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
