감염 가능성을 숨기고 중국에 입국하고 격리를 거부하는 한국인에 대하+ㄴ 비난이 쏟아지+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
그의 설명처럼 '펜타스톰'은 조작에서 크+ㄴ 강점을 갖고 있다 .	O O O O O O O O O
한국문학의 매력에 푹 빠지+어 있는 그에게, 한국 작가들이 해외에 더 많이 알려지기 위하+ㄴ 방편을 묻었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
두 개의 세탁기가 합치+어지+ㄴ ‘트윈워시’의 원조 .	O O O O O O O
증권회사 직원들조차 친하+ㄴ사람들에게는 “사기 당하기 싫으면 코스닥 근처에 +ㄴ가지도 말라”고 말하는 분위기+이었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O
복면가왕 ‘하와이’ 정체는 홍지민, ‘연필’은 누구?… 소냐·라미란 둘 가운데 한 명 .	O PER-B O PER-B PER-B O PER-B O O O O O
박지성은 2014년부터 맨체스터 유나이티드 FC 앰버서더로 활동 중이다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O
온라인 중앙일보 [사진 일간스포츠 .	ORG-B O O O O
또 박 전 대통령의 현재 상태도 전하여 +지+었다 .	O PER-B O O O O O O O
제주도는 이날 제2공항 입지로 선정되+ㄴ 성산읍 일대를 토지거래허가구역으로 지정하며 500m ² 이상 농지 등의 땅을 사고팔+ㄹ 때 행정기관의 허가를 받도록 +였다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 전국에서 멧돼지 서식 밀도가 가장 낮은 경기지역도 km ²당 2.2마리에 이르+ㄴ답니다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O
지난 하+ㄴ 수색 끝에 미수습자가 발견되더라도 신원 확인에는 최소 3주가 소요되므로 가족들은 애타는 마음으로 해수부의 통보를 기다리+ㄹ 수밖에 없다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
【목포=뉴시스 .	LOC-B O
아시아 자동차는 내년도 생산대수를 올해 13만8천대보다 44.9% 증가 하+ㄴ 20만대로 잡았다 .	O O O O O O O O O O O O
