트루디, 절친문수아와 대+어놓고 신경전…"뒤통수치는 것+이+ㄴ가 "트루디가 절친 문수아를 다음 트랙 미션 제외자로 지목하+여눈길을 끌고 있다 .	PER-B PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
고교 시절 미국에서 아버지와 극적으로 상봉하였지만 우울하+ㅁ에서 벗어나지 못하+ㄴ그는 한상담교사를 만나 +아시와 예술에 눈을 +었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
두 사람은 지난해 12월 결혼하였다 .	O O O O O O
한편 조니 뎁의 아내 엠버 허드는 23일 이혼신청을 내 +었으며 가정폭력 혐의로 조니 뎁을 고소하기도 +였다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O
이와 관련, 엠버 허드는 조니 뎁이 자신의 얼굴에 휴대전화를 던지고 뺨과 눈을 때리었다고 재판부에 증언 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
선진화법에 +ㄴ 매년 11월 30일까지 여야가 예산안 심사를 마치지 못하면 그 다음날 본회의에 자동부의 하도록 되+어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “피아니스트로서 어떠 하+ㄴ이유로든 무대 위에서 100점짜리 공연을 하지 못하였으면 어떠 하+ㄴ 해석도 허황되 +ㄴ 것이라는 것”이라며 “여러분의 가르침에 감사의 뜻을 전하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이준기 ‘밤선비’ 촬영 중 코뼈 골절, 10일 수 .	PER-B O O O O O O O O
그렇 +ㅁ에 도 내년 2월 물러나겠다고 밝히+ㄴ허 회장은 쇄신안을 마련하고 새 회장도 물색하겠다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O
한국의 대표적 이+ㄴ힙합 아티스트 42인이 2권에 걸치+어진 솔 하+ㄴ 이야기를 들려 주+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
