한 팀에서 한꺼번에 6명을 주+ㄴ 것은 이때가 유일하였다 .	O O O O O O O O O
역대 단일 트레이드에서 가장 많은 선수가 오가+ㄴ 것+ㄴ 2015년 롯데와 kt의 5대4 트레이드로, 총 9명이 엮이+ㄴ 거래+이었다 .	O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
실수가 용납되지 않은 상황이 발생하였지만 꼭 러시아로가+ㄹ 수 있도록 하겠다”고 전하였다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O
삼성물산은 다음달 17일 임시주총을 열어 제일모직과의 합병을 결의 하+ㄹ 예정이었는데 이를 법원이 막아달라는 주장이다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
하지만 허가를 기다리었던 국내 은행 3곳(국민, 신한, 기업)은 모두 탈락하였다 .	O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O
에프가 살아 있었다고 하+ 여도 함께 당신을 만나 +ㄹ수는 없었을 것+이에요 .	PER-B O O O O O O O O O O O
또 운전자의 운행 횟수에 따르 아부담금을 매기는 싱가포르의 사례도 참고 하+ㄹ 것이라고 밝히었다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O
대한항공 조종사, 11년 만에 파업… 22~26일까지 84편 결 .	ORG-B O O O O O O O O
SK그룹 측은 “주요 계열사 대표들은 이미 지난해 교체가 이루어 지+ㄴ 상태”라며 “업종별로 경쟁이 치열 하+ㄴ 상황에서 계열사 대표를 급하게 바꾸기보다 +ㄴ이들이 가지+ㄴ 노하우를 적극 활용하자는 것+이 최 회장의 생각”이라고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
힐링캠프 설현. ‘힐링캠프’ 설현, 깜짝 전화 연결“과거에 +ㄴ 손호영이 좋았다” … 지금은 누구? ‘힐링캠프’ 설현이 깜짝 전화 연결로 윤계상에 대하+ㄴ 호감을 드러내 +었다 .	O PER-B O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O
7일 방송되+ㄴ SBS ‘힐링캠프-500인’에서는 국민그룹god가 13년 만에 완전체 게스트로 출연하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
설현은 “6살 차이 나는 언니가 있다”며 “언니가 god 선배님들 팬이라 언니 따르 아노래 듣다가 팬이 되+어 언니와 맨날 싸우었다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
