▲ 지코는 말 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O
터키 교민 유지은씨 또한 터키 남성들이 여성들을 “하룻밤 잠자리 상대로 생각하는 경우가 있다고 하더라”라고 설명하였다 .	ORG-B O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O
[뷰티 정보] 토니모리, 인기 캐릭터와 만나다! ‘포켓몬 에디션’ 출시 .	O O ORG-B O O O O O O O
사정이 이렇다 보니 업계 내부에서 +ㄴ올해 안에 국내 주요 4개 정유사 중 한 곳이 매물로 나오+ㄹ 수 있다는 우울하+ㄴ 전망까지 나돌 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데월드타워 100층 돌파, 국내 100층 첫 돌파… ‘안전사항은? .	O O O O O O O O O
현아는 “천우희 씨 역할이었다 .	PER-B PER-B O O O
문재인, 10대 공약서 ‘사드 국회 비준’ 제 .	PER-B O O O O O O O
미­ 이+ㄹ 안보협, 북핵 대응 논의/11일 동경 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
