【서울=뉴시스 .	LOC-B O
전기선이 지하에 매설되+ㅁ에 따르 아금성관 주위를 둘러싸 +ㄴ 전봇대 80여개 도 철거되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
차도진은 같은 질문을 한 번 더 하+ㄴ 뒤 “그럼 나랑 시작하자”며 키스를 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
한편 ‘별이 되어 빛나리’는 1960년대를 배경으로 아버지의 죽음과 가문의 몰락 후 해방촌으로 흘러들어 오+ㄴ조봉희가 거칠+ㄴ 삶을 헤치+어나가며 대한민국 최고의 패션 디자이너로 성공하는 과정을 그리 +ㄴ드라마로 매주 평일 오전 9시에 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
수시모집 원서 접수는 9월 9일부터 15일까지 +이다 .	O O O O O O O O
당초 보험업무는 보험점포에서 허용되지 않았지만 금융당국의 규제 완화로 이달부터 2017년 6월까지 한시적으로 보험업무도 허용되+ㄴ다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
SOC 예산은 2015년 24조8000억원(추경 포함 26조1000억원), 올해 23조7000억원 등 3년째 감소 추세+이다 .	O O O MNY-B O MNY-B O MNY-B O O O O O
그럼 요당연하죠 네네치킨”이라 적었다 .	O O ORG-B O O
이에 2일 오전 네네치킨은 대표이사 현철호 명의의 사과문을 통하+여 “고 노무현 대통령 합성사진 페이스북 게재로 국민 여러분께 심려를 끼치+어드리+ㄴ점 진심으로 사과드리+ㅂ니다”+이라면서 “있어서는 안 되+ㄹ일이 발생하+여저희도 너무 당황스럽고 참담하+ㄴ 심정”이라 설명하였다 .	O O O ORG-B O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최지우-이서진, 산토리니 언덕서 연인처럼 앉아 나누+ㄴ 얘기는 .	PER-B LOC-B O O O O O O
대방건설도 진주혁신도시에서 12월에 747가구 규모의 아파트를 분양하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O
