트럼프의 정체도 모르겠고 대응 하+ㄹ지렛대도 마땅찮다면 이 책부터 꼼꼼히 들여다 보+ㄹ 필요가 있어 보이+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
[카드 뉴스]사진 23장이 불러내 +ㄴ 야 당 시절 '청년 김영삼 .	O O O O O O O O O PER-B O
북한 선수들은 대회 개막 수일 전에 중국을 경유 하+여삿포로에 도착하+ㄹ 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
조 본부장은 “2006년부터 예산 955억원을 투입 하+여독자 기술을 개발하였고 2013년 칠레에 1억300만달러(약 1100억원) 규모의 플랜트 설비를 수주하는 성과를 거두었다”고 설명하였다 .	PER-B O O O MNY-B O O O O MNY-B ORG-B MNY-B MNY-B O O O O O O O O
‘요리 고수, 인생 고수’ 장 선용이 ‘평생의 레시피’를 펴내 +었다 .	O O O O O O O O O O O
홍 변호사가 이렇게 포탈하+ㄴ 세금은 15억5300만원에 달하는 것으로 파악되었다 .	PER-B O O O O MNY-B O O O O
이후 노리모토가 2이 닝 무실점, 마츠이가 1이 닝 무실점으로 한국타선을 봉쇄하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O ORG-B O O
