무릎·고관절 센터, 어깨·팔·손목센터, 족부센터 등으로 세분화 되+ㄴ 관절센터를 총괄하는 이대영 원장은 전문 분야 이+ㄴ 관절내시경과 인공관절 수술에 역량을 쏟고 있다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
하지만 인사를 +였는데 거의 쳐다보지도 않았다”고 말 하+ 여성 유리를 민망하게 만들었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이에 성유리는 “우리 팀이 시크+하였다”고 말 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
정 의장의 중재로 여야가 합의 하+ㄹ 경우 17일 본회의가 열리고, 황 후보자의 임명동의안이 처리되 +ㄹ 가능성도 있다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
따라서 국토부는 운항이 재개되는 즉시 항공기 운항은 안전운항에 지장이 없는 범위 내에서 시행이 가능하도록 정기 및 임시항공편을 증편하여 수송용량을 확대하는 비상수송대책을 마련하 +ㄹ 계획이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘막돼 먹은 영애씨 시즌 14’ 조현영, 섹시하+ㄴ 가슴골과 시 ‘아찔 .	O O O O O PER-B O O O O O
지나+ㄴ 3월 용인시 아파트 3.3㎡당 평균 전셋값은 787만원으로 작년 동월(705만원) 대비 11.6%나 오르았다 .	O O LOC-B O O O O MNY-B O MNY-B O O O O
LG, 장애인 구하+ㄴ해병대원에게 장학금 및 채용기회 제 .	ORG-B O O O O O O O
지난해 10월부터 지난달 28일까지 7723건의 신생아 소두증 의심 사례가 보고되었고 1489건은 확진 판정을 받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
영국 왕위 계승 서열 3위 이+ㄴ 조지 왕자(2)가 내년 1월부터 서민들이 다니는 유아원에 다니+ㄴ다고 켄싱턴궁이 18일(현지시간) 발표하였다 .	ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O
반면 캔자스시티네드요스트 감독은 2점 차 리드를 잡자, 8회말부터 마무리 웨이드 데이비스를 마운드에 올리었다 .	O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O
지난해 투자액(5조7000억원)보다 30% 이상 늘어나 +ㄴ 역대 최대+이다 .	O MNY-B O O O O O O O
