지금 까지 유럽 은 부채 위기 에서 시작해 난민 사태 까지 , 여러 문제 를 해결하 는 데 효율적 이 지 못 했 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 · 일 관계 타개 로 가 든 , 관리 로 가 든 두 가지 가 서로 에 필요할 듯싶 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
야쿠르트 사회 공헌 활동 의 중심 에 는 전 직원 이 입사 와 동시 에 가입하 는 ‘ 사랑 의 손길 펴기 회 ’ 가 있 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
FA 컵 준결승전 에서 페널티 킥 을 내준 손흥민 ( 25 · 토트넘 ) 이 축구 매체 ESPN FC 로부터 강한 비난 을 받 았 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
정월 대보름 인 24 일 『 보름달 이 왜 저렇 게 찌그러 졌 느냐 』 는 시민 들 의 문의 전화 가 빗발 쳤 다 .	DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 당초 정규 대학 에 들어가 겠 다는 욕심 에 미국 으로 왔 으나 그 길 은 험난하 기 만 했 다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
작품 하나 가 100 만 원 을 호가하 는 꽤 비싼 인형 이 다 .	O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
한 종류 의 요격 미사일 로 는 명중률 이 10 ∼ 20 % 에 불과하 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 전자랜드 에 는 포웰 이 있 었 다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O
대만 의 스마트 폰 이용자 는 전체 인구 ( 2300 만 명 ) 의 74 % 인 1700 만 명 . 라인 가입자 도 1700 만 명 으로 스마트 폰 이용자 수 와 비슷하 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
그 는 남아프리카공화국 출신 유대인 이 다 .	O O ORG-B O O O O O
DBCE 지수 는 창조 경제 의 개념 을 △ 아이디어 창출 △ 아이디어 사업 화 △ 사업 확장 △ 성공 선순환 등 4 단계 구조 로 정의하 고 각 단계 를 총 32 개 의 핵심 지표 로 측정 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
