이 전 의원은 "여기 왜 오+ㄴ지 모르겠다고 하+시었는데 이제 좀 알게 되+시었냐"는 기자들의 질문에 "조금 피곤하지만 여러 가지를 열심히 분명히 밝히었다"고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
하지만 뒤늦게 이 동영상이 공개되+어뮐러의 생존 가능성에 무게가 실리+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O
이들이 위치하+ㄴ 곳은 오늘날의 싱가포르, 휴양지 로 널리 알려지+ㄴ센토사 섬으로 넘어가는 길목이다 .	O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O
30일에+ㄴ울릉읍도동리 울릉초등학교 인근 건설현장 주변에서 오후 4시20분쯤 산사태가 발생하+여 건설현장과 가정집 일부를 덮치었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
대화명은 ‘뚫비 3000원’으로 설정하였다 .	O O O O O
매주 1시간씩 독서·토론·국악 등 16개 동아리에서 활동하는 것도 자랑거리+이다 .	O O O O O O O O O O
‘이영돈과 열애’ 황정음, 과거 성형 고백 “코에 보형물 넣었다가 빼+었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
국민 여러분께서도 좌절감을 느끼+시었겠지만, 박근혜 정부의 초대 총리를 지내+ㄴ 제가 갖는 참담하+ㅁ은 이루 말 하+ㄹ 수 없습니다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
그는 그 조약이 일본을 미국의 속국으로 만들었다고 믿었기 때문에 이를 개정하는 데 온 힘을 쏟았다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
또한 시기 면에서도 북한 측은 모두를 양보하+ㄴ 것만은 아니+ㄴ 것 같다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
