파예즈 사라즈 리비아 총리는 “군이 시르테에 들어서 +었다 .	PER-B O ORG-B O O LOC-B O O O
경기 종료 1분 40초를 남기고 벤치로 들어가 +아휴식을 취하+ㄴ그는 오리온이 100-85로 승리를 확정짓은 뒤 코트로 나가 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
[사진] 이연희, 주변 환하게 하는 미소 눈 .	O PER-B O O O O O O
‘61년 늦은 입학’ 61년 늦은 입학을 하게 되+ㄴ 할머니의 사연이 네티즌들에게 잔잔하+ㄴ울림을 주고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이들은 차량 폭탄을 이용하+여정 문을 부수고 호텔에 진입하+ㄴ 뒤로비에서 총격전을 벌이어 경비원을 최소 3명 사살하였으며 여러 명을 인질로 잡았다고 현지 보안 소식통은 전하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
제일건설이 5월 분양 하+ㄴ 제일풍경채 2차는 순위 내 청약에서 평균 2.7대 1, 최고 102대 1의 경쟁률을 기록하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
"군밤들 시+ㄹ+이래 유?" 더블에스301 허영생, 군밤 장수로 변 .	O O O ORG-B PER-B O O O O
그룹의 비리 수사와 국정농단 사태 연루 의혹 등 끝없는 안개 속을 걷고 있는 롯데그룹은 생존을 위하 +ㄴ 지배구조 개선과 질적 성장 등의 변화를 꾀 하+ㄹ 방침이다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
시진핑 중국 주석은 사드 배치가 확정되기 전부터 “한반도 사드 배치를 반대하+ㄴ다”는 입장을 박근혜 대통령에게 직간접적으로 여러 차례 전달하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O LOC-B O O O O PER-B O O O O O O
SF전 5회-7회 연타석 대포 폭발… 첫 멀티 홈런에 100안타도 채우 .	O O O O O O O O O O O
관세청은 자동차와 TV의 부분품(원형 그대로 제품에 부착되는 것) 수출이 늘어나 +ㄴ 영향이 +었다고 분석하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
관람 시간은 오전 10시부터 오후 6시까지.02-780-0366●증권사, 소비자에 협의 수수료 산정 기준 알리+어야 증권사들은 앞으로 우수 고객에게 제공하는 협의 수수료의 산정 기준을 구체적으로 소비자에게 알리+어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
DMC 페스티벌 MC 소녀시대 티파니·유리, 음중 이후 MC오랜만 .	O O O ORG-B PER-B ORG-B O O O
[health&] 홍삼, 피부에도 좋네요 …기 미·주름·주근깨 개선 등 안티에이징 효 .	O O O O O O O O O O O
