김장훈은 이날 자신의 트위터에 “근한 달 만에 쉬는 날이 라테이크+ㄴ 3 다운받았는데 쌩뚱 맞게 자막이 아랍어” +이라며 “슬프고 진지하+ㄴ 장면도 통~집중 안되+ㄴ다”는 글과 함께 사진네 장을 올리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가맹점이 많지 않은 NFC 방식이고 애플·삼성에 비하+여 시장 진출이 늦은 편이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
한편 SK텔레콤은 손해배상 청구건에 대하+여 “아직 소장을 받아보지는 못하였다”며 “소장을 받으면 정확하+ㄴ 내용을 파악하고 검토 하+여소송 진행 과정에서 소명하+여나가+ㄹ 것이다”고 말하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코카콜라가 빨간색을 상징색으로 쓰기 시작하+ㄴ 것+ㄴ 약 100년 전부터로 이 회사의 빨간색은 특허 등록까지 되+어 있다고 하+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
라이카 카메라도 붉은색을 상징색으로 사용하는 브랜드 이+ㅂ니다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O
배우 김정은 '여자를 울리+어' 여주인공 출연… 7년 만의 MBC 컴백"기쁘다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B O O
가장 최근 대결하+ㄴ 2013년 3월 경기에서 한국은 종료 직전까지 1-1로 맞서 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
“초반에 상대의 기를 살리+어주면 곤란하+여지+ㄴ다”던 삼성화재 신치용 단장의 우려대로 2세트 초반 대한항공의 기세가 살아나 +았다 .	O O O O O ORG-B PER-B O O O O ORG-B O O O O
2012년 준플레이오프 때 1타석에 들어서 안타 없이 물러나 +ㄴ 것+이 가을 야구 경험의 전부 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
마녀사냥 최화정 ‘마녀사냥’에 출연하+ㄴ 최화정이 연애 스타일에 대하+여 언급하였다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O
30일 방송되+ㄴ JTBC ‘마녀사냥’에는 최화정이 출연하+여 남 다르+ㄴ 입담을 과시하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O
이날 ‘마녀사냥’에서 최화정은 자신의 연애 스타일에 대하+여 언급하면서 “연애상대로 연하가 좋아 연하남만 고르는 것은 아니다”라고 운을 떼+었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
