리카즈씨는 미국이 양적완화를 통하+ 여사실상 환율전쟁에 뛰어들었던 만큼 당분간 금리를 올리기 어렵ㄹ 것이라며 연내 미국의 금리 인상은 없을 것이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
갑자기 한 달의 시간이 흐르었고, 오연주는 서도윤(이태환 분)을 찾아가 +아강철을 만나게 하+여달라고 부탁하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
온성수용소는 이후 91년 3월 폐쇄되었다 .	ORG-B O O O O O
28년 만에 다호리 발굴 현장을 다시 찾은 그에게 혹여 아쉬움으로 남는 것+이 있는지 묻었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
11~12월 금융권 신용공여액 500억원 이상 대기업 368곳 대상으로 실시하+ㄴ 평가+이다 .	O O O MNY-B O O O O O O O
그는 재작년 사법연수원에 입소하+여꼬박 2년을 두껍ㄴ법 전과 씨름하였다 .	O O ORG-B O O O O O O
올 3분기 출시하+ㄹ 예정이+ㄴ 안드로이드 M은 애플리케이션(이하 앱)에 대하+ㄴ 접근 권한 설정을 단순화 하+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
피렌체 근처 구찌 할인매장의 직원에게 전체 매출액 가운데 중국인이 차지하는 비율이 어느 정도 이+ㄴ지 물어보았다 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
남아있던 연료를 이용하+여산소와 수소를 준비하고 이를 합치+어서 물을 만들어 밭에 물을 주죠. 아무리 화성이라 하+여도 빛은 있기 때문에 다른 영양분만 있다면 식물은 자라나 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
1998년 핑클로데뷔 하+ㄴ이효리는 2003년 솔로가수로 나서면서 숨기+어+두었던 섹시미를 한껏 발산하였고, 털털 하+ㄴ 성격이 크+ㄴ 호감을 얻으며 2000년대 중후반 ‘효리광풍’을 일으키기도 +였다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
