서울 첫눈...누리꾼“문자 3통 받아야 인정”기상청은 어떻게 정하+ㄹ까 .	LOC-B O O O ORG-B O O O
이 프로그램에 출연하니까 정말 좋다”면서 “MBC를 나오+ㄴ 뒤 연락(러브콜)이 없더라. 그래서 4년 쭉 쉬었다”고 근황을 전하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
‘너를 기억하+여도 경수’ ‘너를 기억하+여’도 경수의 복잡미묘하+ㄴ 표정이 담기+ㄴ스틸컷이 공개되+어 주목을 끌고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
환율 하한선 폐지 발표 직후 유로 대비 프랑의 가치는 장중 한 때 41%나 치솟았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
22일 하늘색 수의 차림으로 조사를 받기 위 하+여 검찰청사로 나오+ㄴ 박 전 수석은 기자에게 “몸이 좋지 않다”고 말하였다 .	O O O O O O O O LOC-B O PER-B O O O O O O O O
울산의 직할 시 승격도 행정기구 확대+이라는 오해를 사+ㄹ 수 있다고 보+ㅂ니다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
시리자는 이번 총선에서 10석을 얻은 우파 정당 독립 그리스 인당과 함께 연정을 구성하기로 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
자치법은 부단체장을 시­도의 경우는 대통령이 임명하는 국가공무원으로, 기초의 경우는 단체장이 임명하는 지방공무원으로 하고 있다(제101조) .	O O O O O O O O O O O O O O O
