반도체 종목은 지난해 초 이후 거의 3배 오르았다 .	O O O O O O O O O
수도권 대중교통 이용 시 지하철 ↔버스 환승 이용객이 511만5000명으로 가장 많았고 지하철 ↔지하철 환승이용객은 437만3000명으로 뒤따르았다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
한국에서 던지지 않았던 포크볼은 시속 141km까지 나오았다 .	LOC-B O O O O O O O
남북한 남녀 평균 수명 11년차이, 2060년까지 유 .	ORG-B ORG-B O O O O O O
10월 진행 하+ㄴ ‘넥슨아티스트’ 공모전을 통하+여선발되+ㄴ 67개 팀 유저들이 참여하+여메이플스토리, ‘메이플스토리2’, ‘마비노기’ ‘마비노기 영웅전’, ‘던전앤파이터’, ‘사이퍼즈’ 등 넥슨의 인기 게임 IP를 활용하+ㄴ독특하고 개성 넘치는 유저 제작 굿즈와 팬아트를 만나 +ㄹ 수 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
