서울 첫눈 . . . 누리 꾼 “ 문자 3 통 받 아야 인정 ” 기상청 은 어떻 게 정할까 ?	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
이 프로그램 에 출연하 니까 정말 좋 다 ” 면서 “ MBC 를 나온 뒤 연락 ( 러브 콜 ) 이 없 더라 . 그래서 4 년 쭉 쉬 었 다 ” 고 근황 을 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
환율 하한선 폐지 발표 직후 유로 대비 프랑 의 가치 는 장중 한때 41 % 나 치솟 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
22 일 하늘색 수의 차림 으로 조사 를 받 기 위해 검찰 청사 로 나온 박 전 수석 은 기자 에게 “ 몸 이 좋 지 않 다 ” 고 말 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
울산 의 직할시 승격 도 행정 기구 확대 라는 오해 를 살 수 있 다고 봅니다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
시리자 는 이번 총선 에서 10 석 을 얻 은 우파 정당 독립그리스인당 과 함께 연정 을 구성하 기 로 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
자치 법 은 부 단체장 을 시 ­ 도 의 경우 는 대통령 이 임명하 는 국가 공무원 으로 , 기초 의 경우 는 단체장 이 임명하 는 지방 공무원 으로 하 고 있 다 ( 제 101 조 ) .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
