또 평택 최초로 ‘대치동 명문학원 타운’을 유치하였다 .	O LOC-B O O O O O O
한국관광공사가 현황을 집계하+ㄴ 1일부터 4일까지 예약 취소 누적은 2만600명으로 전날의 1만1800여명에 비하+여 거의 두 배 가까이 늘어나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1994년에 상장하였는데 시가총액이 3000억원이다 .	O O O MNY-B O
무역회사에 다니는 이모(29·여)씨는 출근 직전, 퇴근 직후, 점심시간을 이용하+여중국어를 공부하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O
남북 응원단은 경기장에 입장하는 게이트부터 다르았다 .	ORG-B ORG-I O O O O O
한편 회의 개최에 앞서 +어 일본 대표단은 박 대통령을 예방하고 “조속하+ㄴ시 일 안에 한일 정상회담이 열리기+ㄹ기대 하+ㄴ다”고 밝히었다 .	O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O ORG-B O O O O O
복부비만의 지표가 되는 허리둘레는 1979년 이후 전체 연령대에서 남자는 약 3.6~10.4㎝, 여자는 약 3.1~5.5 ㎝ 늘어나 +ㄴ 것으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
5일 오전 10시20분쯤 검찰에 출석 하+ㄴ이전 의원은 다음날 이+ㄴ 6일 오전 0시 33분까지 조사를 받고 검찰청사를 빠져나오았다 .	O O O LOC-B O PER-B O O PER-B O O O O O O LOC-B O O
