지금까지 유럽은 부채위기에서 시작하+여난민 사태까지, 여러 문제를 해결하는 데 효율적이지 못하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
한·일 관계 타개로 가든, 관리로 가든 두 가지가 서로에 필요하+ㄹ듯 싶다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
반면 현대제철의 마지막 키커 김정미는 라이벌이자 친구 이+ㄴ 전민경을 완전히 속이며 그물을 가르았다 .	O ORG-B O O PER-B O O O PER-B O O O O O
야쿠르트 사회공헌활동의 중심에는 전 직원이 입사와 동시에 가입하는 ‘사랑의 손길펴기회’가 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
비교적 침착 하+ㄴ 모습으로 첫 재판에 임하+ㄴ 최순실 씨. 검찰의 기소 혐의를 모두 부인 하+ 여 향후 치열 하+ㄴ 법리 대결을 예고하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
FA컵준결승전에서 페널티킥을 내주+ㄴ손흥민(25·토트넘)이 축구 매체 ESPNFC로부터 강하+ㄴ 비난을 받았다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O
정월대보름 이+ㄴ 24일 『보름달이 왜 저렇게 찌그러지었느냐』는 시민들의 문의전화가 빗발치었다 .	O O O O O O O O O O O
문화체육관광부는 지난해 1월부터 국민과 국가가 공동창조 하+ㄴ다는 명목의 국가브랜드 사업을 추진하면서 지난해 5월과 9월에 각각 ‘대한민국의 DNA’ ‘한국답+ㅁ의 키워드’ 등 국가브랜드 공모전을 열었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 당초 정규대학에 들어가겠다는 욕심에 미국으로 +았으나 그 길은 험난하기만 +였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O
작품 하나가 100만원을 호가하는 꽤 비싸+ㄴ 인형이다 .	O O MNY-B O O O O O
한 종류의 요격미사일로는 명중률이 10∼20%에 불과하기 때문이다 .	O O O O O O O O
그러나 전자랜드에는 포웰이 있었다 .	O ORG-B PER-B O O
대만의 스마트폰 이용자는 전체 인구(2300만명)의 74% 이+ㄴ 1700만명.라인 가입자도 1700만명으로 스마트폰 이용자 수와 비슷하다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
그는 남아프리카공화국 출신 유대인이다 .	O ORG-B O O O
DBCE 지수는 창조경제의 개념을 △아이디어 창출 △아이디어 사업화 △사업 확장 △성공 선순환 등 4단계 구조로 정의하고 각 단계를 총 32개의 핵심 지표로 측정하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
