장위 1구역은 지하 2층∼지상 29층 10개동, 전용면적 59∼101m ²939채 중 490채를 일반분양 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
이날 ‘런닝맨’ 멤버들은 김종국이 수애를 보면 얼굴이 빨개지+ㄴ다며 두 사람을 엮어 놀리기 시작하였다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
이번 대표팀 소집을 앞두고 부상을 당하+ 여낙마하였지만, 슈틸리케 감독이 ‘믿고 쓰는’ 유일 하+ㄴ 공격 자원은 이정협이다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O
표 의원의 사과에도 불구하고 보수진영의 반발은 계속되었다 .	PER-B O O O O O O O
‘무한도전’ 못 친소우현, 외모 순위 예상질문하자 꼴찌로 지목하+ㄴ사람은? ‘폭소 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O
게다가 중학교 때는 양궁 선수에게 치명적이라는 클리커병이 찾아오아날마다 울고 불고 하+ㄴ적도 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
전 민주는 최근 종영하+ㄴ ‘K팝스타6’에서 고아라 .	PER-B O O O O PER-B O
매장 매니저 이 모씨(24)는 “아르바이트생 무급휴가를 더 보내+어야 하+ㄹ 것 같다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O
가격은 4만8000원(세금 및 봉사료 포함).기간은 3월 28일까지 +이다 .	O MNY-B O O O O O O O
1백40군데에 펼쳐 지+ㄴ 우리 외교망에서 공관장을 빼고 3명 이상의 외교관이 근무하는 곳은 전체의 3분의 1도 안 되는 44개 공관에 불과하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
朴 대통령 오바마-아베와 연쇄 통화… “다양하+ㄴ 제재 조치 강화 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
