한국감정원이 2013년 4분기부터 2016년 2분기까지 조사하+ㄴ 상업용 부동산 공실률에 따르면 10.7%(2013년 4분기)를 기록하+ㄴ이래 13.4%(2016년 2분기)로 계속 상승 중이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
23~24일 국내 최초 국제공인 승마대 .	O O O O O O
다음 한 수는 어디 이+ㄹ까.해설=김승준 9단·글=윤양섭 전문기자 온라인 기보, 대국실, 생중계는 동아바둑(badu k. donga. com .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
‘만능 오일’ 백 선생, 과거 쏟아지는 CF 거절 하+ㄴ이유는 .	O O PER-B PER-I O O O O O O
○ 체첸 공정부 함락부 .	O O O O O
드라이브샷의 페어웨이 적중률은 100%로 끝내 +었다 .	O O O O O O O
또 라면은 공급능력이 연간 58억개 이+ㄴ 데 비 하+ 여수 요량은 연간 37억개, 햄은 공급능력이 연간 11만6천t 이+ㄴ 데 비 하+ 여수 요량은 8만1천t에 그치+어 각각 공급능력이 수요량의 1백60%와 1백40%에 달하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘해피투게더빅뱅’ KBS 2 ‘해피투게더3’에 빅뱅이 출연을 예고하+ 여화제+이다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O
빅뱅은 최근 신곡 ‘루저(los er)’와 ‘베베(BaeBae)’로 컴백하였지만, 음악 프로그램 외 방송 출연은 하고 있지 않은 상황이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
