나른 하+여지는 5월의 디저트로티 라미수를 추천하+ㄴ다 .	O O O O O O O
이탈리아를 대표하는 디저트 이+ㄴ 티라미수는 커피와 카카오의 향이 마스카포네 치즈와 잘 어우러지+어환상의 맛을 내+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
기재부 관계자는 “전국에서 진행되는 모든 사업을 면밀하게 확인하지 못하+ㄴ 것+ㄴ 사실”이라고 인정하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
체외진단의료기기 전문기업 피씨엘이 23일 기술특례를 통하+여코스닥에 상장하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O
정민군은 이러하+ㄴ 동화와 같은 스토리부터 아이템, 규칙 그리고 직접 그리+ㄴ 그림을 토대로 하+ㄴ 디자인 등을 게임에 담아내 +었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국인 53% “대북 무력 사용 지지”… “북핵 문제 외교로 풀 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
그나마 서비스 생산은 0.1% 증가하였다 .	O O O O O O
‘인간의사’의 결론은 항암제 치료가 필요하다는 것.백 교수는 ‘왓슨’ 홈페이지에 접속하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O
