대구시 중구 국채보상운동 기념공원에서 열리+ㄴ대구위아자 나눔장터는 ‘어린이상인’들로 북적거리었다 .	LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O
영등포(0.19%), 서대문구(0.19%) 등 중소형 주택이 많은 지역의 상승폭도 전달보다 커지었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
과거 MBC ‘무한도전’에서는 멤버들이 ‘브라질 월드컵’ 한국 대표팀을 응원하기 위하+여브라질을 방문하기 전에 포르투갈어를 배우는 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O LOC-B O ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O
당국은 이러하+ㄴ 지표상의 성과가 금융실명제 실시와 우루과이 라운드(UR) 협상 타결이라는 변혁의와중에서 이룩되 +ㄴ 것이라는 점에서 더 크+ㄴ의 미를 부여하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 구스만의 체포는 2012년부터 집권 하+ㄴ니에토 정부의 최대 성과로 평가되기도 +였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O
2016년 2월 상가 경매, 수익형 부동산 투자 전문가들이 설립하+ㄴ소딧(SODIT)은 "모두가 웃을 수 있는 금융", 금융의 사회적 역할에 충실하+ㄴ다는 Social Credit의 줄이+ㅁ말을 사명으로 택하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
뉴욕타임스도 4일 익명의 수사 관계자를 인용하+ 여파룩이 ‘국제테러리즘’ 혐의로 연방수사국(FBI)의 수사를 받아 +오았던 인물과 소셜네트워크 서비스(SNS)를 통하+여 접촉하며 ‘소프트 커넥션(약하+ㄴ 연계)’을 형성하였다고 보도하였다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
100% 자연산 모짜렐라 치즈로 만들어지는 치즈롤카츠는 커팅 시 자연스럽게 흘러내리는 치즈의 모습으로 시각적 즐거움을 선사하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
우발적 사고 이+ㄴ지, 베트남 선원의 계획적 범행이+ㄴ지는 아직 밝혀지지 않았다 .	O O O ORG-B O O O O O O O
