울산바위를 휘감으며 밀려오는 운해(雲海)가 미시령 허리춤에 걸치+어지+ㄴ다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O
B: 11시 5분 전 이오 .	O O O O O O
한 최고위원은 “최고위원 5명 중 ‘3대2’로 찬성이 많았다 .	O O O O O O O O O
LG그룹은 LG화학이 배터리를 생산하면 LG전자가 이를 받아 배터리팩으로 조립하+여완성차 업체에 공급하는 유기적 생산체계를 갖추겠다는 그림을 그리고 있다 .	ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
아름답ㄴ 나의 신부 김무열, 약혼녀 고성희 실종… 어떻게 전개되+ㄹ까 .	O O O PER-B O PER-B O O O O
그럼 5회, 6회로 편하게 지나가 +ㄴ다는 말이었다 .	O O O O O O O O
추천하+ㄹ만 하+ㄴ 책은 앞서 말 하+ㄴ빌 브라이슨의 『거의 모든 것의 역사』이+ㅂ니다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O O
손발을 맞추+ㄹ 수 있는 시간이 많지는 않지만 김신욱과 김보경 등이 A매치에서 좋은 활약을 보이어주며 컨디션을 끌어올리었기에 분위기는 좋다 .	O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
보건복지부는 27일 국회에서 열리+ㄴ 당정간담회에서 이 같은 내용이 포함되 +ㄴ어린이집 아동학대근절 대책을 보고하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
공연 기획 가이자 판소리를 기반으로 하+ㄴ 뮤지컬이+ㄴ 창극 연출가 정도 연감독(45).2004년 ‘수궁가’를 무대에 올리면서 국내 최초의 여성 창극 연출가가 되+ㄴ 후 2010년 3인 창극 ‘심청전’ 등으로 실력을 인정받았다 .	PER-I O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
