한편 ‘휴먼다큐’는 매년 사랑이라는 주제를 통하+여 인간 내면의 가치와 진정 하+ㄴ 삶의 의미를 되새기는 프로그램으로 올해 총 5부작으로 기획되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 화면에 여러 개의 스티커 메모를 생성하는 것도 가능하다 .	O O O O O O O O O O
2PM '우리집' 뮤비 속 신데렐라는 미코 출신 김유미… '콜라병 몸매' 후 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O
그는 『서울에서 너무 떨어지면 주택 분양이 곤란하+여지는 문제가 있으므로 가깝ㄴ 곳에 5백만∼6백만평이+ㄴ 분당이나 일산보다 크게 건설하는 것+이 바람직하다』고 말하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
강예원의 지인들은 “눈 안 보이고, 귀 안 들리는 것 걱정되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
혼자 살는 아들(월수입 160만원)은 어머니를 챙기지 못하+ㄴ다 .	O O O MNY-B O O O O
