한편 ‘ 휴먼 다큐 ’ 는 매년 사랑 이 라는 주제 를 통해 인간 내면 의 가치 와 진정한 삶 의 의미 를 되새기 는 프로그램 으로 올해 총 5 부 작 으로 기획 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 화면 에 여러 개 의 스티커 메모 를 생성하 는 것 도 가능하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
2 PM ' 우리 집 ' 뮤 비 속 신데렐라 는 미코 출신 김유미 … ' 콜라 병 몸매 ' 후끈	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
그 는 『 서울 에서 너무 떨어지 면 주택 분양 이 곤란해 지 는 문제 가 있 으므로 가까 운 곳 에 5 백만 ∼ 6 백만 평 인 분당 이나 일산 보다 크 게 건설하 는 게 바람직하 다 』 고 말 했 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
강예원 의 지인 들 은 “ 눈 안 보이 고 , 귀 안 들리 는 거 걱정된다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
혼자 사 는 아들 ( 월 수입 160 만 원 ) 은 어머니 를 챙기 지 못한다 .	O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
