강원도 정선군 화암+이면 백전리에 소재 하+ㄴ용소동굴은 ‘용이 살는 동굴’이라는 뜻을 가지고 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
문화재청은 2013년 시행되+ㄴ ‘천연동굴문화재 지정기초학술조사’에서 자연유산적 가치가 뛰어나 +ㄴ수중동굴로 조사되어 천연기념물 지정을 추진하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
용소동굴은 현재까지 국내에서 발견되+ㄴ 수중동굴 중 가장 크+ㄴ 규모로, 조사구간을 기준으로 통로길이 약 250m, 수심은 약 50m이며, 도롱뇽과 서식어류 등 다양하+ㄴ 수중생물도 확인되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박상옥 대법관 후보자에 대하+ㄴ 인사청문회를 야당이 거부하고 있는 것에 대하+여새누리당 지도부가 집중적으로 비판하고 나서 +었다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
인지도는 낮지만 가격 대비 성능이 좋은 것으로 알려지+ㄴ AMDAPU, 그 중에서도 최신 모델이+ㄴ A10-8750(코드명고 다바리)를 탑재하였으며, 넉넉하+ㄴ 16GB메모리까지 갖추+어 다양하+ㄴ 작업에 무리 없이 이용 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
노벨화학상을 받은 세계적 석학로버트 그럽스 미국 캘리포니아공대 교수(74·사진)가 서울대 강단에 선다 .	O O O PER-B O ORG-B O O LOC-B O O O
교육부는 행정절차를 마무리 하+ㄴ 뒤 산하기관이 +ㄴ국사편찬위원회에 교과서 개발을 맡기 +ㄹ 계획이다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
민청학련 사건에 연루되 +어 64일간 구금되었다가 석방되+ㄴ바 있어 헌법재판소 재판관 중 가장 진보적이라는 평가를 받기도 하+ㄴ 인물이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
UEFA는 보통 2년 전에 개최 희망도시의 신청을 받은 뒤 총회를 통하+여 장소를 확정하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
새 재무장관, 차칼로토스 “그리스인들은 더 낫은 대우받아야 하+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
사시 폐단 보완위 하+여 10년 논의 끝도입하+ㄴ로스 .	O O O O O O O O
사전 고지되 +ㄴ일정표를 준수하지 않는 여행사는 중국 여유국에 명단을 통보하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
김 최고위원은 이날 경기도 평택에서 열리+ㄴ 현장 최고위원회의에서 제2연평해전 당시 전투수칙 등의 이유로 제대로 대응하지 못하+ㄴ 상황을 지적하+ㄴ 뒤 “이런 일이 있으면 사자처럼 용맹하게 즉각 대응 하+여야 하+ㄴ다 .	PER-B O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
