이날 강정호는 1회 초 자신의 실책으로 맞은 무사만루의 위기 상황에서 병살 플레이를 만들기 위하+여2 루베이스로 향하었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
공효진에 대하+ㄴ 조정석의 혼잣말고백이 ‘질투의 화신’ 최고의 1분을 차지하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
5일 방송되+ㄴ SBS 수목 드라마 '질투의 화신' 13회에서는 표나리(공효진 분)에게 마음을 들키 +ㄴ이후 이화신(조정석분)의 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O
최씨는 “이렇게 우리가 법정에 오게 되+ㄴ 것은 아까 얘기하였지만 서로 죄가 있어서 오+ㄴ 것+이니까 인정하고 재판(결과)를 기다리+어야 하+ㄴ다”고 말을 꺼내면서도 “사익 추구를 하지 않았다”고 주장하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 교수는 “신체뿐 아니라 감정과 언어 등 정서적 영역에도 경계가 있는데 이를 침범하+여서 +ㄴ 안 되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
전체 자산의 70~90%는 채권을 매입하고 나머지는 공모주에 투자하는 채권혼합형 펀드이기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O
일본과 중국 업체가 앞뒤로 공략하고 있는 형국이지만, 다행히 한국은 배터리 산업의 삼각파도에 휩쓸리지 않고 올라타 +ㄹ 태세+이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
안심전환대출 금리 2.5~2.6% 수준되+ㄹ .	O O O O O
지나+ㄴ 시즌 17승을 거두+ㄴ 페랄타는 올해 들어 아직 첫 승을 신고하지 못하+ㄴ 가운데 4패, 방어율 4.35로 부진하+ㄴ 모습을 보이고 있다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
손건영 스포츠동아미국 통신 .	PER-B ORG-B O O
개그맨 윤정수씨는 ‘나의 꿈을 찾아서’를 주제로 학창시절의 고민과 개그맨이 되+ㄴ이유 등을 이야기 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
