노래는 목포를 넘어 전국을 강타하였다 .	O LOC-B O O O O
식목일 전날 이+ㄴ 4일 서울의 낮 기온은 초여름 수준이+ㄴ 20도까지 오르았다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O
주부 야마시타 교코(山下享子·59)는 “두 손자를 전쟁에 휘말리게 하+ㄹ 수 없다”며 법안 폐기를 촉구하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
안원경 스타일러스한국지사 대표는 웨어러블 기기와 패션의 결합에 대하+여 발표 하+ㄹ 계획이다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
【서울=뉴시스 .	LOC-B O
자본주의 최전선 미국에서 샌더스 같은 사회주의자의 급부상은 아메리칸 드림이 사라지 +ㄴ고단 하+ㄴ 미국 보통 사람들의 삶과 무관하지 않아 보이+ㄴ다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
아직 필름이 완성되지 않았으나 그동안 제작과정에서 드러나 +ㄴ 영화 「태백산맥」은 8·15 광복에서 6·25에 이르는 좌우익 대립의 혼란의 시대를 조명하+ㄴ 작품이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
박정희 정부 이후 장관 평균 임기가 1년에 불과하+ㄴ 잘못되+ㄴ 관행을 바꾸+어야 하+ㄴ다고 생각하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
사회주의 국가 이+ㄴ옛 동독은 교수들의 연구 성과로 얻은 특허를 당연히 대학의 자산으로 책정하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이에 따르 아LS니꼬동제련과 부당하게 내부거래를 한 자회사 GRM·리싸이텍코리아·화창에 대하+여1000억원 규모의 추징세액과 함께 지나+ㄴ 4년간 미납가산금과 가산세 등 범칙금을 합치+어 2000억원 규모의 추징세액이 부과되었다는 것+이 정부 관계자의 설명이다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B MNY-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
‘해빙’ 조진웅 18kg 체중감량, “예민하+ㄴ 캐릭터 표현하기 위하+여 .	O PER-B O O O O O O O
경기장 밖에서 시끄럽게 대립하였던 두 감독은 그라운드에서 한 팀을 이루+ㄴ 것 같았다 .	O O O O O O O O O O O O O
이에 박진희는 “다 얘기 하+여도 되느냐. 결혼 준비하고 있었을 때 임신 사실을 모르고 있었다”고 털어놓았다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
당시는 동대문 디지털 플라자(DDP)도 없던 때 +이었다 .	O O O O O O O O
‘해방 후 최대 규모의 자생적 사회주의 혁명조직’이라는 사로맹(남한 사회주의 노동자동맹) 사건 주도자로 1991년 나란히 구속되었던 두 사람은 각각 무기징역과 15년 징역을 선고받았고, 1998년 광복절 특사로 풀려나 +았다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
