김 교수는 “차병원에서 하던 면역세포치료를 병용하면 항암 효능을 증진시키+ㄹ 수 있을 것”이라며 “치료·연구의 개선점을 찾아 효율성을 극대화하는 것+이 목표”라고 말하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2월 중소기업중앙회가 109개 중소기업을 대상으로 실시하+ㄴ ‘중소기업 브랜드 인식조사’에 따르면 중소기업의 98%는 기업을 성장시키는 데 브랜드가 필요하지만 83%가 브랜드가 알려지지 않아 영업활동에 제약·한계를 느끼었다고 답하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 린다 김은 최근 카지노 도박자금으로 쓰기 위하+ 여빌리+ㄴ 5000만원을 갚지 않고 채권자를 폭행하+ㄴ 혐의(사기 및 폭행 등)로 고소를 당하였다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O
지역에서는 90여개 렌터카 업체가 가격 인하 경쟁을 벌이고 있는데 대형 렌터카 3개사는 자체 가격을 고수하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 이런 경우가 3번 이상 지속되었다고 하네요. 그러면서 효영은 "(내가) 고백을 거절하면 꼭 화영에게 가+아서 고백 하+ㄴ다" +이라는 황당하+ㄴ에피소드 도전하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
각국 미녀들이 전통의상을 선보이는 무대+이었는데 이날 유씨가 입은 궁중 한복에는 만국기문양이 그리 +어지+어 있었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O
이 아파트는 전주 재개발 1호의 상징성을 갖고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O
[비하인드 베이스볼]대타성공률…한화·롯데는 꼴찌 경쟁  .	O ORG-B O O O O
