대중(對中) 외교와 관련 하+여서는 ‘중국의 역할’을 당부하+ㄴ만큼 시간을 두고 지켜보겠다는 뜻으로 풀이되 +ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O
황교안, 성주군민 4명과 면담中…조희현 청장, 물병 맞아 부 .	PER-B LOC-B O PER-B O O O O O
올스타전에서 홈런을 치고 바로 다음날 은퇴 발표를 하면서 말로 표현하+ㄹ 수 없는 감정이 밀리+어+았던 기억이나 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
1974년 차 이콥스키 콩쿠르에서 피아노 부문 2위를 차지하며 받은 상금으로 구씨와 카리브해비밀 여행을 감행하기도 +였다 .	O O O O O O O O O O PER-B LOC-B O O O O
제일모직은 정장에 IT 기술을 접목시키+ㄴ 스마트 슈트를 선보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O
신예 강승호(22)가 대신 나서 +었지만 타격에서 15타수 1안타(0.067)로 부진하+ 여비+ㄴ자리를 메우지 못하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
현재 남아있는 잔여가구의 분양가는 3.3㎡당 700만원대로 가격이 합리적 이+ㄴ 수준이다 .	O O O O O MNY-B O O O O O
2016 리우데자네이루 올림픽에서는 영국이 선전을 거듭하면서 미국과 중국, ‘양강체제’에 균열이 나타나고 있다 .	O O O ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O
박병호·황재균, 박찬호·이대호의 길 따르+ㄹ까 .	PER-B PER-B O O O
