이날 ‘학교’에서 심형탁은 첫 일본행을 앞두고 휴대전화를 이용하+여애니메이션 상품 구입처를 미리 확인하는 등 들뜨+ㄴ 모습을 짓었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이에 정준하는 “드디어 네가 ‘도라에몽’의 고향으로 가는구나”고 말하였다 .	O O O O O O O O O
이중 머리카락 굵기 30분의 1 크기 이+ㄴ 초미세먼지는 모공 속에 그대로 쌓이 어 피부질환은 물론 노화의 원인이 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여성가족부는 26일 ‘2016년 가정폭력 실태조사’를 통하+여만 18세 미만의 미성년 자녀를 두 +ㄴ 응답자 가운데 27.6%가 ‘지나 +ㄴ 1년간 자녀를 학대 하+ㄴ 경험이 있다’고 답하였다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한은 킬체인의 공격을 피하기 위 하+ 여갱도 등에 미사일을 숨기+어놓았다가 25분 안에 발사가 가능하도록 만들고 있는 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시즌 개막 3연 전에서 두산에 1승 2패로 밀리+ㄴ한화는 2승 2패로 5할승률을 맞추었다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O
― ‘꽃잎이 떨어지+어도꽃은 지지 않네’(법정, 최인호·여백·2015년) 》 며칠 전 한 주말 예능 프로그램은 ‘바보’ +이라는 주제로 프로그램을 꾸미었다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
미메시스 외에 최근 아이와 함께 가+ㄹ 수 있는 북카페를 열는 출판사가 늘고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
남편이 재룡(51)도 출연하+여행복하+ㄴ 일상에 얽히+ㄴ이야기를 전하+ㄴ다 .	O O O O O O O
“이야기 하나 하+여주+ㄹ까? 누구+이+ㄴ가 크+ㄴ소리로 웃거든 유심히 보+아야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
백남기 농민이 맞은 경찰 물대포, 강화유리 깨+ㄹ 정도로 강력하였 .	PER-B O O O O O O O O O
