스포트라이트 팀 이 취재한 결과 2012 년 부터 서울 과 경기도 , 경상도 에서 집단 감염 이 4 개 병원 에서 발생해 사망자 는 3 명 , 감염자 는 126 명 에 달 했 다 .	O O O O O DAT-B DAT-I O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일본 언론 에서 는 수도권 의 요양 시설 부족 으로 서비스 의 질 을 담보할 수 없 게 된 것 이 이번 사건 의 근본 원인 이 라고 분석한다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
앞서 이 들 은 같 은 방식 으로 2014 년 7 월 부터 2015 년 9 월 까지 이 화백 서명 이 위조된 그림 4 점 을 판매해 모두 33 억 원 을 받 아 챙긴 혐의 로 구속 기소돼 재판 을 받 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O
【 서울 = 뉴시스 】	O LOC-B O O O
오종택 기자	PER-B O
한신 팬 들 은 ‘ 죽음 의 방문 경기 ( 死 のロ 一 ド ) ’ 때문 에 한신 이 성적 을 내 기 가 어렵 다고 항변합니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
설 특집 파일럿 방송 을 시작 으로 ‘ MLT - 06 ’ 까지 우승 을 차지 했 고 요 . 잠정 하차 후 5 개월 만 에 나선 ‘ MLT - 17 ’ 에서 도 변함없 는 인기 로 1 위 를 차지한 바 있 습니다 .	DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
14 차 전 종료 시점 까지 상금 1 위 선수 는 9 월 열리 는 미국 여자 프로 골프 ( LPGA ) 투어 메이저 대회 인 에비앙 챔피언십 출전권 이 주어진다 .	O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 후배 가 1 등 을 했 다 ” 고 그때 상황 을 설명 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
