그런데 4개월이 지나가고 있지만 매각 협상은 교착상태에 빠지+어 있다 .	O O O O O O O O O O
구속이 140km 대중후반까지 나오고 있고, 어느 해보다 뛰어나 +ㄴ구위가 돋보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
드라마의 성공 여부가 미지수 이+ㄴ 상황에서 12부작으로 초기 제작비를 적게 들이어 나중에 실패 하+여도 부담을 줄이자는 뜻이 있다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전문 클래식 공연공간으로 403석 규모의 객석과 전문시설을 보유하고 있다 .	O O O O O O O O O O
업계 관계자에 따르면 안산을 비롯하+여 인근 경기지역에서 거주하는 전세민들의 계약자가 상당하다 .	O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O
한일 전 승리 하+ㄴ 여자축구대표팀, 북한만 넘으면 우승 … 경기는 언제 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
7일(한국시간) 휴스턴 전에서 +ㄴ 자신이 기록하+ㄴ 39점 중 17점을 4쿼터에 쏟아붓었고, 경기 막판에는 하든의 레이 업슛을 블록하기도 +였다 .	LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O PER-B O O
양 검사는 먼저 하씨에게 질문을 던지었다 .	PER-B O O PER-B O O O
다만 우려되는 것은 사드 배치에 반대하+여오+ㄴ 중국의 몽니가 더욱 극렬 하+여지+ㄹ 것+이라는 점이다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
국내 개최는 지나 +ㄴ 1989년 세계대회에잇어 두 번째 +이다 .	O O O O O O O O O O
