K뷰티 화장품이 두 면세점에서 쇼핑 ‘톱5 브랜드’를 휩쓸+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O
①차유리창에 터치스크린 … 영화 보고 주변 검색도 ② 현대모비스 자율주행차, 고속도로서 보겠군 요 기존과 크지 않은 차이이라고 보+ㄹ 수 있지만 메르세데스-벤츠나 BMW, 도요타 같은 회사도 구현하지 못하+ㄴ영역이다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O
문 후보는 지나 +ㄴ 호남 경선 때와 마찬가지로 ‘아점’(아침 겸 점심)으로 식사를 해결하며 연설문을 가다듬고 있다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O PER-B O O O
은퇴자 중 57%도 계속 일하고 싶다고 답하였다 .	O O O O O O O O
대구에서 ‘물산업’ 용솟음… 대한민국의 미래 성장동력 만들 +ㄴ .	LOC-B O O O O O O O O
투스크 의장은 “영국 유권자의 거의 절반을 포함하+여대부분의 유럽인들이 서로 떨어지+어헤매지 말고 같이 있기를 바래+었다”고 강조하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
자신이 직접 총선에 나서지 않더라도 수도권과 호남에 의석 몇석이라도 건지면 실질적 당수로 정치적 위상을 한껏 높이 +ㄹ 수 있기 때문이다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
야권이 통합이 아니+ㄴ 신당 창당 등 분열로 치닫으면서 5년 만에 정치 재개에 나서 +ㄹ 김 전 의원에게는 역설적으로 더 크+ㄴ 기회의 문이 열리고 있는 셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
구자홍기자 jhkoo@d onga. com<이 기사는 주간 동아2015.08.26.~09.01｜1002호에 실리+ㄴ 기 사 이+ㅂ니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
한반도의 오래되+ㄴ .	ORG-B O O
김소정은 앞서 +어지나 +ㄴ 21일 방송되+ㄴ MBC ‘황금어장-라디오 스타’에 출연, 학력 위조설에 대하+여해명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
