그러면서 "이미 시애틀이 로스터 진입 보너스로 25만 달러를 지급하였고, 타석 당 인센티브로 100만 달러 정도를 더 주게 되겠지만 올 시즌 최고의 헐값 계약"이라고 강조하였다 .	O O ORG-B O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O
무실점 행진을 잇어가고 있는 오승환은 7위에 오르았다 .	O O O O PER-B O O O
2012년 그 힉스 입자의 ‘유력 후보’를 찾아내 +ㄴ 것이 바로 LHC+이었다 .	O O O O O O O O O O O O
이에 박 전 대통령은 탄핵 반대 세력과 보수 지지층을 결집시키+어 검찰 수사에 영향력을 행사하는 한편, ‘5월 조기 대선’에서 영향력을 가하려는 속내도 있다는 관측이 제기되 +ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 영상 속에서 수차례 등장하는 ‘혼다 .	O O O O O O O
또 GTX가 개통되어 신분당선이 연장(예정)되면 강남 접근성(강남 20분대 이용)이 크게 개선되 +ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O O
더 나아가 +아 국내 2위의 축산 전문기업과 비타민B2 발효 잔여물 공급 계약도 맺었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
2012년 육아정책연구소가 국공립 어린이집 512곳을 대상으로 하+ㄴ 조사에서도 원장의 33.5%가 50대 이상이었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
우리 측은 이번 회의에서 수질관리 분야에서 양국 전문가 간의 교류를 환경공동위의 협력사업으로 추진하자고 제의하였으며, 이에 대하+여 일본 측은 긍정 검토를 약속하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
2013년 허동수 회장의 뒤를 잇어 대표이사로 취임하였다 .	O PER-B O O O O O O
블라디미르 푸틴 러시아 대통령은 테러 당일 이+ㄴ 3일 테흐놀로기 체스+하기인 스티투트 지하철역을 찾아 입구에 빨갛+ㄴ꽃을 헌화하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이번 번역 작업에 참여하+ㄴ 하원 수성균관대 교수는 “외국전은 역대 중국 왕조가 주변국을 어떻게 인식 하+여+오았는지를 살펴보+ㄹ 수 있는 좋은 기회”라며 “조선전과 이번 외국 전 자료를 통하+여 여러 이민족에 대하+ㄴ 중국의 인식을 비교하+여보+ㄹ 수 있을 것”이라고 밝히었다 .	O O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
