7, 8월 공고를 통하+여 교육생을 모집하+여 서류전형과 면접을 거치+어 16명을 최종 선발하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
[오늘의 채널A] 반찬가게 하루 100만원 매 .	O O O O MNY-B O O
연평도의 올 상반기 꽃게 어획량은 15만7000kg으로 지난해 같은 기간 (43만5000kg)에 비하+여 73%나 급감하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
전남 고흥군보건소는 연말을 맞고 어렵ㄴ 이웃에게 따뜻하+ㄴ도움의 손길을 전하기 위하+여 돼지 저금통 43개를 개봉하였다 .	LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
그는 2009년 여름 맨체스터 유나이티드와 같은 연고지를 쓰고 있는 맨체스터 시티로 이적하였다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O
