북한산 둘레길 21구간이+ㄴ우이령길은 우이동에서 양주교현리까지 이어지는 길로, 전체 구간이 완만 하+여 어린이나 노인도크+ㄴ 어려움 없이 산책 하+ㄹ 수 있으나 하루 1000명으로 탐방인원을 제한하고 있다 .	LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국은 지나 +ㄴ 2일 슬로베니아를 5-1로 대파하었고 지나 +ㄴ 3일 영국을 3-1로 꺾은 데 잇어 3연승을 달리었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O
△뽀로로 극장판 컴퓨터 왕국 대 모험=뽀로로와 크롱이 ‘황금날개 대모험’ 게임 속으로 들어가 +ㄴ다 .	PER-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
사측 역시 진행 중 이+ㄴ 소송이 개인별로 각기 다르 아 소송에만 의존하면 최종 결과까지 수년이 걸리+ㄹ 것으로 보고 조기 해결에 나서 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 3년간 46명이나 탈북하+였다 .	O O O O O
‘너의 목소리가 보이어’ 황치열, 과거 모습 공개… “용+었네! .	O O O PER-B O O O O O
미국 법원은 9일 추가 심리를 열고 파산보호 승인 여부를 결정 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
18일 낮 2시 15분 EBS 일요시네마아메리칸 퀼트(1997)가 전파를 타+았다 .	O O O O O O O O O O
구조조정 ‘실탄’ 최소 7조 … 대우조선에 +ㄴ 수조 원 더들+ㄴ .	O O O MNY-B O ORG-B O MNY-B O O O
히라마사처럼 혼자 살는 데 익숙하+여지+어 결혼이라는 변화를 피하려는 사람들을 뜻하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O
백두대간이나 금강송, 송이가 나는 산, 불국사 등 경주지역 문화재 주변 아름드리 소나무 등을 일반 야산에 앞서 +어집중 방제 하+여야 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
