대중화 라인 으로 는 ▶ 기초 스킨케어 제품 군 ( 토너 · 앰플 · 세럼 · 크림 · 마스크 팩 5 종 ) ▶ 핸드 앤 바디 제품 군 ( 핸드크림 · 바디로션 · 바디 크림 · 튼 살 크림 4 종 ) 9 종 이 판매되 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
승리 를 거두 기 위해서 는 일단 90 점 을 넘겨야 하 는 양 팀 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10 월 22 ∼ 24 일 3 회 공연 이 예정돼 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
온난화 의 심각성 2041 년 까지 평균 2 ℃ 가 상승할 것 으로 예측되 는 기온 은 온난화 의 돌이킬 수 없 는 지점 이 될 것 이 며 , 2056 년 지구 기온 이 평균 3 ℃ 이상 상승한다면 자연 과 인간 의 시스템 을 영구적 으로 붕괴 시킬 가능성 도 있 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스포츠 동아 는 이 를 ‘ 한류 4.0 ’ 이 라 이름 붙 였 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
또 " 삼성동 을 점령한 불법 친 박 현수막 은 철거하 지 도 않 고 있 다 " 라며 " 마치 삼성동 주민 전체 가 박 전 대통령 을 환영하 는 것 처럼 보일까	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O PER-B O O O O O O O O
박춘희 원장 은 “ 어린이 들 의 올바른 인성 형성 과 협동심 배양 에 도움 이 되 는 재미있 는 체험 프로그램 을 더 개발할 계획 ” 이라고 밝 혔 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 21 ~ 25 년 에 효고 ( 兵庫 ) 현 , 30 년대 에 는 교토 ( 京都 ) 등지 로 퍼 졌 다 .	O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
