가희가 명품 복근을 공개하였다 .	PER-B O O O O
26일 가희는 JTBC ‘냉장고를 부탁하+여’에게 스트로 출연하+ 여입담을 자랑하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
이날 가희는 냉장고를 부탁하+ㄴ이유에 대하+여 “싱글녀가 시크하게 먹을 수 있는 브런치가 있을까 싶어 부탁드리었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
블링컨 부장관은 19일 서울로와 추가 논의를 하+ㄴ 뒤 20일 베이징을 방문하+여미 중 협의를 갖는다 .	PER-B O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O
고등학교 때부터 지도 하+여주고 계시는 조범수 프로님이 오+시었다 .	O O O O O PER-B O O O
오방낭은 음양오행의 원리를 담은 전통주머니로 우주 와 인간을 잇어주며 복을 기원하는 의미를 담고 있다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
[최순실 7차 청문회] 우병우·조윤선 등 빠지+ㄴ 마지막 ‘맹탕’ 청문회 시 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O
북한의 핵과 미사일 위협이 갈수록 고조되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O
그동안 남자 프로농구에서 +ㄴ 시즌 개막 이전 감독의 신뢰를 받지 못하+ㄴ 채기량을 제대로 발휘하+ 여보지도 못하고 짐을 싸+ㄴ 선수들이 수두룩하였다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
월출산 바람폭포길은 천황사에서 통천문으로 이어지는 바람계곡의 중심에 있어 마치 이 폭포를 중심으로 좌우 능선이 +ㄴ 장군봉·사자봉 등이 성채를 이루+ㄴ듯하다 .	LOC-B LOC-I LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
한편 도심에서 가족과 함께 연휴를 즐기+ㄹ 수 있는 탐방로로는 ▶ 북한산 우이령길▶ 계룡산갑사길이 있다 .	O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-B O O
