K 뷰티 화장품 이 두 면세점 에서 쇼핑 ‘ 톱 5 브랜드 ’ 를 휩쓴 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문 후보 는 지난 호남 경선 때 와 마찬가지 로 ‘ 아점 ’ ( 아침 겸 점심 ) 으로 식사 를 해결하 며 연설문 을 가다듬 고 있 다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
은퇴자 중 57 % 도 계속 일하 고 싶 다고 답 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
대구 에서 ‘ 물 산업 ’ 용솟음 … 대한민국 의 미래 성장 동력 만든다	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
투스크 의장 은 “ 영국 유권자 의 거의 절반 을 포함해 대부분 의 유럽 인 들 이 서로 떨어져 헤매 지 말 고 같이 있 기 를 바랬 다 ” 고 강조 했 다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자신 이 직접 총선 에 나서 지 않 더라도 수도권 과 호남 에 의석 몇 석 이라도 건지 면 실질적 당수 로 정치적 위상 을 한껏 높일 수 있 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
야권 이 통합 이 아닌 신당 창당 등 분열 로 치달 으면서 5 년 만 에 정치 재개 에 나설 김 전 의원 에게 는 역설적 으로 더 큰 기회 의 문 이 열리 고 있 는 셈 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
구자홍 기자 jhkoo @ donga . com < 이 기사 는 주간동아 2015.08.26 . ~ 09.01 ｜ 1002 호 에 실린 기사 입니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한반도 의 오래된 꿈	ORG-B O O O
김소정 은 앞서 지난 21 일 방송된 MBC ‘ 황금 어장 - 라디오스타 ’ 에 출연 , 학력 위조 설 에 대해 해명 했 다 .	PER-B O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
