대중화 라인으로는 ▶기초 스킨케어 제품군(토너·앰플·세럼·크림·마스크팩 5종) ▶ 핸드앤바디 제품군(핸드크림·바디로션·바디 크림·트+ㄴ살크림 4종) 9종이 판매되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
승리를 거두기 위하+여서는 일단 90점을 넘기+어야 하는 양 팀이다 .	O O O O O O O O O O
10월 22∼24일 3회 공연이 예정되+어 있다 .	O O O O O O O
온난화의 심각성 2041년까지 평균 2℃ 가 상승 하+ㄹ 것으로 예측되는 기온은 온난화의 돌이키+ㄹ 수 없는 지점이 되+ㄹ 것이며, 2056년 지구 기온이 평균 3℃ 이상 상승 하+ㄴ다면 자연과 인간의 시스템을 영구적으로 붕괴시키+ㄹ 가능성도 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
스포츠 동아는 이를 ‘한류 4.0’이라 이름 붙이었다 .	ORG-B O O O O O O O
또 "삼성동을 점령 하+ㄴ 불법 친박 현수막은 철거하지도 않고 있다" +이라며 "마치 삼성동 주민 전체가 박 전 대통령을 환영하는 것처럼 보이+ㄹ .	O LOC-B O O O PER-B O O O O O O LOC-B O O PER-B O O O O O O
박춘희 원장은 “어린이들의 올바르+ㄴ인 성 형성과 협동심 배양에 도움이 되는 재미있는 체험 프로그램을 더 개발하+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 21~25년에 효고 (兵庫) 현, 30년대에는 교토(京都) 등지로 퍼지었다 .	O O LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O
매뉴얼 자체가 중동지역에서 수집되+ㄴ한정되+ㄴ 정보를 바탕으로 하+ㄴ 것이 +ㄴ 데도 이를 과신하+여 상황에 따르+ㄴ 적절하+ㄴ대처를 하지 못하였다는 비판을 받고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
〈(주)코리아랜드 대표 .	ORG-B O O
