남송의 비평가 이+ㄴ조희곡은 자신이 쓰+ㄴ ‘고화변(古畵辯)’에서 이렇게 말하+ㅂ니다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O
"여기서 ‘만권의 책’은 인문학적 이+ㄴ소양을 말하+ㅂ니다 .	O O O O O O O
檢 “고영태 녹음파일 대부분 사적 대화 .	O PER-B O O O O O
35세가 마지노선이다 .	O O O
장씨는 자신의 블로그에 채은이의 육아일기를 1500일 동안 하루도 빼놓지 않고 +었다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O
국방부는 10일 유균혜 부이사관(43·행시 39회·사진)을 고위 공무원(국장급)으로 승진 임용하였다고 밝히었다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O
김성령 씨의 가운데 가르마는 동그랗+ㄴ 얼굴이나 달걀형 얼굴에 어울리고, 길+ㄴ 얼굴은 가르마를 없애는 편이 낫죠. 모발이 젖은 상태에서 머리를 뒤로 넘기+어보세요.이 때 자연스럽게 가르마가지는 부분이 자신의 원래 가르마+이에요.” 홍지선(브랜드 엠 원장) ‘테이스티로드’ 박수진의 동안 단발 STYLEPOINT 어리+어보이면서도 손질이 편하+ㄴ스타일을 연출하기 위하+여 많은 신경을 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O
웰스파고는 고객 한 명당 8개의 상품을 판매하도록 목표를 설정하였는데 실적 부진으로 해고당 하+ㄹ 것을 두려워 하+ㄴ 직원들이 부정행위를 저지르+ㄴ 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
ADPi는 일반인에게 +ㄴ 생소하지만 공항 전문가들은 이름만 대면 알는 회사+이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
