한번 구입하면 3년 이상 사용 하+ 여경기를 가늠하는 대표적 이+ㄴ 지표로 통하는 자동차를 비롯하+ㄴ내구재 판매도 호조를 보이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실제 그는 19일 경기에서 더스틴 니퍼트와 호흡을 맞추+어 7이닝 무실점을 합작하였고, 20일에는 유희관과 호흡(8이닝2 실점)을 맞추며 팀 승리에 발판을 마련하였다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O
김현중 오늘 현역 입대…지나 +ㄴ 2월 전 여친에게 "군대가 +아있는 동안 … "문자화 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
핵 사찰 시료 분석은 크게 2가지로 나뉘+ㄴ다 .	O O O O O O O O
수지, 인기 웹툰 '치즈인더트랩' 드라마 여주인공 ?…"아직 확정 단계 아니야 .	PER-B O O O O O O O O O O
이를 통하+여탄자니아 레이크에 야 시 지역 마을의 주민과 아이들 약 12만명에게 깨끗하+ㄴ물을 선물하기도 +였다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O
KB국민은행은 근속 10년차 이상 직원을 대상으로 19~22일 희망퇴직 신청자를 받아 보+ㄴ 결과 2800여명으로 집계되었다고 23일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
오늘 2008년 베이징 올림픽 때보다 더 긴장하였다 .	O O O O O O O O
경찰이 문자를 공개하지 않았지만 ‘박 대표를 사회적으로 매장시키+어라’, ‘현대사회에서 +ㄴ 인권 이슈가 중요하다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
고정 멤버로 합류하+ㄴ 손호준까지 가세하+여 ‘브로맨스’(남성 간의 조화)에 대하+ㄴ기대가 크다 .	O O O PER-B O O O O O O O
