면세점 품은 신세계 百본점, 13일 오 .	O O ORG-B ORG-I O O O
슈틸리케 감독도 강 하+ㄴ 체력을 바탕으로 하+ㄴ ‘점유율 축구’를 추구하기는 마찬가지+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
3-3이던 6회 초 무사 1·2루에서 좌투수 박정진의 직구를 받아 치+어가운데 담장을 훌쩍 넘기었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O
지나+ㄴ 총선 때보다 10%포인트 가까이 빠지었다 .	O O O O O O O
이낙연 전남지사도 여수지역의 특성을 감안하+여19일 박근혜 대통령 주재 전국시도지사 간담회에서 2017년 유엔 기후변화총회 여수 개최를 지원 하+여주+ㄹ 것을 건의하였다 .	PER-B O LOC-B O O PER-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O
최순실 사진 공개 하+ㄴ 박범계 "대통령 측 '전문법칙' 적용 주장 … 탄핵 오래 걸리+어 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O
문체부, 스포츠 기업 상대 ‘크라우드펀딩’ 설명회 개 .	ORG-B O O O O O O O
400조원대의 ‘슈퍼 추경’이 국회를 통과하+ㄴ지 보름 남짓밖에 안 되었는데 나랏빚을 동원하+ㄴ 내년 상반기 추경 편성에 동의하기도 어렵다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 유럽지역 자동차 등록대수가 전년 같은 기간 대비 10.6% 증가 하+ㄴ 160만 4000대를 기록하+ㅁ에 따르 아현대·기아차도 지난해 11월(6.1%) 이후 4개월 만에 점유율 6%선을 회복하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
결국 박병호는 6월 1할 대타율을 기록하+ㄴ 후 7월 마이너리그로 내려가 +았다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B O O O
