영화 '파라노 말 액티비티'에서 나오는 이 같은 "심령 현상을 겪었다"는 영국 여성이 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
김한별은 힘이 좋아 상대의 빅맨 수비도 곧잘 해내+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O
충격을 딛고 재빨리 카메라를 180도 돌리면 !촬영용 소프트키들이 같이 아래로 내려오는 설계 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
여러설이 있지만 소동파가 항저우(杭州)의 지주로 있을 때 삼겹살 조림이 +ㄴ훙 사오러우(紅燒肉)를 자신의 취향대로 만들었다는 설이 유력하다 .	O O PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
항저우식은 삼겹살을 두툼 하+ㄴ 사각 덩어리로 내+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O
김씨는 센터의 이구건 상담사에게 “나이 탓이 +ㄴ지 새 직장을 찾기 쉽지 않다”고 털어놓았다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
조코비치는 경기 후정현에 대하+여 “좀 더 경험과 시간이 필요하+ㄹ 것”이라면서도 “향후 최고 수준의 선수가 되+ㄹ만 하+ㄴ 잠재력을 갖추었다는 평가를 받는 선수 중 한 명이다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 이후 야당 측이 2004년이나다가 모리토모 측을 변호하었던 법정기록을 제시하자 말을 바꾸었다 .	O PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O
야노시호, 유치원 사진 … 어리+ㄹ적부터 미모 남다르 .	PER-B O O O O O O O
앞서 +어러시아 병사들은 탈출하였다(사진2).[유튜브 캡처 .	O ORG-B O O O O
쓴맛을 줄이고 깊은 풍미를 살리기 위하+여아라비카 원두를 100% 사용하고 미세 분쇄 원두 함유량을 10%로 증량 하+여질과 맛 모두 업그레이드 하+ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
