주 후보는 “민진당이 집권하면 양안 관계가 흔들리+ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O O O O
독일 물류연맹 비서장은 “향후 롱어우 철도가 독일에 닿기를 희망하+ㄴ다”고 밝히었다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O
경기 여주시 연라동 성남~여주간 복선전철(예정) 역세권에서 단독주택용지 ‘여내 울카운티’가 분양되고 있다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O O O
문제는 중국 학계에서 북한을 보는 눈들이 다양하다는 점이다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O
다행히 부상 회복세가 좋아 이승현은 지나 +ㄴ 3일 예상보다 좀 일찍 코트에 복귀하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
조지 W 부시 대통령이 재선되 +ㄴ 2004년 11월 미국 대선에 앞서 +어노무현 대통령이 탄핵되었지만 탄핵이 기각되며 한국의 국정 붕괴 사태는 일찌감치 해결되었다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O
노영민 의원은 지나 +ㄴ 대선에서 문재인 후보 비서실장을 지내+ㄴ문 대표의 최측근이다 .	PER-B O O O O PER-B O O PER-B O O O
노영민 의원은 전날 당무감사원에 직접 자신에 대하+ㄴ 감사를 요청하였으며, 당무감사원은 2일 노 위원장에 대하+ㄴ 사실 확인조사에 착수하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O
