서민 갑부 ( 17 일 오후 9 시 50 분 )	O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I TIM-I TIM-I O
경찰 관계자 는 “ 피의자 는 위조 통장 등 으로 수조 원 대 재산 이 있 는 것 처럼 과시하 고 다 녔 지만 , 실제로 는 보증금 1000 만 원 에 월세 를 내 며 생활 했 다 ” 며 “ 실체 가 없 는 수표 나 채권 등 으로 재력 을 과시하 는 사람 은 믿 어서 는 안된다 ” 고 당부 했 다 .	O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 1 년 만 에 아들 을 출산해 세 아이 의 엄마 가 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 이요원 은 지난 2003 년 골프 선수 박진우 와 웨딩 마치 를 울 렸 다 .	O PER-B O O DAT-B DAT-I O O PER-B O O O O O O O O
소고기 등심 등 육류 를 포장할 때 용기 내부 공기 를 제거한 뒤 산소 80 % 이산화탄소 20 % 로 채 웠 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대백화점 측 은 “ 일반 랩 을 씌우 면 하루 나 이틀 정도 만 유지되 던 고기 의 신선도 를 일주일 까지 늘릴 수 있 다 ” 고 설명 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
