총 투구 수는 62개, 직구 최고 구속은 147km+이었다 .	O O O O O O O O O
박씨는 “이번 여행은 (사진을) 찍기 위하+여떠나는 여행”이라며 “인생샷이 여러 장 나오면 페이스북을 시작하+ㄹ 생각”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
연구팀은 ＂설날에는 ＇새해 다이어트 결심 ＇을 하+ㄴ사람이 많았던 반면 추석은 상대적으로 다이어트를 잇어가기 어렵ㄴ 시기 때문 ＂이라고 분석하였습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
미 국무부는 16일 18억3000만달러(약 2조1594억원) 규모의 무기를 대만에 판매하기로 하고 의회에 통보하였다 .	ORG-B ORG-I O MNY-B MNY-B O O O O O O O O
‘백종원 된장찌개’ 요리연구가 백종원의 된장찌개 레시피가 화제+이다 .	PER-B O O PER-B O O O O
지나+ㄴ 23일 오후 방송되+ㄴtvN ‘집밥백 선생’에서 백종원은 4명의 제자에게 된장찌개 비법을 전수하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
이날 백종원은 “된장찌개? 어렵게 생각하지 말+아라”면서 “만능된 장베이스를 충분히 끓이어+았다가 +어서 쓰시면 되+ㄴ다”고 밝히었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
지난해 나경원·신의진 의원 도움으로 국회에서 토론회도 열었다 .	O PER-B O O O O O O
오는 5월 15일 오후 9시 15분에 첫 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
