특히 부유 하+ㄴ 중국인 사이에서 +ㄴ한국의 부동산을 사+아서 영주권을 받으려는 수요가 꾸준하다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O
안전헬멧과 조끼, 간이 산소통을 착용하+ㄴ 뒤 승합차를 타고 경사9.6도의 가파르+ㄴ 지하터널 5km를 달리고 나+아서야 사용후핵연료를 위하+ㄴ ‘최후의 무덤’이 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
알 왈리드 회장의 아버지 이+ㄴ 탈랄빈 압둘아지즈 알 사우드(84)는 압둘아지즈의 아들들 중 가장 진보적 이+ㄴ 성향으로 ‘붉은 왕자’+이라는 별명이 있다 .	O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
