경찰은 광역수사대 1개 팀과 폭력계 외근 직원, 경찰관 50여병을 현장에 배치하+여만일의 사태에 대비하였으나, 별다르+ㄴ 충돌 없이 비교적 조용히 마무리되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
네이비실이 소속 되+ㄴ 해군 특전사는 6500명 규모 +이다 .	O O O O O O O O O
연예계절 친으로 유명 하+ㄴ 연기자 이민호, 정일우, 김범(왼쪽 사진부터)이 지난해 말 오랜만에 만나 +아회포를 풀고 우애를 다지었다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O
국립기상청은 인공위성과 지상의 기상관측소 및 컴퓨터 모델들을 활용, 30시간 전에 자외선 예보를 하며 기존의 기술을 이용하+여 예보 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시+ㄴ 다은이광수 과거 폭로"광수가 예전에나 +에게 고백+였다" 배우 시+ㄴ 다은(30)이 이광수(30)와의 과거를 폭로하+여화제를 모으았다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
또 2019년 월계1교와의정부 경계점을 연결하는 확장공사까지 완료되면 강남∼의정부(26.7km)를 약 24분 만에 이동 하+ㄹ 수 있어 서울 접근성이 크게 향상되 +ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
“삼성물산 합병 무산 때 +ㄴ한국이 벌처펀드 먹잇감되+ㄹ 것 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O
