서민 갑부(17일 오후 9시50분 .	O O O O O
경찰 관계자는 “피의자는 위조통장 등으로 수조원대 재산이 있는 것처럼 과시하고 다니었지만, 실제로는 보증금 1000만원에 월세를 내며 생활하였다”며 “실체가 없는 수표나 채권 등으로 재력을 과시하는 사람은 믿어서는 안 되+ㄴ다”고 당부하였다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 1년 만에 아들을 출산하+여세 아이의 엄마가 +었다 .	O O O O O O O O O
이 요원은 현재 서울 강남구 삼성동에 위치하+ㄴ산후조리원에서 몸 조리 중 이+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
한편 이요원은 지나 +ㄴ 2003년 골프선수 박진우와 웨딩마치를 울리었다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O
소고기 등심등 육류를 포장하+ㄹ 때 용기 내부 공기를 제거하+ㄴ 뒤 산소 80% 이산화탄소 20%로 채우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
현대백화점 측은 “일반랩을 씌우면 하루나 이틀 정도만 유지되던 고기의 신선도를 일주일까지 늘리+ㄹ 수 있다”고 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
