한국형 크루즈답게 선상신문을 한국어로 제작하+여 제공하며 안내방송과 식당 메뉴판도 한국어를 사용하고 선내 곳곳에 한국어 표기를 해 불편하+ㅁ을 느끼지 않도록 하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 폭력조직 행동대원이+ㄴ B씨는 잔금 30만원을 주지 않았다 .	O O O PER-B O MNY-B O O O
[미국 45대 대통령, 트럼프]"김정은과 햄버거 먹겠다"던 트럼프, 명확 하+ㄴ 대북정책 없 .	ORG-B O O PER-B O O PER-B O O O O O
‘트로이카’라 불리는 국제 채권단의 구제금융안에 대하+ㄴ 찬반 국민투표에서 반대가 우세하+ㄹ 경우 그리스의 유로존(유로화 사용 19개국) 탈퇴, 즉 그렉시트(Grexit)가 현실화 하+ㄹ 수 있기 때문이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
또한 화면을 2개로 분할 하+여 2개의 앱을 동시에 실행하는 것도 가능하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O
2차 심사는 상의 훈격에 따르 아기준 점수를 통과하+ㄴ 후보사들에 대하+여과거 1년간 기업활동에 대하+ㄴ자료를 참고하여 가장 우수하+ㄴ 후보사를 각 부문의 수상자로 선정하였는데 선정 과정에서 충분하+ㄴ 논의를 거치+어만장일치를 원칙으로 진행하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
82번 국 지도도 동탄2신도시~용인 남곡 사거리 간 5.3㎞ 구간이 왕복 4차로 확장 공사가 예정되+어 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
위너 송민호, ‘쇼미더머니4’ 출격 준비 완 .	ORG-B PER-B O O O O O
정부가 배포하+ㄴ ‘2015년 세법개정안 상세본’은 첫 번째 항목이+ㄴ ‘청년고용증대세제 신설’부터 마지막 ‘지방세특례사항의 지방세특례제한법으로의 이관’까지 총 211개 항목을 담고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
