현대·기아차의 지난해 연간 판매 실적은 788만 266대로 연초 목표량 813만대에 24만9734대(3.1%) 못 미치었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이어 “지나 +ㄴ 14일쯤에 소라넷에서 서울 소재의 한 모텔에서 술에 취하+여 잠들+ㄴ 여자친구를 윤간 하+ㄹ사람을 찾는다는 글이 올라오았다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 14일 작고 하+ㄴ이만섭 전 국회의장은 생전에 박근혜 대통령에 대하+여 “영국 마거릿 대처 총리를 많이 닮았다”며 “앞으로 메르켈 총리처럼 좀 더 대화하고 항상 어머니와 같은 마음의 리더십을 발휘하+ㄹ 필요가 있다”고 조언 하+ㄴ적이 있다 .	O O O PER-B O O O PER-B O O ORG-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
“전체적으로 자원봉사자는 2만2400명이 필요하다 .	O O O O O
실리콘밸리에서 옮기+어오+ㄴ HAX의 파트너 벤저민 조프는 “기술 및 제품 개발은 선전에서, 마케팅은 미국에서 주로 하+ㄴ다”고 말하였다 .	LOC-B O PER-B O PER-B PER-I O O O O O O ORG-B O O O O
삼성미전실 해체, 남는 것과 사라지는  .	ORG-B O O O O O O
2014년 초리 수레이는 푸젠(福建)성 상무위원 겸 선전부장으로 자리를 옮기었다 .	O PER-B PER-I LOC-B O O O PER-B O O
누구가 황 대행을 대선 후보로 띄우 +ㄴ 것이 아니다" +이라며 "어디서 보니까 10%, 15%(지지율이) 나오+ㄴ다는데 그것+ㄴ자연 발생적이+ㄴ 것"이라고 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손수 조 결혼, 남편 되+ㄹ사람 누구+이+ㄴ지 보니… "초중고 학생회장 출신 공통점 .	O O O O O O O O O O O O
NRA의 제니퍼뱅커 대변인은 그러나 “정당방위 성격의 살인은 일부만 보고되+ㄴ다는 사실을 간과하+ㄴ 것+ㄹ감안하면 이번 조사는 형편없다”고 주장하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이에 강다은은 “물 많이 안 젖는다 .	O PER-B O O O O O
