그는 “금융시스템이 어떻게 반응하+ㄹ지 확실히 알+ㄹ 수 없고 시스템적 이+ㄴ 위험이 재발하+ㄹ 가능성도 배제하+ㄹ 수 없다”며 “주요국 중앙은행들이 가지+ㄴ 정책 수단이 2008년 금융위기 때보다 훨씬 적기 때문에 브렉시트 결과가 심각하+ㄹ 수 있다”고 진단하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
톨킨은 아버지를 기억하지 못하+ㄴ다 .	PER-B O O O O
3세트를 23-25로 내주+ㄴ 뒤 4세트에서 무너지었다 .	O O O O O O O
김인경(28·한화)과 카렌이셔(프랑스)가 공동 5위(6언더파 138타)에 자리하였고, 지난해 우승자 렉시톰슨(미국)은 공동 7위(5언더파 139타)에 오르았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O
운전기사는 이날 아침 출근시간이 지나 +아도 남재호 지청장이 나오지 않자 집에 들어가 +았다가 숨지+ㄴ 남재호 지청장을 발견하고 119에 신고하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O ORG-B O O
시신이 이송되+ㄴ의 성의 한 병원은 CT(컴퓨터단층촬영)를 찍은 결과 뇌출혈이 사망 원인이라고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O
“아빠, 1등 먹었어.”수화기 너머로 울먹이는 아들의 목소리에 울보아빠는 또다시 눈시울이 뜨거워 지+어 한동안 말을 잇지 못하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 초 부상을 입은 애런 헤인즈의 대체 선수로 합류하었던 존슨은 이날로 계약이 만료되었다 .	O O O O PER-B PER-I O O O PER-B O O O O
최씨는 “자꾸 정치적 관계로 몰고 가지 말+아라”며 “엉뚱하+ㄴ 정치적 질문을 많이 하는데 의혹 제기로 너무 힘들다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 가야금 명인 황병기의 관현악곡 ‘새봄’을 실내 악곡으로 편곡하+ㄴ ‘봄이 오는 소리’를 김선옥 의 장구, 이수진의 가야금과 협연하+여초연하+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O
