최 창업주에잇어 회장을 맡은 고 최종현 회장은 1973년 취임하며 이 같은 방침을 내세우었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
에일리컴백, SNS 통하+여셀프 홍보… “예~! 많은 사랑과 관심부탁드리+ㅂ니다!”에일리가 첫 번째 정규 앨범 ‘비비드(VIVID)’를 공개하며 컴백하였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O
가수 에일리는 30일 낮 12시를 기점으로 국내 주요 음원 사이트를 통하+여 첫 번째 정규 앨범의 음원을 공개하며 컴백을 알리었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에일리는 자신의 SNS 계정을 통하+여 “드디어 저의 첫 정규 앨범 ‘VIVID’가 공개되었습니다” +이라며 “예~! 많은 사랑과 관심부탁드리+ㅂ니다!!!”이라는 글과 함께 노란색 배경에 노란색의상의 사진을 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 공개되+ㄴ ‘너나 잘하’ 뮤직비디오 속에서 에일리는 자존감 강하+ㄴ 여성을 연기하였으며 가죽 핫팬츠와 망사 스타킹, 밀착 드레스 등으로 볼륨감 넘치는 몸매를 뽐내는 한편 강렬 하+ㄴ 카리스마를 내뿜었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 에일리는 내일(10월 1일) 방송되는 Mnet ‘엠카운트 다운’을 통하+여컴백 무대를 갖고 정규 앨범 활동에 들어가 +ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
사랑 하+여밥차는 서부 정류장에서 쫓겨나면 걷어서 10분 거리에 사비를 들이어 실내 급식소를 임시로 만들 +ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
13일 3집 ‘메이드’를 내+ㄴ 빅뱅이 같은 날 언론 인터뷰에서 “한때 멤버들의 동반입대를 고려하였다”고 말하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
