문 대표는 이날 오전 국회에서 열리+ㄴ 최고위원회의 뒤기자들과 만나 +아“노 의원 건은 오늘 최고위에서 당무감사원이 엄정하게 감사하+ㄹ 것을 지시하였다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
‘풍문으로 듣었소’ 백지연이고 아성의 사시 준비에 대하+ 여비아냥거리며 ‘밉상’ 연기에 정점을 찍었다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O O O
김=서울과 워싱턴에서 +ㄴ 북한 붕괴론이 고개를 들고 있는데, 어떻게 보시+ㅂ니까. 김희상= 하나의 국가체제가 유지되려면 국민의 충성심, 효율적 통치체제, 체제수호의 힘이라는 3대 기본요소가 저+의 기능을 발휘하+ 여야 하는데 북한은 세 가지가 다 안 되고 있습니다 .	LOC-B LOC-B O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
현재 일본 고베에 2개의 전문숍을 운영하고 있으며 싱가포르에도 유명 백화점을 비롯하+여 20여개 쇼핑몰에 입점 하+여 있다 .	O LOC-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O
남북협력기금은 기금 규모도 작기+ㄴ하지만 지금까지 운용되 +ㄴ 기금은 모두 28억원에 불과하다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O MNY-B O O
다만 여야는 홍 전 회장에 대하+여서 +ㄴ 증인 채택을 추진하기로 +였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
국방부는 지금까지 사병들에게 이틀에 1갑씩 담배를 제공하+여+았으며 담배를 피우지 않는 사병에게는 1갑당 1백33원씩으로 계산하+여 현금을 지급하+여+오았다 .	ORG-B O O O MNY-B O O O O O O MNY-B MNY-B O O O O
녹십자, WHO에 389억독감백신 수 .	O ORG-B MNY-B O O
한편 추자현과 우효광은 2012년 중국 드라마 '마랄 여우적 행복시광'에 함께 출연하+여인연을 맺은 후 지난해 9월부터 공개열애를 시작하였다 .	O PER-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
16년 만에 시총 1조4700억원 성 .	MNY-B O O MNY-B O O
