최 창업주 에 이 어 회장 을 맡 은 고 최종현 회장 은 1973 년 취임하 며 이 같 은 방침 을 내세 웠 다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O
에일리 컴백 , SNS 통해 셀프 홍보 … “ 예 ~ ! 많 은 사랑 과 관심 부탁 드립니다 ! ” 에일리 가 첫 번째 정규 앨범 ‘ 비비드 ( VIVID ) ’ 를 공개하 며 컴백 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가수 에일리 는 30 일 낮 12 시 를 기점 으로 국내 주요 음원 사이트 를 통해 첫 번째 정규 앨범 의 음원 을 공개하 며 컴백 을 알 렸 다 .	O PER-B O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
에일리 는 자신 의 SNS 계정 을 통해 “ 드디어 저 의 첫 정규 앨범 ‘ VIVID ’ 가 공개 되 었 습니다 ” 라며 “ 예 ~ ! 많 은 사랑 과 관심 부탁 드립니다 ! ! ! ” 이 라는 글 과 함께 노란색 배경 에 노란색 의상 의 사진 을 공개 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 공개된 ‘ 너 나잘해 ’ 뮤직 비디오 속 에서 에일리 는 자존 감 강한 여성 을 연기 했 으며 가죽 핫팬츠 와 망사 스타킹 , 밀착 드레스 등 으로 볼륨 감 넘치 는 몸매 를 뽐내 는 한편 강렬한 카리스마 를 내뿜 었 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 에일리 는 내일 ( 10 월 1 일 ) 방송되 는 Mnet ‘ 엠 카운트다운 ’ 을 통해 컴백 무대 를 갖 고 정규 앨범 활동 에 들어간다 .	O PER-B O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
13 일 3 집 ‘ 메이드 ’ 를 낸 빅뱅 이 같 은 날 언론 인터뷰 에서 “ 한때 멤버 들 의 동반 입대 를 고려 했 다 ” 고 말 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
