문근영, '재벌의 딸' 검토 중 …남주는 누구 .	PER-B O O O O O O O
특히 여성의 42％는 저도 수소주를 마시+ㄴ 뒤 음주량이 늘었다고 답하+여 남성(34％)보다 저도수로 인하+ㄴ 음주량 증가가 뚜렷하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여기에 ‘북한 리스크’도 무시하+ㄹ 수 없는 위협 요인 중 하나+이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
이날 무대에는 MC몽과 수란이 한국 대표가수로 나서 +었다 .	O O PER-B O ORG-B O O O O
5580만 유로(약 715억원)의 몸값으로 7월 입단 하+ㄴ헐크(브라질)와 중국 국가대표 우레이를 앞세우+ㄴ 상대의 화력은 매섭다 .	MNY-B O MNY-B O O O ORG-B ORG-B O PER-B O O O O O
마침 박정우 감독은 ‘모던파머’를 챙기+어보다 .	O PER-B O O O O
런던 동메달 넘어 결 승 진출 목표… 첫 경기피지가 가장 까다롭 ㄴ상대 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O
1사후 마르테에게 2루타를 허용하였지만, 이후 내+어야 뜬 공과 삼진으로 아웃 카운트를 채우었다 .	O O O O O O O O O O O O O
이 애니메이션은 어린이날이+ㄴ 다음달 5일 KBS에서 방영되 +ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O
미국도 두 발의 10점을 기록하였지만 한국의 기세는 계속 되었다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O
5만원 내면 1년간 5∼10평서무­배추 생 .	MNY-B O O MNY-B O O
현재 매매가는 약 31억원이다 .	O O O MNY-B O
신용보증기금, 자금부족 하+ㄴ회사 적극 지원… 기업 육성해 청년고용창 .	ORG-B O O O O O O O O
