현대 · 기아차 의 지난해 연간 판매 실적 은 788 만 266 대 로 연초 목표 량 813 만 대 에 24 만 9734 대 ( 3.1 % ) 못 미 쳤 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 14 일 작고한 이만섭 전 국회 의장 은 생전 에 박근혜 대통령 에 대해 “ 영국 마거릿 대처 총리 를 많이 닮 았 다 ” 며 “ 앞으로 메르켈 총리 처럼 좀 더 대화하 고 항상 어머니 와 같 은 마음 의 리더십 을 발휘할 필요 가 있 다 ” 고 조언한 적 이 있 다 .	O DAT-B DAT-I O PER-B O O O O O O PER-B O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
” 그러 자 한국 마사회 는 다시 법원 으로 달려갔 습니다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
“ 전체적 으로 자원 봉사자 는 2 만 2400 명 이 필요하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
누 가 황 대행 을 대선 후보 로 띄운 것 이 아니 다 " 라며 " 어디 서 보 니까 10 % , 15 % ( 지지율 이 ) 나온다는 데 그건 자연 발생적 인 것 " 이라고 했 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
손수조 결혼 , 남편 될 사람 누군지 보 니 … " 초 중 고 학생 회장 출신 공통점 "	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NRA 의 제니퍼 뱅커 대변인 은 그러나 “ 정당방위 성격 의 살인 은 일부 만 보고된다는 사실 을 간과한 걸 감안하 면 이번 조사 는 형편없 다 ” 고 주장 했 다 .	ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 강다은 은 “ 물 많이 안 젖 는다 .	O O PER-B O O O O O O O O
