이날 ‘겟잇뷰티’ 방송에서 이하늬는 “욕실에서 나오면 바로 건조하+여지는 타입”이라며 자신의 피부를 설명 하+ㄴ 뒤 “스킨을 바르+ㄴ 뒤 오일을 아주 듬뿍 바르 아주+ㄴ다”라고 전하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
국토부 “소득기준 세분화 논의 .	ORG-B O O O O
스산하 +ㄴ 겨울날 오후 3시쯤 서울 종로의 한 한정식집에 들어서 +었다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O
여기서 말하는 윈저는 미국인이 혼녀 심슨 부인과 결혼하기 위하+ 여왕 위를 포기하+ㄴ 세기의 로맨티스트 영국의 윈저공을 말하+ㄴ다 .	O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O ORG-B PER-B O O
잠 못 들는 11만명 … 삼성·현대차 주말 ‘입사고시 .	O O O O O ORG-B O O O
박주선 의원은 이날 JTBC ‘뉴스 현장’과 통화에서 “문재인 체제를 받들고 있는 친노들의 생각은 분열주의” +이라며 “(중도개혁신당이) 새정치연합을 대신하는 정당이라고 평가하+ㄴ다면(수도권에서도) 새롭ㄴ 정당에 압도적 이+ㄴ 지지와 성공이 보장되+ㄹ 것”이라고 주장하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 ‘님과 함께 2’에서 기욤 패트리와 송민서는 “우리+ㄴ 처음부터 친하여 +지+었다 .	O O O O PER-B PER-I PER-B O O O O O
미국 포드는 지난해 자사의 금융서비스를 이용하+여차를 구입하+ㄴ이에게 차량을 공유 하+ㄹ 수 있는 서비스를 6개월 동안 시범 실시하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
GM의 브랜드 중 하나이+ㄴ 오펠은 소비자들이 자체 앱을 통하+여자신의 차를 소셜 네트워크 서비스(SNS) 이+ㄴ 페이스북 친구에게 빌리+어주는 ‘오펠 커뮤니티’ 서비스를 선보이+ㄴ 바 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
CFIUS는 지난해 중국 투자펀드가 필립스의 조명 사업부의 자회사로 자동차 조명과 LED 부품을 취급하는 루미레즈를 인수하려고 하자 퇴짜를 +았다 .	ORG-B O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O
최근 타국책은행 연구기관들도 중국의 제재 조치에 따르+ㄴ 경제적 피해를 우려하고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
2위 NC는 대전에서 한화를 6-0으로 꺾었다 .	O ORG-B LOC-B ORG-B O O O
외톨이 무리에서 눈이 근시 이+ㄴ 여인(레이철 바이스)과 운명적 사랑에 빠지+ㄴ 데이비드는 또 한 번 탈출을 결심하+ㄴ다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O PER-B O O O O O O
5년 뒤 문을 닫아야 하+ㄹ 지도 모르+ㄴ다는 불안감은 한화신세계 두산 등 신규 사업자들에도 과감하 +ㄴ투자를 망설이게 만들 +ㄹ 것이다 .	O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
그에게 한석규는 “짧게 가지 말고 멀리 가는 배우가 +었으면 좋겠다”고 조언하였고, 이영애는 “연기에서 정답을 찾지 말라. 그 과정에서 무엇+이+ㄴ가를 얻는 것+이 중요하다”고 독려하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
