안씨는 93년 9월 4일 군사분계선을 넘어 한국군 초소에 잠복, 장비를 정찰하라는 명령을 받고 작전 중 탈출 하+여 한국에 귀순하였다 .	PER-B O O O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O
엔씨소프트 문화재단(이사장 윤송이)은 한국어문기자협회(회장이승훈)와 업무협약을 맺고, 양 기관의 풍부하+ㄴ국어지식정보와 게임 개발 •서비스 능력을 활용하+여, 재미있는 방식으로 국어 실력을 높이 +ㄹ 수 있는 기능성게임을 만들기로 +였다고 9일 발표하였다 .	ORG-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
LG유플러스는 임원으로부터 카드를 받은 사람이 입사를 원하+ㄹ 경우 별도의 전형과정 없이 바로 직원으로 채용 하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
박보영·민아앞머리 헤어롤 닮은꼴 귀요미 “모든 것이 천원이+ㄴ 곳에서 사+았다 .	PER-B O O O O O MNY-B O O O
양미라, 성형해명“눈은 안건드리었는데” …코는 .	PER-B O O O O
중국은 사드 배치를 하면 반드시 보복을 +였을 터+이니 서두르지 않았어도, 미리 대비를 +였어도 상황은 크게 달라지지 않았을 것이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김우종 부인 김준호 협박, '우리는 정말로 다 같이 죽게 되+ㄹ 것'… 김우종 씨 행방 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O
또 9월 4일부터 11월 8일까지 ‘아시아의 향기’ +이라는 주제로 제12회 공주국제미술제도 열 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
골프장 소속 캐디를 고용하는 전인지의 이번 우승에는 캐디의 도움도 +었다 .	O O O O PER-B O O O O O O
“내가 죽더라도 굶는 아이 없어야” 30억 땅 기 .	O O O O O MNY-B O O O
이는 금형 레이아웃(조립도)을 2D에 이용하여 빠르고 쉽게 만들고, 레이아웃과 연동되+ㄴ 3D 모델 생성으로 금형구조를 고려하+ㄴ 3D 설계까지 완성하+ㄹ 수 있는 제품이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가요 ‘고향이 좋아’에서는 타향은 정이 들어도 고향이 되+ㄹ 수 없다 +였지만 고향이 없으면 타향도 없다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
