이준석 “사람들이 정훈이 형보다 수학 못하+ㄹ까 걱정” ‘학교 다녀오겠습니다’에 출연하+ㄴ이준석이 SAT 성적을 공개하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
이날 출연자들은 하버드 경제학과 출신 이준석이 등장하자 깜짝 놀라 +았다 .	O O ORG-B O O PER-B O O O O O
한편 허각은 지나 +ㄴ 17일 신곡 '사월의 눈'을 발표하고 본격적 이+ㄴ 방송 활동에 나서 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
또 이번에 +ㄴ 고속도로 진입 구간이+ㄴ 강남고속버스터미널∼반포 IC, 남부시외버스터미널∼서초IC 등에 버스전용 차선제를 추가 하+ㄹ 예정이어서 버스와 자가용 승용차 간의 운행시간은 크+ㄴ 차이를 보이+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
올해에+ㄴ 환경부로부터 녹색기술인증도 받았다 .	O ORG-B O O O
지나+ㄴ 주 열리+ㄴ 준결승에서 문성원(26·팀에이서)을 꺾고 결승 무대에 선착하+ㄴ원이삭(20·yFW)과 18일 열리+ㄹ 예정이+ㄴ 준결승의 승자가 맞붙는다 .	O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O
36.9%는 ‘환율 변동보험’, 25.0%는 ‘선물환(先物換·미래 시점에 이루어 지+ㄹ 계약환율을 미리 정하+ 여두는 것)’으로 위험에 대응하고 있다고 답하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이관희가 잘못하였지만, 이정현이 상대를 자극하는 플레이를 하+ㄴ 측면도 있다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
