렉서스 브랜드 출범 초기 이+ㄴ 2002년부터 실시되 +ㄴ ‘고객서비스 기술 경진대회’는 렉서스 서비스 경쟁력의 근간이 되고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
P씨는 작가의 풍부하+ㄴ 상상력에 감탄하였다 .	PER-B O O O O O
예를 들어 숫자 1을 가져오았다면, 규칙에 따르 아1을 6의 왼쪽에 놓아야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
이제 상대방의 타일 1개의 숫자를 맞히 +ㄴ다 .	O O O O O O O O
트레이너는 ‘식약청 허가가 나 +ㄴ 것+이 아니니 먹지 말라’고 권유하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
감투상은 KIA 황대인(19)이 받았다 .	O ORG-B PER-B O O
존 도이치 미 국방부 장관은 이날 자메이카킹스턴에서 열리+ㄴ 카리브 공동체(카리콤) 각료회담에 참석, 『다국적군이 푸에르토리코의 루스벨트 로즈에 있는 미군기지에서 즉각 훈련을 시작하+ㄹ 것』이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이번 특별회원권은 실버 66.40㎡, 골드 94.30㎡, 로얄 111.80㎡등세가지 타입으로 분양 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
반 총장은 "국가가 너무 분열되+어 있다 .	PER-B O O O O O O
김 교수가 “애덤 스미스가 펄쩍 뛰+ㄹ 일”이라고 거듭 말하는 이유+이다 .	PER-B O PER-B PER-I O O O O O O O
