국내에도 삼성, LG, 현대 등 대기업이 개별 연구소를 운영하고 있다 .	O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O
4월 17일(현지시간) 미 태평양사령부=“칼빈슨 하+ㅁ은 서태평양을 통과하고 있다 .	O O ORG-B O O LOC-B O O O
롯데 조원우 감독이 선택하+ㄴ 첫 경기선발 투수는 또 박세웅(21·사진)이었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O PER-B O
이병헌 협박女이모씨 징역 1년 2월 김 모씨 징역 1년 실형 선 .	PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O O
앞서 고영욱은 지나 +ㄴ 2010년 7월부터 2012년 12월까지 자신의 오피스텔과 승용차 등에서 미성년자 3명을 총 4차례에 걸치+어 성폭행 및 강제추행 하+ㄴ 혐의로 구속 기소되+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부 관계자들은 「구체적 증거」를 제시하지 못하지만, 적어도 김정일이 김일성 추도대회 이후 지금까지 30일간 전혀 모습을 보이지 않고 있다는 점을 중시하+ㄴ다 .	O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령의 비선실세로 지목받고 있는 최순실(60)씨가 구치소로 이감되었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O
송 신임 사장은 인터콤, 중앙 애드컴 등을 거치+어 1998년 중앙 유엠에스에 입사하였다 .	PER-B O O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O
관세청은 이를 막기 위 하+여지나 +ㄴ 1월 지식재산권을 침해 하+ㄴ짝퉁 상품을 특급탁송과 국제우편을 이용하+여국 내에 소량 반입하는 것을 단속하기 시작하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국은 1-3으로 +었다 .	ORG-B O O O
