메르세데스벤츠코리아 ㈜ 가 수입 · 판매한 이 차량 은 엔진 핵심 기능 을 제어하 는 전자 장치 인 ‘ ECU ( Electronic Control Unit ) ’ 에서 결함 이 발견 됐 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마지막 2 개 홀 에서 도 버디 를 추가한 유소연 은 8 개 홀 에서 버디 6 개 를 솎 아 내 는 집중력 으로 순위 를 단숨에 끌어올 렸 다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최운정 은 보기 없이 버디 만 6 개 를 잡 는 깔끔한 경기 를 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
단지 는 웰빙 타운 로 를 통해서 진입할 수 있 고 , 3 면 이 광교산 으로 둘러싸 여 있 어 쾌적한 전원생활 을 누릴 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
상대 수비수 가 적 은 속공 상황 에서 무리하 게 3 점 슛 을 던지 는 욕심 도 부 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 어 약 13 분 뒤 거의 같 은 곳 에서 규모 3.8 의 여진 이 이어 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2015 년 에 114 명 ( 육군 85 명 , 해군 29 명 ) , 2014 년 에 131 명 ( 육군 107 명 , 해군 24 명 ) 의 군장 학생 을 배출 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
리버풀 시 의 매슈 가 는 록 밴드 비틀스 가 로컬 밴드 에서 글로벌 스타 로 도약하 는 데 발판 역할 을 한 전설 의 캐번 ( Cavern ) 라이브 클럽 이 있 어 늘 관광객 의 발길 이 끊이 지 않 는 명소 다 .	LOC-B LOC-I O LOC-B LOC-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
누적 구매 금액 이 1 만 원 이상 2 만 원 미만 인 유저 는 2 천 원 , 2 만 원 이상 5 만 원 미만 은 5 천 원 , 5 만 원 이상 10 만 원 미만 은 만 원 , 10 만 원 이상 25 만 원 미만 은 2 만 5 천 원 , 25 만 원 이상 50 만 원 미만 은 6 만 원 , 50 만 원 이상 이 면 10 만 원 캐쉬백 이 제공된다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
