경주환경운동연합은 빠르+ㄴ시일 내에 대응 방안을 마련하+여강경 투쟁을 잇어가+ㄹ 방침이라고 27일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
지난해 2월 사망 하+ㄴ 앤터닌 스캘리아 대법관 후임으로 지명되+ㄴ고서치가 대법관이 되면 대법원의 이념 지형은 보수 5대 진보 4로 트럼프에게 유리하게 형성되 +ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O
삼성전자, 2014년 3조4000억 납세 ‘역대 최대 .	ORG-B O MNY-B O O O O
마거릿 채+ㄴ 세계보건기구(WHO) 사무총장은 “음모론은 바이러스 확산을 막는데 전혀 도움이 되지 않는다”고 목소리를 높이었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
또 2018년 이후 정년을 65세로 늘리고, 노인 연령 기준을 65세에서 70세로 상향하는 방안도 추진되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
차유람은 “딱 그렇게 하+여서 사귀게 되+ㄴ 것+ㄴ 아니다 .	PER-B O O O O O O O O
‘재벌 2세 열애설’ 남보라, “저+ㄴ 남친이 바람 피우어서 헤어지+어”과거 발언 다시 보니? ‘헉!’ 배우 남보라(27)가 재벌 2세와 열애설에 휩싸이+ㄴ 가운데, 과거 연애사가 재조명 받았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
참혹하고 끔찍 하+ㄴ 결과는 알라가 허락하지 않을 것+이+ㅂ니다 .	O O O O PER-B O O O O
샤넬의 2008년 ‘모바일 아트 프로젝트’에서 하디드가 전시관을 짓었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O
그동안 최씨는 악플로 인하+여정신적 고통을 겪어 +오았다"며 "자세 하+ㄴ 진행 상황에 대하+여서는 말 하+ㄹ 수 없다"고 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 15일 방송되+ㄴ JTBC ‘투유 프로젝트-슈가맨’에 출연하+ㄴ 정유경은 “연예계를 완전히 떠나 +ㄴ 것은 아니었다”고 근황을 밝히었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
정유경은 “어느 날 뮤지컬을 보러 가+았는데, 그때는 연예인들이 뮤지컬을 많이 하던 시기가 아니었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
