' 스물 ' 이준호 " 보통 의 스무 살 은 어떻 게 지내 는지 몰 라 "	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
17 일 온라인 커뮤니티 를 중심 으로 반기문 전 총장 이 퇴주잔 으로 보이 는 잔 에 술 을 받 은 뒤 마시 는 장면 이 담긴 짧 은 영상 이 ‘ 반기문 퇴주잔 사건 ’ 이 라는 제목 으로 빠르 게 확산되 고 있 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
영상 을 본 누리 꾼 들 은 통상 적 으로 묘소 를 방문하 면 퇴주잔 에 술 을 따 라 올린 뒤 그 술 을 묘소 인근 에 뿌리 며 퇴주하 는 것 이 풍습 이 라면서 반기문 전 총장 의 행동 을 비판 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
인문 사회 계열 과 IT 및 문화 예술 계열 에 총 24 개 학과 를 두 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난 2 월 이미 큰 폭 의 부분 수술 을 단행한 뒤 여서 규모 보다 는 내용 보강 에 중점 을 두 고 있 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
총 10 명 을 선발하 며 , 당첨자 는 오 는 18 일 에 발표될 예정 이 다 .	O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O
팀 도 2 부 리그 로 강등 되 고 이후 이청용 은 줄곧 챔피언십 에서 뛰 었 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
비전 케어 측 은 의료 장비 라곤 하나 없 는 병동 하나 를 빌려 수술 병동 을 꾸 몄 습니다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 신분 을 숨겨라 ' 김범 배우 김범이 리얼 액션 의 고충 을 털어 놨 다 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
