한편 6.17일 06시 현재, 격리 중 이+ㄴ 사람은 총 6,508명으로 전날보다 922명(17%) 늘었고, 격리가 해제되 +ㄴ사람은 총 3,951명으로 전일 대비 446명(13%) 증가 하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전체 격리자(6,508명) 중 자가 격리자는 5,910명으로 전날에 비하+여 672명(13%) 늘었으며, 병원 격리자는 전날보다 250명(72%) 늘어나 +ㄴ 598명으로 집계되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘야신’ 김성근(73) 감독이 이끌는 프로야구 한화가 넥센에 당하+ㄴ 개막전 패배를 하루 만에 돌려주었다 .	O PER-B O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
이날 회의에서 +ㄴ “서초갑에서 맞붙은 이혜훈 전 최고위원과 조윤선 전 여성가족부 장관은 둘 다 험지로 보내+어야 하+ㄴ다 .	O O O LOC-B O PER-B O O PER-B O ORG-B O O O O O O O
“10년 만에 내놓은 영화+이에요. ‘망하지+ㄴ 않겠구나’+였지 이렇게 잘 되+ㄹ줄은 ….” 개봉 23일 만에 600만 관객을 돌파 하+ㄴ영화 ‘럭키’의 이계벽 감독(45)을 7일 서울 종로구의 카페에서 만나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O LOC-B LOC-B O O O O
6일 GS칼텍스 전에서도 김 사니의 능수능란 하+ㄴ 배분은 상대의 블로킹을 쉽게 허물었다 .	O ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O O O
여기서 나 오+ㄴ ‘코리아’가 한반도 이+ㄴ지대한민국이 +ㄴ지, 북한이 +ㄴ지는 명확하지 않다 .	O O O O ORG-B ORG-B O ORG-B O O O O
케이블 채널 tvN의 ‘삼시세끼’를 보며 정선이나만 재도의 느리+ㄴ 삶이 화두가 +었던 것도 같은 맥락이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
수상자에게는 각 5000만원의 상금과 상패가 주어지었다 .	O O MNY-B O O O O
정부 실패가 키우+ㄴ 메르스 사 .	O O O O O O
어머니가 힘을 빼려고철인 3종 경기를 시키+시었다”고 계기를 설명 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O
하니는 이날 접영, 자유형, 배영, 평영 등 기본 4종목에잇어피+ㄴ 수영까지 하며 수영 실력을 뽐내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
