윤종신은 “MC보다는 이런 조사를 더 잘하는 사람”이라고 답하며 웃음을 자아내 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
메르스 격리자 922명 급증, 격리 중 이+ㄴ 사람 총 6,508명… 퇴원자 총 19명 보건복지부는 메르스(중동호흡기질환) 확진환진자가 총 162명이 +ㄴ 것으로 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
보건복지부는 17일 메르스 확진 현황을 통하+여, 메르스 확진자 총 162명, 현재 124명(77%)이 치료 중, 19명(12%) 퇴원, 19명(12%) 사망이라고 알리었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
치료 중이+ㄴ 124명 환자 상태에 대하+여서는 안정적 106명(85%), 불안정 18명(15%)이며, 전일 대비 확진자 8명이 늘었으며, 퇴원자는 2명 증가+였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
신규 확진자 8명 가운데 155번째, 156번째, 157번째 확진자는 5.26~5.29일 중 삼성서울병원 응급실을 내원하였고, 158번째 확진자는 5.27일 가족진료를 위하+여 삼성서울병원 응급실에 방문하였었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O
59번째 확진자는 5.27~5.29일 15번째 확진자와 한림대 동탄성심병원 같은 병실에 입원하였고, 160번째 확진자는 6.5일 76번째 확진자가 강동경희대학교의대병원 응급실 내원시 응급실 의료진이었으며, 161번째 확진자는 5.27일 17번째 확진자와 평택 굿모닝병원 같은 병동에 입원 하+ㄴ 환자이다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
162번째 확진자는 삼성서울병원 의료진으로 세부사항에 대하+여서는 현재 역학조사 진행 중이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O
기존 확진자 중 4번째(여, 46세), 12번째(여, 49세) 확진자 등 2명이 6.16일 퇴원하여 전체 퇴원자는 19명으로 늘어나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이들은 항생제 및 항바이러스제 투여, 대증요법 등을 통하+ㄴ 치료를 받아 +오았고, 발열 등 호흡기 증상이 호전되어 2차례 메르스 검사를 실시하+ㄴ 결과 모두 음성으로 나타나 +아완치 판정을 받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
