윤주영 미래에셋자산운용 ETF본부장은 “저성장 시대에 +ㄴ 전통적 투자상품보다 ETF 같은 파생상품 수요가 늘게 되+ㄴ다”며 “투자업계도 이런 상품에 눈을 돌리+ㄹ 수밖에 없다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
블로그에는 제2의 인생 행동 계획을 비롯하+여 50대가 쓰는 ‘노노(老老) 간병’ 연재물, 60대 이후를 다루+ㄴ 도서 등 다양하+ㄴ 정보가 매일 올라 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인천을 왕리 소재의 한 음식점이나 서울 소재의 한 놀이공원·극장·주점 등에서 유리와 오승환이 만나는 모습이 잡히기도 +였다고 보도하였다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O
마모루 감독의 영화로 지나 +ㄴ 2007년 개봉하였다 .	PER-B O O O O O O O
세입자도 한 가구만 상대하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O
캔자스시티는 2일(한국시간) 미국 뉴욕 주 플러싱의 시티필드에서 열리+ㄴ 뉴욕 메츠와의 2015 메이저리그 월드시리즈 5차전에서 12회 연장 끝에 7-2로 승리하였다 .	ORG-B LOC-B LOC-B ORG-B O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
1~2월 두 달간 주택연금 보증 공급액은 2015년 1조1325억원에서 2016년 1조8188억원, 2017년 3조6320억원으로 증가세를 보이고 있다 .	MNY-B O O O O O MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B O O O O
