나+의 관점은 남북 접근 과정이 어떤 경우에도 중단되+어서는 안 되+ㄴ다는 것이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
직장인 안기혁(34·가명)씨는 철저하+ㄴ식단관리와 꾸준하+ㄴ 운동 덕에 20㎏ 감량에 성공하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
이 가방은 전현무의 가방이 맞다”고 정리하+여 폭소를 유발하였다 .	O O PER-B O O O O O O
집이나 직장 주변의 대피소 위치를 미리 확인하려면 ‘안전 디딤돌’ 애플리케이션(앱)이나 국가재난정보센터 홈페이지(www.safekorea.go. kr)를 참고하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
지난해 말 현재 국민연금을 가장 많이 받는 수급자는 광주의 A씨로 1988년부터 2010년까지 22년간 가입하+ㄴ 뒤 5년간 연금 지급을 연기하+여가산율을 적용받아 매월 187만원을 받고 있다 .	O O O O O O O O LOC-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
13일에도 중국 단체관광객들이 가이드의 설명을 듣으며 기념촬영을 하고 있었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
또한 기아 K5처럼 트림에 따르 아범퍼 형상을 구분하+ 여놓은 점도 독특하다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
안 전 대표는 또 “호남은 반패권의 성지+이다 .	PER-B O O O LOC-B O O O
5살 연상이었다 .	O O O
