한편 6.17 일 06 시 현재 , 격리 중 인 사람 은 총 6,508 명 으로 전날 보다 922 명 ( 17 % ) 늘 었 고 , 격리 가 해제된 사람 은 총 3,951 명 으로 전일 대비 446 명 ( 13 % ) 증가 했 다 .	O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전체 격리 자 ( 6,508 명 ) 중 자가 격리 자 는 5,910 명 으로 전날 에 비해 672 명 ( 13 % ) 늘 었 으며 , 병원 격리 자 는 전날 보다 250 명 ( 72 % ) 늘어난 598 명 으로 집계 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 야신 ’ 김성근 ( 73 ) 감독 이 이끄 는 프로 야구 한화 가 넥센 에 당한 개막 전 패배 를 하루 만 에 돌려 줬 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
“ 10 년 만 에 내놓 은 영화 예요 . ‘ 망하 진 않 겠 구나 ’ 했 지 이렇 게 잘될 줄 은 … . ” 개봉 23 일 만 에 600 만 관객 을 돌파한 영화 ‘ 럭키 ’ 의 이계벽 감독 ( 45 ) 을 7 일 서울 종로구 의 카페 에서 만났 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O DAT-B DAT-I LOC-B LOC-B O O O O O O
케이블 채널 tvN 의 ‘ 삼시세끼 ’ 를 보 며 정선 이나 만재도 의 느린 삶 이 화두 가 됐 던 것 도 같 은 맥락 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수상자 에게 는 각 5000 만 원 의 상금 과 상패 가 주어 졌 다 .	O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O
하니 는 이날 접영 , 자유형 , 배영 , 평영 등 기본 4 종목 에 이 어 핀 수영 까지 하 며 수영 실력 을 뽐냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
