SK텔레콤에서는 15만6000원의 지원금을 받을 수 있다 .	ORG-B O O O O O O
중고가 요금제에서는 지원금을 받는 것보다 2년간 20% 선택약정할인을 받는 것이 더 유리하다 .	O O O O O O O O O O O O O
월 6만원대 요금제를 선택하+ㄹ 경우 이통사 공시지원금은 26만~29만원 수준이다 .	O MNY-B O O O O O MNY-B O O
공단이 다시 문을 열 +ㄴ다면 67%의 기업이 재입주 하+ㄹ의 향이 있는 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
그는 이어 『김정일 동지는 놀랍ㄹ 정도로 진취적이고 박력도 있을 것이라고 북한 고관들이 이야기하더라』고 거듭 강조하였다 .	O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
문재인 후보 측 유은혜 수석대변인은 이날 “부산이 디비지었다”는 제목의 논평을 통하+여이같이 밝히었다 .	PER-B O O PER-B O O LOC-B O O O O O O
유 수석대변인은 문재인 후보를 두고 “전국의 고르+ㄴ 지지를 받는 첫 통합 대통령”이라면서 “어제(22일) 문재인 더불어민주당 대선후보가 서면에서 +었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O
아이들은 이제 나 저제나 어린이날을 손꼽아 기다리지만, 엄마 아빠는 올해도 부담스럽다 .	O O O O O O O O O O O O
텐사그룹이 프랑스에서 대규모 행사를 치르기 위하+여쓰+ㄴ 비용은 천문학적이다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
총 343개 선거구에 남성 후보 5938명, 여성 후보 978명이 등록하였다 .	O O O O O O O O O O O
나선영 한국생명의 전화사무국장은 “호주는 자살 유가족을 위하+여유품 정리부터 개입하+여지원 하+여주+ㄴ다”며 “경찰 조사 때 심리상담을 의무화하고 사망과 관련 하+ㄴ 행정절차에 복지기관이 적극적으로 개입하는 원스톱 시스템을 고려하+ 여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
