조 대위는 지나 +ㄴ 1일 미국에서 하+ㄴ 인터뷰에서 세월호 참사 당일 자신의 근무지를 ‘청와대 의 무동’이라고 +였다가 이날 청문회에서의무실로 정정하었다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
그러나 트럼프 대통령 취임 이후 모든 것+이 바뀌었다 .	O PER-B O O O O O O O
윤주희·하석진 열애설에 소속사 “사실무근”… 열애설 터지+ㄴ이유는? 배우 하석진과 윤주희가 열애설이 불거지자 소속사측이 진화에 나서 +었다 .	PER-B O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
23일 오전 한 매체는 하석진과 윤주희가 연인 사이이라고 보도하었고 이에 두 사람의 소식은 급속도로 퍼지었다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
한편 JTBC 드라마 ‘디데이’에서 하석진은 일반 외과부 교수로, 윤주희는 응급실 간호사로 열연 중이다 .	O ORG-B O O PER-B O O O PER-B O O O O O
알렉산더가 거기서 인도네시아 재즈 명인들과 교류 하+ㄹ 수 있도록. 그러다 우연히 이국을 찾은 미국 명인들 눈에 띄고 말았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
군 관계자는 “성군기 위반 사건은 지위고하를 막론하고 책임을 묻겠다는 무관용 원칙에 따르 아A 대령을 긴급체포하였다”며 “A 대령이 직위를 남용하+여 여군에게 성폭력을 행사하였는지 집중 조사 하+ㄹ 방침”이라고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
