SPC그룹이노베이션랩의 손병근 상무는 “최근 들어 간식 정도로 인식하었던 식빵을 식사 대용으로 활용하는 소비자가 증가하였고 이 때문에 건강까지 생각 하+ㄴ 잡곡식빵에 대하+ㄴ 관심이 증가하는 분위기”라고 설명하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SK, 9년의 꿈이 이루어 지+ㄴ 순간 SK는 31일 창단 15주년을 맞았다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O
인하대병원은 정부 산하 국립장기이식센터가 지정 하+ㄴ ‘뇌사판정 대상자 관리병원’이다 .	ORG-B O O O O O O O O O
박인비 반려견 위하+여다음 경기 출전포기 하+ㄴ .	PER-B O O O O O O
LG전자, ‘스타일러스2플러스’ 글로벌 출시 …펜 타입 5.7인치 대화면 스마트 .	ORG-B O O O O O O O O O
1일 서울의 최저기온이 영하 10도에 달하+ㄹ 정도로 한파가 몰려 오+ㄴ 가운데 ‘겨울 장염’이 기승을 부리고 있다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
주부 김진아(36·강남구 역삼동)씨는 최근 초등학교 1학년 아들을 위하+여 3만원짜리 미니드론을 구매하였다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O MNY-B O O O
