문 전 대표는 '박근혜 대통령 탄핵' 야권 공조 균열 논란으로 50대 이상과 새누리당 지지층 등 여권 성향에서 지지율이 일부 이탈하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
저희 같은 강사들은 수업을 조금만 잘못하+ 여도 평가가 나쁘+어지+ㄹ 수 있으니까 항상 긴장하고 있어요. 수업 하나만 하고 나도 기진맥진하고. 그런데 학생들은 수업 끝나면 사진도 찍고, 자기 얘기도 하고, 질문도 하+지 않아요. 힘들지만 또 응하+ 여야죠. 그래서 저는 수업 시작 전에 +ㄴ 절대로 교무실이나 교실에 올라가지 않습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남씨는 “도둑에게 들키 +ㄹ까보+아가스레인지 밑에 돈을 숨기+어+두었다 .	PER-B O O O O O O O
4-4로 팽팽하+ㄴ 상황에서 맞이하+ㄴ 3회전은 그야말로 난타전이었다 .	O O O O O O O O
2주 먼저 개봉하+여 누적 관객 수가 더 많은 ‘암살’ 과 격차가 14일 기준 약 15만명으로 좁히+어+지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
맞춤형 교육을 제공하고 협력사 채용까지 지원하는 SK텔레콤의 동반성장 프로그램이다 .	O O O O O O ORG-B O O O
또 일부 회사에서는 수백 개의 주유소를 네트워크로 연결, 주유소 VAN을 구축하+ㄹ 계획도 세우고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
담비는 야행성 동물이지만 봄, 여름에는 밤낮을 가리지 않고 활동하며 행동반경은 2∼4km+이다 .	O O O O O O O O O O O O
‘섹션’ 성 유리, “다음에 +ㄴ 유부 남아니+ㄴ 배우와 연기하고 싶다”… 이유가 .	O O O O O O O O O O O O
강희맹의 「목멱상화」시에「종남산 푸르+ㄴ 기운구름 위에 높은데, 서울 장안24개의 다리를 굽어 보+ㄴ 다」는 말이 있다 .	PER-B LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O
김홍희 미술관장은 그림에 문제가 있는 줄은 알았지만 전시 감독의 작가 선정 권한을 침해 하+ㄹ 수 없었다고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘정승환 잠수교’ ‘K팝스타’ 출신 가수 정승환이 박진영과 함께 찍은 ‘잠수교’ 티저 영상이 화제+이다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O LOC-B LOC-I O
지나+ㄴ 8월 31일 JYP엔터테인먼트는 네이버티비캐스트를 통하+여정승환의 ‘잠수교’ 티저 영상을 공개하였다 .	O O O ORG-B ORG-B PER-B O O O O O
티틀리스 등 정권을 가지+ㄴ 내일투어 상품 이용객은 무료로 이용 가능하고, 내일투어 상품을 구매하지 않은 여행자도 홈페이지에서 티틀리스 등 정권을 구매하고 ‘노쇼’ 방지를 위하+ㄴ 1만원의 신청비를 내면 참여하+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O MNY-B O O O O O O
