마리엘 경제특구는 한국의 인천 송도가 되+ㄹ지 아니면 북한의 개성공단이 되+ㄹ지기로에서 +어 있다 .	LOC-B O LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B LOC-B O O O O
용산사, 국립고궁박물관, 지우펀거리, 예류해상공원, 스펀, 101빌딩 등을 관광하고 먹거리가 가득 하+ㄴ대만의 야시장도 둘러보+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O ORG-B O O O
시 주석의 발언도 소개하지 않았고 “소통하기로 +였다”가 결론이었다 .	PER-B O O O O O O O O
중국 외교부는 공식 발표를 통하+여 “각측이 긴장을 고조시키+ㄹ 수 있는 어떤 언행도 하면 안 되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
특검은 구속영장을 재청구하면서 이 부회장에게 430억원대 뇌물공여와 특정경제범죄가중처벌법상 횡령 및 재산국외도피, 범죄수익은닉의 규제 및 처벌 등에 관하+ㄴ 법률 위반, 국회에서의 증언·감정 등에 관하+ㄴ 법률 위반 등 총 5가지 혐의를 적용하였다 .	O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한수원 관계자는 “바닥에 떨어지+ㄴ신연료는 연료봉 건전성 확인과 방사선량률을 측정하+ㄴ 결과 방사선 영향은 없는 것으로 밝혀지었다”며 “향후 재발방지를 위하+ㄴ 대책을 마련하+여시행 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
【경주=뉴시스 .	LOC-B O
이들은 곧바로 7층으로 올라가 +아투 숙객 140여명과 직원 30명 등 170여명을 인질로 잡고 군경과 대치하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
NHN엔터, 모바일게임 ‘히어로즈 킹덤’ 출 .	ORG-B O O O O O
특성화 전문대학은 크게 4가지로 분류되 +ㄴ다 .	O O O O O O O
효성은 우선 1억3300만달러를 투입 하+여액화 석유가스(LPG) 저장소를 짓는다 .	ORG-B O MNY-B O O O O O O
대정부질의 30분서 10분으 .	O O O O
국내 최고 수준 건축가들이 짓은 「예술적 감각」의 고급 주택에서 살고자 하는 사람은 이달 중 일부 분양 공고가 나가+ㄹ 분당의 두 곳 주택단지를 눈여기+어보+ㄹ 필요가 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
현아는 이번 4개 도시 투어에잇어 향후 방문 지역을 점차 넓히+어나가며 아시아 전역기반의 팬미팅과 공연을 개최하겠다는 계획이다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
