한편 서울시 관계자 는 “ 이번 조례 개정 으로 고가 주택 의 기준 이 6 억 원 에서 9 억 원 으로 상향 되 면서 매매 와 전세 가 중개 보수 역전 현상 을 해소할 수 있 게 됐 다 ” 고 말 했 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 일까 ? 배우 옥주현 도 합류하 여 이제 는 뮤지컬 을 홍보하 고 , 제작하 기 에 이르 렀 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이창명 , 교통사고 후 매니저 에 수습 맡기 고 연락 두절 ? “ 음주 운전 여부 조사 中 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동 아시안 컵 에서 유쾌한 2 - 0 승리 를 챙 겼 다 .	O O O O O O O O O O O O O O
김광현 은 오키나와 에서 이미 최고 시속 147 ㎞ 의 빠른 공 을 던지 고 있 다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
선수 들 이 바람 이 잦 아들 때 까지 게이트 ( 출발 대 ) 위 에서 기다리 거나 출발 대 위치 를 조정하 는 데 1 분 가까이 보낸 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 일주일 뒤 북한 의 4 차 핵 실험 직후 한국 측 은 여러 차례 직통 전화 를 요청 했 지만 중국 측 은 묵묵부답 이 었 다 .	O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
두 사람 은 최근 언론 에 노출된 동영상 에서 최 씨 와 함께 대통령 을 위해 제작 중 인 것 으로 보이 는 옷 과 서류 를 살펴보 는 모습 이 포착되 기 도 한다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
