김요환 육군 참모 총장 은 이날 화상 으로 긴급 지휘관 회의 를 열 어 육군 본부 직속 으로 성 관련 사고 전담 반 을 구성해 성 군기 위반 신고 와 수사 , 피해자 보호 등 을 일괄 처리하 는 내용 이 들어간 대책 을 마련하 라고 지시 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 여자 볼링 세계 선수권 2 연속 종합 우승	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O
그러나 파급 효과 는 ‘ 5 조 원+ α ’ 의 매머드 급 으로 기대된다 .	O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O
사진 속 윤은혜 는 귀마개 와 벙어리 장갑 을 착용한 채 카메라 를 향해 입술 을 오므린 귀여 운 표정 을 짓 고 있 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 화장기 없 는 얼굴 에 도 32 세 라는 나이 가 믿기 지 않 을 정도 로 모공 하나 보이 지 않 는 깨끗한 피부 가 눈 에 띤다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 2 일 방송한 SBS 예능 프로그램 ‘ 힐링 캠프 ’ 에서 는 김종국 이 윤은혜 를 이상형 으로 꼽 아 화제 에 올 랐 다 .	O DAT-B DAT-I O ORG-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
이미 중소 · 벤처 기업 을 대상 으로 자금 조달 업무 를 맡 게 될 특화 증권사 자격 을 놓 고 10 개 안팎 의 중소형 증권사 가 치열한 경쟁 을 벌이 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 강점 을 살려 숭실대 는 동남아 진출 에 도 한국어 와 IT 등 을 앞세 웠 다 .	O O O O ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
