국민생활체육회는 2012년부터 매년 새롭ㄴ 대학생 명예기자단을 선발하+여 운영하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
대구·경북지역 부동산 중개업소의 84%가, 충청에서는 59%가 내년 집값 하락을 예상하였다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O
월드컵대교 건설 배경에는 성산대교통행량 증가에 따르+ㄴ 교통량 분산 목적이 있다 .	LOC-B O O LOC-B O O O O O O O
수도자-국내외 수십만 봉사자들, 노숙이+ㄴ-장애인 등 4000여명 돌보+ .	O O O O O O O O
5일 출국 하+ㄴ 전북은 UAE 캠프에이재성을 동행시키지 않았다 .	O O O ORG-B ORG-B PER-B O O O
다만 미국이 먼저 대화를 제의하기는 어렵고 북한이 창구로 나오+ㄹ 것으로 믿고 있다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
애플 측에 따르면 iOS9은 아이폰4S부터 이후 모든 모델의 아이폰과 호환되고 아이팟 5세대 이후 모든 모델, 아이패드2, 아이패드 에어, 아이패드 미니 이후 모든 아이패드 모델에서 업데이트를 진행하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
iOS9의 가장 크+ㄴ 특징은 운영체제의 용량 자체가 줄어 사용자들이 저장공간을 더 많이 활용하+ㄹ 수 있도록 +였다는 점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남이 쳐다보지 않는 기술, 연관 기술을 촉발하 +ㄹ 수 있는 기술을 찾는 것이 실리콘밸리의 특징이기도 하다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
김상곤 혁신위원장은 “지금 판단으로는 당 대표도 포함되 +어야 하+ㄴ다고 보+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
구직단념자는 취업의사와 능력은 있고 지나 +ㄴ 1년 나+의 구직 경험도 있으나 노동시장적 사유로 일자리를 구하지 못하+ㄴ사람을 일컫는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2000년 사명을 캐리마로 바꾸+ㄴ 후디지털 광학기술을 활용하+ㄴ 3차원(3D) 프린터 제조에 뛰어들었다 .	O O O O O O O O O O O O
