김요환 육군참모총장은 이날 화상으로 긴급 지휘관 회의를 열어 육군본부 직속으로 성 관련 사고 전담반을 구성하+여성군기 위반 신고와 수사, 피해자 보호 등을 일괄 처리하는 내용이 들어가 +ㄴ 대책을 마련하라고 지시하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 파급효과는 ‘5조원++α’의 매머드급으로 기대되+ㄴ다 .	O O MNY-B O O O
사진 속 윤은혜는 귀마개와 벙어리 장갑을 착용 하+ㄴ 채 카메라를 향하+ 여입술을 오므리+ㄴ귀엽ㄴ 표정을 짓고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 화장기 없는 얼굴에도 32세+이라는 나이가 믿기지 않을 정도로 모공 하나 보이지 않는 깨끗하+ㄴ 피부가 눈에 띠+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 2일 방송 하+ㄴ SBS 예능 프로그램 ‘힐링캠프’에서는 김종국이윤은혜를 이상형으로 꼽아 화제에 오르았다 .	O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O
이미 중소·벤처기업을 대상으로 자금조달 업무를 맡게 되+ㄹ 특화 증권사 자격을 놓고 10개 안팎의 중소형 증권사가 치열하+ㄴ 경쟁을 벌이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 강점을 살리+어숭실대는 동남아 진출에도 한국어와 IT 등을 앞세우었다 .	O O ORG-B LOC-B O O O O O O
신청을 원하는 집주인은 물건 소재지 관할 LH 지역본부를 방문하+여 신청하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
