한편 하춘화는 6살 이+ㄴ 1961년에 노래 ‘효녀 심청되오리다’로 데뷔 하+여 ‘난생 처음’ ‘우리사랑 가슴으로’ ‘연인의 부르스’ 등의 히트곡을 남기었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
컴백 앞두 +ㄴ EXID ‘팬이 먼저 +이다 .	O O O ORG-B O O O O
반면 현장세가 하락 하+여지수가 9백선에 이르+ㄹ 경우에는 적극적 이+ㄴ 매수를 권하고 싶다 .	O O O O O O O O O O O O O
KBS2TV 월화 드라마 ‘뷰티풀 마인드’(극본 김태희, 연출모완이+ㄹ, 이재훈, 제작래 몽래 이+ㄴ)에서 그 어떤 어렵 ㄴ 수술도 도맡아 해내는 실력파의 사장혁이 열리었던 마음의 문을 다시 닫았다 .	O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
소방당국의 계산대로 +이라면 점포 당 피해액이 440여만원에 불과하기 때문이다 .	O O O O O O MNY-B O O O
소방당국은 추가 조사를 벌이어 피해액을 16억7000여만원으로 다시 산정하였지만 상인들은 여전히 “70억원대 피해가 나 +았다”며 받아들이지 않고 있다 .	ORG-B O O O O MNY-B O O O O MNY-B O O O O O O O
‘불금’이 대박 나+아서, 올가을에는 꼭 가족들과 함께 지내기+ㄹ빌+ㄴ다”고 전하였다 .	O O O O O O O O O O
김흥국은 “아내와 아이들이 처음 미국으로 가+ㄹ 당시 나도 아예 함께 가+아버리자는 생각을 +였는데, 벌어놓은 수입이 순식간에 소진지고 있었다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
