◆3차원(3D) 프린터= 디지털화 되+ㄴ 파일 정보를 전송받아 잉크(원료)로 입체 형태의 물건을 만들는 기계+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
크게 얇은 막을 한층씩 쌓는 ‘적층형’과 크+ㄴ 덩어리를 깎아서 형태를 만들는 ‘절삭형’으로 나누+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
푸이그는 동료들과 관계 개선에도 적극적으로 나서고 있다 .	PER-B O O O O O O O
반대 소신을 펴 +어+오았던 김 장관은 아직 침묵하면서 개각에 대비하는 몸짓이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
박인비, ‘LPGA 명예의 전당’ 입회… 박세리 잇어 한국인 두 번 .	PER-B ORG-B O O O PER-B O O O O O
엠마 왓슨은 공식적 이+ㄴ 자리에서 페미니즘을 주장하+여+오았다 .	PER-B O O O O O O O
2030 어젠다의 가장 크+ㄴ 특징은 “아무도 낙오시키지 않겠다”는 원칙이다 .	O O O O O O O O O O
김생기 정읍시장(69)은 총선 과정에서 같은 당 후보에 대하+ㄴ 지지 발언을 하+ㄴ 혐의로 법정에서 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
KG이데일리 오픈 첫날 버디 6개로 공동 선두 “부담 털고 타이틀 방어 위 하+여 최선 다 하+ㄹ 것” 2년차 이정은 5타줄이며 2승 발판 조용하던 고진영(22)이 슬슬감을 잡았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O
문의 : 02-739-1420 후원 : 국민은행 994401-01-270223(전국장애인차별철폐연대) 육성 철 국가인권위원회 조사 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O ORG-B O O
드론 같은 신기술 관련 제품에서도 중국 기업들의 기술 발전 속도가 상당하다는 것을 확인하였기 때문이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
2016년 지적통계연보에 따르면 지난해 말 현재 우리나라의 면적은 10만 295 ㎢다 .	O O O O O O O O O O O O
