여러 의혹과 문제점을 철저히 밝히+어야 하+ㄴ다”며 “그러+어야 국민들이 대한민국에 대하+여서 상실하였던 그러하+ㄴ 마음들을 보듬어 주+ㄹ 수 있다”고 말 하+여철저히 조사하+ㄹ 것을 촉구하기도 +였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
한편 조원진 최고위원은 1일 “박 대통령은 대국민 사과 이후 상임고문단 및 사회 원로 분들과의 간담회를 가지었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
오히려 힘들었던 것+ㄴ털 달리+ㄴ 동물을 상대하+ㄹ 때 +이에요. 털 달리+ㄴ동물을 좋아하+여서 개도 5마리나 키우거든요 .	O O O O O O O O O O O O O O O
한편 ‘맨도롱 또똣’에 소지섭이 특별출연을 하+ㄴ다는 소식을 듣은 누리꾼들은 “‘맨도롱 또똣’ 소지섭, 기대되+ㄴ다” .	O O O PER-B O O PER-B O O O O PER-B O O
최초 증상 발생일은 지나 +ㄴ 19일이고 주로 25일~27일 사이 집중적으로 발병하였다 .	O O O O O O O O O O O O
근 1년이 지나 +ㄴ 시점에서 반 총장은 특파원 단 간담회에 나타나 +아 정치 행보로 해석되 +ㄹ만 하+ㄴ 발언을 거침없이 쏟아내 +었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이 앨범에 윤종신이 공개적으로 이름을 올리지 +ㄴ 않았지만 물심양면 지원을 아끼지 않았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
법원 “여행지서 스노클링하 .	ORG-B O O O
‘비법’ 윤종신, "누구가 김풍 MC 연수 좀 시키+어주+어 "진행에 불만 가득 13일 첫 방송되+ㄴ올리브TV '비법'에서 김풍이 비법이 아니+ㄴ B법을 소개하기 위하+여 잠시 MC로 나서+어눈길을 끌었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
이날 방송에서 메인 MC를 맡은 윤종신은 김풍에게 “왜 그 자리에서 +어 있냐”고 경계하였고, 김풍은 “나 역시 메인 MC제의를 받고 이 프로그램에 출연하+ㄴ 것이다”고 너스레를 떨었다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
김풍은 나르+ㅁ 노련하게 진행을 하는가 싶었지만 'B법'이라는 말만 여러 번 강조하는가 하면, 동영상 사이트 '유투브'를 제대로 발음하지 못하+ㄴ 채 버벅거리+어질타를 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
