올 시즌에도 호주 여자 오픈과 KIA 클래식에서 선두를 달리다 뒷심 부족에 허덕이며 미끄럼을 타+았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
대부분 고향이 지바+이라는 점에 적잖이 놀라 +았다 .	O O O O O O O O
연세대는 학과 공부 이외 시간에는 열리+ㄴ토론을 진행하고 인성교육을 위하+ㄴ 학습 윤리, 생활윤리, 사회기여, 문화예술, 체육활동 등 다양하+ㄴ 레지덴셜 칼리지(RC) 프로그램을 운영하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O
‘복면가왕’고 추아가 씨 여은, ‘하와이’에 패하+여복면 벗었다… 방송 후 ‘사과드리+ㄴ다’… 왜 .	O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O
김효주와의 만남은 4월 초 제주에서 열리+ㄴ 롯데마트 여자 오픈 이후 약 2개월 만이다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O
두산 관계자는 “LG가 먼저 클래식 유니폼을 입기로 결정 하+ㄴ 뒤 우리 쪽에 함께 추억의 유니폼을 착용하자고 제안이 +아서 흔쾌히 받아들이었다”고 전하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
