고려대 경영대학 이 명문 비즈니스스쿨연합이+ㄴ CEMS 정회 원 자격을 획득 하+ㅁ에 따르 아GMBA&MIM도 새롭게 선보이었다 .	ORG-B ORG-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O
美 국무부 “수사 지켜보+아야” 신중…어 산지 “힐러리 측의 물타기 .	ORG-B ORG-I O O O O PER-B O O O
7일 상하이 주가지수는 전날보다 1.29% 빠지+ㄴ3, 727.13을 기록하였고 선전지수는 무려 5.80% 하락 하+ㄴ 11, 375.60으로 떨어지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
소속 사이든 나인의 한 관계자는 5월 31일 “‘신과 함께’가 현재 시나리오 작업 중 이+ㄴ 만큼 완성되 +ㄴ 내용을 확인하고 출연 여부를 최종 확정 하+ㄹ 계획”이라고 밝히었다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
평소 가장 존경하는 배우로 송강호, 전도연을 말하+여오+ㄴ문근영은 “송강호 선배가 캐스팅+었다는 이야기를 듣고 대본을 읽기 전부터 꼭 이 작품을 하고 싶다고 생각하였다 .	O O O O PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
또 진찰도 제대로 받지 않고 비싸+ㄴ분유부터 구입하였는데 설명을 들어보니 그렇 +ㄹ 필요가 없었네요.제가 아이를 늦게 낳아서 더 비싸고 좋은 것 +ㄹ 하+여주고 싶은 마음이 있는데, 비싸 +ㄴ 것 +ㄹ 하+여주는 것이 아이에게 꼭 좋은 것만은 아니었네요.”(송씨) 소아아토피 예방과 치료법·전문의 진료에 따르+ㄴ 약물요법은 환자에게 도움이 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
30대 초반 배우들 가운데 그만큼 흥행력과 대중성을 갖추+ㄴ이도 흔하지 않기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O
메타포 뮬러 홈페이지에서 제품의 구매부터 복용까지 SNS를 이용하+여의사와 대화를 주고받을 수 있어 소비자들에게 믿음을 주고 있다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
임기 중에 권력 누수 없이 주어 지+ㄴ 권한을 100% 행사하는 것+이 대통령의 철학이라는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이 중 70-80%가 옥시 피해자 +이다 .	O O O ORG-B O O O
이미 2012년 개정되+ㄴ 헌법에서 핵보유국이 +ㅁ을 천명하+ㄴ 만큼 이번 당규약에서 +ㄴ 구체적 실천방안이 +ㄴ 핵·경제병진노선을 강조하고 나서 +ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
