한일시멘트 관계자는 “사업적 결정이지만 주민들의 민원을 수렴하+ㄴ 측면도 크다”면서 “민원 때문에 서울지역에서 +ㄴ대체 부지 마련이 거의 불가능하+ㄴ 상황이라 지방이전을 검토하고 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
특히 24일에는 김정훈이 4이닝1실점으로 호투하였다 .	O O PER-B O O O
LG는 투수력에서 높은 점수를 받았지만, 장타력이 떨어지고 하위 타선이 약 하+ㄴ점이 한계로 지적되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
TED는 강연에 나서는 연사부터 독특하다 .	O O O O O O
김양건 통일전선부장 및 당비서는 한마디로 북한 대남 업무의 A부터 Z까지 꿰고 있는 베테랑이다 .	PER-B O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O
[부고]이재화재민 부친상·박종영장인 .	PER-B PER-B O
앞서 +어 교육부는 전교조 법외노조 판결로 전임자 83명에 대하+ㄴ 휴직 근거가 사라지었다며 전임자들의 학교 복귀를 명령하였고, 미복귀자에 대하+여서는 직권면직하도록 시도교육청에 요구하였다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
공자 철학의 키워드 이+ㄴ이+ㄴ(仁)을 타인에게 제대로 반응하는 능력이자선 하+ㄴ 감정이라고 풀이하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
종이접기 아저씨 김영만, 마리텔 출연...하상욱"그때 +ㄴ 참 잘하고 싶었는데 .	O O PER-B O PER-B O O O O O
인삼공사 관계자는 “3년의 개발 및 임상시험을 거치+어 특허 등록을 마치었다”고 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
