여러 의혹 과 문제점 을 철저히 밝혀야 한다 ” 며 “ 그래야 국민 들 이 대한민국 에 대해서 상실 했 던 그러한 마음 들 을 보듬 어 줄 수 있 다 ” 고 말해 철저히 조사할 것 을 촉구하 기 도 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 조원진 최고 위원 은 1 일 “ 박 대통령 은 대 국민 사과 이후 상임 고문단 및 사회 원로 분 들 과 의 간담회 를 가 졌 다 .	O PER-B O O O DAT-B DAT-I O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 ‘ 맨 도 롱 또똣 ’ 에 소 지섭 이 특별 출연 을 한다는 소식 을 들 은 누리 꾼 들 은 “ ‘ 맨 도 롱 또똣 ’ 소 지섭 , 기대된다 ” ,	O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O
최초 증상 발생 일 은 지난 19 일 이 고 주로 25 일 ~ 27 일 사이 집중적 으로 발병 했 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
이 앨범 에 윤종신 이 공개적 으로 이름 을 올리 진 않 았 지만 물심양면 지원 을 아끼 지 않 았 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
법원 “ 여행지 서 스노클링 하 다	ORG-B O O O O O O
‘ 비법 ’ 윤종신 , " 누 가 김풍 MC 연수 좀 시켜 줘 " 진행 에 불만 가득 13 일 첫 방송된 올리브 TV ' 비법 ' 에서 김풍이 비법 이 아닌 B 법 을 소개하 기 위해 잠시 MC 로 나서 눈길 을 끌 었 다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 방송 에서 메인 MC 를 맡 은 윤종신 은 김풍 에게 “ 왜 그 자리 에 서 있 냐 ” 고 경계 했 고 , 김풍 은 “ 나 역시 메인 MC 제의 를 받 고 이 프로그램 에 출연한 것 이 다 ” 고 너스레 를 떨 었 다 .	O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김풍 은 나름 노련하 게 진행 을 하 는가 싶 었 지만 ' B 법 ' 이 라는 말 만 여러 번 강조하 는가 하 면 , 동영상 사이트 ' 유투브 ' 를 제대로 발음하 지 못한 채 버벅거려 질타 를 받 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
