BHA는 112년 전통을 가지+ㄴ 캐나다 명문 사립학교의 자매학교다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O
효과가 더 좋은 방법은 다리를 쭉 펴 +ㄴ 채, 가위처럼 두 발을 엇갈리게 하는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
슈가보+ㄹ, 새 앨범 ‘유어스’ 발 .	ORG-B O O O O O
국내 지진은 관측이 시작되+ㄴ 1978년 이후 계속 증가 추세+이다 .	O O O O O O O O O O
이 지역에서 중동호흡기증후군(MERS·메르스) 확진자가 집중 발생하면서 벌어 지+ㄴ일이다 .	O O O O O O O O O
서동필 흥국증권 연구원은 “신흥국은 기업이익 전망치가 폭포수처럼 하락하는 등 하락세가 완연하다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
김지수 김원준, 새롭ㄴ 월요 커플 탄생 예고… 즉석 소개팅 주선에 "호감 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
관광과 함께 치앙마이수 텝산 인근의 태국 소수민족학교 ‘쌍완위 타+아야 학교’에서 봉사활동을 하+ㄴ 뒤 13일 돌아오+ㄴ다 .	O O LOC-B O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O
반면 성남은 FA컵 2연패가 물거품이 되고 말았다 .	O ORG-B O O O O O O
부채세대가 빚 때문에 자식을 낳지 않는다면 80대가 되+ㄴ 베이비붐 세대의 자산들은 부동산이든 연금이든 수익을 내+ㄹ 수가 없고 원금도 보장 하+여주지 못하게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
