엄씨는 장씨의 추천으로 2014년 12월부터 2015년 11월까지 최씨 소유의 논현동 테스타로 싸카페를 프랜차이즈 형태로 운영하기 위하+여 만들 +ㄴ 회사 ‘존앤룩씨앤씨’에서 근무하였다 .	PER-B PER-B O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O
점포 수도 200개가 넘는다 .	O O O O O
24개월로 계산하면 최대 48만원을 할인받을 수 있다 .	O O O MNY-B O O O O
이 후보는 “반드시 낡은 정치, 패권지역주의와 싸우어 이기겠다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O
뉴욕 맨해턴의 링컨센터 근처 AAA 사무소 .	LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O
새해 벽두부터 경기 부진에 대하+ㄴ 우려에 증시 폭락, 정부의 인위적 개입과 실패가 반복되면서 중국 경제가 자생력을 잃고 경착륙하는 것 아니냐는 우려도 나오고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
이동통신업체 3사가 최근 모바일 동영상 서비스를 강화하고 있다 .	O O O O O O O O O
‘해이든 평창 레지던스 700’ 오피스텔 계약자에게는 중도금 50% 무이자 혜택 및 선착순으로 골드바 및 1년간 2인 기준으로 VIP 무료 숙박 10일(하계 3일, 동계 3일, 비수기 4일)을 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
만족 하+ㄹ 수만은 없는 무실점 행진 대표팀은 이번 2경기에서 한 골도 허용하지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
