이에 김준현은 윤종신에게 “우리 이런 사람에게 진행을 당하+ 여야 하냐”며 장난스럽+ㄴ불만을 토로+였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
8월 13일 첫 방송되+ㄴ올리브TV '비법'은 쉽고, 맛있고, 재현 가능 하+ㄴ나만의 비법이 있는 대한민국 국민이라면 누구나 참여하+ㄹ 수 있는 대국민 참여 레시피 프로그램이다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
전 세계 150개국 1,700만 다운로드를 달성 하+ㄴ 모바일 RPG(역할 수행 게임) '헬로히어로'와 '엔젤스톤'을 출시하며 글로벌 게임사로 빠르게 성장 하+여+았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 투자로 핀콘은 제2의 도약을 위하+ㄴ 재원을 마련하게 +었다 .	O O ORG-B O O O O O O O
이탈리아 디자인의 시계는 느리+ㄴ듯하지만, 옛 것만을 고수하지 않는다 .	ORG-B O O O O O O O O
특히 전 가구가 소비자들의 선호도가 높은 전용 84㎡면적으로 구성되 +ㄴ 것이 특징이다 .	O O O O O O O O O O O O O
현재 중소기업 장기근속자(중기자) 특별공급 신청을 받고 있으며 중소기업에서 5년 이상 근무하+ㄴ 근로자를 대상으로 특별공급 청약을 받고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 또한 미국이 보복 조치를 취하+ㄹ 경우에는 작년에 타결되+ㄴ 우루과이 라운드 무역협정에 따르 아가트(관세무역 일반협정)에 제소하는 방안을 강구하게 되+ㄹ 것이라고 강조하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘또 오해영’, ‘유종의미’ 남기+ㄴ .	O O O O O
닝수 캐나다 웨스턴 온타리오 대 경영대학원 교수 등이 기업 혁신을 이루기 위 하+ㄴ IT 아웃소싱 전략에 대하+ 여설명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
존 리옥시 전 대표, 검찰 출석 “정말 가슴이 아프다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O
@galleryinarticletag@“산나물과 독초를 혼동하지 말세요.” 산림청은 3일 “독초를 산나물로 잘못 알고 채취하+여먹는 일이 잇따르고 있어 주의가 필요하다”고 밝히었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
특히 중국의 인민일보가 전쟁 발발 48시간 후에 이 사실을 보도하였다는 것도 바로 중국의 무지설을 뒷받침하+여주는 정황 증거로 이용되었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
이르면 올 하반기(7∼12월)부터 최대 53인승 크기의 광역급행버스(M버스·사진)가 수도권에서 운행을 시작하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O
엘리트 코스를 밟지 않았음에도 꾸준히 성장 하+여 탄탄하+ㄴ 선수층을 자랑하는 전북의 당당 하+ㄴ 주전이 +었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
