링컨은 이날 경쟁차로 메르세데스-벤츠 S클래스, BMW 7 시리즈 같은 대형 세단을 꼽았다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O
앞으로 3년 안에 +ㄴ 유인점포(현재 3백50여개)보다 더 많은 무인점포망을 갖추+ㄴ다는 게 조흥은행 목표+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
또 교직원이 성신학원을 상대로 제기하+ㄴ손해배상 청구소송 관련 성공보수금과 착수금 등 914만2100원을 교비에서 사용 하+ㄴ 혐의 등도 있었다 .	O O ORG-B O O O O O O O MNY-B O O O O O O O
엘나세르 장관은 대구에서 열리+ㄴ 2015세계물포럼(12∼17일) 참석차 방한하였다 .	PER-B O LOC-B O O O O O
학생들은 학교 측에서 추진하+ㄴ 시흥캠퍼스 실시협약 철회를 요구하면서 지난해 10월 10일부터 본관에서 점거 농성을 하+여+오았다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
마지막 황태자 무덤 개방…대전서 500년 전 미라 발견 '관심집중 .	O O O LOC-B O O O O O O
그는 공급 중시 정책의 예로 트럼프가 공약하였던 ▶인프라 투자 ▶법인세 감면 ▶ 규제 완화 정책을 들었다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
실물지표 이+ㄴ 2월 산업생산도 1월보다 호전되+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O
추가 모집에도 8명 미 .	O O O O O
