허 위원장도 학생들의 소원을 듣어주기 위하+여분주히 뛰었다 .	PER-B O O O O O O O
금융권 관계자는 "직장이 없는 20대와 재취업이 어렵ㄴ 60대의 개인회생 신청자가 늘어나는 점은 우려스럽ㄴ 부분"이라며 "자칫 범죄 등 사회문제로 이어 지+ㄹ 수 있다"고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘한 살 연 하 사업가와 열애’ 김하늘, 내년 초 결혼… “최근 프러포즈 받아” ‘사업가와 열애’ 김하늘 결혼 배우 김하늘(37·사진)이 열애 중이+ㄴ한 살 연하의 사업가와 내년 초 결혼 하+ㄴ다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O
24일 스포츠동아에 따르면, 김하늘은 올해 초 지인의 소개로 만나 +아열애중이+ㄴ 사업가 남자친구와 내년 초 결혼하기로 +였다고 한 측근이 전하였다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
기아자 잇어대우중 ­대우자도 타결 임 .	O ORG-B ORG-B O O O
평균임금을 다른 기아차 국내 사업장의 70% 이+ㄴ 4000만원 정도로 하면 원가경쟁력이 생기+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O MNY-B O O O O O
1970년 대 악명 높은 유신 시절 선생님은 늘 후배들 앞장에서 +었습니다 .	O O O O O O O O O O O O
3 선발로 휴스턴과의 아메리칸리그 디비전 시리즈 3차전에 출격하였지만, 5.2 이닝3 실점으로 패전투수가 +었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
박근혜 정부는 공공기관 개혁을 부르짖지만 공기업 낙하산 인사는 과거 정권보다 더하면 더하였지덜 하지 않다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
