지난해 취업률은 73.2%로 전국 2위 +이었다 .	O O O O O O O
그 모습을 안타까워 하+ㄴ드비즈 신부는 나름대로의 의약 지식을 활용하+여종기 퇴치약을 만들어 마을 사람들에게 나누어 주었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
1000만원이 없어 죽음까지 떠올리는 국민 100만명을 살리+ㄹ 수 있는 돈이다 .	MNY-B O O O O O O O O O O
그는 “김 전 대표와 경제민주화 얘기도 많이 하고 사드(THAAD·고고도미사일방어체계) 등 안보 문제도 얘기하였다”며 개헌과 관련 하+여서는 “많은 얘기를 하지는 않았지만 대선 전 개헌은 어렵다는 것+이 공통적 생각”이라고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 원씨에게 용기를 +었던 장애인 정모씨(59)의 집을 찾았다 .	O PER-B O O O PER-B O O O
의사소통 벽을 허물고 더 높은 수준에 도달하였다”고 추자현을 칭찬하였다 .	O O O O O O O PER-B O O
또 추자현은 회당 1억원 출연료 질문에 “현재 출연료는 10배 차이가 나+ㄴ다 .	O PER-B O MNY-B O O O O MNY-B O O O
특히 2009년 동일 드방레 사장으로 취임하+여 명확 하+ㄴ타깃 포지셔닝과 전략적 브랜딩을 기반으로 라코스테의 변신을 주도하였다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
