자율주행 차량은 고성능 센서망, 강력 하+ㄴ탐지 및 센서 융합시스템과 클라우드 연결, 선도업체와의 효율적 이+ㄴ 시스템 제휴가 필요하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이내영 고려대 정치외교학과 교 .	PER-B ORG-B O O O
16일 오후 3시에 생방송되는 중앙일보 인터넷 방송 ‘명의가 보+ㄴ기적’(이하 ‘명의’) 14회에 +ㄴ한미약품 강자훈 상무가 출연하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B PER-B O O O
정호연은 과거 자신의 소셜미디어에 비키니 자태가 담기 +ㄴ 사진 한 장을 공개하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
사진 속 정호연은 해변가를 배경으로 하늘을 향하+여포즈를 취하고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O
7월 MVP 이+ㄴ 양현종에게는 상금 200만원이 수여되며, KBO는 3일 광주-기아 챔피언스필드에서 열리는 한화와의 경기에 앞서 +어시상식을 가지+ㄹ 예정이다 .	O O O PER-B O MNY-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
청와대에서 합병과 관련 하+여 모종의 신호를 주는 것 아니냐는 오해를 불식하기 위하+여서라도 M&A 심사 기준부터 먼저 밝히+어야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
4년 뒤 이+ㄴ 2005년 쌍둥이를 임신하였는데, 성별검사 결과 또 여아로 밝혀지자 B씨와 시아버지는 A씨에게 임신 중절 수술을 요구하였고, A씨는 이를 받아들이어 낙태하였다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O PER-B O O O O
중동 등에 의료서비스 수출 본격화 … 신약 개발 유전체 연구 360억 투 .	LOC-B O O O O O O O O O MNY-B O O
그는 김정은, 운동권 그리고 경제, 이 세 가지에 승부를 걸었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
웹젠은 KT와 제휴 협력을 맺고 모바일게임 ‘뮤오리진’의 지적재산권(IP) 사업 다각화에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
2014년 10월 21일 74㎜가 내리+ㄴ이후 1년째 비다운비가 없었다 .	O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2012년 리잉즈 성형 2년 후 공개되+ㄴ 충격적 이+ㄴ 근황에 하+ㄴ 중국 매체는 "2년간의 성형약발이 끝나 +아가고 있다"며 비판하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
우즈는 부상에서 회복 하+여 점점 좋아 지+ㄹ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O
올해는 중국 경기 둔화, 저유가 장기화 등으로 경제 불확실성이 커지면서 3%대 성장률 달성에 빨갛+ㄴ불이 들어 오+ㄴ 상황이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
