지난해 취업률 은 73.2 % 로 전국 2 위 였 다 .	O O O O O O O O O O O O
그 모습 을 안타까워한 드비즈 신부 는 나름 대로 의 의약 지식 을 활용해 종기 퇴치 약 을 만들 어 마을 사람 들 에게 나누 어 주 었 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1000 만 원 이 없 어 죽음 까지 떠올리 는 국민 100 만 명 을 살릴 수 있 는 돈 이 다 .	MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 “ 김 전 대표 와 경제민주화 얘기 도 많이 하 고 사드 ( THAAD · 고고도 미사일 방어 체계 ) 등 안보 문제 도 얘기 했 다 ” 며 개헌 과 관련해서 는 “ 많 은 얘기 를 하 지 는 않 았 지만 대선 전 개헌 은 어렵 다는 게 공통적 생각 ” 이라고 설명 했 다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의사소통 벽 을 허물 고 더 높 은 수준 에 도달 했 다 ” 고 추자현 을 칭찬 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
또 추자현 은 회당 1 억 원 출연료 질문 에 “ 현재 출연료 는 10 배 차이 가 난다 .	O PER-B O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O
