23일 '세계책의 날'… 311개 도서 목록 시민에 개방 서울도서관이 23일 '세계책의 날'을 맞고 국내 311개 출판사도서목록을 도서관 자료로 비치하고 시민들에게 개방 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
이와 관련, 과거 후지이 미나의 이색적이+ㄴ 한국과 일본의 문화 차이 발언에 눈길이 쏠리+ㄴ다 .	O O O PER-B PER-I O ORG-B ORG-B O O O O O O
임상현 특화작물 연구소장은 “강원도의 우수하+ㄴ씨감자 생산기술을 세계에 널리 알리+ㄹ 수 있는 기회”라며 “앞으로도 감자재배기술을 선도하+ㄹ 수 있도록 연구역량을 집중하겠다”고 밝히었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
50층짜리 건물은 구름다리 통로를 통하+여 39층 높이의 다른 건물과 이어지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
더욱 뼈아프+ㄴ 사실은 한번 잘 싸우고 좋은 성과를 내+ㄴ 뒤에는 꼭 엉성하+ㄴ경기력으로 연승의 기조를 잇어가지 못하+ㄴ다는 점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
패티는 높은 평가를 받았다 .	PER-B O O O O
[이훈범의 생각하지도] 유승민의 신보수를 지지하+ .	O O PER-B O O O
금메달 8개 등 메달 20개 획득, 그리고 종합 4위.1년 앞으로 다가오+ㄴ2018 평창 겨울올림픽을 앞두고 한국 선수단이 세우+ㄴ 목표+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O
팀장이 원래 주량이 소주 반병이 +ㄴ데 당시 맥주 한 잔 정도만 마시+ㄴ점 등을 근거로 김씨가 ‘자발적’으로 술을 마시+ㄴ 것으로 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
아사다가 대회에 나서 +ㄴ 것은 지난해 3월 29일 세계선수권대회 이후 553일 만이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
