드라마도전하는 서인영, “예쁘+ㄴ 신상들을 접하+여서 연기를 하면서도 행복하다”가 수서인 영이 드라마를 통하+여 연기에 도전장을 던지었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
18일 서울 마포구 상암동 MBC 사옥에서 열리+ㄴ MBC 수목 드라마 ‘한 번 더 해피앤딩’ 제작발표회에서 인영이 참석하였다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O
서인영은 맡은 역할에 대하+여 언급하며 “첫 연기 이+ㄴ데 쇼핑몰 대표 역할을 맡았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
‘불면증’ 시대…日연구진, 수면시간 조절하는 핵심 요인 발 .	O ORG-B O O O O O O
흐름이 넘어가 +ㄹ 상황에서 NC 김경문 감독은 최금강을 호출하었다 .	O O O O ORG-B PER-B O PER-B O O
최금강은 7일까지 10경기에 등판하였지만 방어율이 10.80(10이닝 12 자책)에 달하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
아름답ㄴ 해변과 온천, 범어사 등 오랜 역사를 지니 +ㄴ 사찰, 1860년대 재건되+ㄴ 17km의 금정산성 등 관광명소도 많다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O
파란이 사그룹의 ㈜파란이사(대표 노인석)는 1995년부터 지금까지 프리미엄 이사 서비스를 제공하고 있는 포장이사 전문기업이다 .	ORG-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O
