프로골퍼 장 하나가 ‘파4홀 인원’이라는 진기록을 세우었다 .	O O O O O O O O
'복면가왕' 윤형빈, 상상초월가 창력 어떻+ㄴ가+았더니 '복면가왕' 바람의 정체는 윤형빈으로 밝혀지었다 .	O PER-B O O O O PER-B O PER-B O O
특히 28일 방송되+ㄴ 최종화에서는 도경이해영을 번쩍 들고도 경의방이곳저곳에서 키스를 나누는 장면으로 눈길을 모으았다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
최씨는 돈을 벌기 시작하+ㄴ 14년 전부터 저축을 거르 +ㄴ적이 없다 .	PER-B O O O O O O O O O O
김 교수가 학생들 고민상담 중 꼭 던지는 질문은 “네가 원하는 것은 무엇이냐?”+이라는 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
한편, 김씨는 경찰 조사에서 남북대화를 가로막는 '전쟁훈련'을 중단시키고 전시작전통제권을 환수시키기 위하+ 여리퍼트 대사를 공격하였다며 이번 범행을 열흘간 혼자 준비하었다고 진술 하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
김씨는 지나 +ㄴ 5일 오전 7시 40분께 서울 종로구 세종문화회관 세종홀에서 열리+ㄴ민족화해협력범국민협의회 주최 조찬 강연회장에서 25㎝길이의 흉기로 리퍼트 대사의 얼굴과 왼쪽 손목 등을 찌르고 현장에서 검거되었다 .	PER-B O O O O O O LOC-B LOC-B O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
네티즌들은 ‘경찰 김기종 사무실 압수수색’ 소식에 “경찰 김기종 사무실 압수수색, 다 밝히+어주시기+ㄹ”, “경찰 김기종 사무실 압수수색, 단독범행?”, “경찰 김기종 사무실 압수수색, 리퍼트 대사 쾌유하세요” 등의 반응을 보이었다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O
