안용준의 소속사 측은 26일 “안용준과 베니는 오는 9월 19일 라마다 서울 호텔에서 결혼식을 올리+ㄹ 예정”이라고 밝히었다 .	PER-B O O O PER-B PER-B O O O LOC-B O O O O O O O
이어 “두 사람의 행복하+ㄴ 앞날을 따뜻하게 축복하+여주시고, 앞으로도 안용준씨는 배우로서 더 좋은 작품으로 인사드리겠다”고 전하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
약 4년 정도 교제 하+ㄴ 것으로 알려지+ㄴ 안용준과 베니는 양가상견례를 마치 +ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O
가수 베니는 1978년생으로 1987년에 태어나 +ㄴ 안용준보다 9살이 더 많은 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O O
한편 베니는 2004년 상상밴드로 데뷔+였으며, 안용준의 가수 데뷔곡 ‘피터츠송’에 프로듀서로 참여하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O PER-B O ORG-B O PER-B O O O O O O O O
녹십자가 글로벌 독감백신 시장에서 빠르게 영향력을 키우고 있는 것은 백신사업 역량을 견고히 쌓았기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
녹십자는 다방면 의 사업분석을 토대로 독감백신처럼 경쟁력 있는 백신을 선별 하+여 글로벌 제품으로 키우+ㄴ다는 전략이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
2관에서만 여론을 의식 하+여「서편 제」「고래 사냥」 등 5편의 한국영화를 「걸작 로드쇼 」+이라는 이름으로 재탕 중이다 .	LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
