18세기 중반증기기관의 발명이 1차 산업혁명을 이끌었다면 2차 산업혁명은 전기의 발견과 대량생산 체제 구축이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
올 상반기에는 569건을 적발하+여과태료 8000만원을 부과하였다 .	O O O O MNY-B O O
김태희(35)가 촬영보다 사전 홍보에 열을 올리고 있다 .	PER-B O O O O O O O
대조적이+ㄴ 인물 설정은 다윗과 골리앗을 보는 듯 하+여 좋은 캐스팅이란 느낌 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O
효성의 브라질 진출은 지역경제 활성화에도 도움을 주고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O
[비즈스토리]소백산맥 청정지역서 키우+ㄴ 가을 천마… 고혈압·편두통 등 개선에 효 .	LOC-B O O O O O O O O O
㈜ 뽀로로파크 관계자는 “애니메이션 속에 나오+ㄴ 공간을 테마파크에서 충실히 재현하+여 만족도를 높이었다”며 “해외도 같은 전략으로 애니메이션을 통하+여먼저인지도를 높이 +ㄴ 뒤 소규모 테마파크로 접근하는 것을 원칙으로 +였다”고 말하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
바스프는 코오롱플라스틱이 POM 생산 경험과 노하우를 갖추고 있다는 점을 고려하+여합작을 결정하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
이 역시 프랑스의 25세 이하 실업률이 2008년(18%)보다 더 높아 지+ㄴ 25%에 달하는 점이 주요인이다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
