박범훈과 함께 근무비서관 주내 소 .	PER-B O O O O O
축산농가들은 한미 FTA 비준 직후 이+ㄴ 2012년 초소떼를 몰고 청와대로 향하는 대규모 상경 시위를 시도하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
7월 31일 방송되+ㄴ Mnet '쇼미더머니4'에서는 산이 -버벌진 트로 구성되 +ㄴ 브랜뉴 팀 프로듀서들이 탈락자 결정을 번복하+ㄴ 상황이 그리 +어+지었다 .	O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
‘힐링캠프 김상경’ 배우 김상경이 ‘힐링캠프’에 출연하+여미모의 아내를 언급하였다 .	O PER-B O PER-B O O O O O
지나+ㄴ 9일 방송되+ㄴ SBS ‘힐링캠프, 기쁘지 아니 하+ㄴ가’에는 김상경이 출연하+여치과의사 아내와의 남다르+ㄴ인연을 자랑하였다 .	O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O
이 사이 2위 NC는 조용하+ㄴ 추격전을 개시하였다 .	O O O ORG-B O O O O
중국의 모바일 메신저 '위챗'처럼 사용자가 스마트폰만으로도 각자 본인 몫을 계산하+ㄹ 수 있게 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
7일 신세계그룹에 따르면 SSG페이의 ‘더치페이’ 기능에서 총 금액과 참여자를 입력하면 각자 내+어야 하+ㄹ돈이 자동으로 계산되고 SSG페이앱을 통하+여각 참여자에게 내+어야 하+ㄹ 금액을 알리+어주+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
버락 오바마 정부의 입맛에 맞게 말도 치밀하게 준비 하+여가+았다 .	PER-B O O O O O O O O O
지난달 22일 그를 만나 +았다 .	O O O O O O
-『한국이 싫어서 』가화제가 되는 이유는 뭐 +이라고 보나.“다들 한국 사회에 스트레스를 받고 있기 때문이 아니+ㄹ까 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
