박범훈 과 함께 근무 비서관 주 내 소환	PER-B O O O O O O O
축산 농가 들 은 한미 FTA 비준 직후 인 2012 년 초 소 떼 를 몰 고 청와대 로 향하 는 대규모 상경 시위 를 시도 했 다 .	O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
지난 9 일 방송된 SBS ‘ 힐링 캠프 , 기쁘 지 아니한가 ’ 에 는 김상경 이 출연해 치과 의사 아내 와 의 남다른 인연 을 자랑 했 다 .	O DAT-B DAT-I O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이 사이 2 위 NC 는 조용한 추격전 을 개시 했 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
중국 의 모바일 메신저 ' 위챗 ' 처럼 사용자 가 스마트 폰 만 으로 도 각자 본인 몫 을 계산할 수 있 게 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
7 일 신세계 그룹 에 따르 면 SSG 페이 의 ‘ 더치페이 ’ 기능 에서 총 금액 과 참여 자 를 입력하 면 각자 내야 할 돈 이 자동 으로 계산되 고 SSG 페이 앱 을 통해 각 참여 자 에게 내야 할 금액 을 알려 준다 .	DAT-B DAT-I ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
버락 오바마 정부 의 입맛 에 맞 게 말 도 치밀하 게 준비해 갔 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O
지난달 22 일 그 를 만났 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O
- 『 한국 이 싫 어서 』 가 화제 가 되 는 이유 는 뭐 라고 보 나 . “ 다 들 한국 사회 에 스트레스 를 받 고 있 기 때문 이 아닐까 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
