앞서 +어 북한의 중앙방송은 13일 아나운서가 낭송 하+ㄴ 김일성 추모방송을 통하+여 북한군은 『세상이 열백번 변하+ㄴ다하+여도 추호의 동요 없이 최고사령관의 영도를 충성으로 받들어 나가+ㄹ 것이며 총대로 최고사령관을 결사 옹위 하+ㄹ 것』이라고 주장하였다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일본의 4월 중 경상수지 흑자가 지난해 같은 기간에 비하+여22.6% 증가 하+ㄴ 1백39억8천만 달러를 기록하였다고 일본 대장성이 3일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O MNY-B O O ORG-B O O O O
기업에 228억 가치 기술이전… 76년 실용학 풍꽃 피우었 .	O MNY-B O O O O O O O
자유한국당 “문재인회의록 거짓말, 형사고발 추진 하+ㄹ 것 .	ORG-B PER-B O O O O O O
애플은 이용자가 사진을 찍으면 위성 위치 확인 시스템(GPS) 데이터베이스를 바탕으로 사진을 촬영하+ㄴ 위치를 함께 기록하는 데 애플은 참석자가 촬영하+ㄴ 사진의 장소를 일본 오키노시마로 표시하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O LOC-B O O O
외국계 증권사가 지난해 내놓은 보고서 중 17.7%가 ‘매도’ 의견을 보이+ㄴ 것과 크게 비교되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
쉐눕뷔페는 천연식자재를 사용하여 기름에 튀기지 않고 삶거나 그릴에 직접 구은조리법과 100% 엑스트라버진 올리브 오일을 사용하는 웰빙 요리를 갖추고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슬럼프가 미치는 영향(복수응답)은 어떻 +ㄹ까? 응답자 74.7%는 슬럼프로 인하+ 여직장 생활에 지장을 받고 있다고 입을 모으았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
서울지방경찰청 국제범죄수사대는 해외에서 발급되+ㄴ 신용카드로 국내 인터넷 쇼핑몰에서 금이나 홍삼 등을 구입하+여싸게 되팔는 수법으로 약 16억원을 챙기+ㄴ 혐의(특정경제범죄가중처벌법상 사기 등)로 조직 총책 정모씨(41) 등 8명을 구속하고 알선 담당 공모씨(43) 등 10명을 불구속하였다고 25일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O PER-B O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
또 기업들을 매달 한자리에 모으아 양성평등 실천 내용을 발표하고, 성과를 공유하도록 하죠. 기업 간 경쟁을 유도하+여참여도를 높이기 위 하+ㄴ 조치+이죠.”의무와 권리▼ 직장문화+이라고 하니 ‘맨스플레인’이 떠오르네요. 정치권은 특히 맨스플레인이 강 하+ㄹ 것 같은데 어떻게 처신하였습니까 (맨스플레인은 ‘남자(man)’와 ‘설명하다(explain)’를 결합하+ㄴ 신조어로, 남성이 여성에게 항상 가르치듯 설명하는 것을 뜻하+ㄴ다) .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이석수가 감찰 내용을 누설 하+ㄴ 것도 법 위반 차원을 떠나 +아보기에 좋지 않다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
“학자도 언론도 왜 이 문제에 대하+여고민이 없나.” 한 두 번이 아니었다 .	O O O O O O O O O O O O
