18 세기 중반 증기 기관 의 발명 이 1 차 산업 혁명 을 이끌 었 다면 2 차 산업 혁명 은 전기 의 발견 과 대량 생산 체제 구축 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올 상반기 에 는 569 건 을 적발해 과태료 8000 만 원 을 부과 했 다 .	O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
김태희 ( 35 ) 가 촬영 보다 사전 홍보 에 열 을 올리 고 있 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
대조적 인 인물 설정 은 다윗 과 골리앗 을 보 는 듯해 좋 은 캐스팅 이 란 느낌 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
효성 의 브라질 진출 은 지역 경제 활성화 에 도 도움 을 주 고 있 다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
[ 비즈 스토리 ] 소백산맥 청정 지역 서 키운 가을 천마 … 고혈압 · 편두통 등 개선 에 효과	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
바스프 는 코오롱 플라스틱 이 POM 생산 경험 과 노하우 를 갖추 고 있 다는 점 을 고려해 합작 을 결정 했 다 .	PER-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 역시 프랑스 의 25 세 이하 실업률 이 2008 년 ( 18 % ) 보다 더 높아진 25 % 에 달하 는 점 이 주 요인 이 다 .	O O ORG-B O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
