그곳에서 평안하시기 +ㄹ. 그리고 2년 전에 세상을 떠나 +ㄴ동갑내기 절친 피터 오툴과 오랜만에 좋은 시간을 가지시기+ㄹ.글=김형석 영화저널리스 .	O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O PER-B O O
그런데 지나 +ㄴ 1월이 법이 더욱 강화되었다 .	O O O O O O O O
한양대는 국내 대학 중 처음으로 한 양인재 개발원을 설립하+여 지난해 문을 열었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
조식의 제자+이었던 정구도 “우왕과 창왕 부자를 섬기었으면서도 그들을 추방하는 모의에 정몽주가 참여하였고 그 공로로 공신책봉까지 받았다”며 “정몽주의 죽음은 가소롭ㄹ 뿐”이라고 +였다 .	PER-B O O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O
또 이 병원에서 치료받던 메르스 환자 15명 중에서 퇴원을 앞두고 있거나 기저질환이 있어 다른 치료가 필요하+ㄴ 3명을 빼+ㄴ 12명을 국립중앙의료원, 서울시보라매병원 등 다른 병원으로 옮기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O
격리 대상자는 1434명으로 전날보다 633명이 줄었다 .	O O O O O O O
인근 집에 들어가 +아현금 10만원을 훔치기도 하+ㄴ 것으로 확인되었다 .	O O O O MNY-B O O O O O
조사 결과 A씨는 2003년과 2008년, 2013년에 강도 미수 및 강도상해죄로 실형을 선고받았던 것으로 드러나 +았다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
