현재 배석검사 1명, 참여수사관 1명과 함께 박 전 대통령을 상대로 미르·케이스포츠재단 설립 경위 등을 캐묻고 있다 .	O O O O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O
김 대표는 이번 사태가 장기화 하+ㄹ 경우 여권이 공멸 하+ㄹ 수 있다는 점을 심각하게 우려하고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
2~30분만 투자 하+여도…"라고 말을 줄이어 이혁을 진땀 흘리게 만들었다 .	O O O O O PER-B O O O O
중앙 또한 “차이잉원의 당선 배경에 +ㄴ대만 경제의 침체”가 있다고 평가하+ㄴ다 .	ORG-B O PER-B O O ORG-B O O O O O
대만 경제의 어려움을 낳은 원인을 분석하+ㅁ에 있어서도 두 사설의 입장은 비슷하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
8년 전 대만 대선에서 국민당 마잉주(馬英九) 후보는 “양안 모두 이익을 얻기 위하+ㄴ 출발점은 경제와 문화교류 정상화”에 있다고 호소하였다 .	O O ORG-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
YES24와 함께하는 독자 서 .	ORG-B O O O O
2007년 성남이 개막 후 15경기(11승 4무) 연속 패하지 않았던 것이 이 부문 최다 기록이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
콘서트 이외에도 행사 당일 서울광장 일대에서는 다양하+ㄴ 이벤트가 열리+ㄴ다 .	O O O O LOC-B O O O O O
중원군이 농가소득 증대사업으로 꿩 사육을 장려 하+ㄴ 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O
기자의 질문에 응하+ㄴ 12명 중 9명은 “투표 하+ㄹ사람이 없다”거나 “투표하기 싫다”고 손사래를 치며 대화를 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
제제음모살인이 뒤얽히 +ㄴ 세계를 음산하게 그리+ㄴ움베르토 에코의 신작 소설 ‘창간 준비호’(열린책들)도 6월경 만나 +ㄹ 수 있다 .	O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O
실제 수능 등급이 어떻게 나오+ㄹ지 예상하며 두근거리고 있을 고3들이 마음을 다잡기 위하+여 ‘쓴소리 동영상’을 찾고 있지는 않을까 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오즈번 장관은 “탄산음료가 아이들을 살찌게 하고 병들게 하면서 적잖은 사회적 비용을 유발하고 있다”고 비판하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
롯데문규현, 2연속 경기 끝내 .	ORG-B O O O O
