이와 함께 18일 온라인 커뮤니티 등에는 교복을 차리+어입은 쯔위의 셀카가 퍼지고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
신 회장은 전날 일본 롯데홀딩스의 이사회를 열어 아버지 신격호(94) 총괄회장을 명예회장으로 퇴진시키는 ‘초강수’를 +었다 .	PER-B O O ORG-B ORG-I O O O PER-B O O O O O O
119 신고는 현장을 지나던 다른 사람에 의하+여신고되+ㄴ 것으로 확인되었다”며 “그렇다면 사고 후 수습을 위하여 적절하+ㄴ 행동을 취하지 않은 트럭 운전자의 행위는 범죄행위+이라 하지 않을 수 없다”고 비난하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국의 명문사학을 넘어 글로벌 대학과 어깨를 겨루는 위치에 올라서고 있기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
(고대장은 어떻게 가르치나) 기본적으로 인사부터 90도 각도로 하게 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O
인천 검단 탑병원 소속 간호사, 메르스 2차 검사서 ‘음성 판정’… 1차 ‘판정 불가 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O
시는 2월부터 홈페이지 등을 통하+여 홍보하고 선착순으로 1일 1쌍의 신청을 받는다 .	O O O O O O O O O O O O
2일 오후 2시 인천 중구 인하대병원 12층. ‘보호자 없는 병동’으로 운영되는 이곳 복도 간호데스크에서 ‘삐비삑’하는 벨소리가 울리었다 .	TIM-I TIM-B TIM-I LOC-B LOC-I ORG-B TIM-I O O O O O O O O O O O
패스트푸드점 등 일부 외식업체들이 주문 후 2분이면 식사를 시작하+ㄹ 수 있고, 5분 이내에 식사를 마치 +ㄹ 수 있는 간편 음식을 개발, 시판하는 것은 그리 하+여서 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러다 지난해 11월 당하+ㄴ 왼 무릎 부상 여파로 컨디션이 좋지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O
기아자동차가 전용 엠블럼을 적용하+ㄴ스팅어를 내놓았다 .	ORG-B O O O O O
2016.1.21. 박영선 올리+ㅂ니다 .	O PER-B O O
한글자 한글자 쓰면서 시가 자연스럽게 외우어지다는 독자들도 있다 .	O O O O O O O O O
한 의류 대기업 관계자는 “10년 전과 비교 하+여 넥타이 생산량이 10분의 1 수준으로 줄었다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
