그는 당 대회에 참가 하+ㄴ 총 5054명에게 4만달러씩 들어가 +았다고 추정하였다 .	O O O O O O MNY-B MNY-B O O O O
농심켈로그 콘푸로스트는 최근 ‘아빠와 함께 나가+아서 놀자’는 메시지를 담은 광고를 선보이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
한화그룹은 63빌딩 시내면세점을 서두르 어오는 12월에 오픈 하+ㄴ다는 목표로 준비에 돌입, 지나 +ㄴ9월부터 본격적 이+ㄴ 공사를 진행하고 있다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
13석을 할당받은 국민의당은 더 많은 이들이 표결 과정을 보+ㄹ 수 있도록 방청인을 네 개조로 나누+어서 탄핵안 표결 과정을 보+ㄹ 수 있도록 하기로 방침을 정하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이런 이유로 환경부와 산업통상자원부도 전기화물차 개발·지원에 적극 나서고 있다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O
마이애미 히트 시절 2차례(2011∼2012, 2012∼2013 시즌)에 걸치+어파이 널 우승을 차지하였지만, 그를 승자로 기억하는 이는 많지 않다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
미국 금리연동형 상품에 주목하라 전문가들은 연준이 이달 금리 인상을 시작하+여 2년 뒤 2%대 중반까지 금리를 올리+ㄹ 것으로 내다보고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
