한밤이태임, 5개월 침묵 깨고 예원 언급… “지나 +ㄹ수록 후회가 많이 +었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O
광산가동률도 대부분 50%에 미치지 못하고 있는데 .	O O O O O O O
2년 뒤 인근 아파트 단지에 김포도시철도도 개통하면 여의도는 20분이면 충분히 가+ㄹ 것으로 보이+ㅂ니다 .	O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O
그는 18세기 풍의 엔티크 소파를 구입하+ 여 수많은 색깔의 점을 찍었습니다 .	O O O O O O O O O O O O
오스트리아 비엔나 대학에서 실시하+ㄴ 연구에 따르면 매일 약 200g 정도의 요거트를 섭취하+ㄹ 경우, 면역력 증진을 위하 +ㄴ약을 먹는 것과 같은 효과를 보+ㄹ 수 있다고 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강원지역 대학을 졸업 하+ㄴ 뒤 2014년 12월 중소기업에 취업하+ㄴ 김씨는 잦은 출장과 낮은 임금으로 인하+여퇴사를 결심하였다 .	LOC-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
홍혜선, “자기가 원하+여서 피난 … 자신들이 불안하+여서 가+ㄴ 것 .	PER-B O O O O O O O O O
주목 하+ㄹ점은 영업정지 첫날 SK텔레콤의 가입자 수 감소가 6066명에 그치었다는 것이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
남녀 공용 색상은 카키 1가지며 남성용 색상은 네이비 1가지 +이다 .	O O O O O O O O O O O
