200m 동남쪽에 부인이+ㄴ암나무도 있었으나 안타깝게도 아파트를 짓으면서 잘리+어나가았다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
자타공인 KBS ‘간판 아나운서’로 평가받고 있어서 +이었다 .	O ORG-B O O O O O O
택시 김새롬, 이찬오 셰프와 달달 애정 표현…이영자 “어디서 19금이야” 버럭 ‘택시’에 출연하+ㄴ 김새롬, 이찬오 부부가 달달 하+ㄴ 애정표현으로 눈길을 사로잡았다 .	O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
지나+ㄴ 18일 방송되+ㄴtvN ‘현장토크쇼 택시’에는 ‘로맨틱 택시 특집’으로 연애 4개월 만에 결혼하+ㄴ 김새롬, 이찬오 부부가 출연하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O
이날 방송에서 두 사람은 결혼을 둘러싸 +ㄴ 의혹에 대하+여 해명하였다 .	O O O O O O O O O O O
‘슈퍼스타K7’ 디아프램튼무대…자이언티“아이러브유”고 .	O PER-B O
현재 공식적으로 신원이 밝혀지+ㄴ 테러범은 바타클랑 극장에서 자폭해 사망 하+ㄴ 오마르 이스마일모스테파이(29)와 알+ㄴ데슬람 형제, 이날 공개되+ㄴ 사미아 미무르 등 4명이다 .	O O O O O LOC-B O O O O PER-B O PER-B O O O PER-B O O O O
금요일이+ㄴ 10일 서울이 영하 9도까지 떨어지는 등 강추위가 몰려오고 충청, 전라, 제주 등에 눈이 내리+ㄹ 전망이다 .	O O LOC-B O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O
강희은 서울시 대기관리과장은 “자동차 업체가 더 많은 전기차를 생산하+여단가를 낮추기+ㄹ기대하고 있다”며 “단가 인하가 이루어지지 않는다면 더 좋은 성능과 조건의 해외 브랜드를 선택하+ㄹ 수도 있다”고 설명하였다 .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성생명은 통합자산분석시스템 오픈에 맞추+어대대적 이+ㄴ ‘전 국민자산진단 캠페인’을 전개하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
화이트 스완이특, 성형외과 상담하였다가 돌아오+ㄴ이유는 .	O PER-B O O O O
