루비오에 대하+여서도 “왜 (폭스뉴스 같은) 주류 언론이 루비오 같은 친구가 승리하었다고 치켜세우는지 모르겠다 .	PER-B O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O
미셸 위는 지나 +ㄴ 2014년 메이저대회 이+ㄴ US 여자 오픈을 비롯하+여시즌2승을 거두며 최고의 해를 보내+었다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O
25.7㎡(약 7.8평) 크기 이+ㄴ 김씨의 새집은 추석 전 이+ㄴ 오는 20일 완공되+ㄹ 예정이다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
장타를 앞세우어 많은 타수를 줄이는 박성현의 화끈 하+ㄴ 공격 골프를 가장 잘 보이어주는 대목이기도 하다 .	O LOC-B O O O PER-B O O O O O O LOC-B O O O
그러나 콘래드 힐튼의 변호인 측은 "수면제로 인하+ㄴ폭력적 성향의 부작용"이라고 적극 해명하였다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O O
이번 행사는 오는 7일까지 진행되+ㄴ다 .	O O O O O O
목타는 가뭄과 폭염이 계속되는 가운데 제7호 태풍 「월트」가 22일 진로를 바꾸어 한반도를 향하+여 접근하고 있다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O
