소니는 13일 긴자미쓰코시백화점 인근 지상 8층 지하 5층 빌딩을 내년 3월 해체 하+ㄴ다고 발표하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O
매주 월요일은 휴관이다 .	O O O O
송 교수는 “인간의 의식세계는 컴퓨터가 계산하+ㄹ 수 없는 부분을 가지고 있다”며 “AI가 인간의 지능을 흉내 내 +ㄴ다고 하더라도 생각·의식 자체를 가지는 것은 근본적으로 불가능하다”고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“분야를 가리지 않고 하고 싶은 활동을 하+ㄴ 뒤 지나 +ㄴ 1년을 돌아보니까 신기하게 도 모든 활동이 ‘사회문화’와 관련이 있었어요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
더구나 이대호가 홈런을 주로 치는 왼쪽 방향에는 구장의 상징과도 같은 높이 11.3m의 녹색 외야 펜스 이+ㄴ일명 ‘그린몬스터’가 있어 홈런을 노리기가 쉽지 않다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 자신의 휴대전화 번호까지 공개하며 “24시간 통화 가능”이라고도 적었다 .	O O O O O O O O O O
최근 자유여행객이 혼자서 규슈지역의 코스와 일정을 짜+ㄹ 수 있는 정보를 담은 가이드북 ‘큐슈로가 출하기’가 나오았다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
그러나 김현수의 의지가 먼저 +이다 .	O PER-B O O O O
삼성전자는 23일 ‘갤럭시노트7 발화’ 원인에 대하+ㄴ 자체 조사 결과를 발표하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
산청군청 관계자는 “귀농가정에 10만원 상당의 선물세트를 주고, 중·고등학교에는 기숙사를 마련하는 등 젊은 층 인구를 잡기 위 하+여 많은 노력을 기울이고 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
21일 한 매체는 웨딩업체 관계자의 말을 인용하+여 “한고은이 남자친구와 결혼을 결심하였다 .	O O O O O O O PER-B O O O O
