한밤 이태임 , 5 개월 침묵 깨 고 예원 언급 … “ 지날수록 후회 가 많이 됐 다 ”	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
광산 가동률 도 대부분 50 % 에 미치 지 못하 고 있 는 데 다	O O O O O O O O O O O O O O O
2 년 뒤 인근 아파트 단지 에 김포 도시 철도 도 개통하 면 여의도 는 20 분 이 면 충분히 갈 것 으로 보입니다 .	O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
오스트리아 비엔나 대학 에서 실시한 연구 에 따르 면 매일 약 200 g 정도 의 요거트 를 섭취할 경우 , 면역력 증진 을 위한 약 을 먹 는 것 과 같 은 효과 를 볼 수 있 다고 한다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강원 지역 대학 을 졸업한 뒤 2014 년 12 월 중소기업 에 취업한 김 씨 는 잦 은 출장 과 낮 은 임금 으로 인해 퇴사 를 결심 했 다 .	LOC-B O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
홍혜선 , “ 자기 가 원해서 피난 … 자신 들 이 불안해서 간 것 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
주목할 점 은 영업정지 첫날 SK 텔레콤 의 가입자 수 감소 가 6066 명 에 그 쳤 다는 것 이 다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
남녀 공용 색상 은 카키 1 가지 며 남성 용 색상 은 네이비 1 가지 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
