메르스 확산이번 주가 고비 "8명 추가 환자 발생 … 사망자 1명 늘어"메르스 사망자가 총 7명으로 늘었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
환자 많아 진료 대기 아르바이트 생겨 김 원장은 귀국 하+ㄴ이듬해 영동 세브란스병원(현 강남세브란스병원)에 둥지를 틀고 진료에 매진하었다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
5년 전에 비하+여 약 40% 성장하였다 .	O O O O O O O
우정사업본부는 국내 쇼핑몰을 이용하는 중국 소비자들에게 일괄적으로 우체국국제특송(EMS) 비용을 36% 할인 하+여배송비 부담을 덜어 주+ㄴ다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
산업부에 따르면 행사 사이트에는 22일까지 일평균 11만6000명(누적 127만명)이 방문하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
1인당 평균 기부 액수도 8400원으로 통일부의 약 2배 이+ㄴ데, 상담원의 3분의 1은 탈북자다 .	O O O O MNY-B ORG-B O O O O O O O O
아슬아슬하였던 트럼프의 입결국 .	O PER-B O O
