다만 석유제품과 석유화학 부문이유가 안정과 주요국의 수요 증가로 올해보다 각각 7.8%, 2.7% 수출이 증가하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
「승용차 구입 후 생활의 변화」에 대하+여서는 생활비가 많이들 +ㄴ다(65.3%)는 대답이 가장 많았고, 여행 기회가 많아 지었다(44.0%), 술을 적게 먹게 되었다(42.9%), 귀가 시간이 빠르 아+지었다(27.3%) 등의 순이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
혼다코리아는 이번 모터쇼에 가장 많은 8종의 모델을 전시하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O
모델 출신 배우 안재현이 구혜선과 열애를 인정하+ㄴ 가운데, 과거 꿈에 대하+여 언급하+ㄴ 발언이 눈길을 모으+ㄴ다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
하버드대 로스쿨을 나오+ㄴ 변호사 출신의 미셸 여사는 조용하고도 확신에 차+ㄴ어조로 14분 동안 발언을 잇어 +가았다 .	ORG-B ORG-I O O O PER-B O O O O O O O O O O
두 사람은 이날 강원도 정선에서 조용히 결혼식을 올리었으며, 극비리에 진행되+어소수의 친인척과 지인들만 참석 하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O
콜롬비아에서는 한국 기업 44곳이 콜롬비아 기업 106곳과 상담을 진행하였다 .	LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O
흑인 역사의 달 행사… “평생 꿈이 루+어 .	O O O O O O O O
동부는 4쿼터 초반 박병우의 외곽포로62-61재역전에 성공하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O
키아누 리브스의 이번 내한은 2008년 영화 ‘스트리트킹’ 홍보로 입국 하+ㄴ이래로 7년 만에 방문이다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O
한국여성의 평균 신장이 지나 +ㄴ 100년 사이 20㎝가 자라 +아세계 200개 국가 가운데 많이 성장 하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
연구에 따르면 한국여성평균키는 100년 동안 142.2㎝에서 162.3㎝로 20.1㎝ 증가 하+여 연구 대상 200개 국가 중 가장 크+ㄴ 증가폭을 보이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
KLPGA는 글로벌 투어로 도약하고 외국인 선수들에게 출전의 기회를 제공하기 위하+여 올해부터 ‘인터내셔널 퀄리파잉 토너먼트’를 실시하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
