허지웅썰 전 하차…예능 심판 자독설가는 이제 그만…"다른 프로에서 뵈요 .	PER-B O O O O O O O O O
김상조(경제개혁연대 소장) 기업 지배구조 분과장은 “대기업이 미르·K스포츠재단에 자금을 출연하는 과정에서 나타나 +ㄴ이사회의 문제, 삼성그룹의 합병 과정에서 나타나 +ㄴ국민연금의 의사결정 문제 등에 대하+여보수와 진보에 치우치지 않는 대안을 찾고자 하+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
전군의 주치의 이+ㄴ 채종희 서울대 소아신경과 교수는 “뇌성마비를 앓는 친구도 서울대 의대에 진학하+ㄴ적이 있다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O ORG-B O O O O
앉은 자세에서 일어나는 동작을 하면서 양손을 대각선 방향으로 들어올리+ㄹ 때 양팔을 최대한 펴 +어주는 것이 중요하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 때문에 이씨는 교육부의 심사를 받아야 +였다 .	PER-B O PER-B ORG-B O O O O
조민아 베이커리, 가격·위생 논란에 … “너무 속상하고 억울하다 .	ORG-B O O O O O O O O
성남시 이주수요 5만가구, ‘태전지구’로 몰리+ㄴ .	LOC-B O O LOC-B O O
한국은 올해 5월 현재 수출의 27.6%를 중국에 의존하고 있다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O
돼지 9800여 마리를 키우는 무장면의 양돈농장은 13일 밤 “80여 마리가 발굽에 물집이 생기+어 절뚝거리+이다”며 구제역 의심 신고를 +였다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
