이성간 콘돔을 착용하지 않고 성관계를 맺었을 때 HIV에 감염되 +ㄹ 확률은 1회 당 0.01~1.0%로 보고되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이로써 「이것만은 지키+ㅂ시다」수칙은 지나 +ㄴ 7월 19일 처음 제작되+ㄴ 이래 이날 현재 모두 1천55만장이 제작되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
최씨는 지난해 8월 1일 오전 3시께 경기 안성시 당왕동 2층짜리 단독주택에 침입하+여금품을 훔치려다 잠에서 깨+ㄴ A씨(63)와 부인 B씨(56)를 흉기와 둔기로 수차례 찌르고 때리+어살해하+ㄴ 뒤 불을 지르+ㄴ 혐의로 기소되었다 .	PER-B O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
최씨는 범행 직후 직접 119에 전화 하+여우연히 화재를 목격 하+여신고 하+ㄴ 것처럼 말을 꾸미+어 내 +었으며 아무 일 없는 것처럼 업무에 복귀하고 A씨 부부의 장례식장에 찾아가 +아조문하는 등의 대범 하+ㅁ을 보이었다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
당시 그는 흉기·둔기를 들고 C씨 집 담을 넘었고 2층에 설치되 +ㄴ CC(폐쇄회로) TV에 검정 래커스프레이를 뿌리+ㄴ 뒤집 안으로 침입하려다 비상벨이 울리자 달아나 +았다 .	O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
최씨는 2억6000만원에 달하는 도박 빚으로 매월 원금과 이자 550만원을 갚아야 하는 상황에 처하자 강도를 계획 하+ㄴ 것으로 조사되었다 .	PER-B MNY-B O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
최씨는 살해 범행 9일 뒤 안성시 아양동의 한 아파트 15층에서 농약을 마시고 투신을 시도하다가족의 신고를 받고 출동하+ㄴ 경찰에 체포되었다 .	PER-B O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O
효린지코팔로알토 ‘콜라보’ …지코= 지디코스프레 약자?돌 직구 질문에 ‘얼음 .	PER-B O PER-B PER-B O O O O O
일부 가구에서 동강 조망이 가능하며 남한강을 이루는 자리에 위치하+ 여쾌적하다 .	O O O O O LOC-B O O O O O
해발 890m 높이의 계족산이 동측에 있고 동강 둔치, 능말도시숲, 물무리골 생태학습장 등 영월나+의 다양하+ㄴ 시설들을 이용하+ㄹ 수 있다 .	O O O LOC-B O O LOC-B LOC-I LOC-B LOC-B LOC-I O LOC-B O O O O O O
20~22일 3일간 정당계약이 진행되며 계약금 10%, 중도금 60% 무이자 혜택이 적용되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
19일 오전 0시 소녀시대는 정규 5집의 두 번째 타이틀곡 ‘YouThink(유띵크)’를 비롯하+ㄴ 신곡 6곡을 발표하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
그는 최근 파리 현지에서 본사기자와 직접 만나 +아『이를 위하+ 여 북한을 5번 방문하였었다』며 『 북한의 항구를 떠나 +ㄴ 화물선이 동해상에서 기관 고장을 일으키+어부산항에 긴급 피난을 요청하+ㄴ 다음이곳에서 미사일 세트 일부를 극비리에 내리+어놓고 떠나는 방식으로 일을 처리하려 +였다 』고까지 주장하고 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O ORG-B LOC-I O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
