그렇 +ㄹ수록 김성근은 더욱 김성근답게 말하고 움직이+ㄴ다 .	O O PER-B O PER-B O O O
지나+ㄴ 23일 방송되+ㄴ 케이블 채널 tvN ‘집밥백 선생’에서 백종원은 “된장찌개? 어렵게 생각하지 말+아라”면서 “만능된 장베이스를 충분히 끓이어+았다가 +어서 쓰시면 되+ㄴ다”고 밝히었다 .	O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
사업부문도 현재 4개에서 3개로 축소 하+ㄴ다 .	O O O O O O O
특히, 신분당선 노선에 따르 아연결되+ㄴ도시지역 아파트들의 분양가 차이가 크게 벌어지고 있다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
경기 구리시는 2009년부터 총 10조원 규모의 ‘구리월드 디자인시티(GWDC)’ 사업을 추진하고 있다 .	LOC-B LOC-B O O MNY-B O O O O O O O
같은 당 소속 양 시장은 통합시 추진을 놓고 불편하+ㄴ 관계가 시작되었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
작년과 재작년 그날마다 전준범(25)이 어이없는 파울로 팀을 천당과 지옥을 오가게 만들면서 생기었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O
관람객들은 내년 1분기부터 정식 서비스하는 PC 다중 접속 역할 수행 게임(MMORPG) 뮤레전드와 올해 나 +의 출시되는 모바일 MMORPG 아제+이라: 아이언 하트를 직접 시연하+여보+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
