신현준이 “그때는 야구 방망이 몇 개를 망가뜨리었나”고 묻자 류현진은 “그때는 방망이를 부수지 않았다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O
인청경제자유구역 부동산시장 회복…오피스텔 시장도 훈 .	LOC-B O O O O O
일본과 유럽이 마이너스 금리를 도입하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O
8위 LG는 4위 오리온스를 93-84로 꺾었다 .	O ORG-B O ORG-B O O O
참고로 가가 멜은 사다리나 미끄럼틀이 그리 +어지+ㄴ 칸에 도착하+ 여도 사다리나 미끄럼틀을 타지 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이렇게 게임을 진행하+여가장 먼저 100번째 칸에 도착하+ㄴ사람이 승리 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
보건복지부는 30일 메르스 상황에 관하+ㄴ 브리핑에서 유언비어 유포자에 대하+여수사를 의뢰하는 등 엄정하+ㄴ 조치를 취하겠다고 경고하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
괴한들은 “엘반군에게 최루탄을 쏘+ㄴ 경찰관들이 TV 생방송으로 혐의를 인정하고, 항의 시위를 벌이 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
