현 주가 +았으니까. 현 주를 위하+여 뭐라도 잡아야 +하겠다”고 화답하였다 .	O O O O O O O O O O O
특히 딸이 아버지를 인색하게 평가(4.63점) +하였다 .	O O O O O O O
농림부는 올해 재배면적을 지난해 77만9000ha에서 올해 74만4000㏊로 3만5000ha(4.5%) 줄이기로 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
가수 김현지 사망, 과거 ‘보코2’도전하며 “무대 서면 공포 올라오지만 … 노래가 인생의 전부 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
원산항 바로 옆의, 일제강점기에 세우어 지+ㄴ 화학공장도 환경오염이 심각하다 .	LOC-B O O O O O O O O O
언니들이 매번 나에게 고은씨 남편이 제일 잘 생기었다 .	O O O PER-B O O O O O
6000달러가 아니 +ㄴ 6만 달러를 받은 이씨는 정씨가 내밀+ㄴ돈 봉투를 가방에 넣고 은행을 나오았다 .	MNY-B O O MNY-B O O PER-B PER-B O O O O O O O
‘택시’이 천희“전혜진, 23세에 임신 …장모님 앓아눕어 .	O PER-B O O O O O
