이기권 고용노동부 장관(58·사진)은 19일 동아일보와의 인터뷰에서 “고용률 70% 이상, 1인당 국민소득 3만달러 이상이+ㄴ 국가들은 자녀 양육 시기에 부모 한 명이 시간선택제로 일하면서 아이를 돌보는 고용구조가 자리 잡았다”며 이같이 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
[베이스볼 브레이크] 손아섭, ML에어필 하+ㄹ 확실 하+ㄴ 무기 없었 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O
지프 브랜드의 SUV 라인업을 완성하는 올-뉴 레니게이드는 지프 최초의 모델 윌리스 MB와 최강의 오프로더 랭글러의 피를 이어받은 정통 소형 SUV 모델이다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
2015년 3월 22일 일요일 맑음.목, 숨.150SonghoyBlues ‘Sou bour’(2013년) 캐나다록 밴드러쉬의 노래 ‘2112’(1976년)는 음악판 ‘1984’(조지 오웰) +이다 .	O O O O O O O O LOC-B ORG-B O O O PER-B O O O
광복절 당일 이+ㄴ 15일에는 815 콜라(250ml·30개)를 815개 한정수량으로 준비 하+여 반값 수준이 +ㄴ 8550원에 판매 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O
장우혁은 전날 밤 지인들과 술자리를 가지었다고 알려지었다 .	PER-B O O O O O O O
적극 투자형의 수수료는 0.7%+이다 .	O O O O O
