현주 가 왔 으니까 . 현주 를 위해 뭐 라도 잡 아야 겠 다 ” 고 화답 했 다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 딸 이 아버지 를 인색하 게 평가 ( 4.63 점 ) 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
농림부 는 올해 재배 면적 을 지난해 77 만 9000 ha 에서 올해 74 만 4000 ㏊ 로 3 만 5000 ha ( 4.5 % ) 줄이 기 로 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가수 김현지 사망 , 과거 ‘ 보코 2 ’ 도전하 며 “ 무대 서 면 공포 올라오 지만 … 노래 가 인생 의 전부 ”	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
원산 항 바로 옆 의 , 일제 강점기 에 세 워 진 화학 공장 도 환경오염 이 심각하 다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
언니 들 이 매번 나 에게 고은 씨 남편 이 제일 잘생 겼 다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O
6000 달러 가 아닌 6 만 달러 를 받 은 이 씨 는 정 씨 가 내민 돈 봉투 를 가방 에 넣 고 은행 을 나 왔 다 .	MNY-B MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 택시 ’ 이천희 “ 전혜진 , 23 세 에 임신 … 장모님 앓아누 워 ”	O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
[ 2015 국가 소비자 중심 브랜드 대상 ] 치약 부문	O DAT-B O O O O O O O O
