‘꽃보다 할배’나 영석 PD, 이서진에 독설“‘무한도전’ 하+ㄹ 그릇 안 되+어 .	O O O O PER-B O O O O O O
이날 방송을 보+ㄴ네티즌들은 “복면가왕도 장 신부 너무 멋지다 .	O O O PER-B O O O O O
또한 가인은 올해 초 논란을 일으키었던 악성 동영상 루머와 관련 하+여솔직하+ㄴ심경, 현재 진행 중 이+ㄴ 소송 이야기까지 털어놓을 예정이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한양에도 이런 여인 하나만 있다면 저도 살는 일이 그리 팍팍하지만은 않을 터 이+ㄴ데.”유희경은 서경덕 문하의 남언 경에게 상례를 배우+ㄴ 덕분에 그 분야에서는 따라 오+ㄹ사람이 없을 정도로 정통하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
1년365일 손에서 칼을 놓지 않아 피마르+ㄹ날이 없다는 그녀의 손에는 훈장 같은 상처가 남아 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
무일푼 경리에서 시작하+여억 소리나는 매출을 올리게 되+ㄴ 사장님이 되기까지 미란씨의 독하+ㄴ 성공 스토리는 21일 토요일 밤 9시 50분 채널A ‘독한 인생 서민 갑부’에서 공개되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
'밤선비'이 준기, 이유 비키스피 하+여… 애틋 로맨 .	PER-B O PER-B O O O O O
9시가 넘으면 노란색 유치원 버스가 동네를 돌며 아이들을 태우어가 +ㄴ다 .	TIM-B O O O O O O O O O O
.봄하면 어떤 말이 떠오르시나요. 신록, 젊음 그리고 ‘4월의 신부’.2000년대 초까지만 하+여도 결혼식의 주인공은 20대가 많았습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
