막판 에 급부상 했 던 최재경 전 인천 지검 장 ( 53 · 17 기 ) 은 최종 후보 군 에 들 지 못 했 으나 다른 공직 을 맡 을 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조동주 djc @ donga . com · 장관 석 기자	PER-B O O O O O O PER-B PER-I O
강동 성심 병원 외래 입원 중단 , 173 번 70 대 女 확진 전 여러 병원 전전 … 재 확산 막 아라 !	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
즉 , 대치동 등 강남 일대 에선 시간 당 30 만 원 이 표준 가격 인 셈 이 다 .	O O LOC-B O LOC-B O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
실력파 가수 적우 가 KBS 1 TV ‘ 가요무대 ’ 무대 에 처음 나선다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이 에 대해 한미약품 측 은 “ 임상 정보 사이트 에 올라온 글 의 정확한 의미 는 ‘ 임상 환자 모집 이 일시적 으로 유예 ’ 됐 다는 것 이 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
구글 은 아이 들 의 상상력 에 날개 를 달 아 주 는 도구 를 어린이 들 에게 제공해 주 면 아이 들 이 단순한 소비자 에 그치 지 않 고 , 테크놀로지 를 적극 활용하 는 제작자 로 성장할 수 있 다고 강조 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 삼성전자 갤럭시 S 6 , 예약하 러 가야 겠 다 ” ,	O O O O O O O O O O O O O
