가쓰야(岡田克也) 민진당 대표는 연설에서 안보법을 정면으로 비판하고 여당이 개헌 발의 정족수 이+ㄴ 3분의 2 이상을 확보하지 못하도록 하+여달라고 호소하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 전 의원은 15일 기자회견에서 향후 선대위의 운영계획을 밝히+ㄴ후 곧바로 선거체제의 전면에 나서 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
이에 따르 아농 진청과 이천시는 상품성이 더 있는 품종을 내놓기 위하+여 내년에 다시 개발작업을 진행하기로 결정하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이장우 의원의 발언에 야당이 반발하면서 회의는 또 한번 파행을 겪은 후 오후 9시 경 속개되었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
박 사장은 특히 서강대 외교학과를 나오아서강대 출신 금융인 모임이 +ㄴ ‘서금회’의 초대 회장을 맡은 바 있다 .	PER-B O O ORG-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
“지아음원 공개, 노래 듣으러 가+아야지”, “지아 음원 공개, 가사가 너무 아름답네요” 등의 반응을 보이었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
21세기에서 복수는 낯설+ㄹ지 모르지만의 롭 +ㅁ은 아직도 유효하고, 그 점이 관객들의 마음을 사로잡았다고 하면 대박도 이해가 가+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 유 의원은 경선룰을 둘러싸고 당내 또 다른 대선주자 이+ㄴ 남경필 경기지사 측이 ‘경선 보이콧’을 시사하며 이의를 제기하+ㄴ데 대하+여 “경선룰은 당이 정하는 대로, 당에 맡기+ㄹ 것”이라고 짧게 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
