미국이 69%, 일본이 26%를 차지하+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O
이날 무대에서 박보검은 피아노 반주와 함께 노래를 부르고 하트가 가득 하+ㄴ그림으로 팬들에게 우정을 전하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
한편 차유람과 이지성 작가의 웨딩 촬영을 담당 하+ㄴ 스튜디오 측은 20일 인천의 한 교회에서 진행되+ㄴ 두 사람의 결혼식 사진 5장을 22일 공개하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진 속에는 주례 앞에서 수줍은 표정으로 미소를 짓고 있는 차유람과 행복하+ㄴ 표정의 이지성 작가의 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O
기욤 패트리는 과거 한 매체와의 인터뷰에서 “송민서가 성격이 진짜 좋다 .	PER-B PER-I O O O O PER-B O O O O
[김식의 야구노트]팀워크 깨면 불리+어가+ㄴ다 .	O O O O O
리하+ㄴ나 제니퍼 로페즈 스티브 마틴 등 헐리우드 최고 스타들이 더빙에 참여하였다 .	PER-B PER-I PER-I PER-I PER-I O LOC-B O O O O O
