본회의 에 앞서 열린 새정치민주연합 의총 에서 ‘ 양심 에 따 라 자유 투표 에 임한다 ’ 는 결정 에 따른 것 . 한편 원내 의석 을 5 석 갖 고 있 는 정의당 은 이날 임명 동의 안 인준 표결 에 불참한 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 송도 맥주 축제 2015 ’ 송도 맥주 축제 로 유명한 제 5 회 ‘ 2015 송도 세계 문화 축제 ’ 가 개최된다 .	O O O O DAT-B O O O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O
전 세계 의 맥주 를 체험할 수 있 어 ‘ 송도 맥주 축제 ’ 로 불리 는 이 축제 는 28 일 개막해 다음 달 5 일 까지 9 일 간 열린다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O DAT-B DAT-I O O O O O O
특히 미 본토 에 대한 테러 위협 을 제거하 기 위한 최강 의 군사력 확충 에 나서 겠 다고 밝혀 , 북한 김정은 정권 이 연초 예고한 대륙 간 탄도미사일 ( ICBM ) 시험 발사 에 나설 경우 초 강경 대응 을 검토할 것 임 을 시사 했 다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
韓 선수단 의 목표 는 ‘ 10 - 10 ’ … 리우 금빛 질주 스타트 는 누구 ?	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
두 사람 은 16 일 새벽 서울 강남구 강남역 사거리 에서 오토바이 를 치 고 달아나 던 뺑소니 차량 을 112 에 신고한 뒤 자신 들 의 차 로 추격 했 다 .	O O O DAT-B DAT-I O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
2 억 5000 만 명 규모 의 세계 4 위 인구 대국 인 인도네시아 는 1 분기 총 970 만 대 의 스마트폰 을 판매해 15 개 국가 중 가장 큰 판매량 을 나타냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지하 1 층 , 지상 4 층 에 전용면적 84 m ² 248 채 규모 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
