이 같 은 활동 상 은 일본 외무성 의 「 한국 민족 운동사 료 」 에 도 기록돼 일본 당국 도 그 의 활동 에 주목하 고 있 었 음 을 보 여 주 고 있 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 복면 가왕 ’ , ‘ 마이 리틀 텔레비전 ’ 같 은 정말 혁신적 인 프로그램 을 만나서 좋 았 고 , ‘ 세 바퀴 ’ 도 기억해 주 셨 으면 하 고 , ‘ 능력자 들 ’ 도 열심히 해 보 겠 다 ” 고 말 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마지막 으로 그 는 “ MC 그리 보 고 있 냐 ? ” 며 “ 너 잘하 고 있 다 ” 고 아들 에 대한 애정 을 드러냈 다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재두루미 의 인공 증식 은 국내 에선 이례적 이 다 .	O O O O O O O O O O O
올겨울 은 유난히 춥 다는 게 기상청 예보 다 .	O O O O O O ORG-B O O O
김일성 기념관 건립 팀 / 중국 , 기술자 10 명 파북	O O O O O LOC-B O O O O O
참가자 70 명 모집 에 지원자 2000 명 이 넘 게 몰려 접수 이틀 만 에 마감 이 됐 을 정도 로 열기 가 뜨거 웠 던 이 대회 를 영상 으로 담 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
잡코리아 는 최근 취 준생 1078 명 을 대상 으로 출신 학교 와 소재지 에 따른 취업 전망 을 묻 는 설문 조사 를 실시한 결과 이같이 분석 됐 다고 13 일 밝 혔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O
