지나+ㄴ 20일 방송되+ㄴ EBS ‘리얼극장’에서는 이파니와 그의 엄마 주미애씨의 이야기가 공개되었다 .	O O O ORG-B O PER-B O O PER-B O O O
태군이 형과 야수들에게 고맙다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O
2004년 노무현 전 대통령 탄핵심판 때는 윤영철(80) 당시 헌재소장이 결정문을 낭독하였다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O
한편, 박명수는 한수민씨와 결혼 후 지나 +ㄴ 2008년 8월 첫 딸 민서양을 얻었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O PER-B O O
그렇 +ㅁ에도 정부 3.0에 대하+ㄴ국민적인지도는 아직 높지 않은 실정이다 .	O O O O O O O O O O
백 104. 계속 알파고가 참는데요.이 세돌 9단 역시 흑 105로 계속 따라붙습니다 .	O O O O O O O O O O O O O
트럼프의 이 같은 주장은 미국 내에서 외교안보 전문가들을 중심으로 강력 하+ㄴ 비판을 받아 +오았다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O
자율주행차를 대량 생산 하+ㄹ 때가 되면 현대차는 과연 어디서 만들 +ㄹ까.생뚱맞은 질문으로 들리+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
