‘아빠를 부탁하+여강다은’ ‘아빠를 부탁하+여’ 강다은이시우민에 대하+ㄴ애정을 드러내 +었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O
지나+ㄴ 5일 방송되+ㄴ SBS ‘아빠를 부탁하+여’에서는 제주도 여행을 떠나 +ㄴ너+의 부녀의 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O
그래서 두세대가 충돌하는 것+ㄹ보+ㄹ 때는 아픔을 느끼+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O
박봄은 과거 SBS ‘일요일이 좋다-룸메이트’에서 “친하+ㄴ 연예인이 있느냐”는 질문을 받았다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O
박봄은 “정말 없다 .	PER-B O O O
최씨는 “미르재단에는 차씨 사람만 있고 저+의 사람은 하나도 없는데 어떻게 돈을 빼돌리려 +였다는 것이 +ㄴ 지 억울하다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
