막판에 급부상하였던 최재경 전 인천지검장(53·17기)은 최종 후보군에 들지 못하였으나 다른 공직을 맡을 것으로 알려지었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
조동주 djc@donga. com·장관석기 .	PER-B O PER-B O
강동성심병원 외래입원 중단, 173번 70대 女확진 전 여러 병원 전 전…재 확산 막아라 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
박칼린, 바다에 "폭발적 가창력"감동… 새롭ㄴ시도 뭐 +이+ㄴ가 보 .	PER-B PER-B O O O O O O O
즉, 대치동 등 강남 일대에서 +ㄴ 시간당 30만원이 표준가격이 +ㄴ 셈이다 .	O LOC-B O LOC-B O O O MNY-B O O O O
실력파 가수 적우가 KBS1TV ‘가요무대’ 무대에 처음 나서 +ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O
적우는 18일 방송되는 ‘가요무대’에 첫 출연하+여 추억의 명곡 ‘그대 그리고 나’를 열창하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
최근 진행되+ㄴ녹화에서 적우는 소리 새가 부르+ㄴ 원곡 ‘그대 그리고 나’를 특유의 호소력 강하+ㄴ 허스키 보이스로 완벽히 소화하+여 많은 관객들의 박수갈채를 받았다 .	O O PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 대하+여한미약품 측은 “임상정보 사이트에 올라 오+ㄴ글의 정확하+ㄴ의미는 ‘임상환자 모집이 일시적으로 유예’ 되+었다는 것이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
구글은 아이들의 상상력에 날개를 달아주는 도구를 어린이들에게 제공 하+여주면 아이들이 단순 하+ㄴ 소비자에 그치지 않고, 테크놀로지를 적극 활용하는 제작자로 성장 하+ㄹ 수 있다고 강조하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“삼성전자 갤럭시S6, 예약하러 가+아야 +하겠다” .	O O O O O O
화산섬 제주도의 특징을 포착하+ 여 또 하나의 상상나라를 건설하고 있었다 .	O LOC-B O O O O O O O O O
