둘 다 외세 의 침략 에 대한 대응 에서 비롯 됐 다는 점 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
○ 공연 윤리 위 발뺌	O ORG-B ORG-I ORG-I O
트랜스미션 측 은 웹사이트 에서 해당 버전 을 삭제 했 고 , 지난 6 일 랜섬 웨어 를 제거해 주 는 새로 운 2.92 버전 을 올 렸 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 레이먼 킴 은 자신 이 존경하 는 요리사 라며 연남동 의 한 중국집 쉐프 인 이연복 씨 를 언급 했 다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O LOC-B O O O O O PER-B O O O O O O
‘ 한은 도 비싸 게 산 금 을 내 가 싸 게 사 면 얼마나 이익 인가 ’ 하 는 심리 가 고개 를 들 고 있 다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 박 교수 는 실제 병원 에서 실시하 는 치매 검사 방법 을 소개한다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
3 월 12 일 개봉한 영화 ‘ 소셜 포비아 ’ 는 혈기 왕성한 20 대 청년 들 의 현 피 이야기 다 .	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하태경 “ 파면 박근혜 , 관저 못 비우 겠 단 건 우회적 인 불복 표현 ”	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
