이 같은 활동상은 일본 외무성의 「한 국민족운동 사료」에도 기록되+어 일본 당국도 그의 활동에 주목하고 있었음을 보이어주고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O
‘복면가왕’, ‘마이리틀 텔레비전’ 같은 정말 혁신적 이+ㄴ 프로그램을 만나 +아서 좋았고, ‘세 바퀴’도 기억하+여주+시었으면 하고, ‘능력자들’도 열심히 하+여보겠다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마지막으로 그는 “MC 그리 보고 있냐?”며 “너 잘하고 있다”고 아들에 대하+ㄴ 애정을 드러내+었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
재두루미의 인공증식은 국내에서 +ㄴ이례적이다 .	O O O O O
스마트폰을 만들는 삼성전자가 재두루미 인공증식에 나서 +ㄴ 사연은 3년 전으로 거스르어올라가 +ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O
올 겨울은 유난히 춥다는 것+이기상청 예보다 .	O O O O ORG-B O O
김일성 기념관 건립팀/ 중국, 기술자 10명 파 .	O O O LOC-B O O O O
참가자 70명 모집에 지원자 2000명이 넘게 몰리+어 접수 이틀 만에 마감이 +었을 정도로 열기가 뜨겁었던 이 대회를 영상으로 담았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KB증권은 희망퇴직을 통하+여 현대증권과 KB투자증권을 합치+어 약 220명의 직원을 줄이었으나 추가 구조조정에 나서 +ㄹ 가능성을 배제하+ㄹ 수 없다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
잡코리아는 최근 취준생 1078명을 대상으로 출신 학교와 소재지에 따르+ㄴ 취업 전망을 묻는 설문조사를 실시하+ㄴ 결과 이같이 분석되었다고 13일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
