본회의에 앞서 +어열리+ㄴ 새정치민주연합의총에서 ‘양심에 따르 아자유투표에 임하+ㄴ다’는 결정에 따르+ㄴ 것.한편 원내 의석을 5석 갖고 있는 정의당은 이날 임명동의안 인준 표결에 불참하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
‘송도 맥주축제 2015’ 송도 맥주축제로 유명 하+ㄴ 제5회 ‘2015송도세계문화축제’가 개최되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
전 세계의 맥주를 체험 하+ㄹ 수 있어 ‘송도 맥주축제’로 불리는 이 축제는 28일 개막하+여 다음달 5일까지 9일간 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 미 본토에 대하+ㄴ테러 위협을 제거하기 위하+ㄴ 최강의 군사력 확충에 나서겠다고 밝히+어, 북한 김정은 정권이 연초 예고 하+ㄴ 대륙간 탄도미사일(ICBM) 시험발사에 나서 +ㄹ 경우 초강경 대응을 검토하+ㄹ 것이 +ㅁ을 시사하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
韓선수단의 목표는 ‘10-10’ …리우 금빛질주스타트는 누구 .	ORG-B O O LOC-B O O O
두 사람은 16일 새벽 서울 강남구 강남역 사거리에서 오토바이를 치고 달아나던 뺑소니 차량을 112에 신고 하+ㄴ 뒤 자신들의 차로 추격하였다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
2억5000만명 규모의 세계 4위 인구 대국이+ㄴ 인도네시아는 1분기 총 970만대의 스마트폰을 판매 하+여 15개 국가 중 가장 크+ㄴ 판매량을 나타내 +었다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이날 볼트는 자메이카의 마지막 주자로 나+아서 가장 먼저 결승선을 통과하였다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O
지하 1층, 지상 4층에 전용면적 84m ²248 채 규모+이다 .	O O O O O O O O O O
