앞서 +어그는 10월 1일 생방송 진출자를 가리는 슈퍼위크 마지막 미션라이벌 배틀에서 천단비와 경쟁 하+ㄴ 끝에 탈락의 고배를 마시었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
11명 완전체로 돌아오+ㄴ아이오아이의 신곡 '너무너 무너무'가 발표 뒤 온라인을 휩쓸고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O
또한 광주역과 태전교차로로 인접 하+여대중교통 및 자가용 이동도 편리하다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O
여자 배구팬이라는 조준석(30)씨는 “예전에는 여자 배구선수들이 외모에 관심 갖지 않고 경기만 열심히 뛰었지만 요즘에는 다르더라. 깔끔하고 단정 하+여보 이+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한옥은 현대 건축에서 찾아 보+ㄹ 수 없는 한국 고유의 아름답+ㅁ을 간직하고 있다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O
28일에+ㄴ 브람스의 스케르초 c 단조와 바이올린 소나타 3번, 그리그의 바이올린 소나타 3번, 예뇌 후버이의 카르멘 판타지 브릴란테를 연주 하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O PER-B PER-I O O O O O O
국제사회는 북한 제재에 나서고 있다 .	O ORG-B O O O O
소변한 방울까지도 재활용 하+여식수로 사용하고, 유해하+ㄴ 방사능을 내뿜는 플루토늄으로 난방을 하+여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
2016년 부산여성가족통계연보 발 .	O O O O
