전날 윤상현 의원의 일부 언론 인터뷰 때문이다 .	O PER-B O O O O O O
광주지법 형사합의11부(부장판사 박용우)는 도장에서 가르치던 초등학생 A양을 성폭행 하+ㄴ 혐의(성폭력 범죄의 처벌 등에 관하+ㄴ 특례법 위반)로 구속기소되+ㄴ 신모씨(26)에 대하+ 여 징역 7년을 선고하었다고 밝히었다 .	ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
또 같은 해 4월에는 한 40대 남성이 채팅 사이트에서 만나 +ㄴ여중생을 속이어 만나 +ㄴ 뒤 네 차례나 성폭행 하+여법원에서 징역 12년을 선고받기도 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
남중국해 美-中 갈등, 무역전쟁으로 번지+ .	LOC-B ORG-B O O O O
-ㅂ-조기자: 오오. 이렇게 하+여서 훌륭하+ㄴ 엔딩이 진행되는군요. 무사히 실비아를 구출하었네요.꿀 딴지곰 : 이 게임을 좋아하는 분들이 얼마나 많았는지, 이 게임과 관련 하+여서 다양하+ㄴ 오마쥬 영상들도 많습니다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
육아로 인하+여스타트업 커뮤니티에 참여하기 힘들 +ㄴ 20∼40대 여성이 아기와 함께 참여 하+ㄹ 수 있는 창업지원 프로그램이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
