김수아 팀장 은 “ 중독성 있 는 맛 과 독특한 비주얼 덕분 에 개점 초기 부터 인기 몰이 를 했 다 ” 며 “ 지금 도 전국 대부분 의 매장 에서 주말 이 면 20 분 이상 줄 을 서서 기다려야 살 수 있 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
고 씨 에게 대리 구매 를 의뢰해 졸 피 뎀 을 손 에 넣 은 고객 3 명 도 입건 했 는데 이 중 에이미 가 포함된 것 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
경찰 관계자 는 “ 에이미 가 9 월 경찰 에 출석해 조사 를 받 는 동안 ‘ 병원 에서 처방 받 은 약 을 배달 받 았 을 뿐 ’ 이 라며 혐의 를 완강히 부인 했 다 ” 고 밝 혔 다 .	O O O O PER-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 와 관련 에이미 는 이날 동아닷컴 과 의 통화 에서 “ 심부름 업체 는 생필품 구입 을 위해 이용해 왔 을 뿐 ” 이 라며 “ 심부름 업체 를 통해 졸 피 뎀 을 사 지 않 았 다 ” 고 억울함 을 호소 했 다 .	O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이렇 게 세계 원자력 산업 에서 한국 이 선두 주자 로서 의 역할 을 공고히 할 수 있 는 현 상황 에서 원자력 종주국 이 었 던 미국 과 신 원자력협정 에서 동반자 적 파트너십 을 구축해 미래 지향 적 이 고 전략적 인 협력 을 추진해 나가 기 로 한 것 은 매우 시의적절하 다고 본다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
가뜩이나 힘겹 게 하루하루 를 연명하 는 한국 경제 는 나락 으로 떨어질 수 도 있 다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
‘ PD 수첩 ’ 싸이 , 과거 軍 재 입대 심경 들 어 보 니 ? “ 만삭 아내 눈물 펑펑 ” MBC ‘ PD 수첩 ’ 이 가수 싸이 의 건물 을 둘러싼 건물 주 와 세입자 논란 을 다룬 가운데 , 과거 싸이 가 재 입대 심경 을 밝힌 것 이 재조명 받 았 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
LG 전자 의 트윈 워시 는 냉장고 의 냉장실 · 냉동실 처럼 세탁기 의 상단 엔 드럼 , 하단 엔 통돌이 를 결합해 인기 를 모으 고 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
두 대 의 세탁기 를 한 대 에 넣 으면 진동 이 심해 지 는 약점 이 있 지만 LG 전자 는 기술력 으로 이 문제 를 해결 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O
