하지만 성적표에 분명히 적히 +어 있지 않은가. ‘다음 시험에도 1등을 하+여야 진짜 +이+ㄴ 데…’. 걱정이 스치+어가+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
전학오+ㄴ국민이는 첫 시험에서 3등이다 .	PER-B O O O O
■리우를 달구+ㄹ 가족올림피언 탁구안재형감독·골프 안병훈 父子비너스·세레나 자매 테니스金 예약 ‘가족의 이름으로 …!’ 올림픽은 전 세계 최고의 체육인들만이 모이는 ‘꿈의 무대’+이다 .	LOC-B O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
천사들의 합창, 히메나 선생님이 포르노 배우?… 근황 알려지+ .	O O PER-B O O O O O O
당정은 또 내년 예산 400조5000억원 중 30%를 3월 말 이전에 조기집행 하+여 상반기(1~6월)에 만 전체 예산의 60%를 쓰기로 +였다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O
이어 문성민 결혼발표 후 “장충체육관이 50년 만에 리모델링 하+ㄴ 것으로 알+ㄴ다 .	O PER-B O O LOC-B O O O O O O O
