개리 결혼 소식에, 누리꾼 “이렇+어서런닝맨 하차하였네” “멘붕이다 .	PER-B O O O O O O O
레오나르도 울로아(아르헨티나)가 11골을 터트리었을 뿐 나머지는 고만고만 하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O
이름은 클로에다 .	O PER-B O
19살의 클로에는 심각하+ㄴ거식증으로 고통을 받고 있다 .	O PER-B O O O O O
[세계로 뛰는 금융]NH농협은행, 금융권 첫 ‘핀테크 오픈 플랫폼’ 출 .	O O ORG-B O O O O O O O
지금은 99.8% 완치되었다 .	O O O O
거기에는 러시아가 한국에 보내는 불신의 메시지가 새 기+어지+ㄴ 기념비 하나가 있다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
3 경기를 치르는 데 걸리+ㄴ 시간은 4분 33초에 불과하였다 .	O O O O O O O O O O
직구 위주로 던지던 2회에 +ㄴ조니 모넬을 상대로 슬라이더를 뿌리+어삼진을 잡아내 +었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O
정씨는 수업일수 193일의 3분의 1 이상을 결석하였기 때문에 졸업 인정 취소 요건에 해당되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
