2008년 베이징 올림픽을 앞두고 열리+ㄴ 80회 동아수영대회에서는 자유형 400m에서 3분43초 59로, 자유형 200m에서 1분46초 73으로 아시아 신기록을 세우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O
유 후보는 그런 진 전 장관을 두고 “장관을 지내+시었고 우리 캠프의 가장 크+ㄴ 누나”라고 설명하고 있다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
대한무역투자진흥공사(코트라)에 지원 신청을 하+ 여받아들이어 +지었다 .	ORG-B O O O O O O
실은 이 기사를 쓰고 있는 키보드 옆에도 커피 한 잔이 놓이어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
15호 태풍 북상… 24일부터 영향권 북상 중 이+ㄴ 제15호 태풍 ‘고니’가 25일 낮 일본 규슈에 상륙하+ㄴ 뒤 26일 동해로 진출 하+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O LOC-B O O O O
생선 요리는 한쪽 면을 먹은 뒤 다른 쪽을 들기 위 하+ 여 뒤집지 않도록 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
박수련기 .	PER-B O
채용계획 확정 못하+ㄴ삼성·현대차 …대기업 31%는 "줄이겠다 .	O O ORG-B O O O O
내년부터 도시가스 요금 9% 인하, 가구당 월평균 3500원 ↓기 .	O O O O O O O MNY-B O O
