그래서 결혼하+ㄴ후 6년을 쉬었는데, 주부로 살다 보니 다른 생각을 하+ㄹ 여유가 없었어요 .	O O O O O O O O O O O O O
전국 140여개 전문대학 중 단 21개 전문대학만 오르+ㄹ 수 있는 ‘WCC(WorldClass College)’로 선정되+어 최우수 전문대학이+ㅁ을 입증하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 한 지역에서 독점적 이+ㄴ 지위를 누리고 있는 기업이 해당 자치단체에 꼭 부정적 이+ㄴ 영향을 끼치는 것만은 아니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
걸그룹 AOA 멤버 이+ㄴ 설현은 8등신 몸매, 거침없는 태도, 천진무구 하+ㄴ 몸동작, 왕성하+ㄴ호기심으로 매력을 뽐내고 있다 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
장비는 20명밖에 안 되는 기병에게 말꼬리에 나뭇가지를 묶고 숲속을 달리게 하+여먼지를 일으키도록 하+ㄴ 뒤 홀로 장판교를 사이에 두고 조조군과 대치하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O ORG-B O O
호프먼은 날이가+ㄹ수록 사람들의 직장이 직주기가 짧아 지+ㄴ다고 +았다 .	PER-B O O O O O O O O
논문 저자 이+ㄴ이진희 씨(미국 플로리다 주립대 박사과정)는 “지방자치단체의 사회경제적 수준과 건강 관련 정책 등 지역의 건강자원 격차가 지역간 건강 불평등의 원인이 되+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	O O PER-B ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경북경찰청은 지난해 4월 구미시인동에 안심귀가 시범거리를 만들었다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O
