자유한국당 대선 후보 경선 예비후보 이+ㄴ 홍준표 경남도지사가 "박근혜 전 대통령을 수사하고 있는 이영렬 서울중앙지검 검사장, 특수본부장은 노무현 정부 당시 문재인 민정수석·비서실장 밑에서 사정비서관으로 일을 +였던 사람"이라고 지적하였다 .	ORG-B O O O O O PER-B O PER-B O O O O PER-B ORG-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O
1주기구조 개혁 결과, 대학이 줄이+ㄴ 정원 5만340명의 72.9%는 지방대에 집중되었다 .	O O O O O O O O O O O
아동판 ‘레미제라블’에서 읽은 장발장과 +은 촛대의 감동을 간직하고 있는 기자는 ‘홍설이 수업이 끝나 +ㄴ 뒤 민수를 찾아가 +아자복하+ㄹ 기회를 주면 어떻었을까’ 하는 아름답ㄴ 생각이 들었다 .	O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O
[부고]양성제 모친 .	PER-B O O
지난해 11월 9급 공무원으로 임용되+ㄴ정씨는 부서 막내로서 항상 남을 배려하는 성실 하+ㄴ 모습을 보이어 +주었다고 하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
4-3-3을 기반으로 미드필드와 최전방의 숫자를 조금씩 달리하는 4-1-2-3, 4-2-3-1포메이션을 두루 가동하였다 .	O O O O O O O O O O O O
