지금까지 한국은 OFP를 대부분 외국에서 사들이었다 .	O ORG-B O O O O O
조정석 ♥박보영 오나귀 흥행질주… 종편 동시간대 1위 '수성 .	PER-B PER-B O O O O O O O
샤오미, UHDTV-나인봇 미니 출시 가격 거품 ‘뚝↓’ … 샤오미 캐리어는 얼마 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O
지나+ㄴ해까지만 하+여도 부스별로 2장 정도씩 바이어를 위하+ㄴ 예비비표를 +었는데 올해는 없어지었다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
“쌍둥이 같다”는 말을 듣을 정도로 흡사 하+ㄴ 외모가 주목받은 것.공개되+ㄴ 사진 속 두 사람은 얼핏 보아서는 분간하기 어렵ㄹ 정도로 빼닮은 외모를 자랑하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
소유는 최근 tvN드라마 '도깨비' OST에 참여하는 등 개인활동에 주력하고 있다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O
삼성·쌍용“본격 시동”/승용차 시장 / 5파전 예 .	ORG-B O O O O O O
