공동주택의 하자담보 책임과 관련 하+여 2012년 집합건물법이 개정되면서 새롭ㄴ 논란이 발생하고 있는 실정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
60세 이후에는 보다 적극적으로 이들 비타민을 섭취하도록 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
이에 한혜진은 “아이고, 두 번은 못 보겠더라”며 너스레를 떨었다 .	O PER-B O O O O O O O O
MC들은 “지금 영국에 있냐”고 묻었고 한혜진은 “지금 한국에 있다 .	O O LOC-B O O PER-B O LOC-B O O
1등 당첨자 1명에게는 1억원에 달하는 금을, 2등 당첨자 20명에게는 각 1000만원 상당의 금을 증정하였다 .	MNY-B O MNY-B MNY-B O O O O O O MNY-B O O O O
김재영 redfoot@d onga. com/뉴욕=부형권 특파원/신나리기 .	PER-B O O LOC-B PER-B O
후순위채 3491억원을 빌리+어주고 연 36% 이자를 받고 있다 .	O MNY-B O O O O O O O
화면에 잡히+ㄴ 두 사람의 모습은 마치 아침에 나가 +ㄹ 준비를 하는 부부의 모습처럼 보이 어묘 하+ㄴ 분위기를 자아내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매달 원리금 상환 부담액이 도시근로자 월소득의 20% 정도 이+ㄴ 90만원선이다 .	O O O O O O O O O MNY-B O
