‘ 기록 제조 기 ’ 테임즈 , 역대 3 번째 외국인 MVP 선정 … 신인왕 은 구자욱 에게	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O
심창민 과 차우찬 은 이번 대표 팀 의 필승 카드 였 다 .	PER-B O PER-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O
하지만 2 시간 30 분 동안 시장 이 타 면서 소방서 추산 6 억 5000 만 원 상당 의 피해 가 났 다 .	O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O
선수 들 이 모두 예민해 져 있 던 상황 이 라 오재원 은 서건창 의 말 을 욕설 로 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O
美 타임 , ‘ 빗속 투혼 ’ 여자 친구 무대 에 감동 ? “ 노래 한 곡 에 8 번 이나 넘어진 … ”	O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 후진타오 ( 胡錦濤 ) 전 국가 주석 시절 중앙 판공 청 주임 ( 주석 비서실 장 ) 까지 거치 며 무소불위 의 권력 을 휘둘 렀 다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 25 년 전 인 1991 년 성탄절 소련 대통령 퇴임 을 공식 발표 했 을 당시 를 회상하 며 “ ( 보리스 옐친 당시 러시아 대통령 을 포함한 공화국 지도자 들 이 ) 권력 을 잡 기 위해 내 등 뒤 에서 반역 을 저질 렀 다 ” 라며 “ 쿠데타 였 다 ” 라고 맹 비난 했 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 노인 10 명 중 1 명 가량 ( 9.0 % ) 은 외부 인 의 방문 이 없 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
