동강대 사회복지과 김철-조경희씨 …손주돌보며 2년간 결석한 번 안하+ .	ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O
1988년에 관하+ㄴ고증과 관련 하+여 “맞다” .	O O O O O O
취재팀과 함께 논문을 검토하+ㄴ 서울사립대 A교수는 “학계의 암묵적 관행을 고려하+ 여보+아도 죄질이 나쁘다”고 전하였다 .	O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
영동고속도로 신갈∼이천 간 37.8㎞의 4차 선임시 개방도 15일까지 2주간 연장하기로 +였다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
정씨, 변호사 교체…이의 소송 준 .	PER-B O O O O O
1인당 해외 경비의 55.8%를 쇼핑으로 사용 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
2015년 한국을 방문하+ㄴ 중국인은 약 600만명으로 추산되+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O
기둥만 있고 사방이 트이+ㄴ 구조(필로티 구조)의 주차장 오토바이에서 오전 9시 15분 불이 붙은 뒤 바람을 타고 옆 드림타운 Ⅱ로 번지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O
그는 덴마크와 이스라엘의 집단농업체제를 공부하+ㄴ 유일하+ㄴ 전문가+이었다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O
