이제는 중국 기업이 되+ㄴ 일본 기업의 제품을 통하+여 글로벌화되고 있는 세계시장의 중요성을 알리려고 +였다는 해석이다 .	O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O
서울변회 “의원 자녀 취업공개하도록 법 개정 추진 .	ORG-B O O O O O O O
3월 신학기가 코앞으로 다가오았다 .	O O O O O
기술 수준도 한국 업체를 위협하+ㄹ 수준까지 +았다는 평이다 .	O O LOC-B O O O O O O
김영삼 대통령과 50년 지기 이+ㄴ 때문이지요 .	PER-B O O O O O O
한국 정부가 내놓은 ‘2030년 온실가스 배출 전망치(BAU) 대비 37% 감축’이라는 목표를 달성하려면 고강도 에너지 다이어트가 시급하기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 쌍이 한국에 오+ㄴ다 .	O O LOC-B O O
통관인증제를 통하+여국내로 들어 오+ㄴ 제품 건수는 제도가 처음 도입되+ㄴ 2012년 1만3492 건에서 지난해 170만 7591건으로 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
르노삼성자동차에는 ‘고급형 타이어 공기압 자동감지시스템’이 기본으로 장착되 +어 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O
최성“특검 박근혜 300억 수 수 확인, 다시는 ‘범법자’ 대통령 나오아서 +ㄴ 안 되+어 .	O PER-B MNY-B O O O O O O O O O O O
무대에서 +ㄹ 수 있는 최대 인원은 24명으로 체임버오케스트라 규모의 연주가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O
과거 ‘패스트 팔로어(FastF ollower·발 빠르 +ㄴ 추격자)’+이었던 중국 기업이 업계 혁신을 주도하는 ‘퍼스트 무버(FirstMover·시장 선도자)’로 올라서 +었음을 잘 보이어주는 사례가 바로 이 항이다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
