공동 주택 의 하자담보 책임 과 관련해 2012 년 집합 건물 법 이 개정되 면서 새로 운 논란 이 발생하 고 있 는 실정 이 다 .	O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
60 세 이후 에 는 보다 적극적 으로 이 들 비타민 을 섭취하 도록 한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 에 한혜진 은 “ 아이고 , 두 번 은 못 보 겠 더라 ” 며 너스레 를 떨 었 다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1 등 당첨자 1 명 에게 는 1 억 원 에 달하 는 금 을 , 2 등 당첨자 20 명 에게 는 각 1000 만 원 상당 의 금 을 증정 했 다 .	O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O
김재영 redfoot @ donga . com / 뉴욕 = 부형 권 특파원 / 신나리 기자	PER-B O O O O O O LOC-B O PER-B PER-I O O PER-B O
후 순위 채 3491 억 원 을 빌려 주 고 연 36 % 이자 를 받 고 있 다 .	O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O
화면 에 잡힌 두 사람 의 모습 은 마치 아침 에 나갈 준비 를 하 는 부부 의 모습 처럼 보 여 묘한 분위기 를 자아냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매달 원리금 상환 부담액 이 도시 근로자 월 소득 의 20 % 정도 인 90 만 원 선 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
