이밖에 페루에서도 한국 전용공단으로 30만평을 30년간 무상임대 하+여주겠다는 현지 당국자 제안이 있어 기협 측이 타당성을 분석하고 있다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
영장 발부 소식에 눈물…朴, 올림머리 피+ㄴ 빼고 화장지우 .	O O O PER-B O O O O O
정지상태에서 시속 100km까지 도달하는 시간이 +ㄴ ‘제로백’은 7.6초+이다 .	O O O O O O O O O
20년 이상 장기 가입자의 월평균 수령액은 8840원이 오르아 89만3050원이다 .	O O O O O O MNY-B O MNY-B O
이 시각 서울 경복궁역 7번 출구 앞 상황이 +ㅂ니다 .	O O LOC-B O O O O O O O
그의 예상대로 1년여가 지나 +ㄴ 지금 전 세계는 4차 산업혁명 시대를 향하+여 빠르게 달려가고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이나모리는 조종사 노조의 퇴직연금부터 30%나 깎아버리었으며 직원 1만명을 해고하고, 사업장의 30%를 폐쇄하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
이나모리에게 성역은 없었다 .	ORG-B O O O
신세계백화점이 지나 +ㄴ 2013년부터 지난해까지 휴가철(7∼8월) 매출 비중을 살펴보+ㄴ 결과 2013년 13.8%+이었던 것이 지난해는 16.1%까지 늘었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
서세원, ‘女동반 홍콩 출국설’ 부인 “명백하+ㄴ 허위-교묘 하+ㄴ 편집” …사진 찍히+ㄴ女는 누구? 서세원 홍콩 출국 방송인 서세원이 한 여성과 함께 홍콩으로 출국하였다는 보도에 대하+여 “매우 화가나 +ㄴ다”며 불쾌하+ㄴ심경을 드러내+었다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O O O PER-B LOC-B O O PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O
