강 대표는 5년 동안 5000대의 라디오와 휴대용 저장장치(USB 메모리) 상당수를 북한에 들여보내+었다 .	PER-B O O O O O O O O O LOC-B O O
쉿.남자애 하나가 입에 손을 대+었다 .	O O O O O O
16일 미국 예일대와 컬럼비아대 공동연구진이 발표하+ㄴ ‘환경성과 지수(EPI) 2016’에서 한국의 공기질은 180개 국 가운데 최하위권(173위)에 머무르어 있다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O
정부는 우선 고용창출투자세액공제를 통하+여감면 되는 고용비례 추가공제율(현재 투자액의 3~6%)을 내년 1년간 2%포인트(대기업은 1%포인트) 늘리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
윤옥선(62·여) 서문시장 1지구 침구류 상인은 “문 후보는 말도 꺼내지 말+아라. ‘대통령 당선되면 북한에 먼저 가+ㄴ다’고 하+ㄴ 데다 각종 나쁘+ㄴ소문이 합치+어지면서 중·장년층 이상은 대부분 싫어 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B LOC-B O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
217cm의 크+ㄴ키를 가지+ㄴ 최홍만 옆에서 +ㄴ 유승옥의 키가 상대적으로 작아 보이어 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O
“칠레 외교관 성추행, 한두 번이 아니야.나+의 아내까지…”교민 폭 .	LOC-B O O O O O O O O
