‘기록 제조기’ 테임즈, 역대 3번째 외국인 MVP 선정 …신인왕은 구자욱에 .	O O PER-B O O O O O O PER-B O
심창민과 차우찬은 이번 대표팀의 필승카드+이었다 .	PER-B PER-B O ORG-B O O
하지만 2시간 30분 동안 시장이 타면서 소방서 추산 6억5000만원 상당의 피해가 나 +았다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O
선수들이 모두 예민하+ 여지+어 있던 상황이라 오재원은 서건창의 말을 욕설로 받았다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O O O
美타임, ‘빗속 투혼’ 여자친구 무대에 감동?“노래 한 곡에 8번이나 넘어 지+ㄴ… .	O O O ORG-B O O O O O O O O
그는 후진타오(胡錦濤) 전 국가주석 시절 중앙판 공청 주임(주석 비서실장)까지 거치며 무소불위의 권력을 휘두르었다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O
일본이 세계기록유산 등재 제도에 문제제기를 시작하+ㄴ 것은 지난해 10월 중국이 신청 하+ㄴ난징대학살 관련 자료가 세계기록유산에 등재되고 나서다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
또한 “(도희는) 이제 막 시작하는 단계에서 +어 있는 아이”+이라며 “가수나 그룹 활동을 거부하+ㄴ다는 것은 말이 안 되는 일”이라고 강조하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 25년 전 이+ㄴ 1991년 성탄절 소련 대통령 퇴임을 공식 발표하였을 당시를 회상하며 “(보리스 옐친 당시 러시아 대통령을 포함하 +ㄴ 공화국 지도자들이) 권력을 잡기 위 하+여나 +의 등 뒤에서 반역을 저지르었다” +이라며 “쿠데타+이었다”라고 맹비난하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 노인 10명 중 1명가량(9.0%)은 외부인의 방문이 없다 .	O O O O O O O O O
