이 전 국정원장은 김기춘(77) 전 대통령 비서실장 재임 기간(2013년 8월~2015년 2월)과 조윤선(51) 당시 정무수석의 재임 기간(2014년 6월~2015년 5월)에 국정원장으로 근무하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
그러나, 우리나라에는 약 70만명의 폐결 핵 환자가 있으며 매년 30만명의 환자가 새로 발생하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
- 바르셀로나(스페인) 17세 공격수 이승우의 경기를 보+ㄴ 적 있는가 .	O LOC-B O O PER-B O O O O O
올해 1월 1일부터 출고되는 하이브리드 자동차 중탄소배출량이 97g/km 이하이+ㄴ 중소형 차량을 구매 하+ㄹ 경우 보조금 100만원을 지급받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O
오사카로 오+ㄴ 백제 도래인들의 활약은 눈부시었다 .	LOC-B O LOC-B O O O O
황정음은 과거 패션 매거진 ‘그라치아’에서 화보를 촬영하였다 .	PER-B O O O O O O O
이 화보에서 황정음은 블랙비키니를 입은 채 도발적 이+ㄴ 포즈를 취하고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O
기아차 “올 뉴 모닝1호차주인공은 워킹맘 .	ORG-B O O O O O
여기서 위안화 결제를 하+ㄹ 수 있고 북한의 희귀 광물 등 북-중 간 수입·수출품을 상계(相計)하는 ‘물물교환’도 가능하다고 대북 소식통은 전하였다 .	O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O
SKT는 IBM과 협력 하+여 왓슨의 우수 하+ㄴ 인공지능 기술을 누구에 적용하+ㄹ 수 있을 것으로 기대 하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
청년실업자 44만명 시대(2015년 상반기 기준), 직장 구하기가 바늘구멍 통과하기보다 어렵다는 취업전쟁 속에서 인턴은 취업준비생과 대학생들이 거치+어야 하+ㄹ 필수코스처럼 인식되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진 속에는 맨투맨과 흰색 핫팬츠를 입고 청순하+ㄴ 분위기를 자아내는 조혜정이 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O
하지만 아이패드 프로 9.7에서는 4채널 주변 광센서를 사용하+여 주변 조명환경에 맞게 자동으로 조절하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
정주리 웨딩화보, 결혼 앞두고 혼전 임신 ‘겹겹사’… “아내이자 엄마로 새 출발” 행쇼!개그우먼 정주리가 혼전 임신을 +였다는 보도가 나오았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
25일 한국일보는 정주리를 잘 알는 관계자의 말을 빌어 정주리가 결혼을 앞두고 임신 중이라고 보도하였다 .	O ORG-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
그는 이 매체에 “정주리가 임신 중이다 .	O O O PER-B O O O
