서세원은 8일 이른바 ‘동반 홍콩 출국설’에 대하+여 “매우 화가나 +ㄴ다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O
정명훈 전 서울시립교향악단 감독이 지휘하는 서울시향은 1부에는 베토벤의 ‘레오노레서곡 3번’에잇어 상임 작곡가진은숙의 ‘별들의 아이들의 노래’를 세계 초연하였다 .	PER-B O ORG-B O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O
두 야당은 마음만 먹으면 자기들끼리 상의 하+ 여 입법권과 예산 처리권을 행사하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
신한은행의 이번 일임형 ISA 상품은 고객의 고위험, 중위험, 저위험의 3가지 투자성향을 각각 ‘적극형’과 ‘보수형’으로 나누+ㄴ 총 6개의 모델 포트폴리오를 갖추었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아베 총리는 전날 참의원 예산위원회에서 관련 질문을 받고 “주시하고 있지만 바로 코멘트하는 것은 삼가겠다”며 “각국의 입국관리 정책은 기본적으로 내정사항”이라고 답변하였다 .	PER-B O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O
하루 전 이+ㄴ 지난달 30일에도 “미국 정부의 입장에 대하+여 언급하지 않겠다”며 “난민이 생기는 상황을 근절하기 위하+ 여세계가 협력 하+여야 하+ㄴ다”는 원론적 입장만 밝히었다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 유재석은 ‘나+의 딸, 금사월’ 촬영에 합류하+여 1인 3역을 소화하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
김씨는 "배후가 누구+이냐고 묻으면 차씨는 명쾌하게 말을 안 하고 '재단'이라는 표현만 +었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
지금 생각 하+여보니 최씨와 안종범 전 수석을 가리키는 것 같다"고 말하기도 +였다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
한편 차씨는 최씨의 성격에 대하+여" 굉장히 폐쇄적"이라며 "본인에 대하+여이야기하는 것을 꺼리었다"고 회상하였다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
또한 신촌, 광화문까지 출퇴근이 용이하+ㄴ 광역버스 정류장도 도보 2분 거리에 있다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
