하나의 광산에서 채취하+ㄴ광물에서 어떠 하+ㄴ 자원을 활용하+ㄹ 수 있는지를 꼼꼼하게 따지었다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O
제2차 세계대전 당시 훈련용으로 쓰이던 이 경비행기의 조종사는 미국 국민배우 해리슨 포드(72).미 CNN은 이날 사고로 포드가 비행기 파편에 머리를 맞아 크게 다치었다고 전하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
양국은 또 처음으로 “우주에서도 손을 잡는다”고 명기하였다 .	O O O O O O O O
현재 이곳에 +ㄴ 일본인 1715명이 살고 있다 .	O O O O O O O O
여기에 김치 등 다른 반찬과 소주 한두 잔이면 800~900kc al하는 일반 가정식보다 훨씬 많은 열량을 먹게 되+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
싸고 푸짐하고 맛있는 대표적 이+ㄴ 남도 음식 중 하나가 웃장국밥이다 .	O O O O O LOC-B O O O O O
이후 H.O. T.의 재결합 가능성에 대하+여묻자 그는 “아직 디테일하게 협의되 +ㄴ 것+이 없어요”라고 아쉬움을 드러내며 “되+ㄹ 가능성도 있지만 안 되+ㄹ 수도 있기 때문에 조심스럽어요”라고 신중하게 재결합에 대하+ㄴ의견을 밝히+어 모두의 귀를 쫑긋하게 만들었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
진중 하+ㄴ 얘기 뒤 강타는 과거 한예능 프로그램에서 빅토리아에게 호감을 표시하+ㄴ후 사이가 점점 멀어 지+었던 사연을 공개하며 웃음 폭탄을 터트리기도 +였다 .	O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
두 가지가 확연히 차이나 +ㄴ다 .	O O O O O O
코스피 황제주로 불리는 아모레퍼시픽은 10.07% 급락 하+여38만4000원에 거래를 마치었다 .	O O O ORG-B O O MNY-B O O O
이에 대하+여 일부 네티즌들 사이에서 +ㄴ “안철수 국민의당 후보에게 유리하+ㄹ 수 있는 이야기를 일부러 쓰+ㄹ 필요가 있느냐”거나 “굳이 15년 전 선거 슬로건까지 꺼내+어비교하는 이유가 뭐 +이냐”는 반응이 나오았다 .	O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
매체는 법조계 관계자 말을 인용하+여 “서울중앙지방법원 재판부는 지나 +ㄴ 1월 18일 정보통신망 이용촉진 및 보호 등에 관하+ㄴ 법률 위반(명예훼손)으로 문씨와 그의 지인이+ㄴ 여가수손모씨(26)에 각각 징역 6월을 선고하였다”며 “다만 재판부는 피고에 대하+ㄴ 집행을 1년 유예, 두 사람 모두 구속은 면하였다”고 전하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김무성 대표는 이날 당인재 영입위원회 임명장 수여식에서 “(오늘 회의에서 두 의원이 논쟁 하+ㄴ) 바로 이런 것들이 민주정당의 모습”이라고 파문 진화에 나서 +었다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
롯데주류 관계자는 “클라우드는 국내에 판매 중 이+ㄴ라거 맥주로는 유일하게 맥주 본고장 독일의 정통 제조방법이 +ㄴ오리지널 그래비티 공법으로 만들 +ㄴ 프리미엄 맥주” +이라며 “올해 클라우드 출시 2주년과 맥주 순수령 500주년을 축하하기 위하+여 다양하+ㄴ 소비자 이벤트를 진행하+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
롯데주류는 기존 클라우드 캔 제품보다 용량을 늘리+ㄴ 대용량 클라우드를 출시하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
