패스트푸드의 대명사 이+ㄴ 햄버거를 고급 요리로 탈바꿈시키었다는 점을 강조하+ㄴ 쉐이크쉑도 이와 통하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
10년간 최다 판매 작가는 '무라카미 하루키' … 순위에 오르+ㄴ 한국 작가는 .	O O O O PER-B O O O O LOC-B O O
이로써 지드래곤은 빅뱅으로 발표하+ㄴ ‘판타스틱 베이비’와 ‘뱅뱅뱅’, ‘루저’, ‘배드 보이’를 비롯하+여태양과 함께 발표 하+ㄴ ‘굿보이’와 이번 ‘삐딱하게’까지 총 6곡의 뮤직비디오가 모두 1억 뷰를 돌파하는 기록을 세우었다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
듀엣 파트너 규현(슈퍼주니어)의 가창에 힘을 더 싣어 + 주었다 .	O O ORG-B O O O O O O O
삼성전자가 이렇게 거액의 베팅을 하+ㄴ 것은 이례적이다 .	ORG-B O O O O O O O
가토기자는 “JLPGA투어에서 +ㄴ 많은 나라의 선수들이 뛰고 있다 .	PER-B O O O O O O O O
이봉규는 지난달 29일 TV조선 ‘강적들’에 출연하+ 여 박유천 사건 관련되+ㄴ 루머를 언급하+여 논란이 되+ㄴ바 있다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O
당시 이봉규는 업소 여성 성폭행 혐의로 피소되+ㄴ 박유천에 대하+여이야기하는 과정에서 ‘당시 대세 스타 두 명이 더 동석하었다’는 루머에 대하+여 언급하였고, 사실 확인도 되지 않는 내용을 방송에서 언급하였다며 누리꾼들로부터 뭇매를 맞았다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 북미 서버에 따르면 5.8 패치에 응징자 잭스, 피즈크로마 팩스킨이 신규 스킨으로 출시되+어 국내에도 적용되 +ㄹ 것으로 예상하었는데 이번 국내 5.8 패치에는 부활하+ㄴ 피들스틱, 불의 축제 질리언, 악에 물들+ㄴ 제이스 등의 스킨이 신규로 출시되었다 .	O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O
게임 분야, 특히 소니의 게임기 사용자로 수요가 한정되 +어 있다는 의미+이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
중국은 이미 두만강변을 따르 아15만 병력을 배치하+ 여놓고 있다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O O
이번 공연을 위하+ 여경기필이그에게 특별히 의뢰하+ㄴ 작품이다 .	O O O PER-B O O O O
