“못 보+ㄴ 것로 하시+ㅂ시오.황자님과 이제 만나 +ㄹ 처지가 아니에요” +이라는 해수의 말에도 4황자왕소는 거치+ㅁ이 없었으나, “가장 피하고 싶은 분이 황자님이시+ㄴ 데도요? 만나면 잊고 싶었던 일들이 다 떠오르+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
우리에게 절실하+ㄴ한국형 전투기(KFX) 개발에 필요하+ㄴ 핵심기술을 미국에서 이전받게 되+ㄴ다면 한미동맹의 특별 하+ㄴ의 미를 대내외에 천명하+ㄹ 수 있을 것이다 .	O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
‘뉴스룸’도 올 김용옥 “국정화 교과서, 근원적 발상이 잘못되었다 .	O O O O O O O O O
이소연, 12일 벤처사업가와 결혼 '화제 .	PER-B O O O O O
이날 서울 촛불집회를 주최 하+ㄴ민중총궐기 투쟁본부는 다음달 12일 예정되+ㄴ ‘2016 민중총궐기’이전까지 매일 저녁 집회를 열 +ㄹ 계획이다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
[카드 뉴스] “사장님, 앞으로 인턴 고용 시 조심하세요 .	O O O O O O O O O
언어·학비 등 유학생 지원 따로 없어 주립대 이+ㄴ버클리는 캘리포니아 주민을 우선 하+ㄴ다 .	O O O O O O O ORG-B LOC-B O O O O
김현경희대입학처장은 “결과를 종합하면 수시의 학생부 위주 전형(학종·학생부 교과전형)이 고교 다양성과 지역균형성 확보에 가장 기여 하+ㄴ다고 보+ㄹ 수 있다”고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
심재철 의원 “재심사 검토 하+여야 .	PER-B O O O O O
그런데 민호에게 홈런은 맞지 않을 것”이라며 웃었다 .	O PER-B O O O O O O
아이폰의 판매량 부진도 계속되었다 .	O O O O O
팀이 하위권으로 떨어지+ㄹ위기에 처하+ㄴ 상황, 강민호는 “팀에 정말 미안하다”고 말하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O
1998년 동산의료원 개원 100주년을 기념 하+여 지금의 자리에 옮기+어심었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
