하지만 문 후보 지지자 및 일부 인터넷 매체는 선관위가 문씨와 관련 하+ㄴ 모든 의혹 제기를 가짜뉴스로 분류하고 있는 것처럼 글을 올리+어 논란을 일으키었다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
40만년 전 고인류화석의 DNA 분석은 장구 하+ㄴ 인류 진화의 중간 고리를 풀어 주+ㄹ 중요하+ㄴ 연구로 기대를 모으고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1세트(앰플드레싱 36ml, 컨투어 링오브 제16g) × 47만8천원.기획·최은초 롱기자| 사진·홍중식기자| 디자인·최정미 제품 협찬·더우주(1899-6935) 르페르(1577-0405) 맥스 클리닉(1566-2945)에 스티로더(02-3440-2772) 엘리자 베카(02-564-2707) 크리니크(02-3440-2773) 퍼스트랩(080-022-1010) 필로소피(080-850-0708 )A.H.C(080-332-0855 .	O O O O O O MNY-B O PER-B PER-B O O MNY-B ORG-B ORG-I MNY-B ORG-B MNY-B MNY-B MNY-I MNY-B MNY-I O
1991년 경북 구미에서 시작되+ㄴ ‘교촌치킨’이 간장치킨을 히트시키었고, 올리브유로 튀기+ㄴ 치킨을 앞세우+ㄴ ‘BBQ’(1995년), 파닭을 히트시키+ㄴ ‘네네치킨’(1999년), 오븐에 굽어 칼로리를 낮추었다는 점을 강조하+ㄴ ‘굽네치킨’(2005년) 등 다양하+ㄴ 치킨 전문 프랜차이즈가 등장하며 한국인의 입을 즐겁게 하고 있다 .	O LOC-B LOC-I O ORG-B ORG-I O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 투표(지난해 6월 4일)를 5일 앞두 +ㄴ 시점에 고 후보의 딸이 “아버지는 교육감 자격이 없다”는 글을 페이스북에 올리었고, 이를 놓고 보수 성향의 문용린 후보와 고 후보가 공방전을 벌이었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O PER-B O O PER-B O PER-B O O O O
실상은 중국이 역사적으로 한반도를 순망치한 (脣亡齒寒)의 관계로 인식하였기 때문이 +ㄹ 것이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
여성의 언어로 생명을 노래하는 대표시 이+ㄴ문정희씨와 입담으로 두 번째 가라면서 럽어하+ㄹ 유인경기자도 (두분 모두 나이보다는 연세+이라는 말이 어울리는 ‘지긋 하+ㄴ 여인’이시다 .	O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
강민호는 5일 오후 1시 부산 서면 롯데호텔 3층 크리스탈 볼룸에서 신부 신소연과 결혼식을 올리었다 .	PER-B O O O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O PER-B O O O
한은은 오는 19일 금융통화위원회를 열고 수정경제전망을 발표하+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O
배우로 활동 중 이+ㄴ류화영은 14일 자신의 인스타그램을 통하+여"김우리 선생님 .효민 언니랑 친하+ㄴ거 알는데요. 없는 이야기 지어내지 말세요"라고 글을 남기었다 .	O O O PER-B O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
