넥센은 3라운드에서도 타임을 부르었다 .	ORG-B O O O O
르노삼성은 전국 468개의 직영 및 협력정비 네트워크를 보유하고 있으며, 각 A/S네트워크 당 관리차량 대수는 2014년 말 기준으로 전체 등록대수 중 2966대로 나타나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012년 9월 정부 부처의 세종시 이전이 시작되+ㄴ지 이달로만 3년이 되면서 서울-세종으로 이원화 되+ㄴ 조직의 문제점이 속속 드러나고 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O
‘케이콘 2016일본(KCON 2016Japan)’의 하이라이트를 장식 하+ㄹ '엠카운트 다운' 스페셜 MC가 확정되었다 .	O O O O O O O O O O O O
9일부터 10일까지 일본 지바현의 대형 컨벤션센터 마쿠하 리멧세에서 열리는 'KCON 2016Japan' 엠카운트 다운의 스페셜 MC로 설현과 우영, 택연이 낙점되었다 .	O O LOC-B LOC-I O O O O O O O ORG-B O O O O PER-B PER-B O O
'리니지2 레볼루션'은 원작 '리니지2'의 감성과 다양하+ㄴ 콘텐츠를 모바일에 그대로 구현하+ㄴ 것이 강점이 +ㄴ 모바일 MMORPG+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
더불어민주당과 국민의당도 이미 불체포특권 포기를 위하+ㄴ 입법에 나서겠다고 밝히+ㄴ 상황에서 원내 1당(129석)이+ㄴ집권여당이 당론으로 국회법 개정에 나서겠다고 결정 하+ㄴ만큼 진도가 나가+ㄹ 가능성이 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
새누리당 비대위는 이외에도 ‘의원특권 내려놓기’ 차원의 안건을 여러 건의결하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O
김자봉 한국금융연구원 연구위원은 “한국 경제가 지속가능하+ㄴ 성장을 하려면 건강하고 역량 있는 젊은 세대가 뒷받침 되+어야 하는데 한국의 20대가 ‘금융 실패’에 직면하면서 성장 모멘텀을 상실하+ㄹ 수 있다”고 지적하였다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
그는 4위로 들어오았으나 3위로 들어오았던 한티앤위(중국)가 실격 처리되면서 메달을 목에 걸 +ㄹ 수 있었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
육룡이 나르샤조말 생조 말 생과 이방원이 만나 +았다 .	O O O O O PER-B O O O
특검법에 명시되 +ㄴ우 전 수석의 직무유기 혐의 부분도 조사하였다 .	O O PER-B O O O O O O O
특히 군사정권 이후 가장 기대하였던 경제성장도 성과를 내지 못하면서 국민의 실망감은 커지고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
아파트에 수납공간이 4개 들어가 +ㄴ다 .	O O O O O O
곽 교장은 “토론회의 핵심은 최근의 탄핵 사태가 과거 광우병 파동이나 미군 장갑차 사건처럼 비이성적이고 잘못되+ㄴ 정보에 의하+여 많은 시행착오를 거치+ㄴ 것에 대하+여 반성하고 실수를 되풀이하지 않도록 학생들에게 정보를 제공하는 데 (목적이) 있다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
