또한·일 관계와 관련 하+여서는 “두 나라간 미래지향적 동반자 관계의 출발점이자 필요조건은 올바르+ㄴ 역사인식과 미래세대 교육이며 정부는 이와 같은 확고하+ㄴ 원칙을 가지고 과거사 문제에 대하+여서는 단호히 대응 하+여나가+ㄹ 것”이라며 “일본 정부도 역사를 있는 그대로 직시하면서 미래 세대 교육과 과거사의 과오를 반성하는 데 진정성 있고 일관성 있게 나아가 +아야 하+ㄹ 것”이라고 지적하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대북 문제에 대하+여서도 “북한은 민생을 파괴하고 인권을 유린하며 오직 핵 능력 고도화에 몰두하고 있다”며 “굳건하+ㄴ한미연합방위태세를 토대로 북한의 어떠 하+ㄴ도발과 위협도 단호히 응징하고 유엔 안보리 결의 등의 제재와 압박을 더욱 강화 하+ 여 북한이 잘못되+ㄴ 셈법을 바꾸도록 하겠다”고 강조하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
다음은 황 권한대행의 제98주년 3·1절 기념 사전 문 제 98주년 3·1절 기념사존경하는 국내외 동포 여러분, 독립유공자와 유가족 여러분, 그리고 내외 귀빈 여러분, 오늘은 우리 민족사에크+ㄴ분수령이 되었던 3·1운동을 기념하는 매우 뜻깊은 날이+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
거북의 배딱지와 등딱지 형성은 생물에서 흔히 나타나는 대진화 현상을 보이어주는 하나의 증거이면서 초기 파충류 진화의 극적이 +ㄴ 사건이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 11월 제2공항 후보지 선정 발표를 전후하+여 나타나 +ㄴ 풍경이다 .	O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 1월 12일(2087.14) 이후 가장 높은 수치+이다 .	O O MNY-B O O O O O
이날 2084.16으로 상승 출발한 코스피는 장 초반 외국인과 기관투자자 매도세에 2077선까지 하락하였다 .	O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O
양산선의 노포~사송 리사송연못 간 2.4㎞는 지하에, 나머지는 지상에 건설되+ㄴ다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O
현재 두 개의 학교법인을 통하+여울산대, 울산과학대를 비롯하+ 여 사립형 사립고와 일반고, 중학교, 유치원 등을 운영하고 있다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
앞서 최 지사는 이날 오전 도정질문 답변 때 1시간 가량 서+어 있었으며, 간혹 식은땀을 흘리는 등 피곤 하+ㄴ 모습을 보이었던 것으로 알려지었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
외부에 기부하는 금액이 자기자본의 0.5%(약 6800억원) 이상이거나 삼성생명공익재단 등 특수관계인에게 50억원 이상을 증여하 +ㄹ 때는 이사회가 직접 결정하였다 .	O O O O O MNY-B O ORG-B O O MNY-B O O O O O O O O
22∼29일 ‘피스&피아노 페스티벌’… 국내외 촉망받는 신예들 무대 오르 .	O O O O O O O O O
9일부터 오키나와킨 구장에서 2차 스프링캠프를 시작하+ㄴ KIA의 김기태 감독은 훈련 첫날부터 화가나 +ㄴ다고 +였다 .	O LOC-B O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O
박진영 어머님이 누구+이니뮤비, 비키니녀 이 현지 '끈적 하+ㄴ몸매 .	PER-B O O O O O O O O
