그러다가 ’79년에 고등직업교육의 일원화 차원에서 세 유형의 학교가 전문대학으로 통합되었어요 .	O O O O O O O O O O O
경기 안양시에서 작은 식당을 운영하던 김 모씨(53)에게 지난해 여름은 악몽이었다 .	LOC-B O O O O PER-B O O O O O
한국능률협회 제 .	ORG-B O O
지연은 배우 이동건과 열애 중이다 .	PER-B O PER-B O O O
개그맨 송준근, 이상민, 이상호가 췌장암 말기 아버지를 두 +ㄴ한 학생을 위하+여 지난해 말 선행을 펼치+ㄴ 사실이 뒤늦게 알려지었다 .	O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
수원의 상승세는 눈부시다 .	ORG-B O O O
마지막으로 아이폰7은 시리즈 최초로 IP67 등급의 방진·방수 기능이 추가되었다 .	O O O O O O O O O O
이렇게 말하+여주+어야죠.한 분이라도 더 살아계시+ㄹ 때 아베 신조 총리가 용기를 내+었으면 좋겠습니다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
한국 선수단복은 국내 패션 브랜드 빈폴이 제작하였다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O
한화갤러리아에 따르면 그는 2014년 10월 한화건설에 입사하+ㄴ후이라크, 사우디아라비아, 두바이 등 중동의 주요 건설현장에서 실무 경험을 쌓다가 지난해 가을 면세점 TF팀에 파견되+어갤러리아면세점 63의 개장 준비를 함께 하+어+오았다고 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O ORG-B LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
그는 한·중 관계가 자기가 좋아하는 한국 음식이 +ㄴ삼계탕이나 돌솥비빔밥처럼 영원히 식지 않고 뜨겁기만을 바라+ㄹ 뿐이라고 말하였다 .	O ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
우 원내대표는 “이해충돌 방지는 김영란법 법 취지이기도 하고 국회 윤리위원회에서 주요하게 다루는 과제+이다 .	PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
