슬리피는 이날 방송에서 개그우먼 이국주를 초대하+여묘하+ㄴ 분위기를 형성하며 눈길을 모으았다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O
에밀리아노는 월급이 1백18페소로 담배 10갑만 사고 나면 없어 지+ㄴ다고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
트럼프의 감세 공약 등은 과장되+ㄴ낙수효과(대기업 성장의 혜택이 저소득층에 돌아가 +ㄴ다는 논리) 정책에 불과하다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘케어 플러스’나 ‘스포츠 패키지’ 등 젊은 층이 좋아하는 안전·디자인 사양과 옵션이 추가되었지만 2016년 형 모델과 크+ㄴ 차이는 없다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일주일 후 마이크는 숨을 거두었다 .	O O PER-B O O O
‘쿨’하다는 표현이 가장 적확 하+여보이는 고준희의 매력은 영화 ‘나의 절친 악당들’(제작 휠므 빠말)에서도 이어 지+ㄴ다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
1단계에서 서류평가로 2배수를 거르어내 +ㄴ 뒤 2단계에서 서류평가 점수와 면접·구술고사 점수를 합하+여선발 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
일반전형과 지역균형이 크+ㄴ 차이를 보이는 부분은 2단계에서 치르어지는 구술고사다 .	O O O O O O O O O O
저가 여행을 없애+어 태국을 찾은 유커의 만족도를 높이면 관광수입이 2017년에 +ㄴ 165억달러(약 18조원)에 이르+ㄹ 수 있다는 자신감이 깔리+어 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O
미국 등 서구 학계의 새롭ㄴ 연구경향을 국내 학계에 소개하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
김 정책위의장은 “구조조정은 이해관계자의 책임을 분명히 하고 국민부담이 최소화되+어야 하+ㄴ다는 데 의견을 같이 하였다”며 “(구조조정 비용 마련에) 재정도 상당 하+ㄴ 부분의 역할이 있어야 하+ㄴ다는 점이 강조되었다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
