지원 요건 등 모집 세부 사항 은 롯데 액셀러레이터 홈페이지 ( www . lotteacc . com ) 를 참조하 면 된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
역사 교과서 국정 화 논란 을 두 고 청와대 여당 야당 이 벌이 는 시대착오 의 퍼레이드 말 이 다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이 들 은 80 년 의 5 · 17 비상계엄 전국 확대 , 5 · 20 임시 국회 봉쇄 등 을 거쳐 80 년 9 월 최종적 으로 정권 을 잡 은 과정 을 볼 때 , 정권 창출 의 도화선 인 12 · 12 사건 은 「 내란죄 의 성격 」 이 강하 다는 주장 을 펴 고 있 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 유병재 는 “ 프로 레슬링 에 는 인생 의 전반 이 다 담겨 있 다 ” 면서 “ 탐욕 이나 배신 이 담겨 있 기 때문 에 15 년 째 좋아하 고 있 다 ” 고 말 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전국 메르스 환자 수 가 총 166 명 사망자 는 24 명 으로 늘어난 가운데 전체 격리 자 수 는 전날 보다 7909 명 줄어든 5930 명 이 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자가 격리 자 는 5161 명 , 병원 격리 자 는 769 명 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
18 홀 4 만 원 으로 책정 했 다 .	O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O
지난 30 년 간 시즌 20 승 고지 에 오른 사례 는 71 차례 로 , 시즌 당 평균 2.37 번 에 불과하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
호주 · 뉴질랜드 의 교통 패스 판매량 도 황금 연휴 를 앞두 고 13 배 ( 1250 % ) 이상 급증 했 다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
폭력 을 쓰 며 저항하 는 중국 어민 을 진압하 는 특수 진압 대 3 개 팀 이 배치 됐 다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O
오리사 의 주 무기 는 고속 연사 가 가능한 ' 융합 기관포 ' 로 먼 거리 에 있 는 적군 을 정확히 공격할 수 있 는 것 이 특징 . 단 공격 시 이동 속도 는 감소한다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한 이 핵 개발 카드 를 한반도 정전 체제 에 대한 도전 으로 까지 발전 시키 고 있 다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
