비수술 치료법 중 대표적 이+ㄴ 것이 ‘경막외 신경성형술’이다 .	O O O O O O O O O
인천의 중소 식품 제조업체들이 중국 시장에 안착하기까지는 험난 하+ㄴ 여정의 연속이었다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O
구체적 이+ㄴ 대응책 논의는 현재 체코를 방문 중 이+ㄴ기시다 후미오(岸田文雄) 외상이 11일 귀국하면 본격화되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O LOC-B O O PER-B PER-B O O O O O O O
서울대와 로보티즈는 각각 12위, 15위를 기록하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O
샤너+ㄴ 인형 외모 셀카, 공개홍보 ?…왜요왜요는 '삼시세끼' BGM 접수가수 샤넌의 '왜요왜요'가 2주 연속 ‘삼시세끼-어촌편’ BGM으로 선정되+어 화제+이다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
소화기병센터 박재석 센터장은 “검진통하+여조기 발견되+ㄴ위암은 외과적 절개수술 없이 내시경에 달리 +ㄴ기구로 병변 아래 점막을 사과 껍질 깍듯이 제거하는 내시경점막하박리술(ESD)로 시행하는 데 시술이 상대적으로 간단하고 생존율이 높다”고 설명하였다 .	ORG-B PER-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘정주리 만 삭 화보’ 개그우먼 정주리의 만삭 화보가 공개되었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O
이를 무리 없이 수용 하+ㄴ한국의 판단에 비하+여 미국은 중국의 초강대 국화를 부인하지 않으면서도 미국과의 대등하+ㄴ 관계를 전폭적으로 수용하였다고는 보이지 않는다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
현대차 관계자는 “충칭 공장이 완공되면 ‘현대차가 중서부에서도 생산되+ㄴ다’는 점이 이 지역 소비자들에게 크게 호소력을 갖게 되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다”며 “이 공장에서 현지화되+ㄴ스포츠 유틸리티(SUV) 차량을 전략적으로 생산하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	ORG-B O LOC-B LOC-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세부 할인 금액과 기타문의사항은 현대차 전국 영업점에서 확인이 가능하다 .	O O O O ORG-B O O O O O
현대차 관계자는 “정부 차원의 코리아세일 페스타 행사에 적극 동참하기 위하+여미니버스 쏠라티에 대하+ㄴ 특별할인 이벤트를 준비하였다”며 “금번 추가 할인을 통하+여 고객들은 보다 적은 부담으로 쏠라티를 구입하+ㄹ 수 있을 것”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 둘은 김정일의 사람들이었다 .	O O PER-B O O
