하지만 영업본부가 매출 부담이 없는 오전 2시에 방송을 내보내기로 결정하자 세 사람을 중심으로 쇼호스트, 마케팅, 카메라, 무대 디자인 등 각 부서의 막내 급사원들이 모이어 방송 준비에 들어가 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
임지연 vs 이유영 '간신'에서… "김강우를 뺏어라? .	PER-B O PER-B O PER-B O O
체감온도가 영하 20도까지 떨어지+ㄴ 가운데 칼바람이 얼굴을 때리었다 .	O O O O O O O O O
스스로 대학생활의 95%를 테니스에 바치었다고 말 하+ㄹ 정도+이었다 .	O O O O O O O O O
지난해 7월 결혼 3년 만에 임신 소식을 알리+어 화제를 모으았다 .	O O O O O O O O O O O
체질에 맞는 운동법 …2015년 다이어트 성공하려 .	O O O O O O O
이런 모든 것들이 출범 초기 단계 이+ㄴ 아시아나항공에 모델이 되고 있다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O
‘다시, 첫사랑’ 명세빈, 화장기 없어도 ‘청순’ … 셀피로 근황 공 .	O O PER-B O O O O O O O O
마오의 후계자로 낙점되+ㄴ 화궈펑(華國鋒)을 실각시키고 천윈(陳雲) 등 보수파들과의 노선투쟁에서 이기+어 1인자로서의 입지를 확고히 굳히 +ㄴ 뒤+이었다 .	PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
1권 ‘마스든 저택의 비밀’은 탐정이 되+어미스터리 한 사건을 파헤치는 내용이다 .	O O O O O O O O O O O
이러하+ㄴ 것을 보고 하상욱이만우절 상식을 재치 있게 쓰+ㄴ 것.하상욱은 짧지만 공감가는 시를 통하+여SNS 시인으로 크+ㄴ인기를 받았다 .	O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
리우 올림픽에는 12개국이 출전하+ㄴ다 .	O O O O O
우리는 2박3일 동안 그곳에서 지내+었다 .	O O O O O O
