협력업체 등에서 공급받은 부품을 조립하+여전투기를 만들는 조립공장(항공기동)은 길이 180m, 폭 120m 규모 +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이를 위하+여저탄소 에너지 기술에 매년 4조∼6조원을 투자 하+ㄹ 방침이다 .	O O O O O MNY-B O O O O
넓은 개방감을 통하+여 답답하+ㅁ 없는 실내 공간을 연출하었고, 다양하게 변형 가능하+ㄴ 2열 좌석도 갖추었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 강산도 바뀌+ㄴ다는 10년 이상의 세월이 흐르+ㄴ 사건을 수사하다 보니 자주 벽에 부딪히 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
혹은 하지 않겠다는 결심을 하+ㄹ 수 있는데 굳이 12월과 1월을 기다리고 있다는 데에 생각이 미치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그리스 신전을 연상하게 하는 기둥들이 줄 짓어서 +ㄴ 회랑 형태로 되+어 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
황정음은 2월 5일 서울 강남구 청담동에 있는 박술녀 한복을 찾아 한복 촬영을 진행하기도 +였다 .	PER-B O O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O
다만 박 대통령이 정치권에서 결정 하+ㄴ일정에 따르 아물러나는 것은 정치적 결단이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
오로지 저 문재인의 정권교체가 두렵어서 정권 연장을 획책하는 것이라 생각 하+ㄴ다”면서 “전 두렵지 않다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
