토트넘은 전반 26분 선제골을 내주었다 .	ORG-B TIM-B TIM-I O O O
앞서 +어지난해 12월 11일과 올해 3월 11일 모집을 끝내 +ㄴ 같은 전형의 경쟁률은 각각 4.4대 1, 4.8대 1이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유해는 화장 뒤 고향이+ㄴ 미국 세인트루이스로 보내지+ㄹ 예정이다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O
대우전자는 최근 조직개편을 통하+여 영상미디어 부문을 신설하고 산하의 영상음반사업부에 제작 전담인력을 확보, 「대우시네마네트워크」 작품 1호로 김유민 감독의 「커피카피코피」를 제작하+ㄴ다고 14일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O
국내 누리꾼들의 반응은 어떻 +ㄹ까? “우리나라 집무실은 관저”, “눈사람도 훔쳐 보+ㄹ 수 있는 열리+ㄴ 백악관”, “박근혜 대통령이었다면 ‘저런 나쁘+ㄴ 눈사람’ 같은 어쩌 구하려나”, “오바마 대통령을 보면 나도 모르게 따뜻하+ㄴ정을 느끼게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
1990년 아키히토 일왕은 “통석(痛惜)의 염(念)을 금하+ㄹ 수 없다”는 문장을 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O
‘김해 여고생 살해 사건’가 담가해자여중생 징역 6~9년 확 .	O O O O O O O O O
이동형 체크인 카운터 운영, 보안검색대증설 등 신속하+ㄴ 출입국 수속 추진, 캡슐호텔 개발, 면세품 인도장 확충, 어린이 놀이시설 및 유아휴게실 개선 등 여객 편의시설 개선을 비롯하+여주차 편의 증대, 대중교통 이용 편의 강화, 공항나+의 안내 강화 등을 개선하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
