선생은 또다시 부인회 간부 42명과 함께 체포되었다 .	O O O O O O O O
조지 W 부시 행정부에서 국무장관을 지내+ㄴ콘돌리자 라이스도 트럼프 후보 사퇴를 요구하였다 .	PER-B PER-I PER-I O O PER-B PER-I PER-B O O O O
그는 SBS 예능 ‘동상이몽’에 유재석 보조MC로 출연하+ 여탁월하+ㄴ 진행능력과 끼를 드러내며 ‘리틀 유재석’이란 수식어를 얻었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O
우승 150점, 준우승 80점 등 40위까지 주어지며 메이저대회에서는 두 배의 점수가 부여되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
재판부는 “가정부에게 수천만원을 빌리고도 제대로 갚지 않고 오히려 유흥업종사자를 동원하+여가정부를 협박하+여 채무를 면제받은 점도 죄책이 가볍지 않은데도 잘못을 반성하지 않고 책임을 회피하는 데 급급하+여엄정 하+ㄴ 처벌이 불가피하다”고 덧붙이었다 .	O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김선아는 KBS2TV ‘프로듀사’에 출연하면서 시청자에 눈도장을 찍었다 .	PER-B O O O O O O O
법원은 올해 1월 오전 대표의 배임 혐의 등에 대하+여서는 유죄를 선고하고 주가조작에 대하+여서는 무죄 +이라고 판결하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
‘영혼의 집’과 함께 3부작을 잇는 ‘운명의 딸’(1999)과 ‘세피아 빛 초상’(2000)도 비슷하+ㄴ 구조+이다 .	O O O O O O O O O O O O O
