지원요건 등 모집세부사항은 롯데액셀러레이터 홈페이지(www.lotteacc. com)를 참조하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
역사교과서 국정화 논란을 두고 청와대 여당 야당이 벌이는 시대착오의 퍼레이드 말이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
이들은 80년의 5·17 비상계엄 전국 확대, 5·20 임시국회 봉쇄 등을 거치+어 80년 9월 최종적으로 정권을 잡은 과정을 보+ㄹ 때, 정권 창출 의 도화선이 +ㄴ 12·12 사건은 「내란죄의 성격」이 강하다는 주장을 펴고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 유병재는 “프로레슬링에는 인생의 전반이 다 담기+어 있다”면서 “탐욕이나 배신이 담기 +어 있기 때문에 15년째 좋아하고 있다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
전국 메르스 환자 수가 총 166명 사망자는 24명으로 늘어나 +ㄴ 가운데 전체 격리자 수는 전날보다 7909명 줄어들 +ㄴ 5930명이 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자가격리자는 5161명, 병원 격리자는 769명으로 알려지었다 .	O O O O O O O
18홀 4만원으로 책정하였다 .	O MNY-B O O
지나+ㄴ 30년간 시즌 20승 고지에 오르+ㄴ 사례는 71차례로, 시즌 당 평균 2.37번에 불과하다 .	O O O O O O O O O O O O O O
호주·뉴질랜드의 교통 패스 판매량도 황금연휴를 앞두고 13배(1250%) 이상 급증하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O
폭력을 쓰며 저항하는 중국 어민을 진압하는 특수진압 대 3개 팀이 배치되었다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O
오리사의 주무기는 고속연사가 가능하+ㄴ' 융합기관포'로 멀+ㄴ거리에 있는 적군을 정확히 공격 하+ㄹ 수 있는 것이 특징.단 공격 시 이동 속도는 감소 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한이 핵개발 카드를 한반도 정전 체제에 대하+ㄴ도전으로까지 발전시키고 있다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O
