"순실이 시키는 것 말곤 하+ㄹ줄 알는 것+이 없는데"박 대통령 풍자 글화 .	O O O O O O O PER-B O O O O
이들은 트럼프의 ‘막말’도 카피하+ㄴ다 .	O PER-B O O O
천주교 대구대교구문화융성사업단(단장 원유술 신부)은 5일 경북도와 손잡고 이달부터 칠곡한 티피 정의집 등 경북지역 천주교 시설 14곳을 활용하+여명 상·기도와 성직자 수련 등을 일반인도 체험하는 소울스테이프로그램을 운영하+ㄴ다고 밝히었다 .	ORG-B O O O O LOC-B O O ORG-B O O O LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
대구대교구 가 운영을 맡고 경북도는 운영비를 지원하고 홍보를 돕는다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O
예췬은 남편이 시키는 대로 하였다 .	PER-B O O O O O
탈북 주민이 러시아, 중국 등 제3국 소재 우리 대사관에 귀순 요청을 하+여오+ㄹ 경우, 이들 국가와의 관계에서 까다롭 ㄴ법적, 정치적 문제가 생기+ㄹ 수 있기 때문이다 .	O O ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
김종석 kjs0123@d onga. com·김동욱기 .	PER-B O O PER-B O
경남도의원이 창원시 공무원에게 폭행으로 상해를 입히 +어 경찰 조사를 받고 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
‘국정화’ 교육부가 2017학년도에 사용되는 중학교 역사교과서와 고등학교 한국사 교과서를 국정으로 발행 하+ㄴ다고 발표하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
전세버스(2716명)와 시외버스(1761명) 사상자보다 5배 가까이 많다 .	O O O O O O O
2004∼2005 시즌부터 유 감독과 함께 하+여오+ㄴ 주장 양동근은 그 말의 의미가 뭐 +이+ㄴ지 잘 알았다 .	O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O
계약기간은 2년 6개월로 연봉은 공개되지 않았다 .	O O O O O O O
오자와 대표 간사는 이날 기자회견에서 현재의 연립여당이 내년 여름 실시되 +ㄹ 참의원 선거에서 각각 후보를 내+ㄹ 경우 자민당에 완패하+ㄴ다면서 선거에 승리하기 위하+여서는 철저하+ㄴ 협력이 필요하며 가장 좋은 방법은 하나의 당이 되는 것이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 13만명 신규 고용을 만들어 내려면 한 명당 5000만원 만들 +ㄴ다고 가정 하+여도 연 6조5000억원이 들+ㄴ다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O MNY-B O O
