협력 업체 등 에서 공급 받 은 부품 을 조립해 전투기 를 만드 는 조립 공장 ( 항공기 동 ) 은 길 이 180 m , 폭 120 m 규모 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 를 위해 저탄소 에너지 기술 에 매년 4 조 ∼ 6 조 원 을 투자할 방침 이 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O
넓 은 개방 감 을 통해 답답함 없 는 실내 공간 을 연출 했 고 , 다양하 게 변형 가능한 2 열 좌석 도 갖 췄 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 강산 도 바뀐다는 10 년 이상 의 세월 이 흐른 사건 을 수사하 다 보 니 자주 벽 에 부딪힌다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
혹은 하 지 않 겠 다는 결심 을 할 수 있 는데 굳이 12 월 과 1 월 을 기다리 고 있 다는 데 에 생각 이 미 쳤 다 .	O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
황정 음 은 2 월 5 일 서울 강남구 청담동 에 있 는 박술녀 한복 을 찾 아 한복 촬영 을 진행하 기 도 했 다 .	PER-B PER-I O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I LOC-B LOC-I LOC-I O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O
다만 박 대통령 이 정치권 에서 결정한 일정 에 따 라 물러나 는 것 은 정치적 결단 이 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
