대한민국의 정체성을 훼손하+ㄴ사람, 법안 하나 제대로 발의하지 못하+ㄴ사람, 국회 절차와 규칙을 무시하면서 돌출행동을 일삼았던 사람, 갑질하고 막말 하+ㄴ사람, 실력 없이 권력에 줄서+어고아 첨하+ㄴ사람, 부패와 성희롱에 연루되었던 사람, 폭력시위에 참여하+여선동에 앞장서 +었던 사람들에 대하+여신상필벌의 원칙을 세우어 심판 하+여야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강력 하+ㄴ군사력을 바탕으로 미국이 ‘불량국가’를 관리 하+ 여야 하+ㄴ다는 주장을 펴 +었다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
그러나 2년의 공백을 딛고 돌아오+ㄴ 2015년 정우람은 SK의 불펜에이스로 전반기 1.65의 놀랍ㄴ 방어율을 기록하였다 .	O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O
박병호기자회견 “미네소타와의 계약, 기분 좋게 사인하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O
최저임금 근로자의 소득대체율이 90% 수준에 이르어 과도하였던 측면도 개선되 +어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
킴카다시안 "나+의 블랙베리가 드디어… .	PER-B O O O O
임 상무는 1998년 삼성전자 이재용(47) 부회장과 결혼하였다가 2009년 합의 이혼하었다 .	PER-B O O ORG-B PER-B O O O O O O
이날 행사에서 가스안전과 산업 발전에 기여하+ㄴ 공로로 김상범 화성가스 대표이사가 철탑산업훈장을 받았다 .	O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O
그리 하+여도 60여 년 전처럼 한국 사회를 도와주려고 노력하고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O
