슬리피 는 이날 방송 에서 개그우먼 이국주 를 초대해 묘한 분위기 를 형성하 며 눈길 을 모 았 다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
에밀리아 노 는 월급 이 1 백 18 페소 로 담배 10 갑 만 사 고 나 면 없어진다고 말 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
트럼프 의 감세 공약 등 은 과장된 낙수 효과 ( 대기업 성장 의 혜택 이 저소득층 에 돌아간다는 논리 ) 정책 에 불과하 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 케어 플러스 ’ 나 ‘ 스포츠 패키지 ’ 등 젊 은 층 이 좋아하 는 안전 · 디자인 사양 과 옵션 이 추가 됐 지만 2016 년 형 모델 과 큰 차이 는 없 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
일주일 후 마이크 는 숨 을 거 뒀 다 .	O O PER-B O O O O O O O
‘ 쿨 ’ 하 다는 표현 이 가장 적확해 보이 는 고준희 의 매력 은 영화 ‘ 나 의 절친 악당 들 ’ ( 제작 휠므빠말 ) 에서 도 이어진다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
1 단계 에서 서류 평가 로 2 배수 를 걸 러 낸 뒤 2 단계 에서 서류 평가 점수 와 면접 · 구술 고사 점수 를 합해 선발한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
일반 전형 과 지역 균형 이 큰 차이 를 보이 는 부분 은 2 단계 에서 치 러 지 는 구술 고사 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
저가 여행 을 없애 태국 을 찾 은 유커 의 만족도 를 높이 면 관광 수입 이 2017 년 엔 165 억 달러 ( 약 18 조 원 ) 에 이를 수 있 다는 자신감 이 깔려 있 다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O
미국 등 서구 학계 의 새로 운 연구 경향 을 국내 학계 에 소개 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
김 정책 위 의장 은 “ 구조 조정 은 이해 관계자 의 책임 을 분명히 하 고 국민 부담 이 최소화 돼야 한다는 데 의견 을 같이 했 다 ” 며 “ ( 구조 조정 비용 마련 에 ) 재정 도 상당한 부분 의 역할 이 있 어야 한다는 점 이 강조 됐 다 ” 고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
