지난해 성(性) 차별로 인하+여 국가인권위원회에 접수되+ㄴ 진정 이 전년에 비하+여 3배 이상 증가하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
'밤을 걷는 선비'이 준기의 해외 팬들은 방송 전부터 지하철에 광고를 게재하며 든든하+ㄴ 지원군이 +ㅁ을 자처하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
코카콜라, 독일 루프트한자 등 대형 신규 광고주의 영입도 잇어+가았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O
미국과 독일 등의 스포츠 선진국들은 이미 오래전부터 하나의 체육단체 아래서 시너지 효과를 누리+어+오았다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
4, 남한은 이미 상당수 강 하+ㄴ군대와 경찰력을 창설하였음 .	O ORG-B O O O O O O O
손 의장은 이날 전북도의회기자회견에서 ‘안 전 대표와 경쟁에서 이기+ㄹ 가능성이 있느냐’는 질문에 “지금 누구를 이기겠다고 말하는 것은 좀 뭐하겠지만 경선이라는 공정 하+ㄴ과정을 거치면 자신 있다”고 말하였다 .	PER-B O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
세금을 감면받기 위하+여 한국 국적을 회복하려는 것 아니냐는 의혹에 대하+여서 +ㄴ “가장 억울하+ㄴ 부분 중 하나”라고 호소하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
한반도에 다시 전운이 감돌고 있다 .	LOC-B O O O O O
“미국으로 떠나며 ‘10년 후 할리우드 영화에 이름한 줄 올리자’ +이라는 목표를 세우었어요.2000년대 초 미국에 IT 붐이 일어나면서 컴퓨터 그래픽 전문가들이 실리콘밸리로 대거 이동하였죠. 그 때문에 영화 관련 IT 전문가수가 줄었고, 덕분에 빨리 자리 잡을 수 있었어요. .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
