경기 하남시 미사지구 아파트를 분양받아 내년 2월 입주를 앞두 +ㄴ이모씨(41)는 “지금 살는 서울 광진구의 20년 되+ㄴ 79m ²아파트를 팔아 미사지구 129m ²짜리 새 아파트로 입주 하+ㄴ다”며 “지역이 신도시+이라 환경이 좋고 애들 학군도 지금보다 낫다”고 +였다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O PER-B O O LOC-B LOC-I O O O O O LOC-B O O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O
‘헌법대로 비준 동의를 받으라’고 +였다”며 “정부는 국민과 함께 배치 여부를 결정하고 중국의 경제보복 문제도 외교적으로 해결하+여나가 +아야 하+ㄴ다”고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
청포도 가격도 한국이 미국(4069원)의 약 2배 이+ㄴ 7009원으로 1위 +이다 .	O O ORG-B MNY-B O O O MNY-B O O O
수입품은 아니지만 자국 삼겹살 가격 역시 한국이 1kg에 2만7930원으로 가장 비싸 +았다 .	O O O O O O LOC-B O MNY-B O O O O
2인 1조로 다니는 심사위원이 신분을 숨기고 주문하+ㄴ 뒤식탁에서 포크를 일부러 떨어뜨리는 등의 행위로 맛뿐 아니라 레스토랑의 서비스 수준까지 평가하+ㄴ다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 축구대표팀이 이란 원정에서 또다시 무너지었다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O O
박근혜 ‘전투복 패션’ 눈길… 결백 주장 대외적 메시지 .	PER-B O O O O O O O O
과학·교육 ●그림자 형제를 위하여 (채인선 짓음, 한 권의 책, 111쪽, 1만2천원)= 동물을 대하는 인간의 태도를 돌아보+ㄴ다 .	O O O O PER-B O ORG-B ORG-I ORG-I MNY-B MNY-B O O O O O O
