'하늘이 내리+ㄴ 재능' 인터넷에서 화제이+ㄴ 8살 어린 .	O O O O O O O O
성나+ㄴ 유치원 …경기도청 앞 누리과정 예산 촉구 집 .	O O LOC-B O O O O O O
‘슈가맨’ 리치, ‘이글 파이브’ 멤버들 현재는?“한 명은 CIA 요원되+어, 일 얘기 안 하+ㄴ다 .	O PER-B ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
[라이프 트렌드] 수공예품 장터, 이탈리아 집밥, 8색상점 .	O O O O LOC-B O O O
100% 리넨 소재 커버를 이용하+ㄴ까사 알렉시스의 클라우드는 워싱 처리가 되어 있어 수축률이 낮고, 촉감 또한 매우 부드럽어 사용 하+ㄹ수록 편안하+ㅁ을 느끼+ㄹ 수 있다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘라디오 스타’ 강 예원, 군대에서 공개되+ㄴ 키와 프로필키 다른 이유가 .	O O O O O O O O O O O
요즘 그보다 2시간 전에 다저스타디움 외야에 나와 왕복 달리기를 하는 선수가 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O
부산 스타피부과(부산광역시 부산진구 부전동 503-15호 롯데백화점 지하 1층 서비스 라운지)에서는 피코슈어레이저를 통하+여위와 같은 피부 병변을 효과적으로 치료하고 있다 .	ORG-B LOC-B LOC-B LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
그 어느 때보다 승리가 소중하였는데, 선수들이 잘 극복 하+여+ 주었다”며 인천 전에서 승리를 일구+ㄴ 선수들을 칭찬하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
미 정책 결정자들은 북한 핵문제를 다루면서 다양하+ㄴ이 익 집단으로부터 여러 가지 압력을 받게 되+ㄴ다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
한효주·천우희와 호흡유연석, 버리+ㄹ 데없는 이 남자… ‘반전 취미공개 .	PER-B PER-B O O O O O O O
데뷔 시즌이 +ㄴ 2012년에는 1경기도 나서지 못하였다 .	O O O O O O O O
