특히 지나 +ㄴ 방송에 출연하였던 조카 ‘유메’와 판박이로 시선을 집중시키었다 .	O O O O O O PER-B O O O O
야노시호는 유치원 졸업사진을 보자마자 “아! 이렇+ㄹ 때가 있었지” +이라며 쑥스럽어 하는 동시에 “키 크지?이때부터 제일 뒷줄에서 +었어!” +이라며 특유의 해맑은 당당 하+ㅁ으로 기럭지를 자랑하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 추성훈은 “유메가 팔다리도 길고, 시호랑 닮은 것 같아”라고 말하며 야노시호와 유메의 판박이 미모를 인정하였다 .	O PER-B PER-B O O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O O
그런데 반복하+여 이 정원을 찾으면서 한 가지 궁금증이 생기기 시작하였다 .	O O O O O O O O O O O
아베의 방미 일정에 맞추+어 미국 오바마 행정부에 협상 전권을 주는 신속처리 권한 법안 논의가 가속도를 내고 있기 때문이다 .	PER-B O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
지난해 말 기준 국내 전기차의 등록대수는 2703대+이다 .	O O O O O O O O
세자의 이런 정견표출로 노론은 물론 부왕과도 사이가 불편하여 +지+었다 .	O O O ORG-B O O O O O O
12월 첫째 주 주말 예정대로 개최되 +ㄹ .	O O O O O O O O
과거 발언 재조 명 강레오셰프(39)가 최현석 셰프(43)를 디스+하였다는 논란을 해명하+ㄴ 가운데, 최현석이 집에서 요리를 잘 안 하+ㄴ다고 고백하+ㄴ 발언이 눈길을 모으았다 .	O O O O PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
3개월 만에 40억원을 투자유치 하+였다 .	O O MNY-B O O O
영상 속 김세정은 육상선수를 연상하게 하는 파워넘치는 자세와 함께 압도적 이+ㄴ 주력으로 다른 아이돌들과 차이를 벌리며 선두를 유지하고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
