이를 보+ㄴ네티즌들은 “김세정은 도대체 못하는 것+이 뭐 +이냐” “마치 적토 마같다” 등의 반응을 보이며 미모뿐만 아니라 운동신경까지 갖추+ㄴ김세정에게 감탄하는 반응을 보이었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
9회 말 선두 타자로 나서+어서도 2루타를 때리었다 .	O O O O O O O O
박성현은 살짝 기대를 보이었다 .	PER-B O O O O
방송들은 긴급 속보 체제로 전환하였고 일정부도 25일 새벽 긴급 각료회의를 소집하+여 대응책을 논의하였다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O
팬택, 마침내 회생…법원 회생계획안 인 .	ORG-B O O O O O
2004년 중국 베이징(北京) 공항에서 우연히 만나 +ㄴ 뒤 2011년 1월과 5월에 총 7시간대면 인터뷰를 +였고 150회가량 이메일로 교신하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 이사장은 “몇 년 후 아이들이 중국에 돌아가더라도 잘 적응하+ㄹ 수 있도록 언어교육에 힘쓰+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
그는 전반 10분 만에 이 반라키티+하지(27)의 패스를 헤딩 골로 연결하+여선제골을 넣었다 .	O O O O O O O O O O O O
외교관 1명이 담당하는 국민수를 비교하면 오히려 우리 사정이 더 낫다 .	O O O O O O O O O O O
권씨는 재판에서 “합의 하에 성관계를 해 성적 학대가 아니다”고 주장하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
年 300개 찢고 분해하+여 불량품 검 .	O O O O O O O
구서진은 윤태주(성준 분)를 찾았고 그에게서 자신의 주인 격이 소멸되 +ㄹ 수도 있는 상황이 +ㅁ을 인지하였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O
백화점들이 본격적 이+ㄴ 추석 선물세트 판매에 나서 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O
도은영 ‘다시 시작, 가수 도 은영’, 생전 마지막 글에 안타깝ㅁ 커지+어… 사망 원인은?가 수도 은영이 새 앨범을 준비하던 중 사망하였다는 소식이 전하여 +지+었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
평소 도은영과 친분이 있던 가수 연규성은 지나 +ㄴ 4일자신의 페이스북에 “노래를 너무나 잘하는, 정말 아끼고 사랑하던 동생도 은영이 어제 하늘나라로 가+았다”며 도은영의 사망 소식을 알리었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
