한편 진에어는 오는 3월 1일부터 8월 31일까지 6개월 사이 운항하는 항공편을 대상으로 연중 가장 낮은 가격으로 예매를 진행하고 있으며 100원부터 시작하는 '여행 행운백' 역경매 이벤트도 진행 중이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O MNY-B O O O O O ORG-B O O
9골을 기록 중 이+ㄴ 일본 대표팀 공격수 오카자키 신지를 제치고 분데스리가 아시아 선수 가운데 최 .	O O O O LOC-B O O PER-B O O O LOC-B O O O O
에스트라다는 새벽 3시쯤 무엇+이+ㄴ가 터지는 소리를 듣고 잠에서 깨+었다 .	PER-B TIM-B O O O O O O O O
차 총장은 “의료고시에 도전하는 학생들에게 다양하+ㄴ 실습교육과 심층학습 등을 아낌없이 지원 하+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
백씨는 발레에 대하+ㄴ 열정으로 약점을 극복하였다 .	PER-B O O O O O O
신혜숙 교장의 말은 온통 거짓이라는 것, 그리고 정지은이라는 생모의 이름, 무엇보다 카밀라를 낳은 이듬해 스스로 목숨을 끊었다는 것.이는 시작이+ㄹ 뿐, 이제 25년간 흩어 지+ㄴ 채 남기+어두었던 퍼즐 맞추기가 본격화되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
북한이 미사일을 도발하+ㄴ 것은 지난달 12일 준중거리 탄도미사일(IRBM)이+ㄴ 북극성 2형 발사 이후 22일 만이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
대치동 B성형외과 원장은 “막성장세이+ㄴ병원 입장에서 +ㄴ(광고 규제가) 성형시장에 대하+ㄴ ‘진입장벽’으로 느끼+어지+ㄹ 것”이라고 +였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
과거 태국 등 동남아 휴양지 중심에서 벗어나 +아유럽과 미국 등 장거리 여행이 확산되는 추세+이다 .	O LOC-B O LOC-B O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
물론 최철은 펄쩍 뛰+ㄴ다 .	O O O O O
2013년 우발적 이+ㄴ부상으로 인하+여 13만557명이 사망하였다(2013년은 NCHS 데이터가 발표되+ㄴ 가장 최근 연도다) .	O O O O O O ORG-B O O O O O O
