연규성은 “오디션 박스 때부터 함께 노래하였던 은영이가 가수로서의 새 출발을 위하+여저 +의 노래 ‘슬프+ㄴ 노래’를 리메이크 하+여 녹음도 다 하+ 여놓고 뮤직비디오도 다 찍고 이제 발표만을 남기고 있었는데.며 칠 전에도 만나 +아밝게 웃으며 함께 녹음하고 +였는데 정말 믿기질 않네요”라고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 “은영이를 사랑하고 아끼+어주+시었던 많은 분들, 은영이가 편하게 가+ㄹ 수 있도록 명복을 빌어달라”며 애도를 표하였다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O
도은영은 지나 +ㄴ 2005년 MBC 드라마 ‘굳세어라 금순아’의 OST ‘기도 하+ㄹ 것+이요’로 데뷔하였다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
당시 도은영은 “어리+ㄴ 나이에 섣불리 결정하였었다 .	O PER-B O O O O O
조동호 한국과학기술원(KAIST) 전 기 몇 전자공학과 교수는 “유선전화가 상용화되+었던 불과 수십 년 전에는 무선전화가 상용화 하+ㄹ 것이라고 예측 하+ㄴ사람이 드물었지만, 무선전화가 대중화하였다”며 “전기버스 충전 방식도 결국 무선충전 방식으로 바뀌+ㄹ 것”이라고 예상하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강원 강릉시 주문진읍 주문진항에서 해안도로 주변의 탁 트이+ㄴ 언덕 위에 별장식소형 아파트 라일플로리스가 들어서 +ㄴ다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O LOC-B O O O
두산 관계자는 “감독님과 수석 코치님이 훈련 도중에도 ‘아직은 적응기+이라 본인 몸 상태를 고려하+여가며 하+여도 되+ㄴ다’고 권유하고 계시지만, 루츠가 ‘괜찮다’며 함께 훈련하고 있다”고 귀띔하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
2012년 19대 총선 당시 첫날 등록자 수(526명)와 유사하였다 .	O O O O O O O O O
서강대 학생들은 이 대학의 슬로건 ‘그대서강의 자랑이듯, 서강 그대의 자랑이어라’를 인용하+여 “선배님, 서강의 표어를 더 이상 더럽히지 말시+ㅂ 시오”라고 밝히었다 .	ORG-B O O O O ORG-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
학생들은 “최순실 게이트는 정부의 공식적 구조를 왜곡 하+ㄴ, 국기를 흔들는 중대 하+ㄴ위법행위다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
한국정치학회 주최로 열리+ㄴ이날 토론회에서 강원택(서울대 정치외교학부 교수·사진) 한국정치학회장은 “선거는 주권자 이+ㄴ국민이 대표를 선택하는 정치적 축제이지만 선거법상 과도하+ㄴ규제로 선거 때 +이면 유권자들은 오히려 구경꾼으로 전락하+ㄴ다”며 “한국 민주주의가 한 단계 더 발전하기 위하+여서 +ㄴ 규제로 가득 하+ㄴ 현행 선거법을 시대에 맞게 대폭 개정 하+여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	ORG-B O O O ORG-B ORG-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
장우영(대구가톨릭대 정치외교학과) 교수는 “선거 여론조사 결과 공개와 관련되 +ㄴ 규정을 개정하+여유권자의 알+ㄹ 권리를 적극적으로 보장 하+여야 하+ㄴ다”고 주장하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성 특검 때에는 이건희·이재용 부자를 비롯하+여 삼성 전·현직 임원 255명이 소환 조사를 받았다 .	ORG-B O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O
