윤시윤 해병대 전역“잊지 않고 +아주시+어서 감사하다” 팬들 앞서 +어 ‘울컥 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O
여성은 ’일단 연애 유지 후 관계를 고민/유보 하+ㄴ다‘는 응답이 71%로 가장 높게 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O
의정부~강남 삼성~군포 금정을 연결하는 GTXC 노선도 오는 2019년 착공 하+여 2024년 개통하는 것으로 계획하고 있다 .	LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O
한편 루웨이(魯¤) 국가인터넷 정보 사무실 주임은 9일 인터넷 대회 소개기자회견에서 인터넷 검열에 대하+ㄴ 질문을 집중적으로 받았다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
두 탑은 신라 황룡사탑을 음각과 양각 모양으로 만들 +ㄴ 공통점이 있다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O
급기야 「종신고용신화의 붕괴」(일본 경제신문)+이라는 공식 선언이 나오았다 .	O O ORG-B O O O O O
‘블랙프라이데이’는 미국 추수감사절 다음날 이+ㄴ 11월 마지막 주 금요일을 가리키는 말로, 이날부터 연말까지 이어지는 대규모 세일 기간에 미국 연간 소비의 20%가 발생하는 것으로 알려지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
이에 정부는 올해 ‘코리아 그랜드 세일’로 시작되+ㄴ 내수 회복세를 잇어가기 위 하+여오는 10월 1일부터 14일까지 2주 동안 ‘코리아 블랙프라이데이’ 행사를 개최 하+ㄴ다고 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성생명 남자 탁구단은 이철승 감독이 지휘하고 있다 .	ORG-B O O PER-B O O O O
[스포츠동아 .	ORG-B O
트와이스는 데뷔곡 ‘우아하게’ ‘Cheerup'에잇어 'TT’까지 3연타 홈런에 성공하며 화려 하+ㄴ 컴백을 알리었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
