평양의 관영매체에는 요즘 “모든 역량을 북부 지대 큰 물 피해 복구 전선으로!” +이라는 식의 선전·선동이 넘치+어나+ㅂ니다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
아마추어 골프의 최고를 추구하+ㄴ미요시노리유키씨의 초기 설계로 완만하+ㄴ 구릉과 주변의 울창하+ㄴ 자연삼림이 멋을 더 하+여내는 코스이다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
숲이 어떻게 생기었는지 모르+ㄹ 때 두렵고 막막하+지 않아요. 관객은 배우를 통하+여 이야기를 알아가는 것+이+ㄴ 데…. 저+의 연기가 상투적이라는 생각이 자주 들어 스스로를 채찍질 하+여요.”하지만 제작자나 연출가 사이에서 +ㄴ ‘전미도랑일 안 하+여보+ㄴ사람은 있어도, 전미도랑 한 번만 일 하+여보+ㄴ사람은 없다’고 그를 치켜세우+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O
화학Ⅱ, 생물Ⅱ 등 다른 어렵+ㄴ(심화)과 정도 마찬가지+이다 .	O O O O O O O O
[4·13 총선, 심판대에서 +ㄴ한국정치]<2>강원 택 서울대 교 .	O O O ORG-B O ORG-B O O
가격 거품이 많았거나 가격을 낮추면 독자 증가가 용이하+ㄴ 자기계발, 아동 등 분야의 책은 가격이 2.3∼22.2% 내리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
허 회장은 슈틸리케 감독를 자주 언급하면서 그의 실용주의 축구에 방점을 +었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O
SK플래닛 11번가(www.11st. co.kr)에 따르면 최근 일주일간(4월 21~27일) 영화 ‘어벤져스’ 관련 캐릭터 상품 매출이 전달 대비 180% 급증하였다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
현재 국내 원전 기술의 자립도는 93% 정도로 정부는 내년 말에 95%까지 끌어올리+ㄴ다는 목표로 연구를 진행 중이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
