중국 프로축구팀들은 시진핑 국가주석이 2013년 취임하+ㄴ 뒤 거액을 쏟아붓고 있다 .	LOC-B O PER-B O O O O O O O O
알+ㄹ리가 녹음 하+ㄴ 노래는 김태우의 신곡 ‘시원하+여’로 T-WITH 프로젝트의 다섯 번째 콜라보 작품 중 두 번째 신곡이다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
심형탁이 화제+이다 .	PER-B O O
‘명동 호텔 전쟁’이 새해부터 뜨거워 지+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O
일본 총무성의 사회생활조사에 따르면 일본인이 교제에 들이는 시간은 2011년 하루 19분으로 10년 전보다 약 30% 줄었다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
“모터달 +ㄴ바퀴… VR 내비… 현대모비스가 만들 +ㄹ 것 .	O O O O ORG-B O O O O
그 결과 ‘참여 하+ㄹ의사가 있다’는 응답자가 91.5%로 대부분을 차지하였다 .	O O O O O O O O O O
프린스의 왕자, 신예우혁vs FT아일랜드 최종훈…'누구가 진 자왕자가 되+ㄹ까 .	O O PER-B O PER-B O O O O
박 대통령이 대통령 선거 공약으로 현직 검사의 청와대 파견을 금지하겠다는 약속을 하게 되+ㄴ 것도 이런 이유에서 +이다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
'출발 드림팀' 유승옥, 섹시하+ㄴ 룸바댄스…요염하+ㄴ 몸짓에 男心 '후끈 .	O O PER-B O O O O O O
데뷔 3년차 이+ㄴ 배선우(21)가 생애 첫 우승을 노리었지만 역부족이었다 .	O O O PER-B O O O O O O
구직급여 상한액은 하루 4만3000원에서 5만원으로 높이었다 .	O O O MNY-B MNY-B O O
