LH에 따르면 ‘독거노인 말 벗천사’ 서비스는 성남시 LH영구임대주택에 거주하는 독거노인이 대상이다 .	LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B O O O O
박 교수는 “무엇보다 검찰의 조사 과정에서 받은 상처와 충격이 너무 +었다”고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
이어 전현무가 김소영을 좋아하었던 것 같다고 추측하+여눈길을 끌었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O
롯데그룹이 진행 중 이+ㄴ지주회사 전환 작업 영향이 크지만 유통 부문의 실적 개선 기대감도 반영되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
바이크 어빌리티(Bikeability·자전거 능력) +이란 브랜드로 1단계(9세 이하·기초주행 기술), 2단계(10~11세·도로 주행 및 도로교통법이해), 3단계(중학생 이상·고난도 자전거 타기)로 구성되었고, 각 단계 이수시 합격 배지를 부여하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
이곳에는 주한미군 4만5000여명이 내년 말까지 이주하+ㄹ 예정이다 .	O ORG-B O O O O O O
땅콩에는 비타민E, 셀레늄 등의 성분이 풍부하게 들어 있다 .	O O O O O O O O O
음성 판정을 받은 이들은 지카 바이러스가 아니+ㄴ 감기 증상으로 조사되었다 .	O O O O O O O O O O O
허 대표는 “프로젝트를 시작하+ㄴ지 10년 만에 상업생산이라는 결실을 눈앞에 두고 있다”며 “우즈베키스탄에서도 국내에서 생산되는 것과 동급의 제품을 생산하+여 중앙아시아는 물론 유럽시장 진출에도 유리 하+ㄴ고지에서 게 +었다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
대만에 첫 공산당 탄생/지방선거 후보 내기 .	ORG-B O ORG-B O O O O
