한편 배우 이동욱 과 정려원 이 ‘ 풍선껌 ’ 주인공 으로 최종 확정 됐 다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
식물성 수지 의 친 환경 성 에 독특한 디자인 까지 겸비한 ‘ 지아 자연애 ’ ‘ 지아 자연애 ’ 는 LG 하우 시스 의 친환경 인테리어 제품 라인 인 ‘ 지아 ( zea ) 시리즈 ’ 의 바닥재 신제품 으로 , 피부 에 닿 는 표면층 에 옥수수 에서 유래한 식물성 수지 ( PLA ) 를 사용해 친 환경 성 을 높인 제품 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
내장 SIM 카드 를 기반 으로 이동통신 사 전용 요금 제 에 가입해 단독 통화 를 이용할 수 있 으며 자신 의 휴대 전화 번호 를 기 어 S 3 LTE 모델 에 도 그대로 사용할 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여러 명 이 검증하 고 , 10 곳 중 몇 곳 이 문제 였 다며 수치화해 방송하 죠 . 수없이 많 은 제보 가 들어오 는데 , 경쟁 업체 나 블랙 컨슈머 ( 악성 소비자 ) 의 악의 적 정보 인지 도 엄밀히 점검해요 . ” ( 정 팀장 ) “ 착한 식당 에 선정된 곳 은 대부분 작 은 가게 죠 . 작 은 식당 이 잘되 도록 힘 을 불어넣 고 있 다고 생각해요 . ” ( 김 기자 ) “ MSG 에 집착한다는 비판 도 있 죠 . 무조건 어떤 것 을 먹 지 말 라는 것 이 아닙니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대전 변호사 회 ‘ 마을 변호사 ’ 확대 … 재능 기부 변호사 와 주민 들 연결	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O
행자부 관계자 는 “ 현재 의 조직 정원 통칙 으로 는 시간 선택 제 공무원 을 자유롭 게 임용하 는 데 한계 가 있 다 ” 며 “ 조직 정원 통칙 을 개정하 면 각 기관 이 시간 선택 제 공무원 을 인력 수요 에 맞 게 효율적 으로 활용할 수 있 다 ” 고 말 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 신 ( 新 ) 토익 기선 제압 ] ⑧ LC 파트 3 ~ 4 , 문맥 전체 의 흐름 을 파악해라 !	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 디지털 오피니언 ] 죽 은 남편 에게 온 카톡 - 국민 연금 ver .	O O O O O O O O O O O O O O O
현재 실업 급여 재원 인 고용 보험 기금 은 법정 적립금 ( 연간 지출액 의 1.5 배 이상 2 배 미만 ) 도 채우 지 못할 정도 로 고갈 속도 가 빠르 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 단체 는 1977 년 첫 전시회 를 개최한 이후 지금 까지 회원 전 을 38 회 열 었 다 .	O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O
BMW 레이디스 챔피언십 , 프로 골퍼 김미현 홍보 대사 위촉	O O O O O O PER-B O O O
