여당 의원 152명 중 108명(71%)이 초선이었다 .	O O O O O O O
센터 관람석은 5000여 석 규모+이다 .	O O O O O O
당 ‘을지로위원회’(위원장 우원식 의원)는 긴급성명을 내고 “비례대표 공천을 전면 재검토하라”고 요구하였다 .	O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
중진의원들(박병석·원혜영·유인태·이석현·정세균·추미애)도 성명을 내놓았다 .	PER-B O O O
‘쇼미더머니’ 베이식 ‘좋은 날’ 우승에 거미 “나중에 또 함께 .	O PER-B O O O PER-B O O O O
그 중심의 한 켠에서 태지 기념사업회(서기회)가 있었다 .	O O O O O ORG-B O O
반대 여론의 경우 인천·경기가 46%, 서울과 호남이 각각 45%로 평균보다 조금 높았다 .	O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O O
잘츠부르크는 고작 인구 15만명의 작은 도시이다 .	LOC-B O O O O O O
