재판부 는 혐의 를 인정한 윤 전 부사장 에 대해 “ 자신 의 잘못 을 반성하 며 사건 의 실체 를 밝히 는 데 기여한 점 을 양형 에 반영 했 다 ” 며 집행 유예 를 선고 했 다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 로써 김 화백 은 국내외 경매 를 통틀어 한국 근 현대 미술품 최고 가 ’ 톱 5 ‘ 를 모두 자신 의 이름 으로 채우 게 됐 다 .	O O PER-B O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최고 가 3 위 는 올해 4 월 서울 옥션 홍콩 경매 에서 약 48 억 7000 만 원 에 낙찰된 1970 년 작 ’ 무제 ‘ ( Untitled ) 다 .	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O
” 제주 영어 교육 도시 가 위치한 곳 은 제주 서남쪽 인 서귀포 대정읍 일대 . JDC 는 이곳 에 2021 년 까지 1 조 7810 억 원 을 투입해 379 만 2000 ㎡ ( 115 만 평 ) 규모 로 도시 를 조성 중 이 다 .	O LOC-B LOC-I LOC-I LOC-I O O O O LOC-B O O LOC-B LOC-B O O ORG-B O O O DAT-B DAT-I O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
루고 의 콜드 브루 커피 는 차가 운 물 에서 오랜 시간 에 걸쳐 추출한 더치커피 의 부드럽 고 깊 은 맛 을 시원하 게 즐길 수 있 는 커피 음료 로 시 그니 처 콜드 브루 , 콜드 브루 큐브 라떼 , 콜드 브루 플랏 등 3 종 으로 선보인다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
역시 패딩 , 코트 등 외투 물량 을 브랜드 별 로 20 ∼ 30 % 늘려 준비 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
시장 에선 실적 악화 속 에서 도 배당 을 늘린 삼성전자 의 결정 을 두 가지 로 해석 했 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
이번 대회 에서 영진 전문대 는 우 수상 등 14 명 이 입상 했 다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
이봉주 • 김영호 등 전 국가 대표 선수 들 의 참석해 전시 물품 을 기증하 는 행사 가 성황리 에 치 러 졌 다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
강원 라마다 는 평창 올림픽 최대 수혜 지 로 올림픽 을 테마 로 한 객실 중 일부 를 올림픽 스타 들 의 스토리 로 꾸며 숙박 객 에게 테디 베어 디자인 금메달 을 증정하 며 , 수익 일부 를 올림픽 스타 의 이름 으로 기부하 는 테마 호텔 로 꾸며 질 예정 이 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
