재판부는 혐의를 인정하+ㄴ윤 전 부사장에 대하+여 “자신의 잘못을 반성하며 사건의 실체를 밝히는 데 기여 하+ㄴ점을 양형에 반영하였다”며 집행유예를 선고하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이로써 김 화백은 국내외 경매를 통틀어 한국 근현대 미술품 최고가’톱5‘를 모두 자신의 이름으로 채우게 +었다 .	O PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O
최고가 3위는 올해 4월 서울옥션 홍콩 경매에서 약 48억7000만원에 낙찰되+ㄴ 1970년작’무제‘(U ntitled) +이다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O
대한상공회의소는 ‘능력중심 채용모델’ 확산을 위하+ 여기업들에게 직무 중심 입사지원서를 개발하+여주고, 필기시험 직무적성검사를 출제하+여주고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
원유철 상임위에 제2소위를 두는 것에 대하+여우리도 긍정적으로 검토하겠습니다 .	PER-B O O O O O O O O
제주영어교육도시는 교육과 글로벌 문화+이라는 핵심역량이 강화되+ㄴ도시로 동북아시아의 교육 허브 기능을 수행하+ㄹ 것이다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O
”제주영어교육도시가 위치하+ㄴ 곳은 제주 서남쪽이+ㄴ 서귀포대정읍 일대.JDC는 이곳에 2021년까지 1조7810억원을 투입하+여 379만 2000㎡(115만평) 규모로 도시를 조성 중이다 .	LOC-B O O LOC-B O LOC-B ORG-B O MNY-B MNY-B O O MNY-B O O O O O
루고의 콜드브루 커피는 차갑ㄴ 물에서 오랜 시간에 걸치+어 추출하+ㄴ 더치커피의 부드럽고 깊은 맛을 시원하게 즐기 +ㄹ 수 있는 커피음료로 시그니처 콜드브루, 콜드브루큐 브라떼, 콜드브루플랏 등 3종으로 선보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
역시 패딩, 코트 등 외투 물량을 브랜드별로 20∼30% 늘리+어 준비하였다 .	O O O O O O O O O O O
시장에서 +ㄴ 실적 악화 속에서도 배당을 늘리+ㄴ삼성전자의 결정을 두 가지로 해석하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O
이번 대회에서 영진전문대는 우수상 등 14명이 입상하였다 .	O O ORG-B O O O O O
이봉주•김영호 등 전 국가대표 선수들의 참석 하+여전시 물품을 기증하는 행사가 성황리에 치르어+지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
강원라마다는 평창올림픽 최대 수혜지로 올림픽을 테마로 하+ㄴ 객실 중 일부를 올림픽 스타들의 스토리로 꾸미+어 숙박객에게 테디베어 디자인 금메달을 증정하며, 수익 일부를 올림픽 스타의 이름으로 기부하는 테마 호텔로 꾸미+어지+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
