엔소닉 멤버들은 지나 +ㄴ 7일, 8일 양일간 일본 콘서트를 마치고 9일 한국으로 귀국 하+ㄴ 뒤 멤버 전원이 연락을 끊고 잠적하였다 .	ORG-B O O O O O O LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O
썰 전 김구라, 강용석 언급… “처음 시작하+ㄹ 때 나오는 인형 중 하나가 빠지었다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
김동준 정재은 열애설 나오자 … 소속사 “사실이 아니다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
2번 중견수로 선발출장한 김강민은 2타수 무안타 1삼진 1볼넷을 기록하였다 .	O O O PER-B O O O O O O
분양 관계자는 “(가칭) 천안 신부동 코오롱하늘채 지역주택조합 아파트는 지역주택조합의 합리적 분양가격으로 고객들의 호응이 높았다”며 “특히 삼성디스플레이 천안사업장, 외국인 전용산업단지 등 대규모 공단이 지속적으로 개발되며 배후수요가 탄탄하다는 점이 입소문을 타며 실수요자 위주로 방문객들의 발길이 이어지었다”고 설명하였다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문의 041-905-2300 온라인 뉴스 .	O O O O O
