한편 두 팀의 경기는 1-1 무승부로 끝나 +았다 .	O O O O O O O O O
곽씨는 1초의 망설이 +ㅁ도 없이 곧바로 뒤를 쫓았다 .	PER-B O O O O O O O O
한때 조계사 신도회 차원에서 “나가+아달라”며 몸싸움까지 벌이었지만 정작 당사자는 모르쇠로 일관하며 소셜 네트워크 서비스(SNS)를 통하+여 5일로 예정되+ㄴ 2차 총궐기 참여를 독려하고 있습니다 .	O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 그 다음은?커닝햄은 한쪽 팔이 날개 이+ㄴ 막내 왕자의 쓸쓸하+ㄴ 나날들을 적는다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
인민은행이 주식시장을 지지하고 경기를 부양하기 위하+여대 대적이+ㄴ 물량 공세에 나서+었지만 실물경제에 대하+ㄴ 신뢰를 회복 하+여야만 시장의 불안감을 잠재우+ㄹ 수 있기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
파격적 이+ㄴ무이자 혜택을 적용, 2차 계약금 10%와 중도금 60% 이+ㄴ 70% 무이자 융자를 적용하고, 1차 계약금 중, 계약 시 계약금 1회차 1000만원 정액제를 실시하+여 계약자들의 초기 부담을 완화하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O
최근 네톰은 전자태그를 생산하는 중국의 국영기업 ‘신데코(XINDECO)’와 전자태그리더 기 1만5000대 수출 계약을 맺고 1차로 1만대 생산에 들어가 +았다 .	O ORG-B O O LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
93년 3월에는 김정일이 중국 방문을 꾀하였으나, 중국의 거절로 무산되+ㄴ 것으로 전하+여지고 있다 .	O O PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O
