현재 사망자 는 발생하 지 않 은 것 으로 파악되 고 있 으며 , 부상자 는 10 여 명 인 것 으로 추정된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성 은 7 연패 의 수렁 에서 탈출 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
정부 는 무슨 자격 으로 일본 과 협상 을 맺 었 는가 ? ” 며 “ 법률적 으로 무효 다 ” 라고 주장 했 다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 둘 다 행복해 질 수 있 는 판결 을 내리 기 란 어렵 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
1 % 대 저금리 기조 로 전세 품귀 현상 이 빚어지 고 집값 도 감당할 수 없 는 수준 으로 올 랐 기 때문 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대중공업 의 과장 급 이상 직원 은 1 만 여 명 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
한 상공 은 지난 9 일 조합 소속 8 개 공제 계약 사 ( 신용 평가 , 재무 사항 등 일정 기준 고려해 위탁한 상조 회사 ) 와 함께 기존 납입금 의 50 % 를 보상 받 는 방식 과 별도 로 ‘ 안심 서비스 ’ 란 보상 방식 을 마련 했 다 .	O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
송호창 “ 문재인 안철수 담판 , 상당히 큰 성과 가 있 었 다 ”	PER-B O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
이번 이벤트 는 금호타이어 의 최고급 프리미엄 타이어 인 마제스티 솔 루스 의 페이스리프트 신제품 및 엑스 타 4 X II 신제품 출시 를 기념해 마련 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해 까지 청소년 교사 기업인 공무원 군인 등 15 만 5000 여 명 이 연수 에 참여 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
