업계에서는 안전성을 높이기 위 하+ 여두가지 이상의 바이오인식 기술을 통합시키는 다중바이오인식 기술을 개발하려는 움직임도 포착되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
산업용 로봇 제조사인 일본의 화낙, 수술용 로봇 전문회사 미국인 튜이티브서지컬 등 세계산업, 의료, 소비자 로봇 관련 기술을 가지+ㄴ 회사에 투자 하+ㄴ다 .	O O O LOC-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이씨는 평생 남앞에서 자신 있게 웃어 보+ㄴ 경험이 없다고 +였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O
최승진 포항공대 컴퓨터공학과 교수도 비슷하+ㄴ 입장이다 .	PER-B ORG-B O O O O O
어리+ㄹ 적 포켓몬에 빠지었던 사람들이라면 주목.영국의 아티스트가 만들 +ㄴ 포켓몬 상품이 화제+이다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O
송중기는 이날 오전 8시 강원도 고성군 22사단에서 전역신고를 하+ㄴ 후 부대 앞에서 팬들을 만나 +았다 .	PER-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
한편 기존 환자 가운데 8번(46ㆍ여), 27번(55), 33번(47), 41번(70ㆍ여) 등 4명이 퇴원하였다 .	O O O O O O O O O O O O
최근 5연승 행진 속에 2위 NC와 5게임차로 벌리며 단독 선두를 질주하였다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O
석유제품 31.1%, 전기요금 42.4%, 철도요금 39%가 오르았다 .	O O O O O O O O
최초의 남북대화 장면은 남북의 지도자가 놓치+어서+ㄴ 안 되+ㄹ 대목이다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O O O
JTBC ‘학교 다녀오겠습니다 .	ORG-B O O O
“시골에서 직장을 찾으려고 차비 만 들고 부산으로 +았는데, 처음 하+ㄴ일이 건설회사 관리감독 일이었어요 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O
