‘배우 학교’를 연출하는 tvN 백승룡 PD는 “‘배우 학교’는 마치 학교 수업시간표처럼 다양하+ㄴ 교육과정으로 진행되는데 연기 학생 7인 모두 연기를 배우려는 의지가 강 하+여 모든 수업에 적극적으로 임하고 있다”며 “연기 선생님 박신양의 지도하에 ‘연기실미도’라 불리+ㄹ 만큼 혹독하+ㄴ 수업들이 펼쳐 지+ㄹ 예정이니 첫 방송에 많은 기대 바라+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
아트는 지나 +ㄴ 목요일 쥬디가 그렇었던 것처럼 얼굴에서 표정을 다 지우어버리+ㄴ말갛+ㄴ 얼굴로 나를 보고 있었다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
NS홈쇼핑은 우리 미래의 주역이+ㄴ 어린이들의 꿈과 희망을 지키는 것을 기업의 사회적 책임으로 여기며, 교육을 통하+여더 낫은 세상을 만들기 위하+여 노력하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 세트스코어 3-1 승리를 거두+ㄴ 한국전력 신영철 감독과 수훈선수 강민웅은 팀의 승리를 돕ㄴ팬들에게 감사 인사를 전하기도 +였다 .	O O O O O ORG-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O
이명박 정부에서 2010년 시작하+ㄴ 고용센터를 박근혜 정부는 2015년 일자리센터로 사실상 이름만 바꾸었지만 대학들이 민간위탁업체를 교체하는 과정에서 기존 채용 상담사 중에 일자리를 잃는 사례가 생기+ㄴ 것이다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
CU(씨유)에서 판매되는 ‘엑소 2017년 시즌 그리팅’은 캘린더 3종(벽걸이, 탁상, 미니), 다이어리로 구성되었으며 CU(씨유)에서 판매하는 3만개 한정에디션에는 9명 멤버의 개인 사진이 들어가 +ㄴ 포토 엽서가 증정되+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
추석 연휴, 해외로 해외로~여행 소비심리 활 .	O O O O O O O
이용자가 손가락 2개의 지문과 함께 개인정보·계좌정보 등을 입력시키+어두면 그 다음부터는 손가락만 갖다 대+어도 기계가 바로 인식 하+ 여자 동결제 등이 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
주로 신경계·피부·근육 등이 비타민 B1 결핍에 민감하다 .	O O O O O O O O
비타민B1 결핍증 치료에 +ㄴ 고용량의 티아민이 쓰이+ㄴ다 .	O O O O O O O O
1차 클렌징을 하고 나+ㄴ 후 2차 클렌징 단계에서 +ㄴ 안심하고 마사지 하+여도 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
다른 심판 2명도 경남FC코치로부터 같은 부탁을 받고 각각 1700만원과 900만원을 받은 혐의를 받고 있다 .	O O O ORG-B O O O O MNY-B MNY-B O O O O O
