현재 사망자는 발생하지 않은 것으로 파악되고 있으며, 부상자는 10여명이 +ㄴ 것으로 추정되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
삼성은 7연패의 수렁에서 탈출하였다 .	ORG-B O O O O
[인사]한국수자원공사(K-water .	ORG-B O
정부는 무슨 자격으로 일본과 협상을 맺었는가?”며 “법률적으로 무효+이다”라고 주장하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O
“둘 다 행복하+여지+ㄹ 수 있는 판결을 내리기란 어렵습니다 .	O O O O O O O O O
1%대 저금리 기조로 전세 품귀 현상이 빚어지고 집값도 감당하+ㄹ 수 없는 수준으로 오르았기 때문이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
여자-67kg급의 오혜리(27·춘천시청)도 여자 선수 중에서 +ㄴ리우 올림픽에 가장 근접 하+여 있다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
현대중공업의 과장급 이상 직원은 1만여명이다 .	ORG-B O O O O O
한상공은 지나 +ㄴ 9일 조합 소속 8개 공제계약사(신용평가, 재무사항 등 일정 기준 고려하+여 위탁 하+ㄴ상조회사)와 함께 기존 납입금의 50%를 보상받는 방식과 별도로 ‘안심서비스’ +이란 보상 방식을 마련하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
송호창 “문재인 안철수 담판, 상당히 크+ㄴ 성과가 있었다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O
中과 다양하+ㄴ 채널로 협의…美-日과도 ‘통일외교’ 착 .	ORG-B O O ORG-B O O O
이번 이벤트는 금호타이어의 최고급 프리미엄 타이어 이+ㄴ 마제스티 솔루스의 페이스 리프트 신제품 및 엑스타 4XII 신제품 출시를 기념 하+여 마련되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난해까지 청소년 교사 기업인 공무원 군인 등 15만5000여명이 연수에 참여하였다 .	O O O O O O O O O O O
