한길은 철로를 넘어 학교·카페·식당이 있는 거리 북쪽으로, 다른 길은 왕복 8차로 도로를 가로지르어도 시 중심가로 이어지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
전체 면적0.32㎢ 중 65%가 임야+이어서 섬 자체가 하나의 거대 하+ㄴ숲을 이루+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
제시는 지나 +ㄴ 7월 2일 방송되+ㄴJTBC ‘알는 형님’에 가수 서인영과 함께 출연, 가요계 대표 ‘센 언니’로 입담을 자랑하였다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O
라예지+ㄴ기자 ra. yejin@j oongang. co.kr8퍼센트 ‘쏘카’ 투자자 모집P2P 금융업체 ‘8퍼센트’가 자동차 공유 서비스 기업이 +ㄴ ‘쏘카’의 대출을 진행하+ㄴ다 .	PER-B O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
이러하+ㄴ 반측성 안면 경련 증상의 특징은 얼굴의 한쪽에서만 증상이 나타나 +ㄴ다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O
바로 ‘코미디의 제왕’으로 불리는 주성치의 신작 ‘미인어’이+ㅂ니다 .	O O O O PER-B O O O
허창수, 1년 새 4차례 전남창조경제센터 찾 .	PER-B O O O ORG-B O O
국내 TV3사도 총결산 특집을 끝으로 한 달에 걸치+ㄴ 월드컵 특별 편성의 막을 내리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
전시장을 방문, 응모 하+ㄴ 고객 선착순 6만명에게는 3000원 상당의 해피 콘 모바일 쿠폰을 제공하며, 매주 추첨을 통하+여맥북에어, 아이패드 미니 등 경품 당첨자를 선정, 이를 쉐보레 홈페이지(www. chevrolet. co.kr)를 통하+여공 지하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
