우리 돈으로 4천만원이 넘는다 .	O O MNY-B O O
한 이사장은 “장학재단은 전문대의 제도적 장점을 널리 알리고 우수하+ㄴ이공계 인재를 지원하는 데 목적이 있다”며 “대학원생에 한 하+여지원하지만 차츰 대학생까지 확대하+ㄹ 예정”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
‘X3 보너스 포인트 프로모션’에 참여하기 위하+여서는 5월 13일까지 대한항공 홈페이지를 통하+여아 코르호텔 예약을 하고 6월 30일까지 숙박하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
『 우리 국민의 의지와 능력은 더 이상 끌리+어다니는 것이 아니+ㄴ 북을 끌어당기는 대북정책을 추진해 나갈 수 있게 하고 있다』고 통일원은 못박고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
카카오톡으로 매장을 홍보하는 법, 모바일을 이용하+ㄴ 일대일 소비자 상담, 방문 기록으로 손님 흐름을 분석하는 법 등을 전하+ㄴ 지난달 9일 강의에는 가맹점주 100여명이 몰리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘SNL코리아’ 예원 셀프디스?“예의 바르+ㄴ 태도로 선배들에 예쁘+ㅁ 받아”가수 예원이 ‘셀프 디스’로 웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O
주인공 소년은 죽은 소녀와 함께 비를 피하었던 수수밭에서 정신을 잃고, 고등학생이 되+ㄴ 뒤 다시 그 수수밭에서 한 여학생과 키스를 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대한민국 자체가 건강 하+ 여야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O
安 ‘깜깜이 대선’ 직전 주말 앞두고 승부수… 중도·보수 응답하+ㄹ .	PER-B O O O O O O O O O
무대에는 2막 1장을 제외하고 커다랗+ㄴ샹들리에가 내내 등장하+ㄴ다 .	O O O O O O O O
그리고 황 총장은 공천심사에 복귀하였다 .	O PER-B O O O O
이에 ‘연기 선생님’ 박신 양은 답답하+ㄴ 표정과 함께 “배우 인생 27년, 최대 고비를 만나 +았다”는 내레이션을 덧붙이어 ‘배우 학교’에서 이들이 어떤 변화를 맞이하 +ㄹ지 첫 방송을 향하+ㄴ기대감을 더 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
