우리 돈 으로 4 천만 원 이 넘 는다 .	O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O
한 이사장 은 “ 장학재단 은 전문대 의 제도적 장점 을 널리 알리 고 우수한 이공 계 인재 를 지원하 는 데 목적 이 있 다 ” 며 “ 대학원 생 에 한해 지원하 지만 차츰 대학생 까지 확대할 예정 ” 이라고 말 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
『 우리 국민 의 의지 와 능력 은 더 이상 끌려 다니 는 것 이 아닌 북 을 끌어당기 는 대북 정책 을 추진해 나갈 수 있 게 하 고 있 다 』 고 통일원 은 못 박 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
카카오톡 으로 매장 을 홍보하 는 법 , 모바일 을 이용한 일대일 소비자 상담 , 방문 기록 으로 손님 흐름 을 분석하 는 법 등 을 전한 지난달 9 일 강의 에 는 가맹점 주 100 여 명 이 몰 렸 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
주인공 소년 은 죽 은 소녀 와 함께 비 를 피 했 던 수수 밭 에서 정신 을 잃 고 , 고등학생 이 된 뒤 다시 그 수수 밭 에서 한 여학생 과 키스 를 한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대한민국 자체 가 건강해야 한다 .	ORG-B O O O O O
무대 에 는 2 막 1 장 을 제외하 고 커다란 샹들리에 가 내내 등장한다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
그리고 황 총장 은 공천 심사 에 복귀 했 다 .	O PER-B O O O O O O O O O
이 에 ‘ 연기 선생님 ’ 박신양 은 답답한 표정 과 함께 “ 배우 인생 27 년 , 최대 고비 를 만났 다 ” 는 내레이션 을 덧붙 여 ‘ 배우 학교 ’ 에서 이 들 이 어떤 변화 를 맞이할지 첫 방송 을 향한 기대감 을 더한다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
