‘ 배우 학교 ’ 를 연출하 는 tvN 백승룡 PD 는 “ ‘ 배우 학교 ’ 는 마치 학교 수업 시간표 처럼 다양한 교육 과정 으로 진행되 는데 연기 학생 7 인 모두 연기 를 배우 려는 의지 가 강해 모든 수업 에 적극적 으로 임하 고 있 다 ” 며 “ 연기 선생님 박신양 의 지도 하 에 ‘ 연기 실미도 ’ 라 불릴 만큼 혹독한 수업 들 이 펼쳐질 예정 이 니 첫 방송 에 많 은 기대 바란다 ” 고 덧붙 였 다 .	O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NS 홈 쇼핑 은 우리 미래 의 주역 인 어린이 들 의 꿈 과 희망 을 지키 는 것 을 기업 의 사회적 책임 으로 여기 며 , 교육 을 통해 더 나 은 세상 을 만들 기 위해 노력하 고 있 다 .	ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이명박 정부 에서 2010 년 시작한 고용 센터 를 박근혜 정부 는 2015 년 일자리 센터 로 사실상 이름 만 바 꿨 지만 대학 들 이 민간 위탁 업체 를 교체하 는 과정 에서 기존 채용 상담 사 중 에 일자리 를 잃 는 사례 가 생긴 것 이 다 .	PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
추석 연휴 , 해외 로 해외 로 ~ 여행 소비 심리 활짝	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O
이용자 가 손가락 2 개 의 지문 과 함께 개인 정보 · 계좌 정보 등 을 입력 시켜 두 면 그 다음 부터 는 손가락 만 갖 다 대도 기계 가 바로 인식해 자동 결제 등 이 가능하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
주로 신경 계 · 피부 · 근육 등 이 비타민 B 1 결핍 에 민감하 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
비타민 B 1 결핍증 치료 엔 고용량 의 티아민 이 쓰인다 .	O O O O O O O O O O O O
1 차 클렌징 을 하 고 난 후 2 차 클렌징 단계 에선 안심하 고 마사지해도 된다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
다른 심판 2 명 도 경남 FC 코치 로부터 같 은 부탁 을 받 고 각각 1700 만 원 과 900 만 원 을 받 은 혐의 를 받 고 있 다 .	O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O
