GS-전남도-전남혁신센터 “K푸드-K투어 우수상품 육성 .	ORG-B O O O O
배우 김민재와 최유라가 1년 7개월 열애 끝에 10월 결혼 하+ㄴ다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O
지나+ㄴ 11일 방송 하+ㄴ ‘마녀사냥’에는 모델 송해 나오아 배정남이 초대 손님으로 출연하였다 .	O O O O O O PER-B PER-I PER-B O O O O
송해나는 “나도 검정색 푸들을 키우+ㄴ다 .	PER-B PER-I O O O O
허일욱 목천읍장이 차를 내놓으며 “복지재단이나 사회복지공동모금회에 돈을 보내면 어떻겠느냐”고 제안하자 노인은 “안 되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
세계적 이+ㄴ 재즈 기타리스트 이+ㄴ지로 요시다 씨와의 협연이 어떤 결과를 만들어 내 +ㄹ 지나도 궁금하다 .	O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
LH는 입주자 선정, 임대료 수납, 공실관리 업무 등을 맡고 미리 확정되+ㄴ임대수익을 매달 집주인에게 지급하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
제가 보+아도 피부의 톤과 생기가 달라지었어요.(이아희 : 모델 2015 서울국제모터쇼 포르쉐 포즈 모델, 2014ksm 코리아카 모델 쇼 2위 입상, 2014 드라이피니시하계 시즌 광고 촬영, 2013F1코리아 그랑프리 모델 등) 피부 속부터 피어나는 피부 변화, 블루밍셀 아기 피부처럼 맑고 탄력 있는 피부를 선사 하+ㄴ다고 하+여서 ‘업그레이드되 +ㄴ아기주사’로도 불리는 ‘블루밍셀’은 설레임의원(강남 피부과)이 개발하+여 특허출원까지 마치 +ㄴ 시술법이다 .	O O O O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O
소방당국은 호남고속도로 현장에 헬기와 구급차 20여대를 투입하+ 여사고를 수습 중이다 .	ORG-B LOC-B O O O O O O O O O
