메르스 부실 대처로 방미 연기 지난해 세월호 침몰 앞에 우왕좌왕하였던 박근혜 정부는 메르스 사태에서는 무엇이 달라지었나. 바레인에서 농작물을 재배하던 1번 환자에 대하+ 여병원의사가 질병관리본부에 확진검사를 요청하였으나 질병관리본부는 “바레인은 메르스 발생국이 아니다”며 거부하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이영덕 국무총리와 박관용 대통령 비서실장은 수시로 김 대통령에게 업무보고를 하+ㄹ 예정이다 .	PER-B O PER-B O O O PER-B O O O O O
아마존은 이를 통하+여 2013년 총 18만 종의 책을 출간하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O
한편 경기 중반 공동선두로 나서+어 통산 4승째를 노린 홍란(30·삼천리)은 1타가 모자라 +아정슬기(21·PNS 창호)와 함께 공동 2위(10언더파 209타)로 마무리하였다 .	O O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
이코노미 클래스 증후군의 의학적 병명은 ‘심부정맥혈전증’(DVT, DeepVeinThrom bos is)이다 .	O O O O O O O O O O
단 5년 후에 +ㄴ저+의 발로 걷어서 나가+아야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
한국거래소는 올해 2월까지 코스피의 일중 변동성 평균이 0.65%+이었다고 13일 발표하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
한 부장검사는 파견 직전까지 대우조선해양 비리를 수사하였다 .	PER-B O O O ORG-B O O O
