이에 김경호는 "웃으며 저에게 축하를 보내+어주+ㄴ소찬휘씨에게 감사드리+ㄴ다 .	O PER-B O O O PER-B O O
그가 터를 잡고 신진들을 가르치+ㄴ 곳은 예전부터 중국에서 신선이 살았던 곳으로 이름나 +ㄴ 명승지이며 또 주자로 인하+여 그 명성이 배가되+ㄴ 중국 복건성 숭안현에 있는 무이산의 아홉 굽이의 계곡이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O PER-B O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O
그렇게 2년쯤 지나 +았을까 .	O O O O O
넥센은 3승 2패이었다 .	ORG-B O O O
강남 일반고 판도 변화는 교육정책과 대학입시제도 변천 탓이 크다 .	LOC-B O O O O O O O O O
사찰의 선방이 아니+ㄴ 미국 버클리 캘리포니아대다 .	O O O ORG-B O O O
박 회장은 이날 동생이+ㄴ 박찬구 회장과의 관계 복원 여부에 대하+ㄴ기자들 질문에 “형이 +ㄴ 제가 노력 하+여야죠”라고 답하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
남기일 감독, 승격 잊고 또 한차례 반란위하+여구슬 땀 지난해 K리그의 이슈 메이커 중 하나는 광주FC+이었다 .	PER-B O O O O O O O O ORG-B O O O O ORG-B O
배우 윤진서가 tvN ‘인생술집’에서 자신이 외국 남자에게 인기가 많다며 외국에서 외국인에게 대시받은 일화를 털어놓았다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O
윤진서는 지나 +ㄴ 23일 방송되+ㄴtvN ‘인생술집’에게스트로 출연하+여 “내가 한국에서는 남자들에게 인기 없다 .	PER-B O O O ORG-B O O O LOC-B O O O O
박근혜 전 대통령의 불통 정치와 국정농단 사태에 실망 하+ㄴ나머지 차기 대통령에게 무엇보다 격의 없는 소통 능력을 원하고 있음을 나타내 +ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
