다만 책이나 휴대전화를 보+아야 하는 거리에서 불편 하+ㅁ을 느끼기 시작하+ㄹ 정도로 진행되는 것+이 40대이기 때문에 그 무렵부터 노안 증세를 느끼는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
(문의02-553-1323 홈페이지 www. i-applet ree. com) 섭취 방법 1. 하루 한 번 섭취 하+ㄹ 때: 물 1컵(200ml) +1포를 넣어 식사 30분 전 한 잔(아침/저녁 무관) 2.온 종일 섭취 하+ㄹ 때: 500ml~1.5L 물병에 1포를 넣어 엷게 타 +아서 아무 때나 수시로 섭취(식사 중에도 무관), 시원하게 또는 따뜻하+ㄴ차로도 즐기+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
여수는 보석처럼 흩뿌리+어지+ㄴ 353개의 섬이 아름답ㄴ 풍광을 자랑하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O
4세연하이+ㄴ 김지현 PD는 2014년 11월 30일 정준호 등이 출연하+ㄴ MBC '드라마 페스티벌-원녀 일기'를 통하+여 연출자로 데뷔하였다 .	O PER-B O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O
이후 지난해 12월 방송되+ㄴ 두번째 작품이+ㄴ MBC 단막극 '퐁당퐁당 LOVE'의 극본과 연출을 동시에 맡았다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
한편 ‘겟잇뷰티 2015’는 2034 여성들이 열광하는 대한민국 대표 뷰티 프로그램으로 과거 메이크업을 주로 소개하였던 구성에서 벗어나 +아올해는 음식, 운동, 생활습관 등 요즘 여성들의 뷰티 관심사를 적극 반영하+ㄴ토탈 뷰티쇼로 변신 하+ㄴ다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이국주에게는 이용진이라고는 말 안+였다”며 “한강에 가+아서 돗자리를 펴 +어놓고 술을 마시기도 +였다”고 털어놓+아크+ㄴ 웃음을 +었다 .	PER-B PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O
한편 이날 ‘라디오 스타’는 ‘듣.보.실(듣+지도보 +지도 못하였는데 실시간 검색어를 장악)’ 특집으로 손종학-김민수-장도연이 출연하+ 여입담을 과시하였다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
국가안전기획부는 18일 김영삼 대통령에 대하+ㄴ올해 업무보고를 통하+여, 국가경쟁력을 뒷받침하기 위하+ㄴ 정보력 강화에 최우선을 두고, 국가기밀 ­정보의 대외유출 차단 활동을 강화하겠다고 밝히었다 .	ORG-B O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
