그 중에서도 백화점에 입점한 ‘자외선 차단제 최강자’를 가리는 지난해 5월 6일자 썰전이 가장 많은 관심을 받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그동안 세 차례 무료 개안을 수술을 통하+여 1000명이 넘는 환자가 시력을 찾을 수 있게 지원하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
찬열 누나 박유라 아나운서 “아침에 +ㄴ 뉴스, 저녁에 +ㄴ 행사 진행”… 변신 모습 보니 ‘화뜰짝’ 그룹 엑소(EXO) 찬열의 누나 이+ㄴ 박유라 아나운서가 화제이+ㄴ 가운데, 그의 눈부시+ㄴ 드레스 자태도 관심을 모으았다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O
박유라는 지난해 12월 자신의 페이스북에 “아침에 +ㄴ 뉴스하고 저녁에 +ㄴ 드레스 입고 행사 진행.같은 사람이 +ㄴ듯 아니+ㄴ듯 ㅎㅎ” +이라는 글과 함께 사진 2장을 게재하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
조사 대상 전체의 0.74% 수준이다 .	O O O O O O
사유별로 살펴보면 전기장판 사용 등으로 실제 난방을 하지 않은 가구가 전체 64.2%(3만5432가구)로 가장 많았고 이 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
매출의 성장세는 시장 평균(11.9%) 두 배에 가깝ㄴ 20%에 달하였다 .	O O O O O O O O O O
학계에서는 313년 낙랑이고구려에 의하+여멸망 하+ㄴ 직후 낙랑제철 장인들이 이곳으로 이주하였을 가능성이 있다는 주장이 나 오+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O
《 24일 개봉하는 ‘서부전선’(12세 이상)은 심각 하+여보이는 제목과 달리 웃음으로 승부하는 영화+이다 .	O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2월 4일은 입춘(立春)이었습니다 .	O O O O O
이 전 비서관도 구속되 +ㄴ 정 전 비서관과 함께 청와대 문건을 최씨에게 전달하는 데 개입하었을 가능성이 크다고 검찰은 보고 있다 .	PER-B O O O O PER-B O O O ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O O O
