무엇을 위하+여 싸우는 것+이+ㄴ지, 누구와 싸우는 것+이+ㄴ지, 사람들은 정말 알기나 하는 것이 +ㄹ까.』 풍요를 마음껏 누리고 살는 한국어린이들에게 전하+여주는 바가 많은 책이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
좌하귀에서 알파고는 흑35부터 39까지 선수하였다 .	O O O O O O
모두가 남자 배우+이라면 한번쯤 꿈꾸는 배역들이다 .	O O O O O O O
배에서 내리자마자 ‘百濟武寧王生誕地(백제무령왕 생탄지)’라고 새 기+어지+ㄴ 커다랗+ㄴ 기념비가 보이었다 .	O O O O O O O O O O
오비서관을 만나고 경찰서에 찾아가 +아담당자를 만나 +아야+하겠다고 생각하었었다 .	PER-B O O O O O O O O
삼성이 승엽(39)이 함께 등산을 하고 나서+어“등산 안내원이 +ㄴ줄 알았다”고 하+ㄹ 정도+이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
KBL이 홈어드밴티지에 대하+여서 +ㄴ인정하지 않았으나, 심판들이 소문 등 무엇이 +ㄴ가에 영향을 받을 정도로 자질이 부족하다는 것을 인정하+ㄴ셈이다”고 꼬집었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 이날 차기 대통령으로 누구가 당선되 +ㄹ 것으로 예측하느냐는 질문에 유 의원은 “내가 되+ㄹ 것”이라고 말하였다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
기습한파와 폭설에 꽁꽁 묶이어 있던 제주공항의 운항 중단이 25일 오후 드디어 풀리었다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O
“140자는 매우 강력 하+ㄴ의 사소통 방식이다 .	O O O O O O O
