이수하차, "나가수 3하차MBC의 일방적 이+ㄴ 결정… 관객 반응 뜨겁었는데 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O
특히 바리스타는 컵커피 시장의 리딩 브랜드로서 최근 3년간 비약적 이+ㄴ 성장을 하며 매일유업의 컵커피 시장 점유율 1위를 이끌고 있다(시장조사기관 닐슨 기준) 소비자들의 미각을 사로잡고 있는 매일유업의 컵커피 브랜드의 비결은 무엇이 +ㄹ까 .	O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O
KB저축은행도 영업점에 가지 않고도 스마트폰으로 간편하게 대출상품을 이용하+ㄹ 수 있는 ‘KB착한대출’ 앱을 출시하+여중금리 대출시장에서 주목을 받고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
화면 밝기를 기본 350nit(밝기의 단위)에서 최대 700nit로 전환하는 ‘아웃도어’ 기능은 화면의 선명하+ㅁ을 높이어 일상생활뿐 아니라 캠핑과 같은 야외활동에서도 다양하+ㄴ 콘텐트를 즐기+ㄹ 수 있게 하+여주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 하나는 욕망을 억제하는 수단으로 손가락을 자르았는데 몇 손가락을 자르았느냐로도 의 정도를 가늠하였었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이후 호주로 가+ㄹ 예정이었지만 한반도 쪽으로 항로를 급변경하였다 .	O LOC-B O O LOC-B O O O O
서초구 중학생의 자사고 진학비율은 17.1%(844명)에서 19.2%(878명)로, 송파구는 9.2%(765명)에서 10.1%(767명)로 증가하였다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O
한은이 상반기에 그해 성장률 전망을 2%대로 조정하+ㄴ 것+ㄴ 2013년 이후 처음이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
이번 조사에 참여하+ㄴ 조선미 아주대 산학협력단 교수는 “2년이 지나 +았는데도 피해자의 지원 문제가 해결되지 않아 생각이나 감정이 참사 당시에 머무르어 있다”고 해석하였다 .	O O O PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
