대통령의 장녀 이방카 트럼프도 일조 하+ㄴ 것으로 전하+여지+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O
○… 재무부는 4일 오전 홍재형 장관이 기획원 부총리로 발탁 사실이 발표되자 사무실마다 일제히 함성이 터지는 등 온통 축제 분위기 .	O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
김경록 대변인은 이날 논평에서 "문 전 대표의 '안철수 따르 아하기'가 도를 넘고 있다"며 "남의 뒤꽁무니만 쫓는 대통령 후보에게 미래를 맡기 +ㄹ국민은 없다"고 주장하였다 .	PER-B O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
김 대변인은 "문 전 대표는 개헌에 부정적 입장을 내놓다가 안 전 대표가 '2018년 지방선거 때 국민투표에 부치자'는 구체적 실현 계획을 내놓+아호평 받자 슬그머니 똑같은 주장을 따르+아하였다"며 "박근혜 대통령 퇴진과 탄핵 요구도 안 전 대표가 먼저 나서+어 정치권 흐름을 이끌면 어느새 +이+ㄴ가 비슷하+ㄴ말을 하며 뒤를 쫓았다"고 주장하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
이어 "안 전 대표가 이미 방문하였던 장소를 찾아 유사하+ㄴ 행사와 발언을 하는 일도 한두 번이 아니다"고 문 전 대표의 이날 팹랩 방문을 겨냥하였다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O ORG-B PER-B O O
훌리건의 과격 하+ㄴ 응원이 난무하었던 이번 대회에서 아이슬란드 팬들은 신사적 이+ㄴ 응원으로 화제를 모으았다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
투애니원과 블랙 핑크, 굳이 “차별화하지 않았다”고 하+ㄴ 만큼 두 그룹은 여러 면에서 ‘닮은꼴’을 완성하+ㄴ다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
인구 10만명 당보행자 사망률은 OECD 국가평균(1.2명)의 3배 이상이다 .	O O O O ORG-B O O O O
