이를 위하+여 그는 공격수 김신욱과 외국인 선수로 페즈(브라질) 등 스타 선수를 대거 영입하였다 .	O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O
그는 “사건 초기 언론은 김씨의 행동이 북한과 연계되+ㄴ 것이 +ㄴ지, 배후에 누구가 있는지에 초점을 맞추었고 수사 방향도 몰아가려고 +였었는데, 이제까지 지켜보+ㄴ바로는 그런 혐의점이 드러나지 않았다”고 주장하였다 .	O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한 남자 직원은 여성과 성관계를 맺는 영상을 직접 찍어 여성의 동의 없이 사이트에 올리기도 +였습니다 .	O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O
6머리 좋은 정씨는 경찰이 찾지 못하도록 흔적을 남기지 않았습니다 .	O O PER-B O O O O O O O
그는 광고주 이+ㄴ 성매매 업주들과는 경찰 추적이 불가능하+ㄴ 해외 메신저 프로그램(텔레그램)을 사용하+여 연락하였습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
삼성전자, 中서삼성페이 서비스 시작 … 애플페이와 정면승 .	ORG-B LOC-B O O O O O O
농가마다 가득하게 쌓이어 있는 쌀 재고를 조금이라도 소진하+여보고자 한 마을 주민의 아이디어로 개발되+ㄴ 것이 바로 이 황둔쌀 찐빵이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
슈틸리케 호전력의 핵심이 +ㄴ 공격 2선은 권창훈의 가세로 가 용 인원이 넘치+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
1월이라 영하 6도의 강물은 얼음처럼 차갑었다 .	O O O O O O O
‘우먼센스’에서 제시하+ㄴ 모든 자료가 다 허위”라고 일축하였다 .	O O O O O O O O
또 여성 우선추천으로 공천을 받았다가 공천 효력정지 가처분 신청이 받아들이어 지+어 공천이 취소되었던 대구 수성을 이인선 후보에 대하+ㄴ 공관위의 단수추천도 추인하었다 .	O O O O O O O O O O O O O LOC-B O PER-B O O ORG-B O O O
신 교수는 박근혜 대통령과 초등학교 동문이 +ㄴ데다 영남대 이사를 지내+ㄴ이력이 눈길을 끌+ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O O ORG-B O O O O O
