●젊은 연기자부터 아이돌 그룹 멤버까지 ‘배우 A씨의 몸캠 영상’은 한 남성이 알몸 상태로 음란행위를 하는 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
거제경찰서 교통조사계 관계자는 “당시 이 사고는 인적 피해는 없고 물적 피해만 있는 상황이라 사건을 접수받지도 못하였다”면서 “보험회사에서 고소하+여오면 조사 결과를 인계받아 사건 수사에 착수하+ㄹ 계획”이라 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
현대엔지니어링이 짓는 마곡13단지 힐스테이트 마스터(조감도) +이다 .	ORG-B O LOC-B O O O O
더불어민주당은 20일 지역구 6곳의 전략공천 후보를 확정짓었지만 공천 배제 후 탈당하+ㄴ이 해찬의원 지역구 이+ㄴ 세종시 후보 발표는 또 미루었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
지난해 7월 부상으로 SK에서 퇴출되+ㄴ밴와트는 올해 kt유니폼을 입었다 .	O O O ORG-B PER-B O ORG-B O O
동시에 서울제약이 생산하고 있는 의약품의 정제와 필름제의 제형을 의미하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O
그러다 US 여자 오픈에서 9홀 최소 타기록을 세우었다 .	O O O O O O O O O
이는 미국 중앙정보국(CIA)·지리협회 등에서도 오래전부터 공인되+ㄴ 것이다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O
한·일 프로리그의 유망주들이 어떤 활약을 펼치느냐에 따르 아이번 대회 우승의 향방이 가려지+ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
