제주도 부동산 시장 에 열풍 이 불 고 있 는 가운데 특히 제 2 공항 특급 호재 를 갖춘 서귀포시 성산 일대 가 스포트라이트 를 받 고 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
협회 는 해마다 6 월 마지막 주 월요일 을 골프 의 날 로 지정하 기 로 했 다 .	O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O
나 역시 디지털 아트 과 1 기 출신 으로서 사진 을 직접 먹 고 내시경 카메라 로 위 를 촬영하 는 등 실험 성격 이 강한 영상 작품 에 매진 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2008 년 ‘ 테이 큰 ’ 으로 뒤늦 게 액션 스타 반열 에 오른 리슨 은 2 편 에서 힘들 게 구해 냈 던 전처 레니 가 결국 죽음 을 맞이하 는 ‘ 테이 큰 3 ’ 로 다시 정열 을 불태 웠 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
' 리얼 스토리 눈 ' 신은경 직접 밝힌 심경 , " 장애 아들 과 전 남편 … "	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
“ 한국 의 박근혜 대통령 은 독재자 아버지 를 답습 했 다 .	O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
한화그룹 은 더 경쟁력 있 는 기업 , 더 효율적 인 기업 을 만들 기 위해 사업 구조 를 재편해 왔 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
문 총재 가 있 을 때 도 그런 이야기 를 많이 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
김 대표 는 ‘ 국민 연금 소득 대체 율 50 % ’ 국회 규칙 명기 여부 에 대해선 “ 이번 일 의 주제 는 공무원 연금 개혁 으로 , 연금법 내용 을 놓 고 잘 됐 나 잘못 됐 나 를 말해야 한다 ” 며 “ 완전히 별개 인 국민 연금 소득 대체 율 을 놓 고 옳 으냐 그르 냐 하 는 게 얼마나 허망한 일 인지 답답하 다 ” 고 도 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
곽정은 하차 , 8 살 연하 훈 남 남친 새삼 화제 … 공개된 사진 보 니	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
보 기 와 달리 다 들 개인적 인 욕망 이 있 겠 지만 , 대표 정치인 이 그런 사적 인 것 을 얘기하 거나 정치인 의 삶 이 힘들 다고 표현하 는 건 한국 에선 비난 받 기 딱 좋 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
