제주도 부동산 시장에 열풍이 불고 있는 가운데 특히 제2공항 특급호재를 갖추+ㄴ서귀포시 성산 일대가 스포트라이트를 받고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
협회는 해마다 6월 마지막 주 월요일을 골프의 날로 지정하기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O
나 역시 디지털아트과 1기 출신으로서 사진을 직접 먹고 내시경 카메라로 위를 촬영하는 등 실험 성격이 강 하+ㄴ 영상 작품에 매진하었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2008년 ‘테이크+ㄴ’으로 뒤늦게 액션 스타 반열에 오르+ㄴ 리슨은 2편에서 힘들게 구하+여내 +었던 전처 레니가 결국 죽음을 맞이하는 ‘테이크+ㄴ3’로 다시 정열을 불태우었다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
'리얼스토리눈' 신은경 직접 밝히+ㄴ심경, "장애아들과 전 남편… .	O PER-B O O O O O O
“한국의 박근혜 대통령은 독재자 아버지를 답습하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O
한화그룹은 더 경쟁력 있는 기업, 더 효율적 이+ㄴ 기업을 만들기 위하+ 여사업 구조를 재편하+여+았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
문 총재가 있을 때도 그런 이야기를 많이 +였다 .	PER-B O O O O O O O O
김 대표는 ‘국민연금 소득대체율 50%’ 국회 규칙 명기 여부에 대하+여서 +ㄴ “이번 일의 주제는 공무원연금 개혁으로, 연금법 내용을 놓고 잘 되었나 잘못되었나를 말하+ 여야 하+ㄴ다”며 “완전히 별개 이+ㄴ국민연금 소득대체율을 놓고 옳으냐 그르냐 하는 것+이 얼마나 허망하+ㄴ일이+ㄴ지 답답하다”고도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
곽정은 하차, 8살 연하훈 남남친새삼화제… 공개되+ㄴ 사진 보 .	PER-B O O O O O O O O
보기와 달리 다들 개인적 이+ㄴ 욕망이 있겠지만, 대표 정치인이 그런 사적이 +ㄴ 것을 얘기하거나 정치인의 삶이 힘들다고 표현하는 걸 +ㄴ한국에서 +ㄴ 비난받기 딱 좋다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O
