아두치는 김문호 타석 때 곧바로 2루를 훔치었다 .	PER-B PER-B O O O O O O
한 달간 시범 가동을 거치+어 24시간 가동체계로 전환하였고, 지나 +ㄴ 2월 말 기준 140만t 생산과 124만t 이상의 슬래브 판매를 기록하며 1년도 채 되기 전 하루 7500t을 생산하+ㄹ 수 있는 기반을 다지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래서 상당수 사유지가 국유지로 돌변하+여조선총독부 소유가 +었다 .	O O O O ORG-B O O O
양 감독은 정의윤에 대하+여 “아쉽고, 안타깝ㄴ 선수”라고 표현하였지만, 잠실구장을 쓰는 팀 특성상 수비폭이 넓고 발이 빠르+ㄴ 선수가 더 이득이라는 판단을 내리었다 .	PER-B O PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
한국국학진흥원 연구원이+ㄴ 저자 이정철 박사는 『대동법, 조선 최고의 개혁』(2010)을 펴내 +ㄴ 직후부터 이 책을 구상하였다고 하+ㄴ다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
가석방은 형기의 3분의 1을 채우+ㄴ수형자가 대상이다 .	O O O O O O O
명문대에 진학 하+ㄴ 구내대학생 선배 78명도 후배들을 돕는 멘토로 나서 +었다 .	O O O O O O O O O O O O
남은 현금 4100여만원은 회수되었다 .	O O MNY-B O O
글 ㆍ 영상 김수지 kim.sooji@joongang. co.kr, [영상=광주 북부경찰서 .	O O O PER-B O O ORG-B O O
10월 수도권문화행사 풍 .	O LOC-B O O
넷마블의 '나이츠 크로니클', 日 모바일 시장 흥행 조짐 보이+ㄴ .	ORG-B O O LOC-B O O O O O O
