아웃도어 브랜드 마운티아가 새해를 맞고 모델 주원을 내세우+ㄴ 특별 하+ㄴ 응원 이벤트를 개최 하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O
게다가 올해 들어서는 10만원 이하의 초저가 드론이 대량으로 생산되기 시작하면서 공원에 드론을 들고 나가 +아 가족사진을 찍거나 취미로 활용하는 경우도 많아지었습니다 .	O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
작년 가을에 미국 고향으로 돌아오았다 .	O O LOC-B O O O
이번 서비스를 통하+여 ‘포켓몬 고’를 즐기는 유저들의 이용 편의가 크게 증가하+ㄹ뿐 아니라 점포를 중심으로 포켓몬 핫 플레이스가 형성되 +ㄹ 것이라는 것+이 롯데 계열사 측 설명.특히 수도권을 제외 하+ㄴ 지역의 경우 상대적으로 ‘포켓스톱’ 및 ‘체육관’이 부족하+ㄴ만큼 롯데 계열 점포가 새롭ㄴ 포켓몬 명소로 부상하+ㄹ 것이라는 기대감에 차+아 있다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O LOC-B O O O O O LOC-B O LOC-B O ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O
칼빈슨호의 한반도 귀환과 관련 하+ 여군사전문가들은 서태평양(한국포함)과 인도양을 담당하는 7함대 소속으로 일본 요코스카에 배치 중 이+ㄴ 또 다른 핵항공모함이 +ㄴ 레이건호가 다음달까지 대대적 이+ㄴ 정비를 진행 중 이+ㄴ 상황이 반영되 +ㄴ 것으로 보고 있다 .	O LOC-B O O O O LOC-B LOC-B O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘TV를 부탁하+여’는 화제의 TV 프로그램, 주목 하+ㄹ TV 콘텐트의 매력을 분석하고 비평하는 새 코너 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
메르스 마지막 환자, 삼성서울병원 내원 후 서울대병원 이송…유전자 검사 ‘양성 .	O O O ORG-B O O ORG-B O O O O
습관 및 충동장애의 경우 5년 전에 비하+여 700명이 늘어나 +았으며, 증가하+ㄴ인원의 대부분은 남성이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
가수 신승훈이 안경 벗은 모습을 최초로 공개하였다 .	O PER-B O O O O O O
이날 걸그룹 여자친구의 유주가 신승훈의 팬으로 깜짝 등장하였다 .	O O ORG-B PER-B PER-B O O O O
강동원의 출연 향방에 영화 제작 여부가 판가름되+ㄹ 수 있던 상태+이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
