[사랑방] 최중경 한국공인회계사회 신임 회 .	O PER-B ORG-B O O O
당시 경찰은 손씨가 빗길에 급 브레이크를 밟은 뒤 중심을 잃고 반대편 차량과 충돌 하+ㄴ 것으로 추정하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
앞서 강동원의 소속사 계약 만료 시점을 앞두고 여러 대형 기획사업계 관계자들이 그의 영입을 두고 물밑 접촉 중 이+ㄴ 것으로 전하+여지+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
포럼은 이종영 교수(한국체육대학교)의 ‘한국체육발전을 위하 +ㄴ체육단체 통합방향’ 주제발표로 문을 열었다 .	O PER-B LOC-B LOC-B O O O O O O O
1920년 동아일보를 창간 하+ㄴ인촌 김성수 선생 60주기이기도 하+ㅂ니다 .	O O O O PER-B O O O O
유인상위원(뉴 고려병원 의료원장)은 “병원 직원의 처우와 복지를 생각하지 않는 경영은 결과가 좋지 못하고 지속가능하 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
태호는 작전이 계획대로 진행되고 있다고 판단하고 지하조직의 1인자 이+ㄴ 곽흥삼(이범수분)에게 정 사장에 대하+여보고 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O
실습 과정에서 +ㄴ 북한 내부에서 사용하는 프로그램까지 활용하+ㄴ다고 하+ㄴ다 .	O O O LOC-B O O O O O O
이들에게는 전체 공모주의 20% 물량이 배정되+ㄴ다 .	O O O O O O O
누아르의 김혜수와 액션의 김옥빈이 어느 정도 성과를 내+ㄴ다면 여배우의 활동 무대가 확장되+ㄹ 것이라는 영화계의 기대감도 커지고 있다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지난해 주목받은 신예 김태리의 도약도 눈여겨 보+ㄹ만 하다 .	O O O PER-B O O O O O
워낙 부상이 많아서 은퇴를 원하였지만 신치용 삼성화재 감독은 그의 은퇴를 만류하었었다 .	O O O O O PER-B ORG-B O O O O O
오후 7시에는 선수들이 코엑스 몰라이브 플라자에서 올스타 전 홍보에 나서 +ㄴ다 .	TIM-B O O O O O O O O O O O
김 의원을 배려하+ㄴ 상임위 배정이라는 얘기+이었다 .	PER-B O O O O O O
