어떤 사람 은 ' 고양이 마리오 ' 라고 부르 기 도 했 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O
( 사실 마리오 의 영향 을 안 받 았 다고 는 말 못할 겁니다 )	O O PER-B O O O O O O O O O O O O
구글홈 과 의 시너지 효과 를 톡톡히 누리 겠 다는 포석 인 셈 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
8 월 의 마지막 일요일 은 선선 했 다 .	DAT-B DAT-I O O DAT-B O O O O O
이제 는 초등학교 입학식 에 40 대 엄마 손 을 잡 고 오 는 아이 도 쉽 게 찾아볼 수 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번 달 30 일 과 31 일 에 는 단독 콘서트 ' Remember , the day ' 를 연다 .	O O DAT-B DAT-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O
행복 파트너 역량 강화 를 위해 은퇴 설계 전문가 ( ARPS ) 과정 을 진행 , 1869 명 의 합격자 를 배출 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1977 년 첫선 을 보인 후 38 년 이나 된 이 시리즈 에 왜 여전히 세계 는 열광하 는 걸까 ? 박상준 서울 SF 아카이브 대표 는 “ ‘ 스타워즈 ’ 는 단순한 SF 영화 가 아니 라 대중문화 의 흐름 을 바꾼 ‘ 문화 충격 ( culture shock ) ’ 콘텐츠 ” 라고 평가 했 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
같 은 기간 유럽 판매 40 만 2000 대 의 20 % 수준 이 다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
글 = 류태형 음악 칼럼니스트 · 객원 기자 mozart @ joongang . co . kr 사진 = 권혁재 사진 전문 기자	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O
“ 나 도 들 었 어 . 근데 요즘 엔 남자 들 도 뷰티 에 관심 이 많 잖 아 . ” 셋 중 에 화장품 을 사용하 는 사람 은 없 었 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 오늘 의 운세 / 11 월 20 일 ]	O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I O
[ 책 의 향기 / 독자 서평 ] 긍정 을 찬미하 는 사회 , 자본주의 의 잔인함 을 비추 다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
