실제 경기도 일산 문촌마을의 전용면적 163㎡아파트는 올 1월에 전체 관리비가운데 일반관리비·경비비·청소비를 지난해 12월보다 약 2만7600원(연간 33만1200원) 더 내 +었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-I O O O O O O O O MNY-B O MNY-B MNY-B O O O O
‘화장대를 부탁하+여’한채영 “바비 인형 수식어 감사하다 … 진짜 이+ㄴ 것 같아” 배우 한채영이 ‘바비 인형’ 수식어가 부담스럽지 않다고 전하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
23일 서울 광화문씨네큐브에서 열리+ㄴ FashionN ‘화장대를 부탁하+여’ 기자간담회에는 한채영과 보라, 최희가 참석하였다 .	O LOC-B LOC-I O O O O O PER-B PER-B PER-B O O
앞서 +어한채영은 ‘화장대를 부탁하+여’ 방송 첫회녹화분에서민낯을 공개하였다 .	O PER-B O O O O O O
주전들 대부분이 휴식을 취하+ㄴ 가운데 최전방 공격수로 선발 출전 하+ㄴ손흥민은 경기 초반부터 좋은 움직임을 보이면서 팀 공격을 이끌었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
전국 독감 유행주의보 발령… 2010년 이후 가장 빠르 .	O O O O O O O O O
그러나 트럼프의 무슬림 입국 금지와 시리아 난민 유입의 120일간 금지 등 정책이 그런 목적을 이루+ㄹ 수 있을지는 분명하지 않다 .	O PER-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
무엇보다 게임 툴즈는 사용자가 모바일 게임을 즐기는 데 있어 다양하+ㄴ 편의 기능을 지원 하+여 눈길을 끌+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 한미약품은 약사의 전문성을 강조하+ㄴ 약국 특화 신제품을 잇달아 선보이면서 약국 시장의 강자로 부상 중이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
특히 한미약품은 관계사 이+ㄴ 온라인팜의 유통망을 통하+여전국 1만7000여 약국 거래처를 확보하고 약국 특화 마케팅을 전개하고 있다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
러시아가 단순히 선거 개입을 넘어 특정 후보의 편을 들었고 이를 푸틴이 지시하였다는 ‘신뢰도 높은’ 정보의 존재까지 거론하면서 선거 결과의 정당성은 물론이고 도널드 트럼프와 국무장관 후보자렉스 틸러슨의 친(親)러 성향에 대하+ㄴ 논란이 확산되+ㄹ 것으로 전망되+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B PER-I O PER-B PER-I O O O O O O O O
1사 1루 상황, 이스라엘의 두 번째 투수R.C.오르+ㄹ란은 쟝즈하오를 상대로 투수 앞 땅볼을 유도하였다 .	O O O ORG-B O O PER-B PER-B O O O O O O
스마트폰으로 온갖 결제가 가능하기 때문에 외출하+ㄹ 때 현금을 가지고 나가+ㄹ 필요가 없다는 말+아 회장의 말은 과장이 아니다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
