4~7월까지 보건소 금연 성공 확인증을 배달 판매 원인 모닝스텝에 제출하면 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O ORG-B O O O
LPGA투어는 7일 홈페이지를 통하+여 ‘올해 주목하+ㄹ만 하+ㄴ 기록으로 최운정의 최 .	O O O O O O O O PER-B O O
[김무성-유승민, 21일 與탈당 선언]한때 일부만 게릴라식 탈당 고 .	PER-B O O O O O O O O
지난해 매출액 482억원에 영업이익 88억원을 올리었다 .	O O MNY-B O MNY-B O O
'72초 TV' 장 희령 소식을 접하+ㄴ네티즌들은 "‘72초 TV’ 장 희령, 미소가 예쁘다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O
이 소프트웨어를 스마트폰이나 VR 기기 같은 하드웨어에 얹거나, 유튜브·페이스북 같은 360도 동영상 플랫폼에 얹으면 VR 콘텐트를 더 실감나게 느끼+ㄹ 수 있다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 "지나 +ㄴ 19일 도쿄신문과의 인터뷰에서도 같은 취지의 발언으로 국민적 공분을 사더니 불과 일주일도 지나지 않아 다시금 한일 위안부 합의를 지키+어야 하+ㄴ다고 주장 하+ㄴ다"고 +였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
어리+ㄴ 시절, 김진수의 가정형편은 넉넉하지 않았다 .	O O PER-B O O O O
이영애는 부사관 발전기금에서 시행하는 ‘부사관 음악회’에도 수천만원을 후원하+ㄴ바 있다 .	PER-B ORG-B ORG-I O ORG-B O MNY-B MNY-I O O
