어떤 사람은 '고양이 마리오'라고 부르기도 +였습니다 .	O O O O O O O
(사실 마리오의 영향을 안 받았다고는 말 못하+ㄹ 것+이+ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O O
구글 홈과의 시너지 효과를 톡톡히 누리겠다는 포석이+ㄴ 셈이다 .	O O O O O O O O O
8월의 마지막 일요일은 선선하었다 .	O O O O O
이제는 초등학교 입학식에 40대 엄마 손을 잡고 오는 아이도 쉽게 찾아보+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
이번 달 30일과 31일에는 단독 콘서트 'Remem ber, theday'를 열 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
행복 파트너 역량 강화를 위하+여은퇴설계 전문가(ARPS)과정을 진행, 1869명의 합격자를 배출하였다 .	O O O O O O O O O O O
1977년 첫선을 보이+ㄴ 후 38년이나 되+ㄴ이 시리즈에 왜 여전히 세계는 열광하는 것+이+ㄹ까? 박상준 서울 SF아카이브 대표는 “‘스타워즈’는 단순 하+ㄴ SF 영화가 아니라 대중문화의 흐름을 바꾸+ㄴ ‘문화충격(cultu res hock)’ 콘텐츠”라고 평가하였다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
같은 기간 유럽 판매 40만 2000대의 20% 수준이다 .	O O LOC-B O O O O O O
글=류태형 음악 칼럼니스트·객원기자 moz art@joongang. co.kr사진=권혁재 사진전문기 .	PER-B O O O O PER-B O O
“나도 듣었어. 근데 요즘에 +ㄴ 남자들도 뷰티에 관심이 많+지 않아.” 셋중에 화장품을 사용하는 사람은 없었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
[오늘의 운세/11월 20일 .	O O O O
[책의 향기/ 독자 서평]긍정을 찬미하는 사회, 자본주의의 잔인하+ㅁ을 비추 .	O O O O O O O O O O
