그는 “한중 양국 정치적 환경을 고려하면 일부 국민 여론이 국가 영사 정책에 영향을 끼치+ㄹ 수 없을 것”이라며 “한국은 이 방면에서 신중하게 처리 하+ㄹ 것”이라고 밝히었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
우리 돈으로 약 1168억원을 눈에 쏟아붓는 셈이다 .	O O O MNY-B O O O O
오늘도 8시20분, 1교시 수업종과 함께 들어 오+ㄴ교사는 “자, 오늘 진도 어디+이지?” +이라는 말 대신 “자습!”이라는 짧은 말로 수업을 마치 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
추신수는 29일(이하 현지시간) 미국 텍사스주 알링턴에 위치하+ㄴ 글로브라이프파크 서 열리+ㄴ '2015 메이저리그'디트로이트 타이거즈와의 홈경기에 2번 타자 겸 우익수로 선발출장 하+여동점 투런 홈런을 포함, 5타수 2안타2 타점 1득점을 기록하며 팀의 7-6 승리를 이끌었다 .	PER-B O O LOC-B LOC-B LOC-B O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
8월까지만 하더라도 추신수의 타율은 0.245에 불과하였다 .	O O PER-B O O O O
구매액이 모두 통신요금으로 반영되+어 소득공제 대상에서 빠지면서 12만명이 구입하+ㄴ 416억원의 금액이 누락되었다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O O
김씨처럼 1인 가구가 주택담보대출을 받는다면 한국주택금융공사 상품이+ㄴ ‘나+의 집 마련 디딤돌대출’을 이용하는 것+이 유리하다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
6.퍼팅, 손바닥을 이용하라 원활하+ㄴ 어깨 회전으로 일관되+ㄴ 퍼팅 도움 손목을 사용하+ㄴ스트로크 때 +ㄴ 정확도 감소 오른손으로만퍼터 잡는 연습법 효과적 퍼트는 스윙에 비하+여동작이 간결하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 시민대로를 이용하+여과천대로 및 외곽순환도로 등으로 진입도 수월하+여자가용을 이용하+ㄴ 수도권 나+의·외곽 이동도 편리하다 .	O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O LOC-B LOC-B O O O
변산바람꽃은 습작생 시절 작품에만 흠뻑 빠지+어 있을 곳이 없어 고생 하+ㄴ 경험을 되살리+어 습작생에게도 공간을 개방하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
네팔 펜싱 대표 “끔찍하였던 지진 공포, 선수촌도 아래층 부탁 .	LOC-B O O O O O O O O O
유재환, 써니와 ‘다정’ 셀카 공개… “써니를 써니 +이라 하게 +었다 .	PER-B PER-B O O O PER-B PER-B O O O O
2001년 뷰익 클래식에서 첫 우승을 신고하였고, 같은 해 마스터카드 콜로니얼과 2002년 메르세데스 챔피언십 등에잇어 지난해 AT&T 바이런 넬슨에서 9승째, 이번 마스터스 우승으로 10승째를 채우었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김 회장은 “전쟁의 참상을 딛고 대한민국이 눈부시+ㄴ 경제성장을 이루+ㄹ 수 있었던 것은 참전용사들의 희생 덕분”이라고 말하였다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
김 회장은 2010년 참전용사 부부 25쌍을 초청하+여 첫 감사 행사를 가지었고 지난해에는 200명으로 규모를 늘리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
