횡단보도 를 건너 던 30 대 남성 을 들이받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O
다행히 정수민 ( 26 ) 이 라는 깜짝 스타 가 나타나 그 의 공백 을 메 웠 지만 , 에이스 없이 시즌 을 치르 느라 불펜 에 과부하 가 걸 렸 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 에서 도 먹 을 수 있 는 오가닉 을 고집하 는 미국 브랜드 가 큰 인기 를 얻 고 있 다고 들 었 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
새마을 운동 은 이제 세계적 으로 ‘ 행정 한류 ’ 를 상징하 는 유명 브랜드 가 돼 가요 . 여기 에 아마 정부 3.0 도 새 수출품 으로 장착될 겁니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김흥규 아주대 교수 는 “ 지금 은 국제 질서 가 요동치 면서 차기 정부 에서 나라 의 운명 이 바뀔 수 도 있 는 절체절명 의 시기 ” 라며 “ 대선 주자 들 이 실리적 , 현실적 인 해법 을 고민하 는지 를 검증해야 한다 ” 고 말 했 다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 톰슨 은 10 초 71 로 가장 먼저 결승선 을 통과하 며 금메달 후보 들 을 모두 제치 고 ‘ 깜짝 금메달 ’ 의 주인공 이 됐 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2010 년 데뷔한 커피 소년 은 ‘ 아메리카 노 에게 ’ ‘ 웃 는다 ’	DAT-B DAT-I O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
- 로봇 수술 이 주목 받 는 이유 는 . 김선한 = 다양한 첨단 기술 과 융합하 는 분야 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
미국 개 인 정치 기부금 1 위 다 .	LOC-B O O O O O O O O
