횡단보도를 건너던 30대 남성을 들이받았다 .	O O O O O O
다행히 정수민(26)이라는 깜짝 스타가 나타나 +아그의 공백을 메우었지만, 에이스 없이 시즌을 치르느라 불펜에 과부하가 걸리었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
아마존의 대자연에서 수확 하+ㄴ 희귀 하+ㄴ 천연재료를 베이스로 제조되+ㄴ 다양하+ㄴ 제품이 차세대 히트아이템 등극을 눈앞에 두고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국에서도 먹을 수 있는 오가닉을 고집하는 미국 브랜드가 크+ㄴ인기를 얻고 있다고 듣었다 .	LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O
새마을운동은 이제 세계적으로 ‘행정한류’를 상징하는 유명 브랜드가 되+어가+아요.여기에 아마 정부 3.0도 새 수출품으로 장착되 +ㄹ 것+이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
김흥규 아주대 교수는 “지금은 국제질서가 요동치면서 차기 정부에서 나라의 운명이 바뀌+ㄹ 수도 있는 절체절명의 시기”+이라며 “대선주자들이 실리적, 현실적이+ㄴ해법을 고민하는지를 검증 하+여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 톰슨은 10초 71로 가장 먼저 결승선을 통과하며 금메달 후보들을 모두 제치고 ‘깜짝 금메달’의 주인공이 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
2010년 데뷔 하+ㄴ 커피 소년은 ‘아메리카노에게’ ‘웃는다 .	O O O PER-B PER-I O O O
-로봇수술이 주목받는 이유는. 김선한 = 다양하+ㄴ 첨단기술과 융합하는 분야 +이다 .	O O O PER-B O O O O O O O
미국 개이+ㄴ 정치 기부금 1위 +이다 .	LOC-B O O O O O O
