아랍 국가 들 은 기습 공격 을 가해 허 를 찔 렀 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
흥미롭 고 , 말 로 표현할 수 없 는 특별한 무언가 가 있 어요 . ” 좋아하 는 한국 영화 나 영화인 을 묻 자 그 는 임권택 감독 의 ‘ 취화선 ’ 을 극찬 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
전반적 으로 세계 하위권 ( 세계 최고 의 42.2 % ) 평가 를 면 치 못 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
NC 박석민 ( 31 ) 은 독특한 타격 폼 을 가지 고 있 다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O
그러나 트럼프 대통령 은 12 일 “ 자국민 을 화학 무기 로 공격한 아사드 대통령 은 도살자 ” 라며 “ 아사드 정권 은 결국 축출될 것 ” 이 라며 사실상 헤일리 대사 의 손 을 들 어 줬 다 .	O PER-B O O DAT-B DAT-I O O O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
북한 문제 해결 을 위해서 , 한국 은 중국 을 어떻 게 활용해야 할까 .	ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O
대학 3 학년 인 이종현 은 서장훈 , 김주성 과 자주 비교된다 .	O O O O PER-B O PER-B O PER-B O O O O
변호사법 은 법무 법인 을 징계하 도록 하 고 있 지만 , 김 앤 장 은 공동 법률 사무소 여서 담당 변호사 가 징계 를 받 았 다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
한국 에서 힐로 공항 까지 바로 가 는 항공편 은 없 다 .	LOC-B O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
