박진영은 지나 +ㄴ 2012년 8월 자신의 트위터에 “욘사마 생일빵! 축하 하+여.Happy BirthdayYongJoon!Here 'syou rbirthdaybeating”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재하였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
공개되+ㄴ 사진 속 박진영은 얼굴을 찡그리+ㄴ 채배용준의 얼굴이 붙은 작은 인형을 향하+여주먹을 날리는 포즈를 취하고 있어 웃음을 자아내고 있다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
한 보름은 “걸그룹 연습하였던 회사가 힙합회사+이었다 .	O O O O O O O
는 시청률 6.9%(전국 기준)를 기록하였다 .	O O O O O O
1∼4층에는 상업시설과 전시시설이 들어서며 5∼6층 오피스(업무시설), 7∼11층 오피스텔, 최상층이+ㄴ 12층은 전망공간이다 .	O O O O O O O O O O O O
‘어반아트리움파인앤+이 유퍼스트원’은 어반아트리움 5개 블록의 관문 역할을 담당하는 등 우수 하+ㄴ 지리적 장점을 갖추었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 30일 청약 접수한 송파구 풍납동 잠실올림픽 아이파크 당첨자 92명 가운데 부적격자는 13명으로 14%를 차지하였다 .	O O O O LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O
영화 ‘내부자들’에서 배우 이병헌이 입고 나오아 화제를 모으았던 호랑이자 수가 새 기+어지+ㄴ스카잔이 이번 패션위크에서도 인기를 끌었다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
