목포축구센터에서 3경기 모두를 소화하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O
토성위성해저온천은 지름 약 500㎞ 크기의 엔켈라두스는 표면이 두껍 ㄴ 얼음층으로 덮이어 있다고 연구팀은 주장하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O
앞서 마이너스 금리를 도입하+ㄴ 유럽의 경우도 반드시 효과적이지는 않았다 .	O O O O LOC-B O O O O O
공격수 오군지미는 국제축구연맹(FIFA) 1위 이+ㄴ 벨기에의 국가대표 출신이다 .	O PER-B ORG-B O O ORG-B O O O
전반 25분 프리킥 상황에서 히로시마지바가 쓰히코에게 헤딩슛으로 골을 허용하였다 .	TIM-B TIM-I O O ORG-B PER-I O O O O
이중 이휘재는 물고기에 부쩍 관심이 생기+ㄴ 쌍둥이를 위하+여수산시장 나들이 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O
최 건축가는 “사람은 자신의 기억으로 미래를 만들 +ㄴ다”고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O
[사진 각 회사] 사진 5메르세데스-벤츠가 선보이+ㄴ 전기차. 차고 바닥에 설치 하+ㄴ 무선충전장치 위에 주차하면 충전이 되+ㄴ다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
하지만 A씨의 혈액과 소변이 국립보건연구원에 도착하+ㄴ 것은 사흘이나 지나 +ㄴ 26일이었다 .	O PER-B O O ORG-B O O O O O O O
선두주자는 「아 이후 루홈테크놀로지」 .	O O O O O
“김성규, 목소리가 너무 좋네요, 잘 +었으면” 등의 반응을 보이었다 .	PER-B O O O O O O O O O
