그냥 일베나 이런 쪽에서 만들 +ㄴ 것 아니+ㄴ가 생각하였다 .	O O O O O O O O O O
- 헌재의 통진당 해산 결정을 어떻게 보나.“헌재에 의하+ㄴ 최초의 정당해산이 이루어 지+ㄴ 것은 우리 민주주의의 역사적 오점이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
'라디오 스타' 차예+이련, 김혜성 디스…"잘생기+ㄴ거 모르겠는데? .	O O PER-B PER-B O O O
이 때문에 세부모체외수정이 아니+ㄴ ‘2.001부모’ 체외수정으로 부르어야 하+ㄴ다는 주장도 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
②미토콘드리아 돌연변이, 150여 가지 질병요인인체의 모든 세포는 핵과 세포질로 구성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
LG류제국, 이르면 5월 초 돌아오+ㄴ .	ORG-B O O O O O
그런 만큼 권 고문이 안 의원에게 우호적 이+ㄴ 태도를 보이+ㄴ 것+ㄴ이례적이다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O
이 국장은 또 『유망 중소기업의 도산을 막기 위 하+여오는 10월 말부터 신청을 받아 5천억원을 지원하고 이미 소진되 +ㄴ올해 분 외화대출 한도를 5천억원 늘리+어 중소기업에만 지원하겠다』고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I PER-B O O O O O MNY-B O O O O O
‘카페25 아이스컵’에 들어있는 우유공은 50원짜리 동전 크기로 세븐일레븐의 우유 구슬보다 훨씬 크다 .	O O O O MNY-B O O ORG-B O O O O O
걸스데이 태도 논란, 반말에 신경전까지 ? 진행자 최군 해명하였지만 … 영상 삭제되+ㄴ 상 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O
그런데 유승준에 대하+여서는 13년이 지나 +ㄴ 지금까지 유독용서 하+ㄹ기미가 보이지 않는다”고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
2009년 1억2192만달러(1433억원)로 최고점을 찍은 그의 수입은 지난해는 4분의 1 토막(3460만달러)으로 줄었다 .	O MNY-B O O O O O O MNY-B MNY-B O O
컴퓨터 모니터에 얼굴을 고정하고 있던 4명의 남자가 우리를 쳐다보았다 .	O O O O O O O O O O
남상태 비자금 창구 의혹 …이창하“사업 특혜 없었다 .	PER-B O O O O O O O
