KT는 2018년 평창 동계올림픽을 통하+여5G 알리기에 나서 +ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O
‘단 3분’이면 염색이 되는 획기적 이+ㄴ 상품이다 .	O O O O O O O O
포르투갈 명문 클럽 FC 포르투로 이적 하+ㄴ ‘슈틸리케호’의 최전방 공격 수석 현준(25)이 새 유니폼을 입고 강렬 하+ㄴ 데뷔전을 치르었다 .	LOC-B O O ORG-B ORG-I O O PER-B O O O O O O O O O O O O
한라비스테온공조는 현대차 주요 협력사다 .	ORG-B ORG-B O O O
시교육청은 관련자 12명을 수사의뢰하고 재발방지 대책을 마련하 +ㄹ 방침이다 .	O O O O O O O O O O
31일 밤 10시 30분부터 아뜨리움 라운지&바 ‘더 뷰’와 루프탑 샴페인 바 ‘클럽하우스’ 등에서 진행하고, 제야의 종 타종 후에는 풍선에 소원을 날리+어 보내는 이벤트도 있다 .	O O O O O O LOC-B LOC-I O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
○남북문제 자주 성 비 .	O O O O O
쿤밍은 탈북자들이 동남아 국가로 가는 핵심 길목이자 북한이 탈북자를 북송하는 거점이기도 하다 .	LOC-B O LOC-B O O O O ORG-B O O O O O
연골은 혈액이 닿지 않아 한번 손상되면 재생되지 않고 쓰면 쓰+ㄹ수록 닳는 성질이 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
'슈퍼스타K7' 심사위원 백지영, 성시경 독설가로 변신 언급화 .	O O PER-B PER-B O O O O
