오후 1시에 열리+ㄴ 14일 SK전부터 대략 1500여명의 팬들이 사직구장을 찾았다 .	TIM-B O O O O O O O LOC-B O O
한번이라도 방콕을 다녀오+ㄴ사람이라면 그 익숙하고 편안하+ㄴ촌스럽+ㅁ에 다시 방콕 여행을 오+ㄴ듯 착각 하+ㄹ 법하다 .	O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O
신동와인은 FTA 발효 직후 이+ㄴ 지난달 중순 ‘로즈마운트’와 ‘토브렉’의 소비자 가격을 13∼15% 인하하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
‘아벨콰르텟’ ‘노부스 콰르텟’ 공 .	ORG-B ORG-B O O O
도라지 위스키가 국산 양주 상표 이름이었기 때문이다 .	O O O O O O O O
김씨는 특수강간 혐의로 이미 2차례에 걸치+어 10년간 복역 하+ㄴ바 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O
산업통상자원부가 1일 발표 하+ㄴ ‘수출입 동향’에 따르면 8월 수출액은 393억3000만달러(약 46조원)로 전년 동월 대비 14.7% 감소하였다 .	ORG-B O O O O O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O
다행히 수치로 나타나 +ㄴ 공격력에서 +ㄴ한국이 스페인을 앞서 +ㄴ다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O
가전사업을 하는 HA(홈어플라이언스) 사업본부의 매출액과 영업이익은 2조8803억원과 850억원이었다 .	O O ORG-B O O O MNY-B MNY-B O
35세 이상육상동 호인이 참가해 2년마다 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O
“네이버에서 일하다가 오+ㄴ 친구도 있고, 막노동을 하다가 들어 오+ㄴ 직원도 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
