자동차 제작사는 차량 소유자의 배출가스 관련 부품 결함시정 요구 건수 50건 이상, 결함시정 요구율 4% 이상이+ㄹ 때 환경부에 보고하도록 되어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
MBC「시 사 토론」 핵심 벗어나 +아 혼 .	ORG-B O O O O O O O
오히려 우리가 초점을 두어야 하+ㄹ 정책은 4차 산업혁명과 관련되 +ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O
경영권 승계 문제로 내홍을 겪고 있는 롯데그룹은 연잇은 주가 하락으로 20여일 만에 2조원가량의 시가총액이 증발하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O MNY-B O MNY-B O O O
지원이가 노래연습하는 것+ㄹ 듣어+보았는데 정말 잘 하+여서 놀라 +았다”고 당시를 떠올리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
이어 정재형은 서 지원에 대하+여 “아프+ㄴ 손가락이다 .	O PER-B O O O O O O
결국 정씨는 111명 중 6명을 선발하는 체육특기자 전형 종합평가에서 6등으로 합격하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
김구라 합의 이혼“어머니 입장도 고려하지 않을 수 없었다” 개그맨 김구라가 결혼 18년 만에 합의 이혼+였다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O
김구+이라는 25일 오후 소속 사이+ㄴ 라인엔터테인먼트를 통하+여 “저희 부부는 금일 25일 법원이 정하+여주+ㄴ 숙려기간을 거치+어 18년의 결혼생활을 합의 이혼으로 마무리하게 되었습니다”라고 이혼 소식을 전하였다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김구라는 “우선, 많은 분들이 어렵 ㄴ 상황 속에서도 가정을 지키+ㄴ다고 응원 하+여주+시었는데, 실망스럽ㄴ 소식 전 하+여드리게 되어서 죄송하+ㅂ니다”라고 유감을 표하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아들 동현의 양육과 관련 하+여서 +ㄴ “현재 고2인 동현이는 성인이 되+ㄹ 때까지 저와 함께 생활하+ㄹ 것이 +ㅂ니다 .	O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
짧은 섬광같은 이미지가 영화의 한 장면 같이 나오기도 하고, 아주 디테일하게 그날의 일들을 복기하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
