온라인 중앙일보 ‘쌍용차 어린이 교통안전’.[사진 쌍용차 .	LOC-B O ORG-B O O ORG-B O
연세대 의대가 1급 장애인을 선발하+ㄴ 것은 이번이 처음이다 .	ORG-B O O O O O O O O
하지만 복지부는 절대 불가 입장이다 .	O ORG-B O O O O
‘집밥백 선생’ 갈비찜, 레시피 공개 “채소에도 넣는 순서가 있다”… 순서는? ‘집밥백 선생’ 백종원이 21일 예고되+ㄴ바와 같이 갈비찜을 만들어 눈길을 끌었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
22일 방송되+ㄴtvN ‘집방백 선생’에서는 명절을 맞고 갈비찜 레시피가 공개되었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
이유를 설명하는 백종원은 “갈비찜에 들어가는 당근, 밤 같은 재료들이 확 물러지기 때문이다”이라고 설명하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
하지만 백종원은 “왜 같이 하냐.늦게 넣으면 되+ㄴ다”며 쉽지만 평상시 하지 못하였던 팁을 전수하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
이날 방송에 함께 하+ㄴ 윤상은 맵ㄴ갈비찜 레시피를 요청하였고, 백종원은 갈비탕 속 갈비와 갈비탕 육수 두 국자에 파, 간마늘한 숟갈, 굵은 고춧가루 세숟갈, 고기용 만능 소스한 컵반이라고 말하며 레시피를 공개+였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
배+ㄴ 헤켄은 이날 포함 최근 3시즌 동안 두산을 상대로 7승 1패, 방어율 2.85의 ‘킬러본능’을 자랑하였다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
왕징을 비롯하+ㄴ 베이징 전역에서 떡볶이, 닭강정, 호떡, 어묵, 튀김, 순대 등을 맛보기가 그다지 어렵지 않다 .	LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
