엄격하고 칭찬에 다소 인색 하+ㄴ 부모님 밑에서 자라면서 이동하는 스스로 자존감이 낮았다고 돌아보았다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O
본격적으로 반항기가 시작되+ㄴ 것은 고교 1학년 시절. 학업에는 손을 떼고 집에 들어가지 않는 적도 수차례 +이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
도은영은 최근 자신의 인스타그램을 통하+여 “다시 시작 가수도 은영”이라고 올리+ㄴ바 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
당초 새누리당은 김용하(금융보험학) 순천향대 교수가 제시하+ㄴ ‘기여율 10%, 지급률 1.65%’를 수지 균형 안으로 +았다 .	O ORG-B PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O
중국인 멤버차오루는 ‘사랑’이라는 단어를 ‘살랑’으로 발음하는 경우가 많아 틈틈이 한국어 수업을 듣으며 시간나+ㄹ 때마다 노래 연습과 발음 연습에 열중하+ㄴ다고 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
동서식품은 이번 패키지 리뉴얼 및 초콜릿 모카리뉴얼 출시에 맞추+어 10일 신규 TV 광고를 론칭하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
그러나 네덜란드의 미래에 대하+여서는 그다지 좋은 평가를 하지 않았다 .	O ORG-B O O O O O O O O
최근 류근지는 TV 리포트와 인터뷰에서 “초등학교 동창이+ㄴ 송중기의 외모는 원래 유명하였나” +이라 “+이라는 질문을 받았다 .	O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O
이에 류근지는 “어리+ㄹ 때부터 꽃미남이었다 .	O PER-B O O O O
[오늘의 경기/7월 2일] 프로야구 .	O O O O O
에이미 커티스 씨는 “대선 때의 트럼프보다 +ㄴ 지금의 트럼프가 그나마 나아지었다”며 “미국이 대통령 혼자 마음대로 하+ㄹ 수 있는 나라가 아니 +ㅁ을 트럼프도 알게 되+ㄹ 것”이라고 +였다 .	PER-B O O O O PER-B O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O
이는 1960년 13%에 비하+여 10%포인트가 높아 지+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O
앞서 박영수(65·사법연수원 10기) 특별검사팀의 구속영장 청구에서 ‘한판승’을 거두+ㄴ우 전 수석은 이번에도 검찰과 치열 하+ㄴ 법리 공방을 벌이+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
유네스코 세계기록유산 ‘동의보감’, 보물에서 국보로 승격 지 .	ORG-B O O O O O O O
