세월호가 침몰 하+ㄴ지 1072일 만에 해저면에서 1m 떠오르았다 .	O O O O O O O O O
ML에 정통 하+ㄴ 송재우 MBC 스포츠플러스 해설위원도 “이대호, 김현수 모두 경쟁력이 있다”며 “이대호는 일본에서 실력이 입증되 +ㄴ거포 1루수고, 김현수는 외야수 뿐 아니라 1루수도 가능하다는 것+이 좋은 평가를 받을 수 있다”고 말하였다 .	O O O PER-B O O O PER-B PER-B O O O PER-B LOC-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
[멀티 뉴스]6년짜리 '비만 프로젝트'… "아빠가 미안하+여 .	ORG-B O O O O O O
한농대는 학비가 무료+이다 .	ORG-B O O O
이번 방문단은 2000년 5월 일본의 정·재계와 관광업계 관계자 5200여명이 방중 하+ㄴ이후 15년 만에 최대 규모+이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
정부는 또 한반도 전체의 안정을 위하+여서는 북한의 새 권력체제가 안정 속에 출범하기를 바라+ㄴ다는 기본 입장을 다시 강조하고 북한이 남북관계 개선에 성의를 보이+ㄹ 것을 촉구하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
본지와 e메일 인터뷰에서 그르기치는 “와인이 없는 나+의 삶을 상상하+ㄹ 수 없다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
○…충청 대남기헌 교수(경찰행정과)가 대통령 소속 제2기 지방자치발전위원회 위원에 위촉되었다 .	O PER-B O O O O ORG-B O O O
[CAR&TECH] 공기청정기-건조기-스타일러 ‘틈새’ 아니+ㄴ ‘필수’가 전 노리+ㄴ .	O O O O O O O O
중국 상하이에서 ‘길거리 캐스팅’되 +었다 .	LOC-B O O O O O
지난해에만 30건이 특허로 등록되었고, 25건을 출원하였다 .	O O O O O O O
이에 따르 아시의회는 갑론을박 끝에 중국의 선물을 받아들이기로 +였으나 이번에는 설치 하+ㄹ 곳이 마땅하지 않다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
