리바운드 열세딛고 모비스에 승리… SK는 KCC 누르고 3연패서 탈 .	O O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O O
국제금융정보제공업체 CEIC는 2016년 인도의 경제성장률 전망치를 중국(6.8%)보다 높은 6.9%로 내다보았다 .	O ORG-B O ORG-B O O ORG-B O O O O
안철수 전 국민의당 대표는 10일 박근혜 대통령의 퇴진을 요구하는 온라인 서명에잇어 오프라인 서명운동에도 나서 +ㄴ다 .	PER-B O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O O O
안철수 전 대표는 이날 서울 마포구 홍대입구역 앞에서 박근혜 대통령의 퇴진 촉구 서명운동을 갖는다 .	PER-B O O O LOC-B LOC-B LOC-I O PER-B O O O O O O
홍콩 바이어 매칭박람회를 주최하는 모든 커뮤니케이션이 경란 대표는 “부스 형식의 박람회에 그치는 것이 아니라, 홍콩 바이어를 대상으로 프리젠테이션을 하+ㄹ 수 있는 시간이 주어지기 때문에 매칭을 통하+ㄴ 더 높은 실적 달성이 예상되 +ㄴ다”며 “홍콩 IFC 몰 주변에서 한복을 입고 쇼핑객이나 관광객들에게 제품을 홍보하는 문화 결합형 프로모션을 통하+ㄴ 홍보 효과도 기대되+ㄴ다”고 말하였다 .	LOC-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O O
1970년대 이후 이어 지+어오+ㄴ 사물놀이와 재즈, 25현 가야금으로 재해석 하+ㄴ 비발디 등 기존 퓨전국악의 물길에서 좀비끼+어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와파 등 모로코 유학생들은 "더 열심히 공부하겠다"고 고마움을 표시하였다 .	PER-B O LOC-B O O O O O O O
폐차를 신청하+ㄴ 차주는 보험개발원이 산정하+ㄴ 차량 기준액의 100%를 보상받을 수 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
