벽초 지연못 위로 나+ㄴ 두 개의 다리를 걷어들어가면 자연과 하나가 되는 느낌이다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
최종 개표 결과는 다음달 1, 2일 나오+ㄴ다 .	O O O O O O O O
‘기록의사나이’ 싸이는 2억 조회 수 이상 기록하+ㄴ 뮤직비디오를 5편이나 보유 하+ㄴ국내 유일의 가수가 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
김정태 하나금융그룹 회장은 출범식 인사말에서 "통합은행 출범으로 하나금융그룹은 제2의 도약기를 맞았다"며 "리딩 금융그룹 되도록 최선을 다하겠다"고 밝히었다 .	PER-B ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
[전영기의 시시각각] 전갈과 개구 .	O O O O O
그것+ㄴ 러시아를 견제하는 데 일본이 필요하다고 보+ㄴ 때문이다 .	O ORG-B O O ORG-B O O O O
중국은 79위이다 .	ORG-B O O
장씨는 “일각에서 +ㄴ이슬람 국가(IS)가 연관되었다는데 테러범은 한 명이 아니라 더 있을 수 있다는 소문도 돌+ㄴ다”고 전하였다 .	PER-B O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O
이 책을 통하+여 중국이 얼마나 일상 속에 깊숙이 스며들어 있는지를 실감하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
대한상의는 또 정부에 임금체계 개편, 사업재편 지원특별법 제정, 지방투자규제 완화, 기업소득환류세제 기준 완화와 가업상속 지원제도 개선, 노동시장 구조개혁 추진 등 5대 정책과제를 건의하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 배우 이병헌이 출연하+ㄴ 것으로 알려지+어 화제가 되+ㄴ영화 '터미네이터: 제니시스(터미네이터5) '에서 상대 여배우에 밀리아 클라크가 주목받고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
