전날 2 루 타 를 비롯해 2 안타 를 기록 했 던 이대호 는 이날 3 안타 경기 를 펼치 면서 물오를 타격 감 을 뽐냈 다 .	DAT-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
카를 손 장관 은 대학 에서 의학 을 전공 했 다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O
전날 2 % 이상 폭락 했 던 중국 증시 는 이날 장중 한때 2 % 이상 하락하 며 투자자 들 의 불안감 을 키 웠 다 .	O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 또 “ 박 전 본부 장 에 대한 징계 는 대한 승마 협회 사람 들 과 골프 라운딩 후 그 비용 을 협회 사람 이 계산 했 기 때문 에 내려 졌 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 리조트 는 제주도 에서 가장 높 은 지하 6 층 , 지상 38 층 의 트윈 타워 로 , 5 성 급 호텔 ( 750 실 ) 과 호텔 레지던스 , 카지노 , 쇼핑몰 , 부대 시설 등 30 만 3737 m ² 규모 로 조성된다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부 도 기업 이 노력하 는데 부응해 논란 이 되 는 사드 배치 에 따른 현안 과 미국 통상 문제 대해 적극적 으로 대응할 것 ” 이라고 밝힌 것 으로 전해 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
기성용 시즌 4 호 골 , 복귀전 맹활약 에 현지 언론 도 극찬 “ 멋진 다이빙 헤딩슛 ”	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
