트리에 시 주민들도 중국이 마르크스 동산을 선물 하+ㄴ 것에 대하+여다 소엉뚱하다는 반응을 보이고 있다 .	LOC-B O O ORG-B LOC-B O O O O O O O O O O
주말 민중총궐기를 앞두고 일단 위기를 모면하려는 의도+이라면 박 대통령은 아직도 사태의 위중 하+ㅁ을 모르+ㄴ다는 얘기+이다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
미국 대사관은 곧바로 트위터에 “이 사건을 인지하고 있다”며 자국민에게 외출을 삼가 +아달라고 당부하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
40대 교수와 여제자 간의 온갖 성적 실험을 다루+ㄴ이 연극에서 여배우 하경연은 환하+ㄴ 조명 아래서라스트 10여분 동안 옷을 벗어던지+ㄴ 채 노골적정 사 장면을 연기하+여 관객들에게 충격을 던지었다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
경북·대구지역 무역상사 등 기업에서 조언을 얻기 위하+ㄴ 경쟁을 벌이는 가운데, 지역 무역상사협의회 등에서 +ㄴ 중역이자 크+ㄴ어른으로 대접하는 분위기도 보이+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
바르셀로나, at마드 리드 상대로 챔피언스리그 8강 1차전 勝…수아레스 ‘2골 .	ORG-B ORG-B O O O O O PER-B O O
곡성군은 정례조회와 직원 교육을 모두 취소하고 고인을 추모하였다 .	ORG-B O O O O O O O O
2009년 준우승하였지만 2010년 다시 정상에 오르았다 .	O O O O O O O
앞서 하루 전날 이+ㄴ 17일 그는 공항에서 무리하게 자신을 촬영하며 다른 팬들에게 피해를 주+ㄴ한 팬의 사진을 올리며 “오늘 공항에서 당신은 10여명의 발을 밟고 짐을 넘어뜨리고 몸을 부딪치었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미 명왕성의 위성이 +ㄴ 카론(저승의 강나룻 배사공)에게 다음 세상으로 가는 뱃삯을 지불하였지만, 태양계의 다음 세상이 +ㄴ 인터스텔라로 접어들기까지는 길+ㄴ 여정이 남아 있다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
