두 사람은 풋풋 하+ㄴ 연인 사이의 미묘하+ㄴ 분위기를 풍기는가 하면, 달달 하+ㄴ입맞춤으로 시청자들의 설레+ㅁ지수를 상승시키+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
유승호와 솔라의 달콤하+ㄴ입맞춤을 예고하+ㄴ ‘상상고양이’ 2회는 1일 오후 8시50분에 방송되+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
카터 후보자는 “최근 남북 대화 분위기에도 북한은 미국과 동맹국이 협상에 나서도록 강요하기 위하+여벼랑 끝 전술과 도발에 나서 +ㄹ 가능성이 크다”고 강조하였다 .	PER-B O O ORG-B O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
2012년 임금동결과 노동시간 연장에 합의하고 고용유지에 안간힘을 쏟은 결과 2014년 프랑스 내 생산이 증가세로 돌아서 +었다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
‘헬리콥터맘’에잇어 최근 ‘헬리콥터 형제·자매’가 뜨고 있다고 미월스트리트저널(WSJ)이 23일 보도하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O
130일간의 행복여행을 콘셉트로 기획되+ㄴ이번 프로젝트는 지난해 가을, 올 겨울과 봄까지 총 세 차례에 걸치+어 출사 여행을 진행하며, 출사 여행 중 청소년들이 촬영하+ㄴ 사진들은 오는 5월 코카-콜라 130주년을 기념하는 사진전에서 공개되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
파이프라인이나 저장시설을 대상으로 최장 50년 계약을 하기 때문에 단기적 이+ㄴ 유가 변동에는 크게 영향을 받지 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘커리어 하이’의 마지막 종착역은 생애 첫 3할 도전이다 .	O O O O O O O O O
히어리꽃은 노란색 꽃잎 5장이 아래를 향하+여 달리+ㄴ다 .	O O O O O O O O
