14일 SBS에 따르면 현지에서 20여명의 덴마크와 스웨덴 교민들이 촛불을 들고 시위에 나서 +었다 .	O ORG-B O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
2006년 선호도 상위 20위 안에 외국어고는 대원외고, 명덕외고, 대일 외고 등 10곳이었지만 2016년에 +ㄴ 5곳으로 줄었다 .	O O O O O O ORG-B ORG-B ORG-B O O O O O O O O
우리 정부도 지난해 제3차 저출산·고령사회 기본계획을 수립하+여저 출산정책 패러다임 전환에 나서고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
양손에 하나씩 두 개의 올림픽 금메달리스트 반지를 끼고 있는 그는 평창에서 세 번째 반지를 받을 준비에 한창이다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
솔직히 일본 J리그 교토 상가로가+ㄹ 때는 이런저런 것들을 배제하+ㄴ 채막연히 한국과 다르+ㄴ축구를 경험하자는 마음이 +었다 .	O ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O
이에 따르 아후임이선애 재판관 지명을 최대한 서두르+ㄴ 다하+ 여도 새 재판관이 기존 사건을 검토하는 데 상당하+ㄴ시일이 소요되 +ㄹ 수밖에 없어 문제가 해결되는 것은 아니라는 주장도 나 오+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아직 개표는 끝나지 않았지만 미국 유력지 뉴욕타임즈는 트럼프가 대통령이 되+ㄹ 확률이 90%+이라면서 당선을 확실시 +였다 .	O O O O LOC-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O
정상인의 경우 하루 30~100개의 모발이 빠지는데, 임신기에는 이보다 적은 양의 모발이 빠지고, 출산 후 산후 탈모시에는 100~200개의 모발이 빠지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
주장 김나희는 “감독님께서 +ㄴ 선수들의 사소하+ㄴ 부분까지도 관심을 갖고 계시+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O
'강남역 사고 원인' 29일 오후 서울 지하철 2호선 강남역에서 정비업체 직원이 열차와 스크린도어 사이에 끼이 어 숨지+ㄴ 사고는 ‘2인 1조’ 원칙 등 정비 매뉴얼이 지키+어지지 않은 가운데 발생하+ㄴ 것으로 조사되었다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
