전날 2루타를 비롯하+여 2안타를 기록하였던 이대호는 이날 3안타경기를 펼치면서 물오르+ㄹ타격감을 뽐내 +었다 .	O O O O O PER-B O LOC-B O O O O O
카를 손 장관은 대학에서의학을 전공하였다 .	PER-B O O O O O
전날 2% 이상 폭락하였던 중국 증시는 이날 장중 한때 2% 이상 하락하며 투자자들의 불안감을 키우었다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
그는 또 “박 전 본부장에 대하+ㄴ 징계는 대한승마협회 사람들과 골프 라운딩 후 그 비용을 협회 사람이 계산하였기 때문에 내려지었다 .	O O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
이 리조트는 제주도에서 가장 높은 지하 6층, 지상 38층의 트윈타워로, 5성급 호텔(750실)과 호텔 레지던스, 카지노, 쇼핑몰, 부대시설 등 30만 3737m ²규모로 조성되 +ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부도 기업이 노력하는데 부응하+여 논란이 되는 사드 배치에 따르+ㄴ 현안과 미국 통상 문제 대하+여 적극적으로 대응하+ㄹ 것”이라고 밝히+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
기성용 시즌 4호골, 복귀전맹활약에 현지 언론도 극찬 “멋지 +ㄴ 다이빙 헤딩슛 .	PER-B O O O O O O O O O O O
