3월 1395건, 4월 1728건, 5월 2114건으로 지원 건수도 꾸준히 늘고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
이날 조현영은 박선호에게 퇴짜를 맞은 뒤 박두식과 함께 술을 마시었다 .	O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O
경찰은 이와 함께 범죄를 제보하+ㄴ이 모여인 이 『 납치 당시 범인들이 소씨 부부를 포함, 7∼8명을 살해하였다고 말하였다 』고 진술 하+ㄴ점을 중시, 범인들이 살해하였다고 자백하+ㄴ 5명 외에 피해자가 더 있을 것으로 보고 수사를 확대하고 있다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10년 이상 집을 갖고 있다가 매각 하+ㄹ 경우 1주택자는 최고 80%까지 공제를 받지만, 2주택자 이상은 공제한도가 30%로 제한되 +어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경기도에서도 수원 ㆍ성남 ㆍ용인 ㆍ화성ㆍ 김포 등 5개 지역 방면 총 8개 노선버스의 막차시간을 종점 기준 새벽 1시로 연장하였다 .	LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
도심을 통과하는 심야버스N15ㆍN16ㆍN26ㆍN30ㆍN37ㆍN62번 버스 44대는 정상 운행되+ㄴ다 .	O O O O O O O O
오는 9월 무렵에 +ㄴ 서울 청담동에 지상 10층 규모의 플래그십 스토어도 문을 열 +ㄴ다 .	O O O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
신남개발사장 최인수  .	ORG-B PER-B O O
유력지 경제일보가 ‘잠에서 깨어야 하+ㄹ도시는 퉁링만이 아니다’+이란 제목으로 왕양의 칼럼을 전재하였다 .	O O O O O O O O PER-B O O O
