앞서 +어이 여사도 자서전에 “광주에서 (계엄군이 소지하+ㄴ) M16에 의하+ㄴ희생자는 몇 명 안 되고 자기들끼리 싸우어 희생되 +ㄴ자가 많다”는 노태우 전 대통령의 논쟁적 이+ㄴ 발언을 싣었다 .	O PER-B O O LOC-B PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O
국자, 주걱, 집게 등 전체 키친 툴 세트 판매는 4배 이상(389%) 늘었고 포크·나이프 판매는 2배 가까이(97%) 증가 하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O
흑은 113으로 3·3자리에 두 +어귀를 지키었다 .	O O O O O O O
‘1톤자이언트 호박’ 1톤이 넘는 자이언트 호박이 화제+이다 .	O O O O O O O O
역사교과서 국정화가 사실상 발표 절차만을 남기+어놓은 가운데 교육부는 이르면 12일 국정화 방침을 발표하고, 곧바로 중고교 역사교과서를 국정으로 바꾸는 작업에 착수하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
미원그룹서분가 8개사/「세원그룹 」으로 출 .	ORG-B ORG-B O O O
페루서 30대 한인 남성 추락사, 다리에는 의문의 상처? 페루에서 한국인 남성이 추락사 하+여 현지 경찰이 조사에 나서 +었다 .	LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
22일(현지시간) 페루 한국대사관에 따르면 지나+ㄴ 16일 오전 페루 수도 이+ㄴ 리마에 위치하+ㄴ한 아파트 1층 화단에서 한국인 A(34)씨가 숨지+ㄴ 채 발견되었다 .	O LOC-B ORG-I O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O PER-B O O O O
A씨는 한국에서 출장을 오+ㄴ 것으로 알려지었으며, 사고 당시 A씨는 해당 아파트 11층에서 한국인 2명과 술을 마시+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B LOC-B O O O O O O PER-B O O O LOC-B O O O O O O
사고 당시 A씨는 사각 팬티와 반소매 티셔츠를 입고 있었으며, 왼쪽 다리 두 곳에 추락하기 전에 생기+ㄴ 것으로 추정되는 총상이나 자상비슷하+ㄴ상처가 있었던 것으로 알려지었다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
숨지+ㄴ A씨는 사고 전날 밤부터 당일 새벽까지 페루에 있는 비디오 게임회사 통합 등을 주제로 회의를 진행하+ㄴ 것으로 언론은 전하였다 .	O PER-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
