블라터 前 FIFA 회장, 여자월드컵 일정 불참하+ㄴ이유는?'알고 보니 … .	PER-B O ORG-B O O O O O O O
현대기아차는 급변하는 경영환경 속에서 미래 자동차 시장을 선도하기 위하+ㄴ 핵심 사업 분야로 친환경차 분야를 강화하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
옥주현은 “나+의 손이 굉장히 거칠고 건조하다 .	PER-B O O O O O O
특히 지난해 CU의 도시락 구매자 연령은 30대 이상이 58.6%로 10~20대(41.4%)를 크게 앞서 +었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
CU 관계자는 “편의점 도시락 시장은 2014년 2000억원에서 올해 5000억원 이상으로 커지+ㄹ 것”이라고 전망하였다 .	ORG-B O O O O O MNY-B O MNY-B O O O O O
반면 1기 신도시 이+ㄴ 일산이 있는 경기 고양시의 경우 중심상업지역이 침체되+ㄴ점이 반영되+어덕양구(-0.04%), 일산서구(0.20%), 일산동구(0.83%) 등이 전국 시군구 중 변동률 최하위 10위권에 들었다 .	O O O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
택시 홍수 아 “추자현 中 여신, 회당 출연료 1억 정도”… 인기 이 정도+이었어? 배우 홍수아가 중국에서 추자현의 인기를 언급하였다 .	O O O PER-B LOC-B O O O MNY-B O O O O O PER-B LOC-B PER-B O O O
육군에 따르면 24일 오전 7시까지 50명의 장병들이 전역 연기를 희망하였으며, 현 상황이 종료되+ㄹ 때까지 전역 연기 신청자는 늘어나 +ㄹ 전망이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
주말 디저트 뷔페에서는 낮 12시부터 5시까지 리치앤 망고슈, 망고앤코코넛크럼을, 리치 파나코타, 패션크림 롤케이크, 망고 앤리치티라미수 등 리치와 망고로 만들 +ㄴ 디저트를 즐기+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
