현지 경찰은 현장 감식과 부검을 의뢰하는 한편, 사고 당시 A씨와 함께 술을 마시+ㄴ 한국인 2명을 상대로 조사에 나서 +었다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
최고의 내한스타는 한국팬들에게 남기+ㄴ자필 편지 마지막에 삐뚤빼뚤 하+ㄴ한 글로 서명을 하+여주+ㄴ ‘톰형님’(‘미션 임파서블’의 톰 크루즈)이+ㄹ듯.▽베스트 코스튬상=‘매너가 사람을 만들 +ㄴ다’며 양복점에 본부를 차리+ㄴ ‘킹스맨’에서 이미 눈치 채 +었다 .	O O LOC-B O O O O O O O O PER-B O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
웹캠이 켜 +어지+어 피해자가 +었다는 한 여성의 증언이 나오았다 .	O O O O O O O O O O
BMW가 새해 첫 달부터 글로벌 시장에서 자존심을 구기었다 .	ORG-B O O O O O O O O
토론회 초반부에 두 후보가 30초간 묻고 40초간 답하는 코너는 답변 시간이 너무 짧아 스치듯 지나가 +아버리+어시간 낭비+이라는 지적도 나오았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“잘 부르네요. 흐뭇 하+ㅂ니다” +이라는 글과 함께 올라오+ㄴ이 영상 상단에는 ‘아프리카 아이들의 애국가’ +이라는 자막이 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
오리온은 ‘합리적 이+ㄴ 가격에 좋은 품질의 제품을 공급하+ㄴ다’는 철학에 따르 아소비자 만족을 최우선으로 하+ㄴ 제품 혁신을 지속하+여가+ㄴ다는 방침이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미 자장사익 합동콘서트, 장사익"이미자와 한 무대에서 +어서영광 .	O PER-B O PER-B O O O O
