측에 따르면, 7일 방송분에서 전현무는 ‘나 혼자 살+ㄴ다’의 마스코트 인형 윌슨을 씻기 +ㄴ 후기 진맥진하였다고.이에 그는 원기를 회복하기 위하+ 여야 관문주를 담그기로 결심하였다 .	O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
1년 이상 방영되며 시청자들은 애정만큼 익숙하+ㅁ도 커지었다 .	O O O O O O O O
광주 월드컵경기장에서 예정되+ㄴ광주FC와 수원 삼성의 대결이다 .	ORG-B O ORG-B O O O O
복면가왕 호남선은 MBC 뉴스 김소영 아나운서… '예쁘고 수준급 가창력 .	O PER-B ORG-B ORG-I PER-B O O O O O
전국할인점과 네스카페 온라인샵에서 10개입 및 미니 30개 입 단위로 판매되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
일자리는 제주와 울산에서 크게 늘었다 .	O LOC-B LOC-B O O O
플라톤은 철인(哲人)들이 통치하는 국가를 이상으로 제시하+ㄴ반(反) 민주주의자다 .	PER-B O O O O O O O
취임식 인원 규모부터 수백만 명이 가담하였다는 대규모 불법 선거 논란까지 트럼프의 ‘믿거나 말거나’ 식 주장으로 곤욕을 치르고 있는 공화당이 실력행사에 나서 +ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O
10일 서울성모병원 로비에서는 이례적 이+ㄴ 모습이 연출+되었습니다 .	O LOC-B O O O O O O
이어 김응국의 61개가 2위 +이다 .	O PER-B O O O O
부지 안에는 문화복합시설로 SM타운이 함께 조성되 +어 공연장, 스타샵, 체험 스튜디오 등으로 꾸미+어지+ㄹ 예정이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
김원석은 이날 대전세계 영상의학과에서 자기공명 영상(MRI) 촬영 결과 왼쪽 햄스트링 근육파 열 진단을 받았다 .	PER-B O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O
