마릴린 먼로의 매력적이+ㄴ자태가 디자인되+ㄴ 단일 브랜드 세트 이+ㄴ ‘샤워메이트 바디 세트’도 선보이+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
도축장으로 실리+어가던 돼지 30여 마리가 탈출하는 소동이 벌어지었다 .	O O O O O O O O O
사고로 트럭 덮개가 풀리자 30여 마리의 돼지가 도로와 인근 숲으로 달아나 +ㄴ 것.신고를 받고 출동하+ㄴ 경찰과 119구조대는 도로를 통제하고 플라스틱 방패 등을 이용하+여포획 작전을 펼치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
동의보감을 집필하+ㄴ어의 허준(許浚)에 대하+ㄴ이야기를 다루+ㄴ드라마 이+ㅂ니다 .	O O PER-B O O O O
또한 차량으로 올림픽대로, 노들길, 강변북로 진입이 용이하+여 강남북 도심과의 접근성이 뛰어나다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B O O LOC-B O O O O
중국 민간부채가 도화선이 되+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O O O O
특히 발언 당사자가 트럼프 대통령이 +ㄴ 만큼 백악관은 진상을 밝히+ㄹ 일차적 책임이 있다 .	O O O PER-B O O O ORG-B O O O O O O
당내에서 +ㄴ나 의원과 정 당선자 ‘2강 구도’로 보고 있다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O
대표 제품은 ‘시그니처 리뉴베이직 스킨케어’ 4종.스킨을 제외 하+ㄴ 3종에 +ㄴ 유효성분 전달 시스템이 +ㄴ 셀포좀(CPS) 기술이 적용되+어 아름답ㄴ 피부로 가꾸+어주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
실제로 기시다 파 소속 의원들이 자민당 2대 파벌이+ㄴ 누카가파(55석)나 7대 파벌이시하라파(14석) 의원들과 자주 회합하는 장면이 언론에 포착되었다 .	O O O O O ORG-B O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O
이런 포괄적 접근에 비하+여 이날 마포중앙당사에서 열리+ㄴ민주당 전체 당직자회의에서는 중­하급 당직자들이 일제히 「현실적 」이+ㄴ 경쟁력 강화 대책을 건의하였다 .	O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
특히 제주 및 과학기술도 시대전에서는 로봇이 성화를 봉송하는 진풍경도 펼쳐지+ㄴ다 .	O LOC-B O O LOC-B O O O O O O
