두 사람 의 엇갈린 주장 에 미궁 속 으로 빠진 노부부 의 죽음 . 14 일 오후 11 시 방송되 는 종편 채널 A 의 ‘ 모 큐 드라마 싸인 ’ 이 노부부 의 죽음 을 둘러싼 진실 을 추적해 공개한다 .	O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 아빠 를 부탁해 ’ 강석우 ‘ 훈 남 ’ 아들 공개 … “ 어렸 을 때 부터 ‘ 굿보이 ’ 였 다 ”	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
애플 워치 나 삼성 기어가 시장 에 나오 기 무섭 게 동난다고 착각하 기 쉽 지만 실제로 손목 에 스마트 워치 를 찬 사람 이 얼마나 되 는지 주변 을 둘러보 라 . 많 지 않 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 는 지난해 12 월 쿠바 와 의 국교 정상화 를 선언할 때 “ 정보 의 자유로 운 유통 을 믿 는다 ” 며 “ ( 그래서 ) 여행 · 교역 과 정보 의 유통 을 위한 조치 를 취한다 ” 고 선언 했 다 .	O O O DAT-B DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이치 로 , 통산 1968 점 … 왕정치 넘 어 일본인 최다 득점	PER-B PER-I O O O O O PER-B O O O O O
서울시 의 서울 연구 데이터 서비스 ‘ 사진 으로 본 서울 ’ ( data . si . re . kr / seoulphoto ) 을 통해 확인할 수 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 때문 에 정상 착지 지점 을 1 천 2 백 ∼ 1 천 3 백 m 나 지나 착륙 , 기체 가 미끄러지 면서 활주로 를 이탈 했 다는 것 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김우빈 은 “ 평소 스포츠 에 관심 이 많 았 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
