현지 경찰 은 현장 감식 과 부검 을 의뢰하 는 한편 , 사고 당시 A 씨 와 함께 술 을 마신 한국인 2 명 을 상대 로 조사 에 나섰 다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
BMW 가 새해 첫 달 부터 글로벌 시장 에서 자존심 을 구 겼 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
토론회 초반 부 에 두 후보 가 30 초 간 묻 고 40 초 간 답하 는 코너 는 답변 시간 이 너무 짧 아 스치 듯 지나가 버려 시간 낭비 라는 지적 도 나 왔 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“ 잘 부르 네요 . 흐뭇합니다 ” 라는 글 과 함께 올라온 이 영상 상단 에 는 ‘ 아프리카 아이 들 의 애국가 ’ 라는 자막 이 보인다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
오리온 은 ‘ 합리적 인 가격 에 좋 은 품질 의 제품 을 공급한다 ’ 는 철학 에 따 라 소비자 만족 을 최우선 으로 한 제품 혁신 을 지속해 간다는 방침 이 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이미자 장사익 합동 콘서트 , 장사익 " 이미자 와 한 무대 에 서서 영광 "	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O
