가드로서 성공하겠다는 의지가 강하게 느끼+어+지었다”고 이대성을 칭찬하였다 .	O O O O O PER-B O O
미국인이 가장 존경하는 남성 1위에 버락 오바마 대통령이 뽑히 었다 .	O O O O O PER-B PER-I O O O O
커미셔너 이+ㄴ KBO 구본능 총재는 자신의 임기 기간에 꼼수와 편법이 극에 달하+ㄴ FA 다운계약서 척결을 위하+여 모든 것을 걸어야 하+ㄹ 시점이다 .	O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
청문회 증언 이후 육군본부와 민정당에서 형사고발을 당하기도 +였지만 끝까지 입장을 바꾸지 않았다 .	O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O
80년 5월 선교활동을 위하+ 여광주에 있던 미국인 선교사 아널드 피터슨도 헬기 사격을 목격 하+ㄴ 인물이다 .	O O O O LOC-B O O O PER-B PER-I O O O O O O
엔씨소프트는 2016년을 리니지IP 확장 원년의 해로 준비하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O
한국통신주식 공개입찰 마지막 날이+ㄴ 10일 국민은행 각 영업점에는 고객들이 한꺼번에 몰려들는 바람에 크+ㄴ 혼잡을 빚었다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
강원랜드 함승희 대표가 도박, 스마트폰, 인터넷, 게임, 쇼핑 등 비약물 행위 중독의 폐혜를 알리고 이를 예방하고 치유하기 위하+ㄴ 활동에 적극적으로 나서겠다고 밝히었다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
활짝 열리는 도어와 높은 좌석 덕분에 문을 열고 착석하기가 편안하며 독일 AGR 인증을 받은 인체공학적 이+ㄴ 설계의 14단계 조절 방식의 에르고 액티브(ergoA ctive) 시트는 전자식 4단요추 지지대와 마사지 기능 등을 포함하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
메르스 사태가 잦아들 +ㄴ 데는 공포를 무릅쓰고 헌신하+ㄴ 의료진의 공이 크다 .	O O O O O O O O O O O O
2013년 ‘잭 리처’의 이번 후속 편은 군인 출신의 탐정 잭 리처가 음모를 파헤치는 이야기. 톰 크루즈는 “잭 리처는 영웅적 이+ㄴ 인물”이라며 “액션, 이야기, 캐릭터에서 나의 또 다른 시리즈 ‘미션 임파서블’과 다르다”고 자신하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
1348년 클레멘스 6세의 명령으로 짓어 지+ㄴ성벽 사이사이에 +ㄴ 침략 하+어오는 적을 향하+여활을 쏘고 돌포탄을 날리+ㄹ 수 있는 공간들이 곳곳에 존재하+ㄴ다 .	O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O
