두 사람의 엇갈리+ㄴ 주장에 미궁 속으로 빠지+ㄴ 노부부의 죽음.14일 오후 11시 방송되는 종편채널 A의 ‘모큐드라마 싸이+ㄴ’이 노부부의 죽음을 둘러싸 +ㄴ 진실을 추적하+여 공개 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
‘아빠를 부탁하+여’ 강석우 ‘훈남’ 아들 공개…“어리+었을 때부터 ‘굿보이’ +이었다 .	O O PER-B O O O O O O O
○북-미, 강대강 대결로 치닫나 북한은 미중 정상회담 직전 이+ㄴ 6일 단거리 미사일을 쏘아 올리+ㄴ이후 별다르+ㄴ군사적 도발이나 강경 발언 없이 조용하다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
애플워치나 삼성 기어가 +아시장에 나오기 무섭게 동나+ㄴ다고 착각하기 쉽지만 실제로 손목에 스마트워치를 차+ㄴ사람이 얼마나 되는지 주변을 둘러보라. 많지 않다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광주 동부경찰서는 31일 A양을 영아유기 혐의로 불구속 입건하였다 .	ORG-B O O PER-B O O O O O
그는 지난해 12월 쿠바와의 국교 정상화를 선언하+ㄹ 때 “정보의 자유롭 ㄴ 유통을 믿는다”며 “(그래서) 여행·교역과 정보의 유통을 위하+ㄴ 조치를 취하+ㄴ다”고 선언하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이치로, 통산 1968점 …왕 정치 넘어 일본인 최다득 .	PER-B O O O O O O O O
서울시의 서울연구 데이터 서비스 ‘사진으로 보+ㄴ 서울’(data.si. re. kr/seoulphoto)을 통하+여확인 하+ㄹ 수 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O
이 때문에 정상 착지 지점을 1천2백∼1천3백m나 지나 +아착륙, 기체가 미끄러지면서 활주로를 이탈하였다는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
김우빈은 “평소 스포츠에 관심이 많았다 .	PER-B O O O O O
