김홍민 북스피어 대표는 “딱 1쇄만 찍기 때문에 독자들이 구하기 어렵다는 반응”이라며 “‘르지라시’를 보기 위 하+여책을 구매 하+ㄴ다는 독자들까지 생기었다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
같은 날 정 국장은 중국 환추스바오와의 인터뷰에서 "우리는 평화를 기구(祈求)하지 않을 것"이라며 추가 도발 가능성을 내비치었다 .	O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O
드롭탑, 커피와 잘 어울리는 식사 대용 신메뉴 3종 출 .	ORG-B O O O O O O O O O
8일 보건복지부 중앙메르스대책본부는 메르스 확진 환자가 경유 하+ㄴ병원 5곳을 추가로 공개하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
이 병원을 찾는 산모 10명 중 4명은 입원기간 내내 머리를 안감는다고 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
한국의 고고도미사일방어(THAAD ㆍ 사드) 체계 배치에 따르+ㄴ 중국의 경제보복에도 항공 ㆍ 여행주는 꿋꿋하다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O
신성통상의 탑터+이(TOPTEN) 이 론칭 3주년을 맞이하 +여 ‘3주년 기념 특가’ 프로모션을 진행하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
그러나 이날 방송에서 엠버는 자신의 집을 게스트하우스로 활용하+ㄴ다며 언제든지 친구들이 자고 가+ㄹ 수 있도록 집을 청소하고 강아지 털을 다듬어주는 등 살림꾼의 면모를 보이어 천상여자 엠버의 ‘반전매력’을 보이기도 +였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O
새정치민주연합은 청와대와 한편에서는 입장이 +었다 .	ORG-B ORG-B O O O O
1945년 해방 이후 귀국하였다 .	O O O O O
중앙수비수레 안드로보 누치가 수비지역에서 한 번에 전방으로 길게 공을 보내고 이를 엠마누엘레자 케리니가 잡은 뒤 침착하게 오른발로 마무리 슈팅까지 잇어가면서 선제득점을 올리었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
