일본 은 49.1 로 지난해 순위 27 위 를 유지 했 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
이세돌 5 국 , 黑 으로 마지막 승부 … 알파 고의 ‘ resign ( 포기 ) ’ 기대	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
삼성전자 는 커넥티드 카 용 전장 사업 에 적용할 수 있 는 IT · 모바일 기술 과 각종 부품 사업 을 보유하 고 있 지만 전장 사업 에 대한 노하우 , 고객 관계 , 프로세스 등 의 역량 은 부족한 편 이 었 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KCC 가 소비자 들 이 페인트 색상 을 쉽 게 고를 수 있 도록 안내하 는 책자 를 내 놨 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
의무 실장 은 “ 환자 의 상태 와 여건 , 의료진 의 선호 에 따 라 그 약제 의 선택 은 다를 수 있 을 것 ” 이 라며 “ 청와대 의무실 에서 는 만약 의 경우 를 대비하 여 응급 상황 에 신속히 처치할 수 있 도록 응급 약품 을 상황 별 세트 화 시켜 휴대하 고 보관하 고 있 다 ” 고 전 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이후 네티즌 들 은 포털 사이트 등 에서 소진 의 학력 에 대한 검색 을 했 고 이 과정 에서 소진 의 수시 합격 인터뷰 기사 가 현재 제기된 의혹 의 대상 이 된 것 이 다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국 중견 기업 의 기술 을 무단 도용 했 다 거나 기술자 들 과 기업 을 통째 로 사들 였 다는 소식 이 끊이 지 않 는다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
