장윤주 예비신랑 공개… 나이는 4살 연하, 직업은 패션 그리고 …또 .	PER-B O O O O O O O O O O
“문재인 ‘32%’ 독주, 안희정 2주 만에 반등 ‘ 17%’… 안철수-황교안 ‘9%’ .	PER-B O LOC-B PER-B O O O O O PER-B O O
産銀, 대우조선에 3000억 긴급 수 .	ORG-B ORG-B MNY-B O O O
시즌 10승(2패)째를 거두+ㄴ그는 피가로 (삼성)와 함께 다승공동 1위가 +었다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O
백두산 호랑이 금강이사인은...만성신부전에 의하+ㄴ요독 .	LOC-B PER-I PER-B O O
해피투게더 이성민 “주요 부위 공사”경험담에 정재영 “나+ㄴ 불편 하+여서 떼+어버리+었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O
김상현 대구대 환경공학과 교수팀(사진)은 우뭇가사리, 해인초등 홍조류의 주성분이 +ㄴ ‘갈락토스’를 수소로 변환하는 방법을 찾아내 +었다고 4일 밝히었다 .	PER-B ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
건강보험심사평가원이 10일 공개하+ㄴ ‘4차 대장암 적정성 평가 결과’에 따르면 2014년 대장암으로 수술받은 환자(만 18세 이상) 중 50대 이상은 1만5770명으로 전체 대비 89.6%를 차지하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“한국에서 꼭 대학에 가고 싶어요. .	LOC-B O O O O O
그러자 태인호는 “나는 친하+ㄴ 것 같은데”로 말 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
프랑스 항공당국은 이 부품이 MH370편의 잔해가 맞는지 확인하기 위하+여프랑스 본토에 있는 연구소로 옮기+어 정밀 조사에 착수하기로 +였다고 뉴욕타임스(NYT)가 보도하였다 .	LOC-B ORG-I O O O O O O LOC-B O O O O O O O O ORG-B O O
