김 팀장은 “20대의 1개 연령의 평균 경제활동인구 수가 약 40만명이 +ㄴ 것을 고려하면 약 19% 내외의 취업 희망자만이 이 부문에 들어가 +ㄹ 수 있다”면서 “많은 청년들이 졸업과 취업을 유예하면서 공무원, 공공기관, 대기업 입사시험 준비에 매달리는 것도 이 때문”이라고 진단하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SSRIs의 효과는 분명하지만, 전문의와 예상되는 효과와 부작용에 대하+ㄴ 상담 이후 투약을 결정하여야 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
마리텔 박지우, 미모의 아내와 커플댄스 선보이어… '유쾌 .	O PER-B O O O O O O
이 신문이 안보법 성립 전 이+ㄴ 2014년 5월 실시하+ㄴ 조사에서 +ㄴ 찬성이 47%로 반대(34%)를 크게 웃돌았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
지난달 26일 미국 시카고의 ‘네이비 피어 컨벤션센터’에서 열리+ㄴ 시상식에서 한국맥도날드의 최현정 메뉴팀장과 김수미 부동산개발팀 시니어 컨설턴트는 각각 검은색, 흰색 옷을 입고 화려하+ㄴ 조명 아래 주인공으로서 +었다 .	O O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I LOC-I O O ORG-B PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
박근혜 대통령이 최순실 씨 문제로 두 번째 대국민 사과를 +였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O
더욱이 전북에는 지난해 제주에서 맹활약 하+ㄴ 측면 공격수로 페즈(브라질)가 버티고 있다 .	O ORG-B O ORG-B O O O O LOC-B O O O
이제는 4선 발을 +어야 하+ㄴ다 .	O O O O O O
A팀이 올해 홈3연전(원정1경기)을 치르면, 다음해에는 원정 3연 전(홈1경기)을 가져가는 식이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
