지나+ㄴ 1965년 2만3081명이었던 +ㄴ 데 비 하+여 50년 만에 81.2%(1만8744명)가 줄었다 .	O O O O O O O O O O O O
5월 박 대통령과 3당 원내지도부 회동에서 3당 대표 회동 정례화 등 6가지 합의를 내놓은 것은 총선 참패 이후 성나+ㄴ 민심을 무마하기 위하+ㄴ쇼+이었나.나라의 존망이 걸리+ㄴ위기에 국론을 한데 모으는 데 앞장서+어도시원찮을 판에 지도자들이 자기 주장만 늘어놓다 등을 돌리+어버리었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2017년 5월 15일. 아침부터 시장은 형편없이 망가지고 있었다 .	O O O O O O O O O
사실상 메르스 종식, 확진자 22일째·격리자 ‘0’… 공식적 이+ㄴ 종식 선언은 8월 말 정 .	O O O O O O O O O O O O O O
이미 50만㎡(약 15만평) 규모의 별도 부지도 확보 하+ㄴ 상황이다 .	O O O O O O O O O O
그러면서 1당 독재는 하+ㄹ지언정 대통령 6년 단임제는 철저히 지키면서 집권을 연장하+여+오았다 .	O O O O O O O O O O O O
최후의 방법이라 여기며 페이스북 본인의학과 페이지에 자취방 관련 사진, 정보를 올리었는데 예상 밖의 결과를 얻었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
정신을 잃은 그의 혈액 샘플은 남아프리카공화국과 미국에 보내+어지+었다 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O
물품 대금 조기 지급에 참여하는 계열사는 롯데백화점(3700억원), 롯데마트(1700억원), 롯데케미칼(347억원), 롯데하이마트(300억원), 롯데제과(250억원) 등 30여 곳으로 지난해 (5곳)의 6배 이상으로 늘었다 .	O O O O O O MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B MNY-B O O O O O O O O O
반려동물 모바일 플랫폼 서비스 오르 아펫과 동물 사료 기업 네츄럴코어는 스마트폰 앱으로 간편하게 기부에 참여하+ㄹ 수 있는 ‘행복하+ㄴ 기부’ 서비스를 선보이었다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
