한데 근간의 미국 매미는 유럽 매미처럼 처절하지 않다 .	O O LOC-B O LOC-B O O O O
한편 이날 ‘두 시의 데이트’에는 가수 주니엘과 에릭남이 출연하였다 .	O O O O O O PER-B PER-B O O
서로 보호를 하+여주+어야 하는데, 이라크이라크 선수들이 너무 거칠었다"며 아쉬움을 전하였다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
이진영 역시 부상으로 2할 대에 머무르었던 2015년을 빼곤 모두 3할 이상에 60타점 이상을 기록하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
배우 전도연(43)은 늘 로맨스의 최전선에서 +어 있었다 .	O PER-B O O O O O O
박영수(65·사법연수원 10기) 특별검사팀이 압수수색을 놓고 청와대와 5시간 동안 씨름을 벌이고 '1차전'을 마무리하였다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O
이들이 의도 하+ㄴ대로 박준형은 어리+어보이고, 데니안은 얼굴이 한층 갸름 하+여보 이+ㄴ다 .	O O O PER-B O PER-B O O O O O O
112 상황실 다루+ㄴ ‘보이스’ …저+의 근무자들이 말하는 ‘드라마와 현실 .	ORG-B O O O O O O O O O
홍원경 홈플러스가 공식품팀 바이어는 “소비자들이 다양하+ㄴ 종류의 소스를 접하고 구매하는 가운데 가격보다 원료나 품질을 지향하는 고품질의 제품을 구매하고자 하는 ‘가치소비’의 증가로 시장이 세분화되어 가고 있는 추세에 맞추+어프리미엄 PB 소스를 출시하였다”며 “앞으로도 지속적 이+ㄴ 상품 개발은 물론이고 홈플러스에서만 만나 +아보+ㄹ 수 있는 유니크 하+ㄴ 상품 개발에도 주력 하+ㄹ 계획”이라고 덧붙이었다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
