최저 임금 밤샘 협상 결렬 , 8100 원 vs 5715 원 … “ 노사 양측 합의점 찾 지 못 했 다 ” 내년도 최저 임금 협상 이 밤샘 회의 로 이어 졌 지만 노동계 와 경영 계 양측 의 입장 차이 가 커 결국 협상 이 결렬 됐 다 .	O O O O O O MNY-B MNY-I O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아리따 부리 는 아모레퍼시픽 이 추구하 는 단아하 고 지적 인 멋 이 풍기 는 현대적 인 여성 의 아름다움 을 담아낸 글 꼴 이 다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
황 정음 , 2 월 결혼 … 결정적 인 계기 는 ?	PER-B PER-I O DAT-B DAT-I O O O O O O O
캐리어 냉장 은 냉장 냉동 전문 기업 으로 상업 용 쇼케이스 및 유통 물류 센터 용 저온 냉장 설비 등 의 제품 을 국내외 에 판매하 고 있 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김용진 교수 는 “ 고혈압 · 당뇨병 · 고지혈증 은 혈관 건강 을 악화 시켜 고환 에서 정자 를 생성하 는 데 악영향 을 미친다 ” 고 설명 했 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
김정남 암살 이후 김정남 은 ' 김철 ' 이 라는 이름 으로 된 외교관 신분 의 여권 을 소지하 고 있 었 던 사실 이 알려 졌 다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그렇 다고 제 3 의 사업자 가 들어오 면 추후 야구장 운영 수익 배분 이 복잡해 진다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1991 년 4 월 국립현대미술관 의 ‘ 움직이 는 미술관 ’ 전시 에 공개 됐 다	DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I ORG-B O O O O O O O O O O O
