방어율 2.78인 고메스는 단 한 차례만 블론세이브를 기록하였다 .	O O PER-B O O O O O O
네 개의 회전식 좌석이 탑승자의 편리성을 극대화하였으며 여러 개의 스테레오 카메라와 레이더 센서를 탑재하였다 .	O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O
2006년 이후 독거노인과 미혼모 가정에 김치·반찬도 수시로 가져다 주었다 .	O O O O O O O O O O
시즌 15사구로 NL 전체 2위 +이다 .	O O ORG-B O O O O
일반적 이+ㄴ 예상과 달리 영국 경제는 브렉시트 결정 이후 오히려 좋아 지+었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O
윤보미 역대급 시구, 18.44m 거리서 노바운드로 … 해설자도 깜 .	PER-B O O O O O O O O O
이어 그는 “미국에 처음 가+아서 학교도 안 다니고 친구도 없을 때 짐가방에서 ‘니가 있어야 하+ㄹ곳’ 테이프를 +았다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
에밀리아 클라크, 전 세계서 가장 섹시하+ㄴ 여성으로 우 .	PER-B PER-I O O O O O O O
'런닝맨' 서+ㄹ 특집 '2015년 신년요리대전'은 15일 오후 방송되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
차이잉원 총통은 “대만의 ICT 산업의 발전상을 컴퓨텍스가 보이어 주+ㄹ 것”이라며 자신감도 내비치었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
안건준 대표는 “‘메가트렌드(거대 하+ㄴ 변화)’를 읽는 능력이 중소기업에도 필요하다”고 강조하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O
현대차의 차종별 정비 매뉴얼, 현대차 발전사, 브랜드 단행본 같은 서적 553권을 비롯하+여 총 2500여권의 국내외 책자를 구비하였다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
3~5층에 이르는 3개 창가에 +ㄴ 9대의 차량을 공중에 매달아 조금씩 돌아가도록 만들 +ㄴ ‘카로테이터(CarRotator)’를 배치하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
