수백 년 역사를 아우르는 거장들의 미술 작품들이 마치 실제 눈앞에 있는 듯 하+ㄴ 느낌을 주+어요. 또 제임스 카메론, 팀 버튼 감독이 사용 하+ㄴ 것으로 알려지+ㄴ ‘차원화 기술(고화질 입체변환기술)’의 결합을 통하+여박물관 내부의원 근감도 완벽하게 재현되었어요. 차원화 기술이란 원근법을 향상시키+어 관객들이 화면으로 빠져들는 느낌을 받게 하는 제작기술이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
도이는 “타투는 부가가치가 높은 산업이고 새롭ㄴ 한류문화로 발전시키+ㄹ 가능성도 충분하+ㄴ데 법적으로 막히+어 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
전북대 69년의 역사를 돌아보고 대학과 지역사회의 역량을 결집하+여, 100년을 향하+ㄴ포부와 비전을 제시하+ㄹ 수 있는 사업들을 계획하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
승객들은 이날 밤 10시 30분쯤 1인당 5만원씩의 보상금 및 귀향 버스 제공 등 회사 측의 보상 제안을 받아들이+ㄴ 뒤 귀가하었다 .	O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
“박 위원장이 다양하+ㄴ 이야기를 듣지 않아 판단에 문제가 생기+ㄴ다”는 말도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
세월호 가족단체 삭발, ‘오열’ 속 진행… 4일에도 삭발식 예고 ‘술렁’ 세월호 유가족들이 배상 및 보상 절차 전면 중단을 요구하며 단체 삭발을 감행하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2일 세월호 피해자 모임이 +ㄴ 416 가족협의회는 서울 광화문광장에서 해양수산부가 발표하+ㄴ배상·보상안에 반대하며 머리를 깎는 삭발식을 진행하였다 .	O O O O O ORG-B O LOC-B O ORG-B O O O O O O O
유경근 가족협의회 집행위원장은 “세월호 특별법 시행령안 폐기하고 세월호 선체 인양 공식 선언 하+ㄹ 때까지 배상·보상 절차를 중단하라”고 요구하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 삭발식에는 광화문광장에서 48명, 전남 진도군 팽목항에서 4명이 참여하였다 .	O O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O
그날의 충격과 아픔다시 한번 기억하고 기억되+어야 하+ㄴ다고 생각하+ㅂ니다”+이라는 글과 세월호 희생자를 추모하는 노랗+ㄴ 리본 그림을 올리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
배우 한채아도 노랗+ㄴ 리본에 꽃이 피+ㄴ 사진과 함께 “잊지 않을 게요 04.16 ”+이라는 글을 올리며 추모하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 무용계는 이번 문화재청의 인정 예고 발표를 놓고 불만의 목소리를 높이고 있다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
이에 빅스엔이 “저형이 작업을 걸고 있다”고 하자, 이광수는 “무슨 얘기+이냐”고 소리치며 당황하+여하였다 .	O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O
개리 역시 소진에게 “걸스데이 멤버 중에서 가장 예쁘다”고 칭찬하며 호감을 드러내+어 관심을 모으았다 .	PER-B O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O
한편 소진은 이날 자신의 나이를 서른 살이라고 밝히며 동안 미모로 출연진들을 감탄하게 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O
‘런닝맨 소진’ 소식을 접하+ㄴ네티즌들은 “런닝맨 소진, 내가 그 자리에 있어도 소진 관심 생기+ㄹ 것 같다” .	O PER-B O O O PER-B O O O O PER-B O O O O O
거북이 산란을 위하+여 찾아오고 있어, 동양의 갈라파고스+이라 불리는 곳.우리에게도 잘 알려지+ㄴ 활화산 사쿠라지마 섬이 위치하+ㄴ가 고시마는 동양의 나폴리+이라 불리며, 기리시마 온천과 검은 모래 찜질로 유명 하+ㄴ이 부스키 온천으로 잘 알려지+어 있고, 나가사키는 산 중턱의 급사면까지 시가지가 발달 하+ㄴ 항구도시로 2차 세계대전의 종지부를 찍은 원폭 투하의 아픔을 간직하고 그 참화를 오늘에 전하고 있는 평화의 도시이다 .	LOC-B O O O O LOC-B LOC-B O O O O O LOC-B LOC-B O O LOC-B LOC-B O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O
