민장성 동아오츠카 사장(48)은 동아에스티 사장으로 자리를 옮기었다 .	PER-B ORG-B O ORG-B O O O O
부산철도청은 수돗물의 악취가 갈수록 심하+여지+ㅁ에 따르 아지나+ㄴ 13일부터 새마을 등 전 열차에 식수로 제공되는 수돗물의 공급을 중단하였고, 일부 부산 시내 생수 판매업체에서는 품귀현상을 빚고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
유로존 재무장관들은 전날 심야까지 9시간에 걸치+ㄴ 마라톤 회의를 +였으나 견해차를 좁히지 못하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
특히 지나 +ㄴ 23일 전남과의 홈경기에서 2골을 몰아치+어팀 승리(5-3)에 힘을 보태+었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O
1초에 1회 진동하면 1헤르츠(㎐), 1000번 진동하면 1㎑, 100만번 진동하면 1㎒(1000㎑), 10억번 진동하면 1㎓(1000㎒) +이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
내심 잘 챙기+어주지 못하+ㄴ월이에게 미안하+ㄴ 마음이 있었던 육씨는 크+ㄴ 항의 없이 다음날 A씨로부터 월이를 받기로 하+ㄴ 뒤집으로 돌아가 +았습니다 .	O O O PER-B O O O PER-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O
그런데 집으로 돌아오+ㄴ월이 의 상태가 심상하지 않았습니다 .	O O PER-B O O O O O
지난달 4차 핵실험 뒤 북한은 정작 잊히고 한미일-중러가 싸우었듯 이번에는 우리끼리 싸우+ㄹ까 걱정이다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O
15일 조사를 받은 조성민은 “다시는 이런 일로 경찰서를 찾는 일이 없었으면 좋겠다”는 바람을 전하였다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O
오로지 일 등만을 기억하니 좌우 지간일 등을 하라는 독려(?) +이었다 .	O O O O O O O O O O O
그러나 에스피는 물러나 +ㄴ 후 자신의 결백을 입증하기 위하+여 법정 투쟁을 벌이겠다고 밝히+어클린턴에 여전히 부담을 주고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
브릭스(BRICs) 국가 중에서는 러시아와 인도가 대표적이다 .	ORG-B O O ORG-B ORG-B O O
성적은 1패, 방어율 6.88(17이닝 13자 책점)에 그치었다 .	O O O O O O O O
미국 외교정책에서 크+ㄴ 역할을 차지하는 의회의 여야가 바뀌어 미국 의회의 중요성이 그만큼 커지었다는 것이 전문가들의 지적이다 .	ORG-B O O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
