차량 안에서는 반병가량의 먹 .	O O O O O
연제구는 조만간 당으로 복귀 하+여 총선을 준비 하+ㄹ 김희정 여성가족부 장관의 지역구이고, 수영구는 같은 당 유재중 의원의 지역구다 .	LOC-B O O O O O O O PER-B O O O LOC-B O O PER-B O O O
이소라는 1992년 11월 SBS가 주최 하+ㄴ 제1회 슈퍼모델 선발대회에서 우승을 차지하며 데뷔하였다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O
또한, 미단시티 내 최대 개발사업이 +ㄴ LOCZ 복합리조트 개발사업의 수혜도 기대되+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O
11.3 대책 피하+ㄴ ‘고덕국제신도시 제일풍경채 센트럴’ 눈 .	O O O LOC-B O O O O
네네치킨 사과, 故 노무현재단 찾아… “책임지겠다 .	ORG-B O O PER-B O O O
민병원 대사 내분비센터는 당뇨병(2형)을 수술로 치료 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O
한 대형마트 관계자는 “병아리 입식 중단이 지속되 +ㄴ다면 수급에 문제가 생기+ㄹ 수 있겠지만 닭은 계란에 비하+여수입이 쉽어 수급 자체에는 크+ㄴ문제가 없을 것으로 보+ㄴ다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대구를 튀기 +ㄴ 단순 하+ㄴ 요리로 원래 노동자들을 위하 +ㄴ 음식이었지만 이제는 관광객들이 한 번쯤 먹어야 하+ㄹ 음식으로 변모하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
