그는 생의 마지막 7년 동안 식물인간의 상태로 있다가 1900년 56세로 바이마르에서 세상을 +었다 .	O O O O O O O O O O LOC-B O O O
알리바바는 이와 관련 중국을 포함하+ㄴ 각국에 있는 콘텐츠를 구입하+ㄴ 뒤 TBO를 통하+여 제공하는 것과 동시에 자체 콘텐츠도 제작하+여선 보이+ㄹ 계획이다 .	PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
권익위는 “직무 관련성이 있으면 3만원 초과 식사 접대를 받아서 +ㄴ 안 되+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O MNY-B O O O O O O O O O
순천향대는 1921년 설립되 +ㄴ공립조합대학 인 허베이대와 2005년 교류를 시작하였다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O
아마존 인공지능(AI) 음성인식 비서 '알렉사(Alexa)'의 911 신고로 체포되었다 .	ORG-B O O O O O O O O
한편 유승민 의원은 지난달 31일 성균관대 특강 후 “보수정당이 시대 문제를 해결하+여서 국민에게 희망을 드리+ㄹ 수 있는 변화를 보수혁명이라 +였는데, 그런 변화와 혁신을 하+여야 하고, 제가 당에 돌아가면 저+의 역할도 거기 있다고 보+ㄴ다”며 새누리당의 혁신에서 자신의 역할을 강조하+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KBS는 10일 그의 케냐 봉사활동을 담은 프로그램을 방영하+ㄴ다 .	ORG-B O O LOC-B O O O O O
8월 무더위가 기승을 부리+ㄴ 탓에 신선식품지수는 4.0% 오르았다 .	O O O O O O O O O
새정치연합의 싱크탱크 이+ㄴ민주정책연구원은 지난해 11월 펴내 +ㄴ보고서에서 “박근혜 대통령이 무엇을 하든, 오직 국민만을 생각하는 국민제일의 정치를 일관되게 실천하+ 여야 하+ㄴ다”고 권고하였다 .	ORG-B O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
한화리조트는 2015년부터 ‘즐겁ㄴ 에너지 나 누+ㅁ’의 일환으로 총 2400실 이상의 객실을 기부하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
