8월 전월세 거래량 12만5228건…전년比6.8% .	O O O O O
음악 중심 씨스타, '애처럼 굴지 말', '쉐이크 잇' 어떤 곡들이 +ㄴ 지자세히 보면 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
중국, 유명 관광지 셀카봉 사용 금지… “금지되+ㄴ곳, 또 어디 있나? .	ORG-B O O O O O O O O O O
‘MBC 연기 대상’ 4관왕 박서준, 취중 수상 소감 SNS에 올리+어… “자축하는 의미에서 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
고산문화재단 이사장 영담 스님은 “조계종 수행가 풍을 선양하기 위하+여 ‘육조단경’으로 쌍계총림 신서 발간을 시작하였다”며 “계율정신으로 돌아가자는 취지에서 ‘범망경’을 음력 3월 쌍계사 보살계법회에 맞추+어 발간하고, 조계종 소의 경전이 +ㄴ ‘금강경’을 풀이하 +ㄴ ‘금강경 오가해’를 차례로 펴내 +ㄹ 것”이라고 +였다 .	ORG-B O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
싼타페 더 프라임 출시, 수많은 힘들 +ㄴ 첨단 기능 …가격은 얼마 .	O O O O O O O O O O O O
임종룡 금융위원장이 금융위원회가 2015년 이후 삼성그룹의 계열사 합병과 상장 등 지배구조 개편 과정에서 특혜를 +었다는 의혹을 전면 부인하였다 .	PER-B ORG-B ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
서울시, ‘시민문화 캐스터’ 모집하+여 공연·전시소개… 역할 보 .	LOC-B O O O O O O O
본계약은 7월 경맺을 예정이다 .	O O O O O
서민 갑부(10일 오후 9시50분 .	ORG-B O O O O
‘마리텔’이 타 예능과 다른 이 .	O O O O O O
류승룡은 우연히 염력을 얻게 되+ㄴ아버지 ‘석헌’ 역을, 심은경은 예상하지 못하+ㄴ 사건에 휘말리게 되+ㄴ딸 ‘루미’ 역을 맡았다 .	PER-B O O O O PER-B O PER-B O O O O O PER-B O O O
한편 이날 한은이 경제전망을 또다시 크게 수정하면서 기존 전망치의 오류에 대하+ㄴ 비판도 커지고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
