최저임금 밤샘 협상 결렬, 8100원 vs5715원… “노사 양측 합의점 찾지 못하였다” 내년도 최저임금 협상이 밤샘회의로 이어지었지만 노동계와 경영계 양측의 입장 차이가 +어 결국 협상이 결렬되었다 .	O O O O MNY-B MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최저임금위원회는 7일 저녁부터 8일 새벽까지 11차 전원회의를 열어 근로자위원들과 사용자위원들이 제시하+ㄴ 내년도 최저임금 인상안 절충 작업을 벌이었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
캐나다 한인 임 목사는 북한에 들어가 +ㄴ 뒤 가족이나 지인에게도 연락이 닿지 않고 있다 .	LOC-B O PER-B O LOC-B O O O O O O O O O O
아리따부리는 아모레퍼시픽이 추구하는 단아하고 지적이 +ㄴ 멋이 풍기는 현대적 이+ㄴ 여성의 아름답+ㅁ을 담아내 +ㄴ글꼴이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
황정음, 2월 결혼… 결정적 이+ㄴ 계기는 .	PER-B O O O O O O
캐리어 냉장은 냉장 냉동 전문기업으로 상업용 쇼케이스 및 유통물류센터용 저온냉장 설비 등의 제품을 국내외에 판매하고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
김용진 교수는 “고혈압·당뇨병·고지혈증은 혈관 건강을 악화시키+어고환에서 정자를 생성하는데 악영향을 미치+ㄴ다”고 설명하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
김정남 암살 이후 김정남은 '김철'이라는 이름으로 되+ㄴ 외교관 신분의 여권을 소지하고 있었던 사실이 알려지었다 .	PER-B O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
또 새마을운동협의회에는 96년부터 예산지원을 중단하고, 95년에는 지원 예산의 50%를 줄이기로 +였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O
그렇다고 제3의 사업자가 들어오면 추후 야구장 운영 수익 배분이 복잡하+여지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
1991년 4월 국립현대미술관의 ‘움직이는 미술관’ 전시에 공개되었 .	O O ORG-B O O O O O
