영화에도 출연하며 여러 방면에서 활동 하+ㄴ 위키리는 1992년 미국으로 건너가 +아교포 방송 KATV에서 ‘굿이브닝코리안’을 진행하는 등 미국에서 거주하였다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O ORG-B O O O LOC-B O O
이 산업단지가 30년이 넘었다 .	O O O O O
2013년 5월 비대위원장을 마치고 물러나 +ㄹ 때 +ㄴ ‘F’ 학점을 매기었으나 두 번째에는 훨씬 후하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
“스마트폰 기술과 비슷 … 한국세계톱10”드론은 경제현장뿐만 아니라 개인의 삶 속에도 깊숙이 들어 오+ㄹ 준비를 마치었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
1일 아이오와 코커스 개표 결과를 지켜보던 공화당 대선주자 테드 크루즈 상원의원(46)은 1등이 확실하+여지자 이렇게 말하였다 .	O LOC-B LOC-I O O O ORG-B O PER-B PER-I O O O O O O
최 회장은 당시 CEO들에게 “관습의 틀을 깨는 발상의 전환으로 각사 비즈니스 환경에 맞는 최적의 사업·조직·문화의 구체적 이+ㄴ 변화와 실천계획을 CEO 세미나 때까지 정하고 실행하라”고 주문하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
신씨 역시 TV 시청 간에 이러하+ㄴ 자세를 유지하었고 결국 목 관절 건강이 악화되어 디스크 탈출로 이어 지+ㄴ 사례+이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최한석 목포대 기획처장은 “등록금 수입 과 정부 지원의 감소로 인하+여필수적이+ㄴ 대학 운영비를 내기에도 버겁ㄴ 것+이 현실”이라며 “사립대에 유리하+ㄴ 정부 재정지원사업 선정 기준을 개편하고 ‘국립대학 지원특별법’(가칭)과 같은 제도개선이 필요하다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
본인 명의 재산 1511억3500만원대 부분이 웹젠 주식(1410억5300만원)이다 .	O O O MNY-B O ORG-B MNY-B O
이 그림은 흑이 크게 망하+ㄴ꼴. 그러나 실전 흑83으로 두는 것도 마음에 들지 않는다 .	O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2일 방송되+ㄴtvN ‘현장토크쇼 택시’에는 신년회 특집으로 강소라와 변요한을 비롯하+ㄴ드라마 `미생`주역들이 출연하+ 여입담을 벌이었다 .	O O ORG-B O O O O PER-B PER-B O O O O O O
이날 방송에서 강소라는 변요한 이해병대 출신 이+ㅁ을 언급하였다 .	O O PER-B PER-B ORG-B O O O O
