검찰은 러시아 캄차카 석유탐사 정부 융자금 횡령 의혹과 관련 하+여 3월 18일 경남기업과 한국석유공사를 압수수색하고 해외 개발사업 과정에서 비자금 조성 여부를 확인 중이지만, MB정권 실세와의 연관성을 밝히+ㄹ물증은 찾지 못하+ㄴ 상태+이다 .	O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
배우자의 부모 경제력은 결혼생활의 행복지수와 상과 없다는 ‘살기나 르+ㅁ’ 파는 남자의 30.6%, 여성의 25.1%를 각각 차지하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
성별로 보면 남성은 ① 살기나 르+ㅁ② 다소 불행③ 다소 행복④매우 불행⑤매우 행복순이었다 .	O O O O O O O O O O O O O
[동아광장 /이미현] 한국 사회에 필요하+ㄴ 적정 변호사 수는 .	O PER-B ORG-B O O O O O O
하이마트에서 장기할부 서비스(24개월)로 휴대폰 구입 시 할부수수료를 연 5.5%로 제공 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
양 부대변인은 “한국당의 전신이 +ㄴ 새누리당이 세월호 참사로 자식을 잃은 엄마들이 차디차+ㄴ길 바닥에 나와 단식을 하+ㄹ 때 이들의 인권을 보호하+ 여야 하+ㄴ다고 말하는 것을 들어 보+ㄴ국민은 없을 것이다”며 “한국당의 인권은 오직 박근혜 전 대통령에게만 적용되는 것이 +ㄴ가”라고 일갈하였다 .	PER-B O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O
(서울=뉴스1 .	LOC-B O
배수펌프는 5백m 간격으로 설치되며 여기에 이상이 생기+ㄹ 경우 자동경보가 울리게 되어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O
문고리 3인방 “최씨 모르+ㄴ다 .	ORG-B O PER-B O O
‘오마비’ 소지섭, 이상형 듣어보니?“168cm에 착하고 돈 많은 여자”KBS2 새 수목 드라마 ‘오마이 비너스’(이하 ‘오마비’)에 출연하는 배우 소지섭이 화제+이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
