동년배로서 CSIS의 이사회 멤버 이+ㄴ 틸러슨과 오랜 기간에 걸치+어 다양하+ㄴ 현안과 정책을 터놓고 상의 하+여오+ㄴ 사이이다 .	O ORG-B O O O PER-B O O O O O O O O O O O
에디터 김민숙, 김 수석 포토그래퍼 김현진 추석 명절의 대표 음식이+ㄴ 송편, 나물, 생선, 각종 전등은 단백질, 탄수화물, 지방의 3대 영양소와 비타민, 무기질이 골고루 분포 하+ㄴ ‘균형 잡히+ㄴ 영양음식’이지만, 이들 대부분이 기름에 굽거나 볶거나 무치는 방식으로 조리되+어열량이 높다 .	O PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
전동 3륜스쿠터는 기동성이 뛰어나고 작동법이 간단하+여 일반인은 물론 노약자나 장애인도 쉽게 조작이 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O O O
구글, 온라인 쇼핑 곧 진출… 아마존과 전면 전임 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O
송학식품이 대장균과 식중독균 등이 검출되+ㄴ떡을 멀쩡 하+ㄴ 제품으로 속이어팔+ㄴ 혐의로 경찰 수사 중 이+ㄴ 가운데 이 업체가 사건이 알려지+ㄴ 직후 인터넷 홈페이지에 올리+ㄴ 사과문은 거짓으로 밝혀지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인천 중부경찰서는 31일 "이달 초 언론 보도를 통하+여 이번 사건이 알려지+ㄴ 직후 송학식품이 자사 인터넷 홈페이지에 올리+ㄴ 사과문은 거짓"이라고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
문화재 자문위 “현재 흰색은 아니다 .	ORG-B O O O O O
성 회장이 ‘박 대통령 최측근들은 다 만나거나 전화하였다’고 하더라. 김기춘(전 대통령 비서실장), 이병기(현 대통령 비서실장), 이완구(국무총리), 홍문종(새누리당 의원), 유정복(인천시장) 이름을 대+었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O PER-B O O PER-B PER-B O PER-B O O O
스트라빈스키 ‘장송 적…’ 109년 만에 아시아 초 .	PER-B O O O O LOC-B O O
“연극둥지 연습中”이 세창 SNS 근황 공 .	O O O O O O O
