산악자전거 타기처럼 기존 휠체어로는 도저히 불가능하+ㄴ 레포츠를 즐기기를 원하는 선진국장애인들의 니즈를 파악하고 산악 스포츠용 휠체어로 제품을 개선하+ㄴ 것.미국에서 판매 중 이+ㄴ GRIT 프리덤체어 가격은 대당 3000달러가 넘는다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O MNY-B O O
케리 장관은 “북한이 비핵화 협상에 응하+ㄴ다면 궁극적으로 평화협정을 체결하+ㄹ 수 있다”고 +였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O
이를 일하+ㄴ 날짜로 환산하면 3백65일 중 71·5일 동안의 소득은 모두 세금으로 나가 +ㄴ셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
쇼트트랙월드컵 4차 대회는 16일부터 18일까지 열리+ㄴ다 .	O O O MNY-B MNY-I O O
아울러 한국인을 받지 않겠다고 하+ㄴ 중국식당도 있었다 .	O O O O O LOC-B O O
‘장쑤성, 아름답ㄴ 체험’이라는 주제로 개최되 +ㄴ이 날 행사에는 한국의 관광업계는 물론 많은 미디어 업체들이 참석하+ㄴ 가운데 성황리에 진행되었다 .	LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
유치원은 80%가 사립이다 .	O O O O
여소야대 국면에서 원활하+ㄴ국정운영을 위하+여 협치가 불가피하+ㄴ 상황에서 ‘연정’ 화두를 선점하+ㄴ 안 지사에게 반등의 기회가 오+ㄹ 수도 있다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
스타워즈 없이 +ㄴ 못 살는 이 남자… 7개월 딸도 팬으로 만들어야 .	O O O O O O O O O O O O
[연예뉴스스테이션] 방심위 ‘꽃청춘’ 알몸 수영심의 상정 논 .	O ORG-B O O O O O O
그녀가 북한 지도자 +이라고 믿는 중학생 동기생은 혹시 다른 동양인이 아니+ㄹ까? “+저에게 부탁하+시었으니 제간 청도 들어주시겠어요?” 복분자 주 몇 잔을 마시+ㄴ줄리아나는 발갛게 달아오르+ㄴ 얼굴을 P씨에게 향하고 말하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O PER-B O O O
“무슨 간청을? 제가 하+ㄹ 수 있다면 듣어드리+어야지요.” “테너 성악가+이었다면서요?한 국음식을 먹고 한국술을 마시었으니 한국 노래를 듣고 싶군요.” P씨는 거절 하+ㄹ까말 +ㄹ까잠시망설이 .	O O O O O O O O O O O LOC-B O LOC-B O O O PER-B O O O O
김기창의 아내 이+ㄴ 화가 박래현 도 장정에 참여하였다 .	PER-B O O O PER-B O O O O
