“‘하랑’이라는 작가를 알세요?” “처음 듣는 이름이 +ㄴ걸.” “샌드일러스트를 하는 사람이 +ㄴ데 혹시 버스에서 영상을 보+ㄴ 적 없어요?” 버스+이라는 얘기에 귀가 번쩍 뜨이었다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
모래를 흩뿌리고 손으로 쓱싹쓱싹하면 남산타워가 되고, 또 손이 +았다가 +았다 하면 남대문이 떡하니 나타나 +았다 .	O O O O LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O
마법 같던 그 손의 주인공이 “하랑’이라는 얘기+이었다 .	O O O O O PER-B O O
취재차 그의 작업실을 방문하기 전에 ‘하랑’이라는 단어로 검색을 하+여보았다 .	O O O PER-B O PER-B O O PER-B O
