‘더민주 ++국민의당’도 179억4000만원을 수령 하+ㄹ 수 있지만 금액 면에서 +ㄴ 손해+이다 .	ORG-B ORG-B MNY-B O O O O O O O O O
902명 중 212명(23.5%)만 가족과 이주하+ㄴ한국도로공사, 312명 중 50명(16.6%) 이 동반 이주하+ㄴ 중소기업진흥공단도 상황은 마찬가지+이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O
절반 이상 떨어지+ㄴ석박사 여성 결혼 하+ㄹ 확률 … 어쩌 .	O O O O O O O O O O
소비자가격은 80만원.●골프존 카운티, 설맞이 이벤트 골프존 카운티는 설을 맞아 풍성하+ㄴ 이벤트를 준비하였다 .	O MNY-B O O O ORG-B O O O O O O O
중국 관료사회의 춘절 선물 풍속은 1930년대 이미 드러나 +았다 .	LOC-B O O O O O O O O O
‘자유선임 6년++선택 지정 3년’이 원칙이다 .	O O O O O O
기획단은 보고서에서 국과연이 말하는 ‘핵심기술 90% 보유’ 주장은 “이해관계가 있는 연구자와 업체 관계자에 대하+ㄴ 설문조사 결과에 불과하+ㄴ 것으로 객관적 이+ㄴ 기술평가도 아니다”라며 “2014년 한국과학기술기획평가원(KISTEP) 주관 하에 시행되+ㄴ항전장비에 대하+ㄴ 객관적 기술성숙도 평가 결과 AESA(능동형 위상 배열) 레이더 자체의 국내 기술 수준이 14%에 불과하+여체계 개발 가능성이 어렵ㄴ 것으로 평가되었는데도 이 사실 을은폐하였다”고 주장하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
방사청은 이튿날 AESA 레이더 기술 수준에 대하+ㄴ 해당 평가는 “국내 일부 업체의 자체 기술 수준 정도를 조사하+ㄴ 것으로 국과연을 포함하+ㄴ국내 보유기술을 전체적으로 조사하+ㄴ 결과가 아니다”라고 해명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2016년 20대 총선에서도 친노계 핵심이 +ㄴ문재인 대표 하에서, 이들은 오히려 지분을 더 확대하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O
2차전에서 2골 차 이상으로 승리하+ 여야 8강에 오르+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O
출생아수에서 사망자 수를 빼+ㄴ 자연 증가는 12만5300명으로 증가 규모가 1970년 이후로 가장 적었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
