2014년에는 동거녀와의 결별로 이어 지+ㄴ 프랑수아 올랑드 대통령의 열애 스캔들에 대하+여 “올랑드는 비열하+ㄴ 겁쟁이”+이라며 거침없이 독설을 퍼붓기도 +였다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
이 과정에서 서로의 의견이 제대로 전달되지 못하+ㄴ 것 같다”며 “기본적으로 중국에서도 국내에서 발표하는 OST가 공식이다”고 말하였다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
‘함부로 애틋하게’에 앞서 +어 중국과 동시 방송의 첫 사례 이+ㄴ ‘태양의 후예’는 국내에서 출시하는 OST 그대로 현지 시청자에 소개되었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
예컨데 추가 합격 예비 2번은 붙고 3번은 떨어지+ㄴ 경우 +이다 .	O O O O O O O O O O O
오전 10시15분 현재 1869.33으로 1900선을 회복하기 +ㄴ커녕 낙폭(-2.53%)만 더 커지었다 .	TIM-B TIM-I O MNY-B MNY-B O O O O O O
미래를 예측하고 준비 하+ㄹ 수 있는 역량이 있어야 지속 성장을 하+ㄹ 수 있는데. 저희에게 +ㄴ 그것+이 절실히 필요하였죠.” 노하우 4신용과의리를 지키+어라이 대표와 김 이사는 만나 +ㄴ지 5년 만이 +ㄴ 2014년 10월, 각자의 이니셜을 따+아‘LK’+이라는 개인회사를 차리었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O PER-B O PER-B PER-B O O O PER-B O O O O PER-B ORG-B O O O
현명관 마사회장 신년인터 .	PER-B O O O
시드니시의 남부 지역에서는 약 1백채의 집이 파괴되었다 .	LOC-B O O O O O O O
김연우는 “대학교 때 (장우람이) 보컬 1등이었다 .	PER-B O O PER-B O O O
‘맨 유레전드’로 불리는 긱스는 맨유 소속으로 963 경기에 출전하+여 168골을 넣었으며 리그 우승 13차례를 포함하+여 수많은 우승 트로피를 들어 올리+ㄴ바 있다 .	O O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
1995년 오리지널 시리즈를 완결하+ㄴ지 20년 만이다 .	O O O O O O O
제이미 커플은 새끼 고양이를 돌보면서, ‘밀로’라고 이름을 짓어 + 주었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O
