에버랜드는 17일부터 8월 16일까지 밤 11시까지 운영하고, 캐리비안 베이는 18일부터 8월 15일까지 밤 10시까지 연장 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O
지나+ㄴ 5월에는 남해군 귀촌(귀농·귀어) 박람회를 개최하였으며, T/F팀을 구성하+여 조직과 제도적 기반을 구축하였다 .	O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O
이 교수는 초임계 물질 연구로 유명하다 .	PER-B O O O O O O
정보기술(IT) 인력에게 발급되는 H-1B 비자는 전년 대비 약 20% 떨어지+ㄴ 19만9000명으로 줄었다 .	O O O O O O O O O O O O O
75㎡에는 현관 옆에 골프백 등을 보관 하+ㄹ 수 있는 워크 이+ㄴ 수납공간이 마련되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
이탈리아 슈퍼카페라리가 8일 최초의 8기통 4인승 모델 GTC 루쏘T를 국내에 출시하였다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O
하지만 10세 때 우연히 모차르트 피아노 협주곡 21번 2악장을 듣고 피아노에 매혹되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
회추위는 사외이사 2명, 이사회 추천 외부 전문가 2명, 농협중앙회장이 추천하+ㄴ 1명 등 5명으로 구성되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
최근 삼성그룹의 삼성의료원이 이에 가세, 병원계에 일대 혁신의 바람이 일고 있다 .	O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
2, 3분 만에 꺼지+어… 계획 범행이 +ㄴ .	O O O O O O O O
10∼20대 이+ㄴ 매장 아르바이트 X세대들에게 +ㄴ「한 달 」이라는 기간이 너무 길어 쉽게 싫증을 내고 포기 하+ㄹ 수 있기 때문에 하루 단위를 택하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“다른 집에 가+아야 더 명절 같은 분위기를 느끼+ㄹ터+이+ㄴ 데….” 차례 음식을 준비하던 차기 종부(宗婦)이주현(38)씨의 말에는 아쉬움이 묻어나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
