일본 이와쿠니에 배치되 +ㄴ 10대의 수직이착륙스텔스 전투기 F-35B는 6월이 되+어야 16대로 늘어나 +ㄴ다고 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
김현수(29·볼티모어 오리올스)도 타점을 기록하는 등 연속 경기출루 행진을 잇어 +가았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
나오+ㄴ이태임에게 “언니, 춥지 않아요?”라고 묻자, 1분간 정적이 흐르+ㄴ 뒤 이태임이 심하+ㄴ욕을 하기 시작하였다는 것. 또 “(이태임이) 심지어 때리려고 자세를 취하+여스태프들이 뜯어 말리었다”고 B씨는 이 매체에 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O
그가 1888년 특허를 내+ㄴ ‘교류(AC) 인덕션 모터’ 기술로 스포츠카를 만들겠다는 것+이 테슬라의 당초 목표+이었다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O O O
안 대표와 박 원내대표 등은 즉각 강력 하+ㄴ 조치가 필요하다고 +였지만 다수 의원이 당헌당규에 따르+ㄴ ‘원칙 처리’를 주장하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012년 6월 대법원에서 전 소속사에 15억원을 배상하라는 판결을 받았다 .	O O O O O MNY-B O O O O
이후 인터스테이지는 박씨가 수차례 재산 추적과 압류조치에도 15억원을 배상하지 않고, 새 소속사로부터 받은 계약금도 은닉 하+여 강제집행을 피하려 +였다고 주장하며 2013년 12월 박효신을 고소하였다 .	O ORG-B PER-B O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
박효신 측은 당시 “배상 판결이 확정되+ㄴ이 후 배상금과 법정이자를 도저히 개인적으로 변제하+ㄹ 수 없어 개인회생 신청을 +였으나 부결되었다”며 이후 현 소속사의 도움을 받아 채무를 갚았다는 점을 들어 은닉의 도가 없었다고 주장하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편, 선고공판은 오는 30일 서부지법에서 열리+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O
태연, 홀로서기도 성공적 … 멤버들 응원 속 ‘아이(I)’ 음원차트 올킬 소녀시대의 태연이 첫 솔로 앨범을 공개하며 차트줄 세우기에 나서 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O
또 앨범의 다른 수록곡들 또한 상위권에 자리 잡아 이른바 차트 ‘줄세우기’에 성공하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
태연의 이번 앨범은 개인 첫 솔로 앨범이자 소녀시대 멤버 중 처음으로 발매하+ㄴ 솔로 앨범이다 .	PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O
출시 첫날 이+ㄴ 24일부터 누적액은 6조7430억원(5만8393건)이다 .	O O O O O MNY-B O
지금까지 나이스 평가정보와 코리아크레딧 뷰로 등 신용조회회사(CB)는 개인의 신용등급을 산정하+ㄹ 때 신용카드 현금서비스 한도 소진율을 평가요소로 활용하+여+았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
