해외취업 아카데미는 해외취업 길라잡이, 글로벌 인재의 조건, 국가별 해외취업 사례 등 총 3개 과정으로 구성되어 있으며, 매월 월드잡플러스 사이트(www.worldjob.or.kr)를 통하+여참가 신청을 받고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 푸 대변인은 “중국의 군사력은 방어와 아시아 역내 안정을 위하+ㄴ 것”이라며 “지나 +ㄴ 10여년간 중국은 한번도 다른 국가에 손해를 끼치 +ㄴ 적이 없다”고 말하였다 .	O PER-B O ORG-B O O LOC-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
청주지법 형사합의11부(부장판사 이현우)는 아동·청소년의 성보호에 관하+ㄴ 법률 위반(성매수 등)과 사기 혐의로 불구속 기소되+ㄴ 30대 A씨에게 징역 1년에 집행유예 2년을 선고하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
그 수익금 등은 엠넷과 각 기획사가 배분하+ㄹ 예정이다 .	O O O ORG-B O O O O O
셋째이자 큰딸은 엄마가 사라지 +ㄴ 서울역 지하철에 가+ㄴ다 .	O O O O O LOC-B O O O
외교부 장관으로서 ‘옷을 못 입는다’는 입길에 오르내리는 것보다는 패셔니스타+이라는 말을 듣는 것이 낫겠지만 업무의 경중을 따지는 사리 분별력은 옷 잘 입는 것보다 훨씬 중요하다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재벌 2세가 모두 예쁘 건 아니지 않나. 그 인물의 내면을 +았다 .	O O O O O O O O O O O O
26일 리우로 출발하면서 둘은 “같이 가니까 마치 가족여행을 가는 것 같다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O
15일 취업포털 잡코리아가 구직자 2332명을 대상으로 설문하+ㄴ ‘황 당면접’ 조사 결과에 따르면 구직자의 67.1%가 “면접장에서 최악이라고 생각하는 말을 듣어보+ㄴ 적이 있다”고 답하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최악의 면접 멘트 1위는 “다시 연락드리겠습니다”(23.7%) +이었다 .	O O O O O O O O
지나+ㄴ 12일 열리+ㄴ ‘제7차 세계물포럼’ 개막식에서 박근혜 대통령 등 각국 주요 인사들이 참석 하+여행사 시작을 알리기 위하+ㄴ 퍼포먼스를 벌이었으나 정상적으로 이루어지지 않고 사고가 발생하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
붕괴되+ㄴ 구조물은 2m 정도로 국내 최초 물시계 이+ㄴ 자격루와 비슷하게 만들 +ㄴ 것으로 줄을 당기면 구조물 상단에 있는 항아리에 담기 +ㄴ물이 아래로 흐르어내리면서 개막을 알리는 북소리가 울리+어퍼지+어야 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대통령이 자나 깨나 생각 하+ㄴ다는 국민한테는 김성우 홍보수석을 통하+여 알리었을 뿐이다 .	O O O O O O PER-B O O O O O
올 시즌 꾸준하+ㄴ 상승세를 잇어가는 12기 김인혜(26·사진)도 빼놓을 수 없다 .	O O O O O O PER-B O O O O
