목격자들에 따르면 테러범들은 계단으로 올라가 +아 편집회의를 하고 있는 편집국으로 들어가 +아“샤르브(편집국장 스테판 샤르보이에의 별명) 어디+ 있어”라고 묻어 그를 찾은 뒤 총격을 가하+여죽이었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
한편, 지동원은 지나 +ㄴ 10월에 열리+ㄴ자메이카와의 평가전을 통하+여 7개월 만에 대표팀에 재승선해 4년 1개월여 만에 A매치 득점에 성공하+ㄴ바 있다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O
쇼트트랙 선수 노진규가 골육종 악화로 세상을 떠나 +았다 .	O O PER-B O O O O O O
특히 지석진은 이광수의 컴퓨터에서야동 .	O PER-B PER-B O O
배곧신도시 중심 입지에 서울대 국제캠퍼스-산업단지 등 배후수요 든든최근 수익형 부동산 투자자들이 눈에 띄게 많아지었다 .	LOC-B O O LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O
홍상수 영화 수상희 소식 오+ㄹ .	PER-B O O O O O
우즈베크 헌법에 따르 아니그마틸라율다 셰프 상원의장(53)이 대통령 권한대행을 맡아 3개월 안에 대선을 치르어야 하+ㄴ다 .	ORG-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
