대북 소식통은 “김정남에게 호의적이었던 김원홍 전 국가안전보 위상이 최근 해임되+ㄴ 것이 김정남 암살에 반대하+ㄴ 것도 하나의 원인”이라고 밝히었다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O
경찰 경호도 초비상 경찰은 “주요 탈북 인사 등에 신변보호팀을 추가로 배치하였다”고 15일 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
■G9, 박보검·김고은 효과 ‘톡톡’ 대세 남녀 모델 기용 새 광고 인기 트렌디하+ㄴ이미지, 2539세대 어필 유입률 증가·인지도 상승효과도 프리미엄 큐레이션 종합쇼핑몰 G9(지구·www.g9. co.kr)가 ‘대세남’ 박보검과 ‘대세녀’ 김고은을 모델로 기용 하+ㄴ새 광고를 선보이+ㄴ이후 모바일 앱 다운로드 수가 크게 상승 하+ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
양철호 감독님이 자신감을 많이 심어주시+었다 .	PER-B O O O O O
기업은 이런 요구에 어떻게 대응 하+여야 하+ㄹ까.도나 마셜 아일랜드 더블린 대 경영대학원 부교수 등이 공급망 관련 정보 요구에 어떻게 대처 하+여야 하는지를 자세히 전하였다 .	O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
13일부터 26일까지 ‘마이펫’, ‘앵그리버드’, ‘아이스에이지5’ 등 애니메이션을 구매 하+ㄴ 고객 중 500여명을 추첨하+여말하는 마이펫 인형, 레고, 에버랜드 글램핑 이용권 등 다양하+ㄴ 경품을 증정하는 ‘어린이 경품 대축제’ 이벤트도 진행 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
SNL 레이양. SNL 레이양, 소셜미디어비키니 사진 모으아 보니 … ‘후끈 후끈’ SNL에서 19금 유머를 선보이+ㄴ 레이양(28)의 비키니 수영복 차림 사진이 눈길을 끌+ㄴ다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
레이양은 자신의 소셜미디어에 다수의 비키니 사진을 게시하+여누리꾼들의 뜨겁ㄴ 관심을 받았다 .	PER-B O O O O O O O O O O
