그런데 18일(현지시간) 그 두 번째 조각이 발견되었다 .	O O O O O O O O
이 당국자는 “북한의 핵과 미사일 위협을 효과적으로 억제하고 대응하기 위하+여 노력하고 있다”며 “미사일 대응 작전을 토대로 우리 군의 킬체이+ㄴ(KillChain·북한의 공격이 확실하+ㄹ 경우 선제타격)과 한국형 미사일방어체계를 확충하는 대응책을 발전시키고 있다”고 말하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
박희순, 박예진과 혼인신고...박예진 이상형 “친구가 되+ㄹ 수 있는 남자 +이면 좋겠다 .	PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O
서울시는 3월부터 어린이집 특별활동비를 국공립은 최대 5만원, 민간은 최대 8만원으로 통일하+ㄴ다고 5일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O MNY-B O O MNY-B O MNY-B O O
2위 이+ㄴ 마쓰이 히데키는 2003년 뉴욕 양키스에서 16개의 홈런을 +었다 .	O O PER-B PER-I O ORG-B ORG-I O O O O
서울의 강수량은 2014년 808.9㎜, 2015년 792.1 ㎜로 평년 강수량(1450.5㎜)의 절반이다 .	LOC-B O O O O O O O O O O
조지 W 부시 행정부에는 국가안보부 보좌관을 역임하였다 .	PER-B PER-I PER-I O O O O O
인기가요걸스데이, 과감++섹시 하+ㅁ 뽐내+어…타이트 하+ㄴ 무대의상 '아찔 .	ORG-B O O O O O O O
최 회장으로부터 폭언을 듣었다는 주장도 “평소 송씨의 불성실 하+ㄴ 근무 태도를 지적하는 과정에서 나 오+ㄴ 표현으로 인격 모독이 아니다”라며 “송씨가 몇 차례 무단 결근을 하기도 +였지만 연장 및 휴일근무 수당을 포함하+여1118만원을 퇴사 후 지급하였다”고 주장하였다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O
2009년에 비하+여서는 2.8배로 늘어나 +았다 .	O O O O O O
기성용은 올 시즌 리그에서만 8골을 넣었다 .	PER-B O O O O O O
대국시간이 4시간을 넘기 +ㄹ즈음부터 “덤내기가 쉽지 않다” +이란 전망이 나오았고, 그것+ㄴ한 시간 가까이 지속되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
