특히 30∼40대에는 당뇨병이 찾아오아도 경각심이 부족하+여, 발병 사실을 모르는 경우가 다반사+이다 .	O O O O O O O O O O O O
최대 7명까지 머물+ㄹ 수 있는 게스트룸은 일반인도 이용하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O
이 자금은 박 대표의 개인회사 이+ㄴ 파고다타워 종로의 건물 신축자금으로 사용되 +ㄴ 것으로 조사되었다 .	O O PER-B O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O
하지만 배우로서 매력적 연기를 선보이었던 전작 ‘맨오브라만차’ ‘지킬앤 하이드’와 비교하였을 때 조승우만의 매력이 크게 빛나지+ㄴ 않아 아쉽었다 .	O O O LOC-B O O O O O O O PER-B O O O O O O
결국 이 총리에 대하+ㄴ 정권 차원의 필요성은 없어 지+ㄴ 것이다 .	O PER-B O O O O O O O PER-B O
기아차는 KX3를 통하+여성 장 잠재력이 크+ㄴ 중국 소형 SUV 시장을 선점하며, 스포티지·스포티지R과 함께 SUV 라인업을 완성하고, KX3를 연평균 7만대 이상을 판매 하+ㄴ다는 목표를 세우었다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 KX3는 지나 +ㄴ 2월 27일부터 장쑤(江蘇)성옌청(鹽城) 시에 위치하+ㄴ둥펑위에다기아3공장에서 양산을 시작하였으며, 국내 도입 여부에 대하+여서 +ㄴ 알려지+ㄴ바가 없다 .	O O O O O O LOC-B LOC-I LOC-B O O O O O O O O O O
장가문, VINCENT, 사랑하는 친구들 모두 감사 하+ㅂ니다 .	PER-B ORG-B O O O O O O
5월 11일 오후 1시 반에 벌어 지+ㄴ일이다 .	O O O O O O O O
아이티 출동 미 항모/「인천 하+ㅁ」 화제/상륙기념 … 헬기 20대 탑 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O O O
“엄청나게 크+ㄴ 것들과 싸우며 버티+어 내+어야 +였던” 시간은 그에게도 20대의 소중 하+ㄴ 추억이 되고 있을까.“20대의 시간을 헛되이 쓰지 않고 여러분과 좋은 시간을 많이 만들었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재능기부 모임이+ㄴ ‘행울림’이나 예술과 과학의 만남을 추구하는 ‘아티언스’의 일원으로 고교생과 공무원 등을 상대로 ‘과학과 사진’, ‘사진 잘 찍는 법’ 등을 강의 하+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
매일 탁구와 게이트볼도치+어요. 애경사를 챙기+어주는 인생 친구+이죠.”― 김성규씨(80·퇴직자)하는 일 따르 아다른 회식“학교에 방글라데시 연구원들이 있어요 .	O O O O O O O PER-B O O O O LOC-B O O O
