<김민배기자 .	PER-B O
31일 두산과의 대전홈 개막전이우천으로 취소되+ㄴ 뒤 취재진과 만나 +ㄴ 김 감독은 “선수들에게 모티베이션(동기부여)이 올라가지 않았나 싶다 .	O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
엄상백은 “체계적으로 운동을 하고, 먹는데 신경을 많이 +었다 .	PER-B O O O O O O O O
민아는 이날 23번째 생일을 맞았다 .	PER-B O O O O O
공개되+ㄴ 사진에는 상반되 +ㄴ 표정을 짓고 있는 설현과 민아의 모습이 담기 +어 있다 .	O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O
심상정 대표는 또 "우리 경제의 가장 크+ㄴ리스크는 재벌 3세 세습 문제"+이라며 "집권에 이르지 못하더라도 재벌 3세 세습은 더 이상 못하게 금지하겠다"고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
심상정 대표는 대선을 완주 하+ㄹ 수도 있지만 연합정치를 위하+여중간에 사퇴하+ㄹ 수도 있다고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
중국 서부 내륙에 위치하+ㄴ쓰촨은 최근 10여년간 역사적으로 가장 빠르+ㄴ 발전 단계에 진입하였다 .	LOC-B O O LOC-B O O O O O O O O O
