그러자 기부액이 세배로 뛰었다 .	O O O O O
그는 “헌재가 정원 9인이 아니+ㄴ 8인으로 탄핵소추를 심판하+여 결정하는 것은 재판관들의 종전 판결례를 보나 원로 법조인들의 일치되 +ㄴ의견으로 보나 명백하+ㄴ 위헌이라 원천 무효 이+ㅁ을 만천하에 알리었지만, 재판관들은 자신의 말을 뒤집으면서 전혀 사리에 맞지 않는 이유로 합헌이라고 +였다”고 강조하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
영화는 본드가 어떻게 고아가 +었고 어떤 어리+ㄴ 시절을 보내+었는지 살짝 언급하+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
리단은 아빠에게 인사와 꽃을 건네고 "아빠 사랑 하+여요"라고 외치+어시청자들의 마음을 울리었다 .	PER-B O O O O O O O O O PER-B O
이 강사는 주인공 진세연이 연기하는 조선시대 ‘다모’에 대하+여 모르는 시청자를 위하+여 “잡일을 맡아 하던 관비+이었으나 시간이 지나 +ㄹ수록 포도청의 비밀형사를 지칭하는 말이 +었다”고 설명 하+ㄴ다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O ORG-B O O PER-B O O O O
3000안타이후 갑작스럽 ㄴ 부진에 좌절하던 2012년 스프링캠프 때 장훈의 사진이 새 기+어지+ㄴ 티셔츠를 입고 나오아 스스로를 채찍질하었다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
중간합계 3언더파 210타가 되+ㄴ 안병훈은 14일 오전 3시 현재 대니 윌렛(영국), 리키파울러(미국) 등과 함께 공동 16위에 오르았다 .	O O O O PER-B O O O O PER-B ORG-B ORG-B O O O O O O
안병훈은 12일 2라운드에서 강 하+ㄴ바람에 고전하였지만, 3라운드에서는 안정을 찾으며 성적을 끌어올리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
울산지방경찰청 광역수사대는 10일 성매매 안 마시술소를 운영하+ㄴ 혐의로 최모(37)씨를 구속하였다 .	ORG-B O O O O O O O PER-B O O
울산의 한 조직폭력배 행동대원이+ㄴ 최씨는 울산시 남구 삼산동의 한 상가 3·4층에 간이침대 등 성매매 알선시설을 차리+ㄴ 뒤 시각장애인 박모(64·여)씨 명의를 빌리+어안 마시술소 허가증을 받았다 .	LOC-B O O O PER-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
