해외 취업 아카데미 는 해외 취업 길라잡이 , 글로벌 인재 의 조건 , 국가 별 해외 취업 사례 등 총 3 개 과정 으로 구성되 어 있 으며 , 매월 월드 잡 플러스 사이트 ( www . worldjob . or . kr ) 를 통해 참가 신청 을 받 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한편 푸 대변인 은 “ 중국 의 군사력 은 방어 와 아시아 역내 안정 을 위한 것 ” 이 라며 “ 지난 10 여 년 간 중국 은 한 번 도 다른 국가 에 손해 를 끼친 적 이 없 다 ” 고 말 했 다 .	O PER-B O O O ORG-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그 수익금 등 은 엠넷 과 각 기획 사 가 배분할 예정 이 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
셋째 이 자 큰딸 은 엄마 가 사라진 서울역 지하철 에 간다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O
외교부 장관 으로서 ‘ 옷 을 못 입 는다 ’ 는 입길 에 오르내리 는 것 보다 는 패셔니스타 라는 말 을 듣 는 것 이 낫 겠 지만 업무 의 경중 을 따지 는 사리 분별력 은 옷 잘 입 는 것 보다 훨씬 중요하 다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
재벌 2 세 가 모두 예 쁘 건 아니 지 않 나 . 그 인물 의 내면 을 봤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
26 일 리우 로 출발하 면서 둘 은 “ 같이 가 니까 마치 가족 여행 을 가 는 것 같 다 .	DAT-B DAT-I LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
15 일 취업 포털 잡코리아 가 구직자 2332 명 을 대상 으로 설문한 ‘ 황당 면접 ’ 조사 결과 에 따르 면 구직자 의 67.1 % 가 “ 면접 장 에서 최악 이 라고 생각하 는 말 을 들 어 본 적 이 있 다 ” 고 답 했 다 .	DAT-B DAT-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최악 의 면접 멘트 1 위 는 “ 다시 연락 드리 겠 습니다 ” ( 23.7 % ) 였 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
붕괴된 구조물 은 2 m 정도 로 국내 최초 물시계 인 자격루 와 비슷하 게 만든 것 으로 줄 을 당기 면 구조물 상단 에 있 는 항아리 에 담긴 물 이 아래 로 흘 러 내리 면서 개막 을 알리 는 북소리 가 울려 퍼져야 했 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대통령 이 자 나 깨 나 생각한다는 국민 한테 는 김성우 홍보 수석 을 통해 알 렸 을 뿐 이 다 .	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
