“중국 경제가 관 주도이고, 국내 기업이 가지+ㄴ 중국의 인적 네트워크가 충분하지 않다 .	LOC-B O O O O O O LOC-B O O O O O
그러면서 한씨는 “그런 그가 돈을 받고 순결을 팔겠다고 하+ㄹ 정도이니 그가 얼마나 간절하게 돈이 필요하+ㄴ지 알+ㄹ 수 있다”고 설명하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
수상작은 각각 시 ‘슬픔의 뼈대’, 평론집 ‘1980년대의 북극 꽃들아, 뿔고둥을 불어라’.편 운문학상은 조병화 시인(1921∼2003)을 기리기 위하+여 제정되었다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
토마스 바흐 IOC 위원장은 이번 결정이 ‘반도핑 강화’의지에 역행하는 것이 아니+ㅁ을 강조하며 “러시아는 자국 선수들이 금지 약물을 복용하지 않았음을 철저히 입증 하+여야 하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
올 시즌 프로야구 10번째 구단으로 뛰어들 +ㄴ신생kt는 첫 승에 대하+ㄴ 갈증에 시달리고 있다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O
2015년 연봉 총액에서 메이저리그 30개 구단 중 18위에 머무르었지만, ‘통크+ㄴ’ 베팅으로 박병호의 가치를 인정하였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O PER-B O O O
우리 사회가 자격증, 그 종이 한 장을 중시하는 사회이기 때문이란 생각을 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O
수도권 마지막 택지 아파트 ‘송산신도시 반도유보라 아이비파크’ 분양 마감 임 .	O O O O LOC-B O O O O O O
