C교사가 여학생을 성추행 하+ㄴ 것으로 알려지+ㄴ과학실은 그 안에 별도의 방이 있다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
또 소방관 11년차+이라는 한 청중의 사연을 듣고, 그의 아버지까지 두 사람을 무대로 초대하+여 즉흥곡을 함께 연주하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 학생 수가 급감하면서 폐교되었고, 2005년 완도군이 1억여원에 매입하+여고 금요 양원으로 변모시키었다 .	O O O O O O LOC-B MNY-B MNY-I O O O O
간혹 너구리에서 통다시마가 두 장씩 나오기도 하는데 이는 소비자들 사이에서 행운의 상징으로도 여기 +어지+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
1975년에 중고교생이었던 이들이 이제는 부모 세대가 되었습니다 .	O O O O O O O O
이 정도로 노인성 난청이 진행되면 본인도 본인이지만 가족들이나 주변 사람들과의 문제가 시작되+ㄴ다 .	O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
외국인이 7일 연속 사들이 +ㄴ 주식은 2조250억원에 달하+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O O
추신수 9월 타율 4할… ‘이달의 MVP’ 보이+ㄴ .	PER-B O O O O O O O
서울 웨스틴조선호텔 중식당 홍연은 3월 2일(월)부터 31일(화)까지 한 달간 봄날의 화창하+ㄴ 기운을 담은 ‘춘풍화기(春風和氣)’ 특선을 선보이+ㄴ다 .	LOC-B LOC-I O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
그렇 +ㅁ에도 김인식 대표팀 감독(70)이 각각 2회의 연습경기와 평가전에서 손아섭을 모두 선발로 내보내+ㄴ 것+ㄴ 공격력에 대하+ㄴ 믿음 때문이었다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O
후배들이 마린스키 발레단과 러시아에 오더라도 어깨를 펴고 뿌듯하게 맞아 주+ㄹ 수 있을 것 같다 .	O ORG-B ORG-I ORG-B O O O O O O O O O O O
