‘도끼’ 소식에 누리꾼들은 “4가지 쇼도끼, 성공 하+ㄴ거 축하 하+ㄴ다” .	PER-B O O O PER-B O O O O O
지나+ㄴ 2012년 5월 개관 하+ㄴ 예울마루는 1021석의 대극장, 302석의 소극장, 기획전시장, 해안산책로 등을 갖추고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 지금 주소는 37-5번 지+이다 .	O O O LOC-B O O
한탄…고 전개그 ‘오글오글’ 방송인 강호동이 ‘신서유기’에서 오버액션을 선보이었다 .	O O O O PER-B O O O O
11일 네이버 TV캐스트를 통하+여 방송 하+ㄴ 예능 프로그램 ‘신서유기’ 6화에서는 본격적 이+ㄴ삼장법사레이스를 펼치는 강호동, 이수근, 은지원, 이승기 등의 모습이 그리 +어+지었다 .	O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B PER-B O O O O O
이날 ‘신서유기’에서 강호동과 이수근은 목적지 이+ㄴ 호텔에 도착하+ 여기 뻐하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O
”호주에 +ㄴ 언제 이민을 가+았나.“서울 영등포에서 태어나 +아이후 인천에서 살았다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O LOC-B O O
지난달 롯데제과는 국내에서는 처음으로 김치 유산균이 첨가되 +ㄴ초콜릿 2종을 내놓았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O
영화 ‘함정’에 출연하+ㄴ 배우 마동석이 SNS가 아니+ㄴ 배달 어플리케이션(이하 배달앱)을 통하+ 여맛집을 찾는다고 밝히었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O
4일 서울 압구정 CGV에서 영화 ‘함정’(감독권형진) 제작 보고회가 열리었다 .	O LOC-B O O O PER-B O O O O
이 자리에 참석하+ㄴ 마동석은 “SNS을 통하+여맛집을 찾아가 +아보+ㄴ 적이 있느냐”는 질문을 받았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O
이에 마동석은 “SNS을 하+ㄹ줄 모르아서 이를 이용하+여맛집을 찾아 보+ㄴ 적은 없다”고 답하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
이어 마동석은 “하지만 배달앱이 있기 때문에 이를 통하+여해결하고 있다”고 말 하+여크+ㄴ 웃음을 자아내 +었다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
마동석은 현재 배달앱 광고모델로 활동 중이다 .	PER-B O O O O O O
