또 서울모터쇼 7, 8일에는 자동차에 대하+ㄴ 기술적 접근을 넘어 자동차와 인간, 미래와 문화 측면에서 자동차 산업을 조망하+ㄹ 수 있는 '카이즈아트' 국제컨퍼런스도 열리+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
광주시는 다음달 4일부터 12일까지 문화전당 주변 금남로 일대에서 ‘문화난장 2015세계 청년축제’를 개최 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O LOC-B O LOC-B O O O O O O O
또 연기도 알시다시피 19금 영화로 오래 쉬게 +었다”고 이야기하였다 .	O O O O O O O O O O
그 사실을 모르는 전인화는 백진희를 구박하고 미워하+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O
"한 끼 정도는 고기 먹고 싶다"며 저녁 메뉴를 고민하는 최지우에게 이서진은 "차돌박이?"라고 제안하였고, 최지우는 곧바로 "차돌박이에 부추?" +이라며 반응을 보이었다 .	O O O O O O O O O PER-B PER-B O O PER-B O O O O O O O
수도권과 강원 영서 등지는 ‘나쁘+ㅁ’, 나머지 권역은 ‘보통’ 수준의 농도가 예상되 +ㄴ다 .	LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O
설 명절 걱정거리 1위 ‘정신적 스트레스’ … 귀성 거부까 .	O O O O O O O O O O
취미로 기타를 +었던 이 만호(가명·42)씨는 단원모집 소식을 듣고 평소 하+여보고 싶었던 드럼을 치겠다고 결심하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
오승환은 쉬는 날 지역 맛집을 찾아다니는 것+이유일 하+ㄴ 낙이다 .	PER-B O O O O O O O O O
보건당국이 발표하+ㄴ국민안심병원 1, 2차 161곳 명 .	ORG-B O O O O O O
2분기 반도체 사업은 모바일·서버를 중심으로 메모리 제품의 수요가 증가하고 14나노 모바일 AP 공급 증가와 고부가 LSI(시스템반도체) 제품의 견조하+ㄴ 수요에 힘입어 실적이 호전되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
