13일 리커창 총리의 회견통역은 ‘런싱’ 통역으로 뜨+ㄴ장레이가 맡을 가능성이 크다 .	O PER-B O O O O PER-B O O O O
햄버거 하나를 먹기위 하+여 몇 시간씩 길+ㄴ줄을 서+어서 기다리+어야 하+ㄹ 정도+이다 .	O O O O O O O O O O O O
한편 이날 ‘힐링캠프’이 문세는 ‘결혼 전’이경규와 함께 커플 여행을 가+았다고 폭로하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O
전용면적별로는 △15㎡(원룸) 48실 △16㎡(원룸) 96실 △22㎡(1.5룸) 16실이다 .	O O O O O O O O
민호는 순정이 준희(윤현민 역)와 함께 있는 모습을 보면 신경 쓰이고 순정을 보+ㄹ 때마다 심장이 두근거리기 시작하+ㄴ다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
충청남도 당진시에 위치하+ㄴ 신성대학교(총장 김병묵)는 홍익인간의 정신구현과 세계적 전문 기술인 양성을 목표로 1995년에 설립되어 현재 개교 22주년을 맞이하는 청년대학으로서, 국가 및 지역사회 발전의 중추적이+ㄴ 전문 기술인을 양성하는 직업교육기관으로서의 선도적 역할을 하고 있다 .	LOC-B LOC-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
먼저 정치권에서 +ㄴ반 전 총장이 검증의 칼날이 본격적으로 가족과 지인들에게 향하는 것에 크게 부담을 느끼었을 가능성이 있다고 보고 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
