설교는 이영훈 오정현 목사가 통일을 위하+ㄴ한국교회의 역할과 비전을 주제로 진행 하+ㄹ 예정이다 .	O PER-B PER-B O O ORG-B O O O O O O O
황창중 NH투자증권 프리미어 블루 강북센터 .	PER-B ORG-B O O O O
배규식 노동연구원 선임연구위원은 “대기업 입사는 갈수록 어렵어지고 있는데 중소기업은 인력난을 겪고 있다” +이라며 “임금 격차를 줄이는 등 노동시장의 양극화를 해소하는 데 집중 하+여야 하+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
또 장기 조직 기증원이 기증자에게 동의를 받고 장기이식관리센터가 정하+ㄴ 기준에 따르 아이식 대상자를 선정하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O
광해(차승원 분)는 역모를 직감하고 궁을 떠나며 정명 공주(이연희 분)에게 "승리하거라 반드시 너+ㄴ 알겠느냐"라고 부탁하며 이목을 집중시키었다 .	PER-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O
김대중 정부의 초고속인터넷망 보급성과를 언급하며 ‘사물인터넷(IoT) 망1등 국가’를 내걸었다 .	PER-B O O O O O O O O O
美백악관 폭탄 협박범 “트럼프와 텔레파시나누었다 .	ORG-B O O PER-B O O
미 “국제선 여객기도 금연” / 하원, 법안 승인… 제3국 공항까지는 허 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
뮤직비디오에서 니엘과 유승옥은 진하+ㄴ 눈빛교환을 하며 섹시하+ㄴ 분위기를 연출하기도 하고, 다정하+ㄴ 연인으로 달콤하+ㄴ 분위기도 보이며 의외의 커플 호흡을 선보이었다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
한국여자프로골프(KLPGA) 투어에서는 조윤지(하이원 리조트)가 5월 E1 채리티 오픈에서 작성 하+ㄴ 8개 홀 연속 버디가 최다 기록이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
