”-입단 하+ㄴ 뒤 정작 한국에서는 공연을 하지 못하였다 .	O O O O LOC-B O O O O
김종진 연구원은 이에 대하+여 “과거에는 학생들이 ‘민주화’ 같은 거대 담론을 논의하였다면, 이제는 주로 자신과 관련되 +ㄴ문제를 제기하는 사회가 +었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
23일 서울 마포구 서교동 예스24 무브홀에서는 크레용 팝 정규1집 앨범 ‘EvolutionpopVol.1’의 쇼케이스가 열리었다 .	O LOC-B LOC-B LOC-B LOC-I O ORG-B ORG-I O O O O O O
이날 크레용 팝 금미는 “앨범 준비하며 귀신을 보+ㄴ적이 있느냐”는 질문에 “원래 저희 녹음실에 귀신이 있다”고 말문을 열었다 .	O ORG-B ORG-I PER-B O O O O O O O O O O O O O O
330년 전 국토수호 최 전선 지키+ㄴ화포불랑기(佛狼機) 출 .	O O O O O O O O
형사합의27부는 지난해 ‘정운호 게이트’ 관련 김수천(57·사법연수원 17기) 부장판사 사건과 ‘넥슨 공짜 주식’ 관련 진경준(49·사법연수원 21기) 전 검사장 사건을 맡은 바 있다 .	ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
농민공은 중국 인구의 20% 이+ㄴ 2억7000만명에 달하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O
반기문 전 유엔 사무총장이 대선 불출마를 전격적으로 선언하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O O O
지난해 4월 한·중·일 국제회의 참석차 중국 베이징을 방문하였다가 호텔에서 쓰러지+어별세하였다 .	O O ORG-B O O LOC-B LOC-I O O O O
로얄코펜하겐은 지금도 18세기와 똑같은 문양을 사용하+여 그릇을 생산하죠. 전통을 소중히 여기는 덴마크 디자인 정신이 잘 드러나는 대목이+ㅂ니다 .	ORG-B O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O
두 번째 전시관에 도착하자 의자·조명등이 나타나 +았어요. 모더니즘이라는 예술적 경향이 두드러지+ㄴ 1920년대 디자인 가구 이+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이른바 ‘나인하우스’ +이다 .	O O O O
2015년 12월과 올해 5월 발표 하+ㄴ ‘화양연화파트2’, ‘화양연화영포에버’로 각각 빌보드 200에서 171위와 107위에 오르+ㄴ 바 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
