정치인 노무현이 급하+ㄹ 때 쌈짓돈을 내주기 +ㄴ+였어도 공천을 받으려고 줄을 대지 않았다 .	O O O O O O O O O O O O O
김경민 교수는 “다행히 이때라도 골다공증 치료를 받으면 재골절 위험은 60~70%까지 줄어들 +ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
부드럽고 섬세하+ㄴ 풍미를 가지+ㄴ 위스키로 소비자 가격은 700ml 기준 23만9000원, 알코올 도수는 43도+이다 .	O O O O O O O O O MNY-B O O O O
“세월호 사고 이후, 현재 우리 여객선은 25년 이상 운항하+ㄹ 수 없다는 규제가 생기었다 .	O O O O O O O O O O O O O O
시작은 2009년 12월이다 .	O O O O
맥그리거 UFC 첫 2체급 동시 석 .	PER-B ORG-B O O O O O
하지만 자신이 단호히 거절하자 그 섭섭 하+ㅁ 때문에 성 회장이 쪽지에 자신의 이름을 남기+ㄴ 것으로 추정되+ㄴ다는 것이다 .	O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
지원 대상은 수도권에서 3년 이상 공장을 가동하고 상시고용 인원 10인 이상의 기업이다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O
김희애, 자살위장 하+ㄴ손병호 끝까지 추적… 총성세발로 마무리? 드라마 ‘미세스캅’ 마지막 회가 방송되+ㄴ 가운데 김희애의 연기에 관심이 집중되었다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O
29일 방송되+ㄴ SBS ‘미세스캅’에서는 김희애(최영진 역)와 권력과 손잡은 손병호(강태유역) 쫓고 쫓기는 모습이 방송되었다 .	O O ORG-B O PER-B O O O PER-B O O O O O
이날 김희애는 경찰에 꼬리가 잡히+ㄴ손병호가 도망가기 위하+ 여자신을 자살로 위장하였지만 끝까지 포기하지 않고 추적하는 집념을 보이었다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O
결국 김희애는 배신하+ㄴ 김 변호사를 찾아가 +아죽이+ㄴ손병호를 주차장에서 만나 +았고 서로에게 총을 발사하+ㄴ 뒤 두 사람은 쓰러지었다 .	O PER-B O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O
쓰러지+ㄴ손병호가 다시 김희애에게 총을 쏘려 하자, 김희애는 손병호의 팔을 쏘며 사건이 마무리되는 듯 +였다 .	PER-B O PER-B O O O PER-B PER-B O O O O O O O
하지만 손병호는 칼을 꺼내려 +였고, 김희애의 총은 세 번째 총성을 울리며 극악무도 하+ㄴ손병호의 목숨을 끊으며 드라마는 막을 내리었다 .	O PER-B O O O PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O
