한국의 경우 북한과 달리 국방백서를 통하+여 인건비·유지비·무기체계 비용을 공개하고 개별 사업별 구체적 이+ㄴ 규모도 드러내+ㄴ다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
배우 탕웨이의 무대난 입이 새삼 화제+이다 .	O PER-B O O O O O
앞서 +어지난달 방송되+ㄴ SBS '한밤의 TV 연예'에서는 탕웨이의 서울 나들이 소식을 전하였다 .	O O O ORG-B O O O PER-B LOC-B O O O O
내가 캠프를 하+여야 하는 이유에 대하+ 여 잘 좀 +어달라고 가족에게 부탁하였답니다 .	O O O O O O O O O O O O O
이용자 수도 전년 대비 15.9% 증가 하+ㄴ 5.28억억명을 기록하는 등 폭발적 이+ㄴ 성장세를 보이고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
정부가 IMF에 쫓아가기 일주일 전에는 전국경제인연합회가 위기 극복을 위하+여 3년간 임금 동결을 제안하며 근로자에게 무(無)분규운동을, 정치권에는 정쟁 자제를 촉구하였지만 노정(勞政)은 듣은 척도 하지 않았다 .	O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
둘째, 그의 방북 중 유엔 안보리에서 본격 논의되+ㄹ 대북 제재 결의안이 결코 허장성 세가 아니+ㅁ을 분명히 주지시키+어야 하+ㄴ다는 점이다 .	O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O
놀라+ㄴ은 빈은 수연을 밀치+어 내려고 +였지만 이내 껴안았다 .	O O O O O O O O O
솜사탕과 고추아가씨 두 여성 보컬리스트는 각각 가수 장혜진의 ‘1994년 어느 늦은 밤’과 김 추자의 ‘님은 멀+ㄴ 곳에’를 부르었다 .	PER-B PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
[이훈범의 생각하지도] 배신은 가깝ㄴ 곳에서 시작되+ㄴ .	O O O O O O O
새로 설치 하+ㄴ 조형물은 다음달 3일까지 매일 오후 6시부터 10시까지 밤을 밝히게 되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
