한편 노스페이스는 연잇은 국제광고제 수상을 기념 하+여 6월 28일까지 노스페이스 공식 페이스북(www.facebook. com/TheN orthFaceKR)과 인스타그램(@thenorthf ace＿ kr)을 통하+여 ‘다시 탐험 속으로 공유 이벤트’를 진행하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이 낯설고 음습하+ㄴ 세계의 긴장되+ㄴ고요, 들끓는 정적을 집요하게 추적하는 박성준은 ‘어쩌자고’ 무당 같다 .	O O O O O O O O O PER-B O O O O
고소영 활용 정도도 드라마 인기를 높이는 하나의 요인이 되+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
그 생존 방안을 찾는 두 명의 농부가 여기 있다 .	O O O O O O O O O O
보지 않아도 목소리의 임자가 1층 여자+이라는 것을 알+ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O O O O O O
소속사 측은 이날 “서울 강남의 한 산부인과에서 아들을 낳았다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O O O
영남대 로스쿨이 올해 합격률 1위를 차지하+ㄴ데 대하+여 일부에서는 “사법시험에 1차 합격 하+ㄴ 학생들을 데려가 +았기 때문에 합격률이 잘 나 오+ㄴ 것”이라는 말이 나 오+ㄴ다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
최씨는 “물을 마시+어도 소변이 안 나 오+ㄹ 만큼 덥었다”고 돌이키었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
홍종현-유라, 하차 앞두고 이별 여행 ?남이섬 ‘의미심장’ …막방은 .	PER-B O O O O LOC-B O O O
이에 대하+여오바마 대통령은 이날 주례 연설에서 “과거의 모든 무역협상이 애초 기대만큼 효과를 발휘하+ㄴ 것은 아니다”라고 인정하면서도 “그렇다고 우리가 스스로 빗장을 걸어 잠그고 새롭ㄴ 기회를 저버리면 안 되+ㄴ다”고 강조하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
