노근창 HMC투자증권 연구위원은 “새롭ㄴ 색상으로 판매 열풍을 일으키기에 +ㄴS7은 출시되+ㄴ지 9개월이 넘은 구 모델”이라고 말하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
“동료 치과의사나 한의사 가운데는 여성회원 한 명당 5회에 걸치+어한 회 최대 30만원까지 데이트 비용으로 지원받기도 +였다더라”는 것+이 김씨의 말이다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O PER-B O O
이날 ‘수요 미식회’에서는 공주 동해원, 부천 태원, 서울 마포구 초마를 짬뽕 맛집으로 선정하+여소개하였다 .	O O O LOC-B O LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O O
문씨와 손씨는 판결에 불복, 항소하였으며, 검찰 역시 항소 하+여2심이 진행되 +ㄹ 예정이다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
장그래는 사무실에서 점심을 배달하+여먹고 치우다가 그릇을 바닥에 쏟았다 .	PER-B O O O O O O O O
이곳의 난파선에 쌓이 +ㄴ희+ㄴ돌에 송중기는 ‘중기 ♡ 광수’+이라는 글을 남기기도 +였다 .	O O O O PER-B PER-B O PER-B O O O O
배용준 박수진 결혼식, 열애 5개월 만에 결실… 축가 라인업 보니 ‘콘서트급’ 배우 배용준과 박수진이 5개월의 열애 끝에 오늘(27일) 결혼 하+ㄴ다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O
배용준과 박수진은 27일 서울 쉐라톤 그랜드 워커힐 애스톤 하우스에서 양가 친척 및 지인들을 초대하+여비공해로 결혼식을 올리+ㄹ 예정이다 .	PER-B PER-B O LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O
◆금융소득종합과세는 기존 예금, 신규 예금을 가리지도, 금융기관을 따지지도 않는다=1년간 총 금융소득이 4천만원을 넘으면 종합과세 대상자의 리스트에 오르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
이 사건으로 가해자를 포함하+여 3명이 숨지고 2명이 부상하였다 .	O O O O O O O O O
이란 항공 당국도 “사우디의 외교관계 중단에 따르 아(사우디와의) 항공편 운항을 중단하+ㄴ다”고 밝히었다 .	ORG-B O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O
PGA투어는 파3홀의 티샷 때 첫 번째 선수에게는 60초, 그 다음 선수들에게는 40초의 시간을 주+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
