한국 의 경우 북한 과 달리 국방백서 를 통해 인건비 · 유지비 · 무기 체계 비용 을 공개하 고 개별 사업 별 구체적 인 규모 도 드러낸다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
내 가 캠프 를 해야 하 는 이유 에 대해 잘 좀 써 달 라고 가족 에게 부탁 했 답니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이용자 수 도 전년 대비 15.9 % 증가한 5.28 억 억 명 을 기록하 는 등 폭발적 인 성장세 를 보이 고 있 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
정부 가 IMF 에 쫓아가 기 일주일 전 에 는 전국경제인연합회 가 위기 극복 을 위해 3 년 간 임금 동결 을 제안하 며 근로자 에게 무 ( 無 ) 분규 운동 을 , 정치권 에 는 정쟁 자제 를 촉구 했 지만 노정 ( 勞政 ) 은 들 은 척 도 하 지 않 았 다 .	O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
둘째 , 그 의 방북 중 유엔 안보리 에서 본격 논의될 대북 제재 결의안 이 결코 허장성세 가 아님 을 분명히 주지 시켜야 한다는 점 이 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
놀란 은빈 은 수연 을 밀쳐 내 려고 했 지만 이내 껴안 았 다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O
솜사탕 과 고추 아가씨 두 여성 보컬리스트 는 각각 가수 장혜진 의 ‘ 1994 년 어느 늦 은 밤 ’ 과 김추자 의 ‘ 님 은 먼 곳 에 ’ 를 불 렀 다 .	PER-B O PER-B PER-I O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
[ 이훈범 의 생각 지 도 ] 배신 은 가까 운 곳 에서 시작된다	O O O O O O O O O O O O O O
새로 설치한 조형 물 은 다음 달 3 일 까지 매일 오후 6 시 부터 10 시 까지 밤 을 밝히 게 된다 .	O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O
