종료 26초전에는 고아라에게 3점슛을 허용 하+여 52-51까지 쫓기었다 .	O O PER-B O O O O O O
정부는 이번에 넘겨받은 6.25문서를 일반인에게 공개하는 한편 국사편찬위원회 심의를 거치+어, 한국전에 대하+ㄴ「 공식 판정」자료로 국사교과서에 수록 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O
다툭 모하마드 푸지하룬 경찰 특수수사 부문 책임자는 뉴스트레이츠타임스와의 인터뷰에서 “우리는 이 사건 이 외국 요원(에이전트)이 저지르+ㄴ일이라고 믿을 만 하+ㄴ 근거들을 가지고 있다”며 “암살범 두 명이외에 공범들이 분명히 있다”고 말하였다 .	O PER-B PER-I O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대의원 측은 10월 21~22일에도 서 회장과 현 집행부를 불신임 하+ㄴ다는 내용의 대의원총회 개최 요청 관련 공문을 협회에 발송하였지만 반려되었다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
오산은 지난해 11월 30일 미분양 관리지역 대상으로 지정되었을 정도로 미분양이 많은 지역이다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O
자녀들과 함께 반드시 한 번쯤 찾아 보+ㄹ 가치가 있는 축제+이라는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O
소프트뱅크에 남으면 2년 전 계약에 따르 아5억엔(약 47억원·옵션 별도)의 연봉을 받는다 .	ORG-B O O O O O MNY-B MNY-B O O O O
