소프트뱅크에 남는 것+이 안정적 이+ㄴ 선택이겠지만 이대호의 시선은 미국을 향하고 있다 .	ORG-B O O O O O PER-B O ORG-B O O O
특히, 서울 소공동 본점과 연결되+ㄴ 영플라자 외벽에는 어둡 ㄴ도시를 환하게 밝히는 ‘미디어 파사드’를 설치하였다 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O
범종추는 진정하+ㄴ 종단개혁을 위하+여서는 ▲승풍 확립 ▲법과 제도개혁 ▲ 인물 교체 등 최소한 세 가지 목표가 달성되+어야 하+ㄴ다고 주장 하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그룹 주력이 +ㄴ GS칼텍스에서 +ㄴ 기존에너지 중심의 사업 포트폴리오를 화학 분야로까지 넓히+어가는 작업이 한창이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
같은 기간 사망자와 부상자도 각각 11.3%, 18.2% 증가하였다 .	O O O O O O O O O
지나+ㄴ 2013년 2일 18대 대통령에 취임하+여집을 나선지 1467일 만의 귀가다 .	O O O O O O O O O O O
1, 2주의 단기간에 해외 MBA 학생들과 교류하며 집중 강의를 듣고 학점까지 취득 하+ㄹ 수 있는 단기 교환학생 프로그램도 운영하고 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
우 원내대표는 2002년 대선 후보 경선 당시 ‘노무현 후보의 경선을 돕아달라’는 안 지사의 요청을 받고 고향이+ㄴ 철원지역에서 2박3일 유세를 진행하기도 +였다 .	PER-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O
오씨는 이날 법률대리인이+ㄴ 박창한 변호사를 통하+여 “메이저리그 및 일본 구단과의 계약을 앞두고 있는 상황에서 빨리 의혹에서 벗어나고 싶다 .	PER-B O O PER-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
