주요 활동은 ‘연탄배달’, ‘무료급식’, ‘김장김치 전달’ 등으로 총 4400만원 상당의 겨울나기 물품을 어렵ㄴ 이웃에 후원하+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O
조합과 시공사는 새로 책정 하+ㄴ 분양가가 강남구 평균 분양가(3804만원) 대비 10% 정도 높은 수준이어서 보증을 무난히 받을 것으로 기대하였다 .	O O O O O O LOC-B O MNY-B O O O O O O O O O O O
더 이상 중국을 ‘축구 변방’이라 하지 않는다 .	O O ORG-B O O O O O
문화재로 등재되 +ㄴ한국만화해외에서도 만나 +ㄴ .	O O LOC-B O O O
2골을 터트리+ㄴ그는 한국의 원정 첫 16강 진출을 이끌 +ㄴ 일등공신 중의 한 명이었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
「정직하게 만들 +ㄴ신문 밝은 미래 약속 하+ㄴ다」/신문의 날 표 어선 .	O O O O O O O O O O O
‘무한도전’ 유재석, 父와 전화통화 중 발끈 “아버지가 왜 나+의 것을 … .	O PER-B O O O O O O O O O O
염돈재 전 국가정보원 제1차장은 12일 한국국가정보학회(회장이기덕) 주최의 ‘통일준비와 정보기관의 역할’ 세미나에 앞서 +어배포 하+ㄴ자료에서 이같이 밝히었다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O
김대중 노무현의 못 .	PER-B PER-B O O
