한강살리기 시민운동연합(대표 서영훈)은 강원대 전 상호 교수 등이 한강의 생태계에 대하+ㄴ 발표를 +였다 .	LOC-B O PER-B ORG-B O O O O LOC-B O O O O O
나는 39살부터 다른 삶을 살+ㄴ다고 얘기 하+ㄴ다”며 “우리 신랑을 만나 +아서 마인드가 긍정적으로 바뀌었다”고 밝히+어눈길을 끌었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
황혜영은 “그동안 힘들게 살았으니까 앞으로 좀 편하게 살라고 나+에게 주시+ㄴ 선물이라 생각 하+ㄴ다”고 덧붙이었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
이어 최화정은 "그때 +ㄴ도리도 리질 하+었던 것+이 지금은 끄덕끄덕하게 되는 것+이 시간의 힘이 +ㄴ 것 같다"고 말하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 남우현은 "맞다 .	O PER-B O O
'공유경제' 상징 우버(UBER) … 미국에서 운전기사에 거액 배상 위 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O
틈만 나면 미국 TV를 보고 또 +았다 .	O O LOC-B O O O O O
2012년 대선 당시 박근혜 대통령은 문재인 후보를 108만 496표차로 꺾고 당선되었다 .	O O O PER-B O PER-B O O O O O O
랜달 존스 OECD 사무국 선임 이코노미스트는 16일 기획재정부에서 이런 내용이 담기 +ㄴ ‘2016년 한국경제보고서’를 발표하였다 .	PER-B O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
