동탄2신도시는 29만여명 11만6000여 가구가 들어서는 경부축 최대 규모의 신도시로 7개의 특별계획구역이 조성되 +ㄴ다 .	LOC-B LOC-I O O O O O O O O O O O O
특히 추가 발탁되+ㄴ 장원준과 허경민은 포스트시즌 내내 안정적 이+ㄴ 기량을 뽐내+어 대표팀 코칭스태프의 눈도장을 확실하게 받았다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
재판부는 신씨가 올리+ㄴ 34건의 글 가운데 2건을 유죄로 인정하였다 .	O PER-B O O O O O O O O
그랜드 오픈 이벤트에서는 참여 고객 대상 제주 여행 풀 패키지, 카텔 패키지 등 다양하+ㄴ 경품이 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
그러나 현재의 보건복지부 중심 대응체계는 곳곳에서 허점을 드러내고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O
이로 인하+ㄴ 경제적 비용은 연간 최대 246조원으로 추정되+ㄴ다 .	O O O O O O MNY-B O O
이명재 검찰총장과 그의 집 부근 식당에서 단둘이 만나 +았다 .	PER-B O O O O O O O O O
당신도 나를 믿는다면 안아주세요"최근 과격 이슬람주의 무장단체 이슬람 국가(IS)의 계속되+ㄴ 테러로 인하+여 이슬람 혐오증이 높아지는 가운데 한 무슬림 청년의 용기 있는 행동이 시선을 끌고 있다 .	O O O O O ORG-B O ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
사흘 뒤 이+ㄴ 13일 이 사실이 언론에 보도되자 박유천 소속 사씨제스엔터테인먼트 측은 “악의적 이+ㄴ 공갈 협박”이라며 강하게 반발하였다 .	O O O O O O O O PER-B O ORG-B O O O O O O O O
