그래서 한국어가 서툴+ㄴ 사람처럼 보이도록 말도 어눌하게 하고 발음도 굴리려고 노력하였던 기억이 나는데, 사실 저도 다니엘처럼 해외 여기저기로 돌아다니는 것+ㄹ 좋아하+여요. 한국에서는 그것+ㄹ ‘역마살’이라고 하더군요 .	O LOC-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O LOC-B O O O O
1입을 크게 벌리고 턱밑을 주먹으로 누르+ㄴ다 .	O O O O O O O
독일 동북부 지역이+ㄴ작센주의 날씨가 영하 31.4도까지 떨어지었고, 스위스 라브레 방 지역은 영하 29.9도를 기록하+여 1987년 1월 이후 가장 춥ㄴ 날씨를 보이었다 .	LOC-B LOC-I LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
카자흐 한국문화원장 “日대사관 보+ㄹ 수 있 .	ORG-B O PER-B O O O O
세느강 유람선 탑승권은 50%, 파리 전경을 한눈에 보+ㄹ 수 있는 몽파르나 스타워 입장권은 30%, 파리뮤지엄 패스는 3% 할인되+ㄴ 가격에 판매 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O LOC-B O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
코스타 빅토리아호는 실내외 수영장부터 카지노·면세점·레스토랑 를 갖추고 있다 .	O O O O O O O O O
차량은 180도 회전을 하+ㄴ다 .	O O O O O
경영대학원(MBA) 졸업생의 37%는 여학생이지만 500대 기업 중 여성 CEO는 4%에 불과하다 .	O O O O O O O O O O O O
[Health&Beauty] ‘설탕과의 전쟁’ … 대체 감미료 사카린을 재조명 하+ㄴ .	O O O O O O O O O O
복면가왕에 출연하+ㄴ 연예인들은 그 누구도 호남선이 김소영 아나운서일 것+이라고는 예측하지 못하였으며 평소 지적이고 다소곳하+ㄴ이미지의 김소연 아나운서 역시 그동안의 보이어주지 못하+ㄴ 모습을 선보이었다 .	O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
28일 전국이 대체로 맑다가 중부지방은 오후부터 구름이 많아지겠다 .	O O O O O O O O O
