특히 비관세장벽이 높은 중국 시장을 개척하기 위하+여 인증, 위생허가 등 국내 기업을 위하+ㄴ 업무지원 시스템을 구축하+여수 출시장을 확대하+여나가+ㄹ 계획이다 .	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
바오로는 2만km에 이르는 선교 여행과 신약성서 27개의 문서 중 13편에 달하는 서신서를 남기+ㄹ 정도로 왕성하+ㄴ 활동가+이었습니다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
'노트7' 손에 쥐고 출근이재용, 아이폰들+ㄴ기자 보고 …그러나 생존 배낭에 어떤 물품을 꾸리+어야 하는지에 대하+ㄴ한글 안내가 적다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
정확히 말하면 한국에서 나 오+ㄴ 자료가 없다 .	O O LOC-B O O O O O
야당 일각에서는 “21대 총선부터라도 권역별 비례대표제를 도입하도록 방안을 마련하자”는 주장도 나 오+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O
김정근은 “신혼초, 총각 시절에 보던 야동을 삭제하다가 어떤 작품이 +ㄴ지 열어서 확인 하+ㄴ 순간, 아내에게 걸리었다”고 털어놓았다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
그리스의 신화와 풍광을 낳은 ‘백악’ 우라노스의 욕정은 식을 줄 모르았다 .	LOC-B O O O O PER-B O O O O O
임신 40주 동안 적응하+ 여야 하+ㄹ 몸의 변화이므로 감정 변화에 민감하게 반응하지 말고 마음을 편안히 갖는 것+이 좋다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
올해도 12개 학과 30개 팀을 운영하였으며, 그 중 외식조리과의 ‘안티바이러스’팀은 주방에서 사용하는 수세미와 행주의 세균 오염을 해결하고자 ㈜ 세기H.K.A와 열탕식 행주·수세미 살균기를 개발하였다 .	O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O
B-1B는 B-52 전략폭격기, B-2 스텔스 폭격기와 함께 미국의 3대 폭격기로 무장 능력과 속도가 가장 뛰어나 +ㄴ 것으로 알려지+어 북한이 두려워하는 미국의 전략자산이다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O
서울 송파구가 막바지 학군 배정을 기대하는 수요로 0.7% 오르았다 .	LOC-B O O O O O O O O O
