우선 선두주자격이+ㄴ 정종진의 흐름이 가장 돋보이+ㄴ다 .	O O PER-B O O O O
中서유턴 후 tvN ‘K2’ 최고 몸값 출연 뮤지컬 ‘그날들’ 출연…의 리지키기도 연기자 지창욱(사진)이 2년 만에 국내로 활동 무대를 옮기며 실리와 명분을 모두 챙기었다 .	LOC-B O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
예상 뒤엎은 탄탄하+ㄴ 마운드 넥센의 가장 크+ㄴ 고민은 마운드+이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O
안젤라베이비가 중국판 '런닝맨'의 고정 여성 멤버로 출연하게 되+ㄴ이유를 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O
한편 네이버 랩스는 자율주행 기술을 선보이기 위하+ 여내 달 열리는 ‘서울모터쇼 2017’에 참가 하+ㄴ다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
▲손풍 삼씨(국제사회 문화연구소장·예비역 육군 대령)=문민화 시대를 맞고 문민화에 걸맞는 게임룰의 엄격 하+ㄴ 적용이 필요하다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
‘어떤 캐릭터를 하고 싶냐’는 질문에 아오르꺼럽는 “저 팔계가 제일 마음에 들+ㄴ다”고 답하였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O
개그맨 이수근(사진)이 광고주에게 7억원을 배상하라는 판결을 받은 사실이 뒤늦게 알려지었다 .	O PER-B O MNY-B O O O O O O O
양산시내에서 30분 정도 걸리+ㄴ다 .	LOC-B O O O O
