이와 함께 80여개 운동법 동영상도 함께 제공되 +ㄴ다 .	O O O O O O O O O
한편 이용녀는 최근 tvN ‘초인시대’, 웹드라마 ‘6인실’, 영화 ‘아빠가 돌아오았다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O
“보고 싶다”고 다시 허경환에게 메시지를 보내+었고, 허경환은 “안 보이어주고 싶다”고 단호하게 자르아 말하였다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O
박지선은 “아니 오빠+ㄴ나+ㄹ 보고 싶다 .	PER-B O O O O O
국민의당에게 기회를 주시+ㄴ다면 작은 변화라도 꼭 돌리+어드리겠습니다 .	ORG-B O O O O O O O
”-학창시절 기억에 남는 경기가 있다면.“고 3 때(2004년)나가+았던 대통령 배 개막전이다 .	O O O O O O O O O O O
과거 챔피언스리그에서 4번 만나 +아모두 +었다 .	O O O O O O O
크리시타이겐은 정말 속옷을 하나도 갖고 있지 않는 것이 +ㄹ 수도 있다”며 해당 영상을 소개하기도 +였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
그러나 지난해 1군 투수들의 현란 하+ㄴ 변화구에 적응하지 못하였고, 크고 작은 부상마저 겪었다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O
전 메이저리거 데릭지터가 은퇴 직후 개설 하+ㄴ플레이어 스트리뷴은 야구·농구·미식축구 등 전·현직 프로스포츠 선수 약 400명이 자신의 글을 직접 올리는 곳이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유동인구와 정착 인구를 늘리고 젊은 사람이 고성에 거주하+ㄹ 수 있는 환경을 만들는데 가장 크+ㄴ 힘을 쏟겠다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
흰색 참새가 발견되+ㄴ 것은 2011년 9월 전남 신안군도 초도에서 3마리가 발견되+ㄴ이후 4년 만이다 .	O O O O O O LOC-B LOC-B O O O O O O
크라우드펀딩 사이트 ‘인디고고’는 사용자가 직접 3D 프린트로 자신만의 독특하+ㄴ 자동차 모형을 만들고, 스마트폰을 이용하+여이를 직접 조작하+ㄹ 수 있는 게임 ‘3D 레이서’를 소개하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나머지 금액은 이씨가 이용하고 있는 신용카드의 ‘국내 동반자 왕복 항공권 무료’ 혜택으로 처리하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O
외식을 하+ㄹ터+이+ㄴ데 사람 많은 곳에 17개월 되+ㄴ딸을 데리고 가기가 찜찜하었다 .	O O O O O O O O O O O
