폭스바겐코리아가 ‘유로5’ 환경 기준의 디젤차를 소유하+ㄴ국내 고객 전원에게 리콜 여부를 통지하였다고 30일 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
폭스바겐코리아가 통지문을 발송하+ㄴ 것은 유로5 기준의 디젤차 중 EA 189 엔진을 장착하+ㄴ 차량 만 리콜 대상이 되기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
힐링캠프 성유리, 김영광에 "나한테 반하였어?"… 김우빈에 "지금 자나?"'깜찍 .	O PER-B PER-B O O PER-B O O O
한마디로 뇌물이라는 증거가 부족하다는 얘기+이다 .	O O O O O O
그리고 2년 만이 +ㄴ 지난달 말에 +ㄴ 차이콥스키 협주곡을 녹음 하+여 역시 DG에서 두 번째 음반을 내+었다 .	O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
베스트라인업을 총동원 하+ㄴ 수원과 대조적이었다 .	O O O ORG-B O O
【총평】?광해군은 명의 요구적절히 거절하면서명과 후금의 싸움에 말려들지 않고 조선의 사정에 맞추어 실리를 취하는 중립 외교정책을 펼치었다 .	PER-B ORG-B O ORG-B ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
[인사]우정사업본부 .	ORG-B O
하지만, 조선은행이 총재로 맞이하였던 사람 중 최고위 인사+이라서 직원들은 그를 싫어하지 않았다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O
하지만 사드(THAAD·고고도미사일방어체계)의 한반도 배치 등 정치 이슈에 따르+ㄴ 비관세장벽과 일본산 제품과의 경쟁 등 넘어야 하+ㄹ산이 적지 않다 .	O O LOC-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
윤완준 zeitu ng@d onga. com·이새샘/ 세종=이상훈기 .	PER-B O O O PER-B LOC-B O
어리+어서 그렇다”고 사과하며 이수경을 감싸 +았다 .	O O O PER-B O O O
한편 ‘호구의 사랑’은 유현숙 작가의 동명 웹툰을 원작으로 하+ㄴ드라마로, 오는 2월 9일 밤 11시 첫 방송되+ㄴ다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
8세 여자 초등학생을 유괴·살해 하+ㄴ 뒤 시신을 훼손하+여유기 하+ㄴ 17세 소녀 A양이 조현병(정신분열증) 치료를 받은 사실이 확인되었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O
