‘응팔’ 촬영 현장 스태프 사이에서도 여자친구에 관하+ㄴ 이야기가 알려지+어 있을 정도로, 안재홍은 자신의 사랑을 숨기지 않고 적극적으로 드러내고 있다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
시진핑 국가주석은 김정은에게 보내+ㄴ 친서에서 “중조(中朝) 전통 우의는 양측 선대지도자들이 만들고 키우+ㄴ 공통의 보배”+이라면서 “전략적이고 장기적 이+ㄴ 안목에서 발전하기를 바라+ㄴ다”고 밝히었다 .	PER-B O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 20년 만에 스웨덴 최고령 도시에서 최연소 도시로 바뀌+ㄴ 것은 놀랍ㄴ 변화+이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O
내가 챔프 전까지 오는데 11년이 걸리었다 .	O O O O O O O
이런 반응들을 미루어 짐작하었을 이 대표가 방북 카드를 신년 회견에서 던지+ㄴ 것은, 성사 여부와 상관없이 그 자체로서 「정치적 승부」의 의미를 지니 +ㄴ 것으로 보지 않을 수 없다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
고향은 둔 국문학자 김열규씨(명사들의 국악이야기 .	O O O PER-B O O
동작구 성대시장 입구에서 국사봉골짜기 언저리+이다 .	LOC-B O O LOC-B O O
선동열은 해태에서 뛰던 1985년부터 1991년까지 7시즌 동안 투수 평균 자책 부문 1위를 한 번도 놓치지 않았다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
이에 따르 아기존 30개들이 한 판(대란 기준)에 6580원이던 계란 소비자가는 6980원으로 인상되 +ㄴ다 .	O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O
오대리는 1980년대청댐이 생기면서 육지 속 섬이 되+ㄴ 마을이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O
교재는 1월 말쯤 건보공단 홈페이지에 싣어 공개 하+ㄹ 예정이다 .	O LOC-B O ORG-B O O O O O O
일본 언론과 인터뷰 하+ㄴ 미국 정치지도자들도 아베 총리의 역사인식에 대하+ 여 즉각 환영의 뜻을 나타내+어신미일 동맹의 관계를 재확인 하+여주+ㄴ 느낌을 갖게 +였다 .	LOC-B O O O LOC-B O PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
최근 손예진의 ‘비밀은 없다’와 김혜수의 ‘굿바이 싱글’이 연잇어 개봉하+여 여배우의 활약과 성과를 알리+ㄴ 가운데 김옥빈이 ‘악녀’를 통하+여 그 대열에 합류하+ㄹ 지시선이 쏠리고 있다 .	O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
부동산 정보업체 부동산써브에 따르면 이번 주 청약접수 12곳, 당첨자 발표 16곳, 당첨자 계약 20곳, 견본주택 개관 17곳 등이 예정되+어 있다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
