인디밴드 이+ㄴ ‘10cm’의 멤버 권정열씨도 예비군 훈련에 불참하+ 여경찰에 고발 조치+되었다 .	O O ORG-B O PER-B O O O O O O O
일반적으로 예비군 훈련에 불참하+ㄹ 경우 받는 처벌은 시간당 1만2500원의 벌금형이다 .	O O O O O O O O MNY-B O O
[단독] 미르재단 이사 지내+ㄴ 송혜진 후임 교수에 김상률 부인 추 .	O ORG-B O O PER-B O O PER-B O O O
주변에 고맙 ㄴ사람들에게 또 폐만 끼치는 것+ㄴ 아니+ㄹ까… 노래도 못하고 뭐 하나 내세우+ㄹ 것+이 없는 사람이 +ㄴ데 정말 전생에 무슨 좋은 일을 하+ㄴ 것+이지 이렇게 멋지고 좋은 사람들이 돌아보면 항상 옆에서 힘이 되주네요.매번 감사하고 미안하고 그렇+어요” +이라는 말로 사과문을 마치었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘유희열사과’ 소식을 접하+ㄴ네티즌들은 “유희열 사과, 현장에 있던 팬들은 분위기 좋았 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O
LA 다저스타선은 이번에도 류현진(30)을 도와주지 않았다 .	ORG-B ORG-I O PER-B O O O
조선업계 관계자는 “이 시기에 15억달러 이상을 들이어 중국에 조선소를 짓었는데 생산성은 떨어지고 인건비가 더 들어가 +았다”고 지적하였다 .	O O O O MNY-B O O LOC-B O O O O O O O O O O
‘에어로모빌 3.0’ 최초의 상용 모델은 2인승이며 이륙비행거리는 435마일(약 700km), 속도는 81마일(130km/h)까지 가능하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
내년 3월까지 진행되는 이번 프로모션은 KT 공식 온라인 쇼핑몰 올레샵을 통하+여 KT인터넷과 IPTV 서비스 이+ㄴ올레tv를 동시에 가입하는 고객을 대상으로 ▲기가인터넷(1Gbps) 월 3,300원 ▲기가인터넷 콤팩트(500Mbps) 월 2, 750원 ▲올레 인터넷(100Mbps) 월 2, 200원의 추가 할인 혜택을 제공하는 프로모션이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O ORG-B O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O
최= 정상은 오르는 것보다 지키는 것+이 어렵다 .	PER-B O O O O O O O
똑같은 모질+ㄴ소리+이라고 하+여도 친구한테 듣으면 더 아프고 외롭ㄴ법.”25일 시작되는 박근혜 대통령의 아프리카 순방에 대하+여 외교부 핵심 당국자는 24일 이렇게 말하였다 .	O O O O O O O O O PER-B O LOC-B O O ORG-B O O O O O O
공무원이 되기 전에 서울 신관 중에서 1년가량 도덕교사로 일하였던 박 교장은 “교육행정가는 현장에 있어야 하+ㄴ다는 것이 소신이 +ㄴ데 그것+이 이루어 지+었다”고 말하였다 .	O O O ORG-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
공정위가 정유사 3곳에 돌리+어주+어야 하+ㄹ과징금은 총 2548억원이다 .	ORG-B O O O O O MNY-B O
