인디 밴드 인 ‘ 10 cm ’ 의 멤버 권정열 씨 도 예비군 훈련 에 불참해 경찰 에 고발 조치 됐 다 .	O O O O ORG-B ORG-I O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
일반적 으로 예비군 훈련 에 불참할 경우 받 는 처벌 은 시간 당 1 만 2500 원 의 벌금형 이 다 .	O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I MNY-I O O O O O
주변 에 고마 운 사람 들 에게 또 폐 만 끼치 는 건 아닐까 … 노래 도 못하 고 뭐 하나 내세울 게 없 는 사람 인데 정말 전생 에 무슨 좋 은 일 을 한 건 지 이렇 게 멋지 고 좋 은 사람 들 이 돌아보 면 항상 옆 에서 힘 이 되 주 네요 . 매번 감사하 고 미안하 고 그래요 ” 라는 말 로 사과문 을 마 쳤 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
LA 다저스 타선 은 이번 에 도 류현진 ( 30 ) 을 도와주 지 않 았 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O PER-B O O O O O O O O O O
조선업 계 관계자 는 “ 이 시기 에 15 억 달러 이상 을 들 여 중국 에 조선소 를 지 었 는데 생산성 은 떨어지 고 인건비 가 더 들어갔 다 ” 고 지적 했 다 .	O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
‘ 에어로 모빌 3.0 ’ 최초 의 상용 모델 은 2 인 승 이 며 이륙 비행 거리 는 435 마일 ( 약 700 km ) , 속도 는 81 마일 ( 130 km / h ) 까지 가능한 것 으로 알려 졌 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
내년 3 월 까지 진행되 는 이번 프로모션 은 KT 공식 온라인 쇼핑몰 올레샵 을 통해 KT 인터넷 과 IPTV 서비스 인 올레 tv 를 동시 에 가입하 는 고객 을 대상 으로 ▲ 기 가 인터넷 ( 1 Gbps ) 월 3,300 원 ▲ 기 가 인터넷 콤팩트 ( 500 Mbps ) 월 2,750 원 ▲ 올레 인터넷 ( 100 Mbps ) 월 2,200 원 의 추가 할인 혜택 을 제공하 는 프로모션 이 다 .	O DAT-B DAT-I O O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O MNY-B MNY-I O O O O O O O O O O O
최 = 정상 은 오르 는 것 보다 지키 는 게 어렵 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
공무원 이 되 기 전 에 서울 신관중 에서 1 년 가량 도덕 교사 로 일 했 던 박 교장 은 “ 교육 행정가 는 현장 에 있 어야 한다는 것 이 소신 인데 그게 이뤄졌 다 ” 고 말 했 다 .	O O O O O O ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
