이 이름은 홍경민의 성과 차태현의 성을 따+아서 ‘홍차’라고 짓은 것.이에 차태현은 굴하지 않고 “귀에 쏙 들어오는 이름 아니냐” +이라며 “김종국과는 '국차'를 만들어보고 싶다 .	O O PER-B O PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O PER-B PER-B O O O
눈썰매장은 내년 2월 12일까지 52일간 운영되+ㄴ다 .	O O O O O O O
"눈물이나 +ㄹ 것 같은데..."+이라며 입을 떼+ㄴ 오세근은 "상을 놓고 경쟁 하+ㄴ영원 하+ㄴ 친구(이) 정현이 때문에 이상을 받은 것 같다 .	PER-B O O PER-B O O PER-B O O O O O PER-B PER-B O PER-B O O O O
‘코파아메리카’ 칠레, 산체스 '파네+ㄴ 카킥' 한방으로 아르헨티나 꺾 .	O ORG-B PER-B O O O ORG-B O O
이 위원은 경기 전 취재를 위하+여넥센 덕아웃을 들르었지만 이정 후를 공개적으로 만나지는 않았다 .	PER-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O
서울 횡단보도 정비계획에 더불어 보도블록 공사 전문성 강화를 위하+여보도 포장전문기술교육을 이수하 +ㄴ 기능 공공사 참여를 의무화하고 서울시 공인 ‘보도공사장인 자격제도’ 등의 도입을 협의 하+ㄴ다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O
[리포트]지난해 11월과 12월, 청와대가 6백 개나 구입하+ㄴ '서카딘 서방정'이라는 약이 +ㅂ니다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
션은 제작진을 통하+여 “재미와 훈훈하+ㅁ을 동시에 잡겠다는 기획의도에 공감하였다”고 밝히었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
션은 아내 정혜영과 함께 기부 등으로 선행을 잇어가고 있다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O
아이언의 명가로 유명 하+ㄴ 미즈노는 전통적이고 남성적이+ㄴ 단조 아이언의 강자로 알려지+어 있는데 올해 한국 여성만을 위하+ㄴ 전용 브랜드 ‘라루즈(LaRouge) 시리즈’를 처음 선보이었다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
그러나 결국 ‘1승’을 얻지 못하+여다소 실망 하+ㄴ 분위기+이다 .	O O O O O O O O O
특히 칩 내부에 고속회로 설계를 적용하+여칩 내부 동작 속도를 2배 높이 어읽기와 쓰기 성능을 20%가량 끌어올리었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
