폭스바겐 코리아 가 통지 문 을 발송한 것 은 유로 5 기준 의 디젤차 중 EA 189 엔진 을 장착한 차량 만 리콜 대상 이 되 기 때문 이 다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한마디 로 뇌물 이 라는 증거 가 부족하 다는 얘기 다 .	O O O O O O O O O O O O
그리고 2 년 만 인 지난달 말 엔 차이콥스키 협주곡 을 녹음해 역시 DG 에서 두 번째 음반 을 냈 다 .	O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
베스트 라인업 을 총동원한 수원 과 대조적 이 었 다 .	O O O O ORG-B O O O O O O
【 총평 】 ? 광해군 은 명 의 요구 적절히 거절하 면서 명 과 후금 의 싸움 에 말려들 지 않 고 조선 의 사정 에 맞추 어 실리 를 취하 는 중립 외교 정책 을 펼 쳤 다 .	O O O O PER-B O ORG-B O O O O O ORG-B O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 인사 ] 우정 사업 본부 外	O O O ORG-B ORG-I ORG-I O
하지만 , 조선은행 이 총재 로 맞이 했 던 사람 중 최고 위 인사 라서 직원 들 은 그 를 싫어하 지 않 았 다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 사드 ( THAAD · 고고도 미사일 방어 체계 ) 의 한반도 배치 등 정치 이슈 에 따른 비 관세 장벽 과 일본 산 제품 과 의 경쟁 등 넘 어야 할 산 이 적 지 않 다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
어려서 그렇 다 ” 고 사과하 며 이수경 을 감쌌 다 .	O O O O O O O PER-B O O O O
한편 ‘ 호구 의 사랑 ’ 은 유현숙 작가 의 동명 웹 툰 을 원작 으로 한 드라마 로 , 오 는 2 월 9 일 밤 11 시 첫 방송된다 .	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-I DAT-I TIM-B TIM-I TIM-I O O O
8 세 여자 초등학생 을 유괴 · 살해한 뒤 시신 을 훼손해 유기한 17 세 소녀 A 양 이 조현병 ( 정신 분열증 ) 치료 를 받 은 사실 이 확인 됐 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
