또한 불스원 본사 기술교육팀이 영국 출발 현장에 직접 방문해 안전하게 랠리에 참여하+ㄹ 수 있도록 출발 전 차량을 세밀하게 정비 하+여주었다 .	O ORG-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
불스원 마케팅본부 한지 영상무는 “노후되+ㄴ 작은 차량으로 지구환경을 생각하며 유라시아 대륙 횡단 레이스에 도전하+ㄴ다는 ‘몽골 랠리’의 취지에 공감하여 후원을 결정하게 되었다 .	ORG-B O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
여야 3당은 여야정 협의체에 누구가 참석하고 어떻게 운영하+ㄹ지는 각 당의 논의를 거치+어 추후 결정하기로 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
김대중씨, 김 대통령 초청/12월 아태민주지도자대회 연사 .	PER-B PER-B O O O O O
이 계획은 중국과 북한·러시아 접경지역 총생산액을 2020년까지 두 배로 늘리기 위하+ㄴ 경제발전 전략이다 .	O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O
모두 제프 블라터(79) 회장의 최측근으로 꼽히+ㄴ다 .	O PER-B PER-I O O O O
마침 나+의 옆에 ＇아마쓰키군, 사랑 하+여요＇라고 일본말로 쓰+ㄴ 종이를 열심히 흔들는 10대 여학생이서+어 있기에 물어보았다 .	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
때문에 통일은 독일 경제 전체를 성장시키는 계기가 +었다고 말 하+ㄹ 수 있습니다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O
이타구를 두산 수비수가 잡아서 1루로 던지는 사이, 스타트 준비를 하던 3루 주자 오지환은 가속도를 붙이어 홈을 파고들었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
메르스 예방하는 올바르+ㄴ 손씻기, 그 6가지 단계는 .	O O O O O O O O
‘뉴질랜드 남부 규모 5.6 지진’ 뉴질랜드 남부에서 규모 5.6의 지진이 발생하였다 .	LOC-B LOC-I O O O LOC-B LOC-I O O O O O
특히 ▶ 지능형·융합형 공공데이터 개방 확대 ▶자율주행차·증강현실(AR)·가상현실 등 신산업 분야 데이터 활용을 위하+ㄴ 기반 조성 ▶민·관 협업 강화▶ 효율적 이+ㄴ 데이터 관리체계 구축 등 9개 분야를 중점 추진하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
Q.제한 시간 2시간과 1분 초읽기 3회는 어떻게 결정되었나. A.지난해 10월 알파고와 판후이 2단의 공식 대국 당시 제한시간이 1시간에 30초 초읽기 3회+이었던 점과 비교하면 딱 2배로 늘었다 .	O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
