‘바로크 가구’가 2016 고객 사랑 브랜드 대상 가구 부문 대상을 차지하였다 .	O O O O O O O O O O O O
바로크가구는 1978년 창업 이래 38년 동안 고객의 사랑을 받아오고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
또 경제범죄 사범 등 10여명도 변호인 접견을 1년에 1000번 이상 하는 등 이른바 ‘황제 접견’이 심각하+ㄴ 수준이 +ㄴ 것으로 나타나 +았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
10일 본지가 주광덕(새누리당) 의원실을 통하+여 법무부의 ‘전국구치소·교도소 수용자의 변호인 접견 현황’을 입수하+여 분석 하+ㄴ 결과 지나 +ㄴ 2013년 이후 접견을 가장 많이 한 재소자는 서울구치소에 수감 중 이+ㄴ 주 전 회장이다 .	O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O O PER-B O O O
편평사마귀는 사마귀의 한 종류로, 표면이 편평하다고 하+여서 붙이어지+ㄴ 이름으로 얼굴의 이마, 턱, 코, 입주위와 손등에 잘 발생하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
편평사마귀는 주로 어린이와 청년에 흔히 발생하는 것으로 알려지었으며 원인이 되는 HPV 유형은 3,10, 28, 49형으로 알려지었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
특히 바이러스성이 +ㄴ편평사마귀는 사마귀가나 +ㄴ 곳을 손으로 만지면 다른 곳으로 퍼지며, 속도도 빠르+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 애런 헤인즈, 조 잭슨, 이승현 등 든든하+ㄴ 동료들의 조력자로서 첫 챔프전 우승에 도전하+ㄴ다 .	O PER-B O PER-B O PER-B O O O PER-B O O O O O
정부는 인터넷전문은행의 본격 출범을 앞두고 지난해 12월부터 은행권에 비대면 본인 확인을 허용하였다 .	O O O O O O O O O O O O O
이날 토마스 데메지에르 내무장관은 지난해 난민 신청자가 총 109만 1894명이었다는 공식 통계를 발표하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O
커티스 교수는 “아베 신조 총리는 금융완화·재정 확대·구조개혁이라는 ‘3개의 화살’을 +았지만 경제구조 개혁이 충분히 이루어지지 못하였다”며 “2017년으로 연기하+ㄴ 물가상승률 2%도 달성하기 어렵어 보이+ㄴ다”고 진단하였다 .	PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
물가 등을 감안하+ㄴ국민소득의 실질구매력을 나타내는 실질 GNI 증가율은 전년보다 3.8% 증가하였다 .	O O O O O O O O O O O O
