두 사람의 소속사나무엑터스는 “두 사람은 2014년 드라마를 통하+여동료로 만나 +았고 처음 열애설이 불거지었을 당시에도 좋은 친구 사이이었다”면서 “두 사람은 2016년 상반기부터 연인 사이로 발전하였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012년 12월 출범 이후 4년 만에 역대 최고의 성과를 올리+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O O O O O O
‘대디’ 뮤직비디오의 유튜브 조회수는 3일 기준 1900만뷰를 넘어서고 있다 .	O O O O O O O O O O
[@뉴스룸/ 이승건] 트럼프와 두 번째 이 .	O PER-B PER-B O O O O
선양군구(瀋陽軍區)에서 북부전구(北部戰區)+이로다 .	LOC-B O O
세월호 배보상법, 3개 부문으로 구성 12일 국회 본회의 처리 예정… 내용은?세월호 참사 이후 265일 만에 세월호 배보상법 최종 타결 소식이 전하+여지며 국민들의 많은 관심이 집중되었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 열리+ㄴ 열리+ㄴ 국회 브리핑에서 여야는 세월호 참사 희생자들과 피해지역에 대하+ㄴ배상·보상·위로금 지원 등을 골자로 하는 ‘4·16세월호 참사 피해구제 및 지원 등을 위하 +ㄴ 특별법 합의안’을 발표하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
타결되+ㄴ 특별법은 배·보상, 피해자 및 피해지역 지원, 추모사업 3개 부문으로 구성되 +어오는 12일 국회 본회의를 통하+여 처리되+ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
안산시와 진도군의 침체되+ㄴ 경제 활성화를 위하+여 국가가 특별지원 방안을 강구하+여시행하도록 +였고, 국가는 피해자에게 생활·의료지원금, 심리상담 및 정신질환 등의 검사·치료를 지원 하+ㄹ 계획이다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또한 안산에는 세월호 피해자들의 정신적 치료를 관리하는 ‘안산 트라우마센터’가 건립되+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O LOC-B LOC-I O O
