이 기회에 김일성도 이미 온 세계가 다짐작하게 되+ㄴ 핵전략에 있어 솔직하+여지+ㄹ 필요가 있다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O
석유시추 장비 계약 줄줄이 취소 … 해외건설 2015년 수주액 31% 줄 .	O O O O O O O O O O O O
시카고 태생의 오바마는 지난해 WS에서 고향 팀 컵스를 응원하였다 .	LOC-B O PER-B O O O O ORG-B O O
삼성은 "정책 및 경영환경 변화에 맞추+어 다양하+ㄴ 가능성을 열고 검토를 진행 중"이라고 밝히었으며 여러 공장 후보지를 놓고 조율하고 있는 단계 이+ㄴ 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
케이로스 감독은 매경기 선발 출전 명단에 변화를 +었다 .	PER-B O O O O O O O O
미국에서 가장 부유 하+ㄴ 개인은 82억달러를 지니 +ㄴ 마이크로소프트 사 창업자 빌 게이츠로 종합순위 6위에 랭크되었다 .	ORG-B O O O O MNY-B O O O O O PER-B O O O O O
이하늬는 "언니가 더 예쁘다 .	PER-B O O O O
인프라웨어는 iOS, 안드로이드용 무료 오피스 앱이+ㄴ 폴라리스 오피스(www.pol arisoffice. com)를 통하+여 전 세계 8억명에 달하는 이용자를 확보하였으며, 지나 +ㄴ 1월, PC버전 폴라리스 오피스 2015을 발표, 한층 다양하+ㄴ 플랫폼으로 시장 확대를 노리고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
폴라리스 오피스의 가장 크+ㄴ 경쟁력은 폭넓은 문서 호환성이다 .	PER-B O O O O O O O O
