아름답ㄴ자연환경과 제주도심 조망이 어우러지+ㄴ 고급스럽 ㄴ 설계로 인기를 끌고 있어서 +이다 .	O O O O O O O O O O O O
제주도나 +의 오피스텔은 기업들이 사업을 진행하는 동안 머물+ㄹ 수 있는 비즈니스 공간으로 이용이 가능하고 고소득층의 주거공간으로도 적합하다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
윤은혜, 30대 맞+고?… 20대 뺨치는 미모에 ‘화들짝 .	PER-B O O O O O O O
교복이 맞지 않아 체육복을 입고 다니었던 강소라는 배우가 되기 위하+여 연극영화과 입시를 준비하며 다이어트를 시작하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
이주연 대표는 “일과 삶이 조화를 이루는 것은 개인은 물론 회사에도 긍정적 이+ㄴ 영향을 미치+ㄴ다”며 “스마트워킹으로 인하+여 가족들과 단란하고 행복하+ㄴ 여가와 휴식을 즐기기 +ㄹ바라+ㄴ다”고 말하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
출시 일주일 만에 13억어치팔리+ .	O O O MNY-B O
연세대학교 창업지원단 관계자는 “프로덕트 개발 방법론에서 벗어나 +아 고객 개발 및 시장 공략을 위하+ㄴ 실전 내용을 위주로 구성하+ㄴ창업교육”이라며 “전액 무료로 진행되는 이번 강좌를 통하+여동영상 마케팅을 전반적으로 이해하고, 창업에 적용하+여보+ㄹ 수 있을 것”이라고 설명하였다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
교육을 이수하 +ㄴ후에는 연세대학교 창업지원단장 명의의 수료증이 발급되 +ㄴ다 .	O O O ORG-B ORG-I O O O O O
폭스뉴스 등 미국 언론은 7일(현지시간) 비운의 고릴라 ‘하람베’를 닮은 치토스 조각이 이베이(ebay)에서 9만9900달러(약 1억1400만원)에 팔리었다고 전하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O O PER-B O O O O MNY-B MNY-B O O O
이치토스는 지나 +ㄴ 1월 28일 경매에 올라오았다 .	O O O O O O O O
직장인 송모(30·여)씨는 지하철을 잘 타지 않는다 .	O PER-B O O O O O
