10년 전 출범 때와 달리 요즘은 SNS가 비슷하+ㄴ 역할을 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O
[함께 읽는 동아일보/ 우도형] 유능사원 아끼는 근무 .	O O O PER-B O O O O
당정은 21일 국회에서 연말정산 관련 긴급 당정협의를 갖고 “이번 연말정산이 완료되는 대로 3월 말까지 그 결과를 면밀히 분석하여 소득구간 가+ㄴ 세 부담 증감 및 형평등을 고려하여 세부담이 적정화되도록 구체적 이+ㄴ보완대책을 마련하기로 +였다”고 합의 내용을 발표하였다 .	O O O LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당정이 추진하기로 하+ㄴ 구체적 이+ㄴ 보완대책은 총 다섯 가지 +이다 .	O O O O O O O O O O O
첫째, 종전 다자녀 추가공제, 6세 이하 자녀 양육비 소득공제가 이번에 자녀 세액공제로 전환되+ㅁ에 따르 아서 다자녀 가구의 경우 세부담이 일부 증가되 +ㄹ 수 있다는 점을 감안하+여서 자녀세액공제 1인당 15만원, 3인 이상 20만원의 수준을 상향 조정하기로 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O MNY-B O O O O O
둘째, 종전 출생 입양공제 100만원이 자녀세액공제로 통하+ㅁ되+ㅁ에 따르 아서 폐지하기로 한 자녀 출생 입양에 대하+ㄴ 세액공제를 신설 하+ㄴ다 .	O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
셋째, 독신 근로자의 경우 다가구 근로자보다 특별공제 혜택 적용 여지가 크지 않은 점을 감안하+여서 표준세액공제 12만원을 상향 조정 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O
당정은 이번 연말정산 개정 세법에 대하+여 “지나 +ㄴ 2013년 국회에서 여야 합의로 세법이 개정되+ㄹ 당시에 과세 형평성 제고를 위하+여서 소득공제를 세액공제로 전환하+ㄴ 소득세법 개정의 적정성과 세법개정을 통하+여서 마련되 +ㄴ 약 9300억원의 재원이 올해부터 자녀 양육지원 및 근로장려금 확대 재원 1조4000억원의 일부로 저소득층 지원을 위하+여서 쓰이+ㄹ 수 있도록 설계되+ㄴ점에 대하+여서는 충분히 공감을 +였다”고 밝히었다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O O O O O
이어 “다만 중산 서민층의 세부담 증가를 최소화하도록 설계 하+ㄴ다고 +였지만 근로자 수가 전체 1600만명이나 많은 관계로 공제항목 또는 부양가족 수 등에 따르 아서 개인별로 세 부담의 차이가 발생하+ㄹ 수가 있고, 특히 금년 연말정산시에는 2012년 9월 경제활력 제고를 위하+여서 적게 걷고 적게 돌려받는 방식으로 개정 하+ㄴ 간이 세액 계산표의 개정 효과와 맞물리+어서 연말정산을 통하+ㄴ소위 13월의 월급이 줄어들 +ㄹ 수 있는 측면이 있다는 국민의 우려에 대하+여서 인식을 같이 +였다”고 연말정산 세금폭탄 비판을 수용하+여 보완책을 마련하기로 하+ㄴ 배경을 설명하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
발표에 앞서 +어 당정협의에 참석하+ㄴ 최경환 경제부총리 겸 재정경제부 장관은 “지금 한창 진행 중 이+ㄴ 연말정산 문제로 많은 국민께 불편을 드리고 부담을 드리게 되+ㄴ점에 대하+여서 대단히 송구스럽다는 말씀을 먼저 드리+ㄴ다”고 사과하였다 .	O O O O O PER-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당정협의 내용은 주호영 정책위의장이 발표하였다 .	O O PER-B O O O
