특히 이날 공연에는 진료를 통하+여제일병원과 인연이 닿은 러시아 유명 성악가 쪼마리나의 특별공연이 펼쳐 지+어 관객들의 크+ㄴ 호응을 얻었다 .	O O O O ORG-B O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O
24개월 약정이 다시 시작되는 것이다 .	O O O O O O
2016일자리 우수강소기업, 울트라브이(ULTRAV) 배인 아직 원 인터 .	O O ORG-B O O O O O
소사벌초, 신한중, 비전고 등이 가깝다 .	ORG-B ORG-B ORG-B O O O
DJ-盧 정부 인사들 “現 외교-안보 관료 아무것도 하지 말라” 논 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O
(영화 ‘아저씨’의)이 정범 감독을 통하+여드문드 문 원빈 오빠의 소식을 듣고 있다”고 말하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O
김새론은 지나 +ㄴ 2010년 개봉하+ㄴ영화 ‘아저씨’에서 원빈과 호흡을 맞추+어크+ㄴ인기를 얻었다 .	PER-B O O O O O PER-B O O O O
'인기가요' 유승옥, 니엘과 함께 무대 오르 아…여전히 핫한 몸매에 男心 '흔들' ‘인기가요’ 유승옥이니엘의 ‘못되+ㄴ 여자’ 무대에 등장하+여화제+이다 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O
“마이클 펠프스(미국)가 ‘수영 황제’라던데, 실력만큼 정말 매너도 좋은 사람이 +ㄹ까? .	PER-B LOC-B O O O O O O O O O
또 소미는 “언니들이 자꾸 뭐+ㄹ+였다 .	O PER-B O O O O
