블링켄베르 변호사는 얀슈나이더 변호사 이후 정씨가 덴마크에서 두 번째로 채용 하+ㄴ 변호인이다 .	PER-B O PER-B O O PER-B ORG-B O O O O O O
블링켄베르 변호사의 형제이+ㄴ 크리스티안은 “고인의 생전 가장 크+ㄴ아쉬움은 자식들이 어리+ㄴ 데도 너무 많은 일을 +였다는 것이었다”고 말하였다 .	PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
네티즌들은 그를 아이돌 그룹 틴탑의 천지+이라 추측하+여눈길을 모으았다 .	O O O O ORG-B PER-B O O O
이와 함께 스토리가 있는 4개의 마당 및 힐링 체험을 위하 +ㄴ 6개의 정원 등 다채롭 ㄴ 단지나 +의 테마공원도 조성되 +ㄹ 예정이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
“朴 대통령 경제사절단”… 거짓말로 주가조작 혐의 벤처 회장 재판 .	PER-B O O O O O O O O O
전체 염색체 중 13군데를 비교하니 틀리+ㄹ 확률이 10억분의 1이다 .	O O O O O O O O O O
청라국제도시계획인구수가 9만여명이 +ㄴ 것으로 보며 약 90%가 입주를 완료하+ㄴ셈이다 .	PER-B O O O O O O O O O
