한국은행에서 근무하다 영국 맨체스터대로 유학가면서 카를 마르크스주의를 공부하였다 .	ORG-B O LOC-B O O O O O O
지나+ㄴ 2016년 국내 51회와 해외 59회의 DDA를 실시, 총 740명의 치과의사들에게 디지털 임플란트 디오나비의 우수성을 알리+ㄴ 디오는 올해 본격적으로 DDA를 확충하고 양질의 교육, 실습 프로그램을 운영하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O ORG-B O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O O O
2017년 DDA는 국내 176회(서울ㆍ 수도권 36회, 강원 12회, 중부ㆍ 전라권 45회, 영남권 83회)와 해외 207회(중국 48회, 미국 28회, 일본 24회, 멕시코 22회, 호주 23회, 대만 20회) 총 383회 실행되+ㄹ 계획이며, 국내 1,214명, 해외 1,901명 등 총 3,115명 치과의사들이 참여하+ㄹ 것으로 예상되 +ㄴ다 .	O O O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O O LOC-B O O LOC-B O LOC-B O LOC-B O LOC-B O LOC-B O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
(주)디오DDA 총괄 김정환 이사는 “작년 한해 크+ㄴ 관심을 받은 DDA를 올해 더 크게 확대+였다”며 “이론, 영상교육, 핸즈온 등 디지털 임플란트 디오나비의 기초부터 실전 테크닉까지 전 부문을 공유 하+ㄹ 수 있는 좋은 기회가 되+ㄹ 것”이라고 강조하였다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
DDA의 자세 하+ㄴ일정 및 참가신청은 디오나비 홈페이지에서 하+ㄹ 수 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O
리콜 대상은 국내 제작사의 경우 △현대자동차의 ＇투싼(TL) ＇8만8514대(제작 시기·2015년 3월 3일~2016년 7월 25일)와 ＇쏘나타(LF) ＇ 등 3개 차종 164대(2016년 5월 21일~2016년 10월 19일) △기아자동차 ＇스포티지(QL) ＇ 6만1662대(2015년 8월 1일~2016년 7월 27일) 등이다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
이렇게 하+여 양국 간 평화롭 ㄴ시대가 막을 열었다 .	O O O O O O O O O
하지만 일본의 양심에 기대기에 앞서 +어 협상에서 더 꼼꼼하고, 더 치열하게 ‘양심’을 명문화 하+ㄹ 수+ㄴ 없었는지 많이 답답하다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
미국에 본부를 두 +ㄴ 대형 금융회사 이+ㄴ씨티그룹의 경제분석가 이브라힘 라바리 이+ㅂ니다 .	LOC-B O O O O O ORG-B O PER-B O O O
JJCC와 함께하는 댄스 배틀에는 한국의 대표적 이+ㄴ춤꾼 50명과 세계적 이+ㄴ 태권도 퍼포먼스팀 ‘K타이거즈’가 출연하+여팝핑, 힙합, 락킹, 비보잉 등 화려하+ㄴ춤의 세계를 선보이+ㄴ다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
JR오미나토세+ㄴ: 두 칸짜리 꼬마 열차가 단선철도로 노헤 지역을 오가+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O LOC-B O O O
엠버허드·조니뎁, 결혼설… 전 부인 자녀들도 결혼식 참석 하+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O
김태윤은 곧바로 레드카드를 받았고, 전반 6분 이미경고를 받았던 이종성은 2번째 옐로카드를 받고 그라운드를 떠나 +았다 .	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O
성남간판 외국인 선수 티아고가 왼쪽 허벅지 부상으로 전반 24분 장석원으로 교체되 +ㄴ데 잇어 전반 종료 직전에는 수원구자룡이 2번째 옐로카드를 받아 퇴장당하였다 .	LOC-B O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O
‘상남자’이지훈 “나이가 들+ㄹ수록 노래가 잘되+어” ‘이지훈=느끼남·바람둥이’ 이미지는 방송예능 프로그램에 의하+여 만들어 지+었다 .	PER-B O O O O PER-B O O O O O O O
