해피투게더 3전 현무 합류… 박명수, 진지하+ㄴ 표정으로 “소 같은 유재석, 똥도 버리+ㄹ 것+이 없다 .	O PER-B O O PER-B O O O O PER-B O O O O O
김고은, ‘성나+ㄴ 변호사’ 서 처음 정삭적 이+ㄴ 역할?… 이유 듣어보니 “피안 묻히+어”배우 김고은, 이선균, 임원희가 9일 오전 서울 강남구 압구정의 한 멀티플렉스에서 열리+ㄴ영화 ‘성나+ㄴ 변호사’ 제작 보고회에 참석하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O O O O O
이 자리에서 이선균은 김고은의 따귀 때리는 연기에 대하+여 언급하였다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O
공업도시 울산에서 그리+ㄴ 프리미엄을 만끽 하+ㄹ 수 있는 아파트를 분양하+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O O O O
현대캐피탈을 이기면 삼성화재가 가시권 안에 들어오기 때문이었다 .	ORG-B O ORG-B O O O O O
영어 내신 합산성적이 154점이면 2학년 내신은 두 학기 모두 A를, 3학년은 2등급 한 개와 3등급 한 개를 받았을 때 점수+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[연예뉴스스테이션] 엑소 공연 패+ㄴ 몸수색 논란… “신체 접촉 없었다 .	O ORG-B O O O O O O O O
실제로 김일성은 핵폭탄을 갖는 것이 정권 유지를 보장하는 최선책이라고 믿고 있다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
‘썰전’ 전원책 “반기문, 대선 출마 자격 없어 … 생존자 동상 건립은 독재자일 때 .	O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O
그러나 드웨인웨이드(DwyaneWade) 이름을 놓고 발음을 같지만 철자가 틀리+ㄴ 드웨인(Dway ne)으로 트윗에 잘못 올리었다 .	O ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O
그 중 37년 6월 4일 혜산진 근처 마을이 +ㄴ보천보에 대하+ㄴ 공격이 가장 성공적 이+ㄴ 전투+이었다 .	O O O O O LOC-B O O LOC-B O O O O O O O
이어 “FBI는 그 테러범의 아이폰 ‘하나’에만 접근하+ㄹ 수 있는 ‘뒷문’을 딱 한 차례만 만들어 달라고 하지만 그런 잠금 해제 기술은 은행이나 가정집 등의 자물쇠 수억개를 따+ㄹ 수 있는 마스터키(만능열쇠) 같은 것”이라고 반박하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
자본주의 물결이 넘실대는 중국에서 청년들이 가장 갖고 싶어하는 것은 무엇이 +ㄹ까 .	O O O ORG-B O O O O O O O O
