특히 1만t의 생산능력까지 갖추+ㄴ나라는 북한뿐이다 .	O O O O ORG-B O
또한 27일부터 12월 31일까지 점심과 저녁에 ‘겨울에는 참치보다 낫다’는 방어회를 제공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
유권자들의 사표(死票) 방지심리를 자극하+여당초 국민의당 후보를 찍으려던 유권자들이 투표장에서 비례대표 정당 투표는 국민의당에 하고, 지역구는 더민주당 후보에게 대거 표를 던지었다는 얘기+이다 .	O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O
1000만원 중 일부 금액은 직접 만나 +아받았고, 나머지 금액은 계좌로 입금받았다 .	MNY-B O O O O O O O O O O O
지하 2~지상 23층, 9개 동 총 815가구 규모로, 전용면적 59㎡ 단일형으로 구성되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
시즌 4번째 만원을 이루+ㄴ 4982명의 관중이 모두 손에 땀을 쥐는 명승부+이었다 .	O O O O O O O O O O O O
이에 따르 아아산 충무병원은 코호트 격리되 +ㄴ 65명 가운데 48명에 대하+ 여병원 내 1인 격리를 실시하고, 나머지 17명은 타+아병원으로 이송 하+여 관리하기로 +였다 .	O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
늘 곁에 있어 주+ㄴ 팬들을 위하 +ㄴ 노래 1번 트랙 ‘투달링(To.Darling)’을 시작으로, 지율, 가은이 수빈과 함께 작사에 참여하+ㄴ 2번 트랙 ‘홀리+어’, 소위 ‘밀당’을 하는 남자를 ‘조커’ +이라는 캐릭터로 표현하+ㄴ 3번 트랙타이틀곡 ‘조커(JOKER)’, EDM, 힙합 등이 믹스되 +ㄴ 4번 트랙 ‘아임낫’(not), 일렉트로닉 하우스 스타일의 5번 트랙 오케이 보이(OKBoy)로 구성하였다 .	O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
TV 두대, 냉장고, 세탁기, 김치냉장고, 전자레인지, 데스크톱PC, 노트북 두대, 정수기, 비데, 전기주전자, 전기밥솥, 에어컨에 스마트폰 충전기네 개까지 포함하+ㄴ숫자+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이성경은 '역도요정 김복주'의 역할을 위하+여 일부러 살을 찌우어 눈길을 끌었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
