정도 6백 년을 맞아 「정도 6백 년 서울 야화」(KBS1TV 밤 11시20분)도 마련되+어 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O
특히 고인의 오랜 지기 이+ㄴ 송해는 눈물을 머금고 손인사를 전하+여보는 이들의 마음을 울컥하게 +였다 .	O O O O O PER-B O O O O O O O O O
축구선수 크리스티아누 호날두를 국내 팬들이 애정과 친근하+ㅁ의 표시로 ‘우리형’으로 부르는 것처럼 말이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
가는데 2박3일, 오는데 2박3일 걸리는 길이다 .	O O O O O O O
1위 더민주 김병관 의원을 제외하면 19억1408만4000원이었다 .	O ORG-B PER-B O O O O
임시공휴일이+ㄴ 데다 고속도로 통행료가 면제되었던 14일 518만대의 차량이 고속도로를 이용하+ㄴ 것으로 집계되었다 .	O O O O O O O O O O O O O
성장 과정에서 엔지니어+이었던 양아버지의 영향을 받아 베조스는 기계 쪽을 더 깊게 파고들 +ㄹ 수 있었다 .	O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
이제 갓 고등학교를 졸업하고 실업으로 직행하+ㄴ 최종우(19)가 그 주인공이다 .	O O O O O O PER-B O O O
그는 조희팔과 수시로 전화 연락을 +였고 수입차를 몰고 다니며 사업가 행세도 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O
북경시 당국은 뒤늦게 야「한 ­ 중항공협정이 체결되었으니 이제는 국적기 이+ㄴ 대한항공의 북 경 사무소 간판을 사용하+여도 좋다」는 통보를 +였다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
2016년을 기준으로 약 1981명이 대학원에 진학하여 졸업생 대비 약 10%가 진학하였다 .	O O O O O O O O O O O O
‘평택 파인힐타운’은 회사가 주택의 임대·매매·운영·관리까지 체계적으로 대행 하+여주+ㄴ다 .	O O O O O O O O O
