[Love&Gift] 한우 유통단계 줄이고 자체가 공장 운영 하+여소비자 부담 덜 .	O O O O O O O O O O O
안세하, 상경 하+여배우 되+ㄴ 계기?“2년 동안 가수되기 위하+여 연습”배우 안세하가 ‘나 혼자 살+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O
남은 단말기 대금 50%는 24개월 이통사 할부를 하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O
추신수, 2년 만에 PS홈런…텍사스레인저스, 토론토에 역스윕 당 하+ .	PER-B O O ORG-B ORG-B O O O O
롯데그룹 측은 “정신적 문제가 인정되+어 ‘한정후견인’ 판결을 받은 부친과 이런 내용의 거래를 하+ㄴ 것은 말이 안 되+ㄴ다”며 “지분 압류 등에 대하+여법적 조치를 검토 중”이라고 말하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
◇ 신동주, 롯데제과 지분 10% 이상 확보 …지주사 걸림돌되+ㄹ 수도 신 전 부회장이 압류 하+ㄴ 주식은 롯데제과와 롯데칠성음료다 .	O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O ORG-B ORG-B O
재미동포 이+ㄴ 가수 유승준씨의 병역기피 사건이나, 1600억원대 세금을 부과받았다가 추징면제되 +ㄴ ‘구리왕’ 차모씨의 경우가 대표적이다 .	O O O PER-B O O MNY-B O O O O O PER-B O O O
‘압구정 백야’ 박 하나가 강은 탁과 애절하+ㄴ 키스신을 선보이어 화제 이+ㄴ 가운데 최근 그가 공개하+ㄴ ‘압구정 백야’ 팀 단체 사진이 눈길을 모으고 있다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
20일 배우 박하나는 자신의 인스타그램에 “압구정 백야강은 탁송원 근황정서백옥담이효영오기찬박 하나 우리 친하+여요~” +이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재하였다 .	O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
특히 이들은 서로 밀착하+ㄴ 채 카메라를 향하+여미소 짓어 보이고 있어 ‘압구정 백야’팀의 돈독하+ㄴ팀워크를 느끼게 +였다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O
내년 1월 1일 오전 7시 주민 희망 메시지 선포를 시작으로 일출 감상과 대함성, 희망나팔불기, 소망풍선 날리기 등의 행사가 진행되+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
