소설가 오정희씨와의 만남을 기다리는 독자들이었다 .	O PER-B O O O O
부산 삼정 더파크에 있던 시베리아 호랑이를 모델 삼아 카메라와 비디오로 촬영 후 애꾸눈부터 항문까지 꼼꼼하+ㄴ 모델링을 거치었다 .	LOC-B LOC-I LOC-I O O O O O O O O O O O O O O O
중국이 18일 올해 말까지 북한에서 석탄 수입을 전면 금지하+ㄴ 것도 같은 연장선에 있다고 하+ㄹ 수 있다 .	ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
힘들다는 말 한마디 안 하던 연습생 김광림 코치는 2006년 두산에 입단하였던 ‘육성 선수 김현수’를 생생히 기억하고 있다 .	O O O O O O PER-B O O ORG-B O O O PER-B O O O O
5일 지+ㄴ 교수는 자신의 트위터 계정에 “정의당에서 이런 XX들 구속시키는 법 좀 만들었으면”이라는 글과 함께 관련 기사를 링크하였다 .	O PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O
해당 기사는 정 회장이 기업 공식 홈페이지를 통하+여경비원 폭행에 대하+여공식 사과하였다는 내용이다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O
진 교수는 이어 ‘미스터피자’가맹점주협회가 정 회장의 ‘갑질’을 추가로 폭로하였다는 내용의 기사 하나를 더 소개+였다 .	PER-B O O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O
새누리당 김영우 수석대변인은 브리핑에서 “참으로 안타깝ㄴ 일”이라며 “최근 정치권이 국정원을 압박하는 상황에서 발생하였다는 점에서 안타깝+ㅁ이 더욱 크다”고 말하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O
현재 피해자 540명이 5건의 소송을 진행하고 있다 .	O O O O O O O O
하지만 느리+ㄴ 백업 속도, 누적되+ㄴ 불필요하+ㄴ 파일 등으로 새롭ㄴ 맥북에 데이터를 복원 하+ㄹ 때마다 개운하+ㄴ맛이 없었습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
이번에 타임머신 없이 새롭ㄴ 맥북 세팅을 하+여보면서 느끼었던 부분은 생각하였던 것보다 훨씬 수월하였다는 점이 +ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
한 지붕 아래 살아가며 아픔과 슬픔은 나누고 행복과 사랑은 키우어 나가+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
‘빅월 페스티벌’은 빅월 클라이밍에 대하+ㄴ국내 등반가들의 도전을 돕기 위 하+여빅월 클라이밍의 다양하+ㄴ 기술들을 도심 속 인공암벽에서 자유롭게 펼치+ㄹ 수 있도록 마련되 +ㄴ거벽 등반가들의 축제+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이어 임수향은 "생각하+여보니 저+의 이상형이 섹시하+ㄴ사람이다" +이라며 "그러면서도 재미있어야 되+ㄴ다"고 강조하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
