그는 하루 7000~1만 칼로리를 섭취하+ㄹ 예정. 또한 체중 감소를 피하기 위하+여 올리브 오일도 함께 싣었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
학교 선거를 통하+여유권자들의 깨어있는 의식을 강조하+ㄴ용인 외고 학생들이 최우수상을, 대통령 선거일의 여러 풍경을 뮤지컬로 표현하+ㄴ 서울방송고 학생들은 우수상을 받았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O O O O ORG-B O O O O
이씨는 폭력조직 부 천신촌 파 소속 성씨 등과 성인 PC방 형태로 차리+어지+ㄴ 전국 매장 7곳에게임을 공급하였다 .	PER-B O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O
서민들의 식탁에 자주 오르는 동해안 대표 어종오징어 가격이 연일 상승세+이다 .	O O O O LOC-B O O O O O O
고산마을에서 출발하는 자락길(7.9km)도 시민이 많이 찾는다 .	LOC-B O LOC-B O O O O
‘휴먼다큐’ 안현수, 포상으로 받은 2층 집 소개“꿈꾸 +어+오았던 집 .	O PER-B O O O O O O O O
제대예정 장병도 청년공제로 유도 김보현씨(23)는 지난해 5월 제대하+ㄴ 후한 회사에 입사하였지만, 얼마 못 가+아퇴사하였다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O
법무법인 한 누리의 김주영 변호사는 “피고회사나 회계법인 측 자료는 물론 금융감독기관의 감리 결과도 법정에 제출되지 않는 경우가 많고 미국처럼 쌍방이 보유 하+ㄴ 증거의 제출을 강제하는 시스템도 없어 쉽지 않은 소송”이라고 말하였다 .	O O O PER-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
상암동 베팅남이 4위고, 2~3위는 애매하+ㄴ데 여의도 이혼 남일 수 있다"고 말 하+ 여웃음을 자아내 +었다 .	LOC-B O O O O LOC-B O O O O O O O O O O
이후 중소기업청의 글로벌 전략기술개발사업으로 선정되었으며, 9월 엔젤투자 유치 및 10월(주)신한캐피탈에서 회사가치 80억으로 투자유치를 받은 바 있다 .	O ORG-B O O O O ORG-B O O ORG-B O MNY-B O O O O O
마이온도는 지름 약 14cm 크기의 원형 모양으로, 에어컨 반경 10m나 +의 부착 하+ 여 사용하는 에어컨 조절기다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
