이날 앰네스티는 “박근혜 대통령 임기 2년에 접어들 +ㄴ한국의 인권 상황 이 후퇴하는 경향을 보이었다”고 밝히었다 .	O ORG-B PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
‘안 읽는 약관들/너무 많아/약관은 계약서 /똑똑하+ㄴ게임 유저 / 스스로 보호하+ㄹ 수 있어/ 미리 보고 예방/너도 한 번 하+여보+아/꼼꼼히 보+ㄹ걸 후회하지 말+아.’ Mnet 예능 프로그램 ‘쇼미더머니3’ 등에서 고교생 래퍼로 이름을 알리+ㄴ 육지담이 부르+ㄴ 캠페인송의가 사다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O PER-B O O O O
“대북 심리전 방송이 북한군에 미치는 효과는 남한 사람들이 생각하는 것보다 크다 .	O O O ORG-B O O LOC-B O O O O O
2상 연구에서는 중증도 3~5단계의 약물 유해 반응을 보이+ㄴ 환자가 11~14%에 불과하였다 .	O O O O O O O O O O O O
걸스데이 태도 논란, 아무 문제 없는데 논란?… 진행자 최군 “분위기 좋았다” 걸그룹 걸스데이가 방송 태도와 관련 누리꾼들의 관심사로 떠오르았다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
中어선 불법조업 단속 강화 위 하+ .	LOC-B O O O O O O
한 ­미간 공조에는 이상이 없다 .	ORG-B O O O O O
그는 과거 “내가 하면 로맨스, 남이 하면 불륜” “국정의 총체적 난국” “정치 9단” “야당의 습관성 가출” 등 수많은 히트작을 쏟아내 +었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
MLB 주관 … 선수들 메이저리거 대접… 숙소-비행기 좌석 등 최고급 제 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
아이가 세상의 빛을 본 지 1년째 되는 날, 아빠는 홈런포로자 축하였다 .	O O O O O O O O O O O O
나성범은 올 시즌이 시작하자마자 시즌 후 결혼 하+ㄴ다는 소식을 알리었다 .	PER-B O O O O O O O O O O
이들은 농협중앙회가 주관하는 ‘농촌으로 가는 행복열차’를 타고 딸기 수확 체험에 나서 +ㄴ 주부들이다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O
