“넘버원 다이버, 다시 돌아오+ㄹ 것.” “넘버원 다이버, 돌아가겠음.” 지나 +ㄴ 2일 경남 진해의 해군 해난구조대(SSU) 기지 앞바다 .	O O O O O O O O O O O LOC-B LOC-B ORG-B ORG-B O O O
한편 최 전 의장은 24일 검찰에 소환되+어 2012년 와일드캣 시험평가를 담당하였던 박모 소장(57·구속기소)과 대질하면서 혐의를 부인하+ㄴ 것으로 전하여 +지+었다 .	O PER-B O O O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O O O O
경찰은 아파트 창을 부수+ㄴ심씨에 대하+여재물손괴 혐의로 입건하+ㄹ지 여부를 검토하고 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O
주상욱과 김선아가 호흡을 맞추+ㄹ드라마 ‘복면 검사’는 검사+이라는 신분으로도 해결하+ㄹ 수 없는 일을 주먹으로 해결하는 한 남자의 이야기를 그리 +ㄴ 작품으로 현재 방송 중 이+ㄴ ‘착하지 않은 여자들’에 이어 5월 안방극장을 찾는다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
기존 설비는 약 50년이 지나 +아노 후 하+ㄴ 상태+이었다 .	O O O O O O O O O O
삼성 삼성이 승엽이승엽(40)은 10일 10일 대전 한화생명이글스파크에서 열리+ㄴ한화전 한화전에서 선제 결승 솔로 홈런을 포함하+여5 타수 4안타1볼넷 3타점 2득점을 올리면서 팀 승리를 이끌었다 .	ORG-B ORG-B PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
노엘리차드 막스(RichardNoelM arx·53)의 아내가 20일 20일 겪은 대한항공 기내 난동과 관련 "막스가 난동 승객을 제압하기 위하+여나서 +ㄴ 첫 번째 사람"이라고 자랑스럽어 +였다 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
푸엔테스는 페이스북 페이스북에 "옆줄에 앉아 있던 남자가 승객과 승무원을 공격하기 시작하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
