‘X스크린’은 제품 후면을 글래스 느낌의 소재를 적용하+여고 급감을 높이었다 .	O O O O O O O O O O
보도 하루 만에 너무 빨리 박 대통령이 최씨 역할을 직접 언급하+ 여 사 태 악화를 불러오았다는 판단에서 +이었다 .	O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O
박 대통령이 자진 사퇴 하+여탄핵만은 피하는 방법도 있었다 .	PER-B O O O O O O O O
이전까지 +ㄴ 좌파 진영은 ‘중도좌파 대좌익블록·공산당·녹색당’ 구도로 가르아서 서로 앙앙불락(怏怏不樂) +하였다 .	O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O
최근 사드 배치와 관련 하+여 한·중 간 정치외교적 마찰이 커지고 있는 가운데 중국 현지 진출과 창업을 돕는 프로그램이 소개되+어 주목을 받고 있다 .	O O O O O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
그 이틀 후 호소카와가 사임을 발표하+ㄴ 것 .	O O O PER-B O O O O
올 시즌7 경기에서 모두 승리를 챙기+ㄴ 우리은행은 단독 1위 자리를 굳건히 지키+ㄴ 반면 시즌 첫 홈패배를 떠안은 KDB생명은 2연승에서 멈추+어서며 3승 4패를 기록하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O
컵스는 7차전까지 가는 접전 끝에 기적적으로 ‘염소의 저주’를 풀었다 .	ORG-B O O O O O O O O O
그러나 클리블랜드는 또다시 눈물을 흘리었다 .	O ORG-B O O O O
예를 들어 직장에서도 아들 대학 졸업식이다, 부모님 회갑이다, 집안 행사가 있으면 직장 일도 말다 하고 가+아보는데 이런 일은 일본에서는 없어요 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O
[바스켓 볼브레이크] 개막 2연전 6개 팀이 1승 1패… 중위권 싸움의 서 .	O O O O O O O O O O O O
교통과 통신, 전기 분야 등에서 대대적 이+ㄴ 민영화를 취하였던 레이건 전 대통령과 대처 전 총리의 방식과는 다르다 .	O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O
군 관계자는 언론을 통하+여 “북한군이 대남 확성기 방송을 시작하였지만 방송시설이 좋지 않아 소리가 뜨문뜨문 들리+어 내용 파악이 어렵다”고 말하였다 .	ORG-I O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
그러면서 “북한군 도 우리 군의 확성기 방송이 많이 거슬리+ㄹ 것”이라며 “북한군 자체적으로 방송을 시작하+ㄴ 것 같다”고 말하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O
