금융감독원은 보험료 할인특약과 관련 하+ㄴ 유익 하+ㄴ 정보를 3일 소개하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
때리고 달래+ㄴ이정현 “나를 主敵 삼아 돌팔매 던지+어라 .	O PER-B O O O O O O
만만하지 않은 경쟁자의 등장으로 이청용은 주전자리를 놓고 치열하+ㄴ 경쟁을 펼치+어야 하+ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O
카를 마르크스도 하부 구조(경제)가 상부 구조(정치)를 지배하+ㄴ다고 하지 않았는가.이 철호 논설실 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O O
이런 중국의 광폭 행보에 심기 불편 하+ㄴ 미국이 신경 쓰이기는 영국도 마찬가지 이+ㄹ 터.두 정상이 마시+ㄴ 맥주는 ‘그린킹 IPA’+이었다 .	O ORG-B O O O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
당뇨병뿐 아니라 CI보험의 기본적 이+ㄴ 기능도 강화하였다 .	O O O O O O O O
