지난달 개장하+ㄴ이마트 몽골점에서 노브랜드의 초코칩 쿠키와 조미김 등이 인기를 끌면서 노브랜드 제품은 20일 만에 6억원의 매출을 올리었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O
서씨의 고향은 강원 강릉이다 .	PER-B O LOC-B LOC-B O
또 ＂ 여러 번 얘기하였지만 학교는 믿어주지 않았다＂며 ＂후쿠시마 사람들은 이지메를 당하는구나 생각하였다 ＂고 적었다 .	O O O O O O O O LOC-B O O O O O O O
해수부 관계자는 “화물칸이나 식당에서 식재료로 돼지를 보관하였을 가능성이 있다”며 “선수부 쪽에는 동물뼈를 싣은 적이 없다”고 밝히었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O
(진도=뉴스1 .	ORG-B O
일본은 안보법이 있어야 하는 명분으로 늘 북한의 위협을 앞세우었다 .	ORG-B O O O O O ORG-B O O O
40여년 새 82만6000배 증가 하+ㄴ 것이다 .	O O O O O O O
도심·한강변 21㎞수놓았다 .	O O O
소파에 눕어 있는 김영철 머리 위로 송은이가 살포시 앉는다 .	O O O PER-B O O PER-B O O O
바로 사임당이 태어나 +ㄴ집으로 극중 중요하+ㄴ 배경을 이루+ㄴ다 .	O PER-B O O O O O O O
1차 투표 1위에 오르+ㄴ에 마뉘엘 마크롱이 소속되+ㄴ 중도 성향 신당 ‘앙마르슈(전진)’는 아예 존재하지도 않았다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O
