김 의원은 “사병으로 군 복무 충실 하+여서 받았던 부대장 표창장을 공격의 대상으로 삼는 정치가 안희정 의 정치가 아니지 않느냐. 민주화운동의 선배이자 동지이며, 노무현 대통령도 같이 모시었던 분에게 사실관계가 명확하+ㄴ 것을 두고 억지 흠집을 내+ㄹ 일도 아니지 않느냐”며 “안희정과 문재인 다 대한민국의 정치지도자가 되+ㄹ분으로 저로서는 무척이나 지금 이 순간이 불편하기만 하다”고 안 지사를 성토하였다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O PER-B PER-B O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O O O
30년 후에 베트남 GDP가 한국보다 낮을 것+이라고 장담 못하+ㄴ다 .	O O ORG-B O ORG-B O O O O O
중국의 대표적 이+ㄴ 반체제 여성 언론인으로 꼽히는 가오위(高瑜·71·사진) 기자가 국가기밀 유출 혐의로 실형을 선고받자 정치재판이라는 비판이 쏟아지고 있다 .	ORG-B O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
그러나 지난달 중순 5위에 오르+ㄴ 뒤 선수들의 플레이가 위축되고 부상이 잦아지었다 .	O O O O O O O O O O O O
iPS 세포를 개발하고 나+아서 6년 만의 수상이니 초(超) 스피드 수상이 +ㄴ 셈이다 .	O O O O O O O O O O O O O
고급 소형차 브랜드 미니(MINI)가 2세대 ‘뉴 미니 컨트리맨’을 지나 +ㄴ 27일(현지시간) 전 세계 최초로 공개하였다 .	O O O ORG-B O O ORG-B O O O O O O O O O
한편, 8일 밤 방송되+ㄴ ‘고교 10대 천왕’에서는 고교 10대 천왕의 높아 지+ㄴ 인기에 대하+여이야기를 나누었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 ‘고교 10대 천왕’ MC 김성주는 신세휘를 향하+여 “길가 .	O O O O O PER-B PER-B O O O
오바마는 되는 일부터 먼저 하고 일단 시작하면 마무리하는 스타일이다 .	PER-B O O O O O O O O O
사건 이후 종적을 감추었던 주지는 4개월 뒤에 나타나 +아태연히 “다른 승려들이 +였다 .	O O O O O O O O O O O O O
“설명회도 한 번 없이 갑자기 …기가 차+ㄴ다 .	O O O O O O O O
[2017 국가소비자 중심 브랜드 대상] 아이 방안 전·인테리어 모두 잡은 ‘쿠셔니폼 블럭 .	O O O O O O O O O O O O O
제임스 조이스의 소설 ‘율리 시스’(1922년)는 문예지연 재도 중 게재를 금지당하었고 결국 미국이나 영국이 아니+ㄴ 프랑스 파리에서 출간되었다 .	PER-B PER-I O O O O O O O O O LOC-B LOC-B O LOC-B LOC-B O O
