경기(252만 5462명) 부산(61만2418명) 경남(52만1322명) 등이 뒤를 잇었다 .	LOC-B O LOC-B LOC-B O O O O
사비는 춤의 흉내를 내고 있었다 .	PER-B O O O O O
봉태규하시시 박 커플, “품절+었다 .	PER-B O O O O
그는 미국에서 출근하+ㄹ 때도 걷거나 버스를 타+ㄴ다 .	O LOC-B O O O O O O
‘위안부 바로 알기 교재’ 첫 시범 교 .	ORG-B O O O O O O O
이들은 첫 월급에서 100만원씩 모으+ㄴ 1300만원을 후배 사랑장학금으로 내놓았다 .	O O O MNY-B O MNY-B O O O O
군이 김일성광장에 입장하+ㄴ 후 김 위원장이 주석단에 등장하였으며 잇어 이영길 총참모장의 시작 보고로 이어 지+어 본격 열병식 행사가 시작되었다 .	O LOC-B O O PER-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O
김 위원장이 육성으로 연설을 하+ㄹ지 여부도 관심사+이었다 .	PER-B O O O O O O O
지난달 30일에는 박 회장에게 과태료 200만원을 부과하기도 +였다 .	O O PER-B O O MNY-B O O O
