익명을 요구하+ㄴ한 전문가는 “엉뚱하+ㄴ 복지에 돈을 쓰느라 정작 필요하+ㄴ 장애인 건강증진은 방치되+어+았다”고 지적 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
[똑똑하+ㄴ 금요일] 힘 꺾이+ㄴ ‘케말리즘’… 터키, 이슬람주의 국가로 회귀 하 .	O O O O O ORG-B ORG-B O O O O
한국은 5-2로 이기+어 세계선수권에서 우승하였다 .	ORG-B O O O O O
김단비는 “워크숍 프로그램 중 신입사원들을 만나는 시간이 있었다 .	PER-B O O O O O O O O
“카드 영수증이 발급 안 되+ㄴ다”는 기사의 속임수에 넘어가 +아130만원의 ‘바가지 요금’을 쓰+ㄴ 사례가 있다 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O O
함 소원과장 웨이는 2014년 결별을 +였다 .	O O O O O O O
그는 “노벨상 받을 것이라고 기대하였는가” +이란사 공일본 사 고문의 질문에 “노벨상을 받는 가장 안전하+ㄴ길은 그것에 대하+여 생각하지 않는 것이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
SK그룹이 계속 에너지·화학 중심에서 머물다가 +ㄴ서서히 고사(枯死)하는 ‘슬로데스(SlowDeath)’에 직면하+ㄹ 것이라고 임직원들을 재촉하었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
구글은 이에 앞서 +어2012년에는 인공지능 기술로 유튜브에 올라 오+ㄴ 수많은 동영상 중에서 고양이 영상을 가려내는 데도 성공하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
5월 중순까지 이어지는 봄 여행주간에 농촌관광지를 방문하면 식사와 숙박 등을 20% 할인 받을 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
아베 총리가 궁지에 몰리+ㄹ 때마다 입버릇처럼 핑계를 대+어오+ㄴ 대상이 +ㄴ 역사학자들이 이번에 단체로 성명을 내+ㄴ 것이다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
