1등급 컷이 90점 정도에서 형성되 +ㄹ 것으로 예측되어 학생들의 체감 난이도도 상당하였음을 짐작하게 하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
국토부는 지난해에는 보+ㄴ사업을 추진하+여전국토의 5% 이+ㄴ 163만7000 필지를 변환하+ㄴ바 있다 .	ORG-B O O ORG-B O O O O O O O
요즘 아침에 깨우어도 한 번에 못 일어나고 밥도 먹는 둥말는 둥부랴 부랴 학교에 가는 것+ㄹ보면 안쓰럽어요.부쩍 지치+어보이는 아이를 위하+여 평소에 영양 보충이라도 충분히 하+여주려고 노력하는데 어떻게 챙기+어야 하+ㄹ지 잘 모르겠어요. .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2008년부터는 2~3작품의 영화를 선보이었다 .	O O O O O
두 번째 골 장면에서는 탁월하+ㄴ스피드로 중앙수비수 2명 사이를 파고들어 볼을 가슴으로 따+아내 +ㄴ 뒤 기습 슈팅으로 득점포를 가동하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이날 결혼식에는 가족 김강우, 한혜진을 비롯하+여친지, 지인들이 하객으로 참석하+여 축하를 +였다 .	O O O PER-B PER-B O O O O O O O
다만 트럼프 대통령이 주한미군의 사드 운용 비용 전부를 방위비 분담금에 포함시키+ㄹ 것을 요구하+ㄴ다면 얘기는 달라 지+ㄴ다 .	O PER-B O ORG-B O O O O O O O O O O O O O
앞서 +어지나 +ㄴ 5월 전주대 사습놀이에서는 폐막공연에 초청되+어 ‘국악의 수도, 전주!대동 놀이!’ 무대를 꾸미+어 호응을 받았다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
그는 10일부터 서울 LG아트센터에서 열리고 있는 배우 윤석화의 연극 ‘마스터 클래스’에서 피아노 반주자로 나서고 있다 .	O O LOC-B LOC-I O O O PER-B O O O O O O O O
