치킨에 얽히 +ㄴ 추억, 나만의 레시피 등 치킨과 관련되 +ㄴ이야기를 이름·나이와 함께 적어 4월 14일까지 강남통신 페이스북에 메시지로 남기+어주시거나 1666-2361로 문자 보내+어주세요. 정보 이용료는 중앙일보가 부담하+ㅂ니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O ORG-B O O
세계 경제를 견인 하+어오+ㄴ 중국의 성장세가 둔화하는 가운데 인도가 새롭ㄴ 성장엔진이 되기 +ㄹ 세계가 바라고 있다 .	O O O O ORG-B O O O ORG-B O O O O O O O O
이달 초 서울시 재건축 심의를 통과하지 못하+여 하락세를 타던 잠실주공5단지가 다시 꿈틀대고 있다 .	O O ORG-B O O O O O O LOC-B ORG-I O O O
공개되+ㄴ 사진 속비와 김태희는 흰색 옷을 맞추+어 입고 다정하게 앉아 있다 .	O O O PER-B O O O O O O O O
이 과정에서 네 살배기 소녀를 포함하+ 여 최소 5명이 숨지었다 .	O O O O O O O O O O O
만약 시우민이 ‘미생’의 직장인이라면, 이러 하+ㄴ기질이 상사의 눈에 들어 다른 신입사원들에 비하+여신임을 빨리 얻었을 것이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
김 전 대표가 평소에도 이 의원을 며느리처럼 여기+어+오았을 만큼 가깝게 지내+어오다는 것+이 대체적 이+ㄴ 평가+이다 .	PER-B O O O PER-B O O O O O O PER-B O PER-B PER-B O
가수 도 은영, “다시 시작”하+ㄴ다더니 … 신곡 발표 앞두고 세상 떠나 +아도 은영 다시 시작 ‘슈퍼디바’ 출신 가수 도 은영이 3일 사망하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이에 이정재는 다을의 마음을 사로잡기 위 하+ 여깜찍윙크를 발사하며 각종 앙증맞은 표정까지 섭렵, 각양각색의 애교 퍼레이드를 펼치+어 현장에 있던 모든 이들을 웃음 짓게 +였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
KBS 2 ‘슈퍼맨이 돌아오았다 .	ORG-B ORG-I O O O
소비자원 “12개 제품 중 6개 미달”… 국내 車업계 사용 5종은 합 .	ORG-B O O O O O O O O O O O
