레퓨레에서 출시하+ㄴ ‘순수간장’과 ‘순수된장’은 저염도 기능성 소금이 +ㄴ리염과 국산 콩을 사용하+ㄴ 제품이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O
춘천시는 관람객의 보행 편의를 위하+여일시 입장객을 200명 이내로 제한하+ㄹ 방침이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
최근 킴카다시안은 자신의 인스타그램에 거울 앞에 옆으로서+어서 찍은 누드 사진을 게재하였다 .	O PER-B O O O O O O O O O O
〈대한변호사협회 사무총장 .	ORG-B O O
또 백화점 대형마트 온라인 쇼핑몰 등에서도 최대 5%를 캐시백해주고 있어 신용카드 못지않은 혜택을 누리+ㄹ 수 있다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O
시진핑 소통 리더십 … 현서기 102명과 악 .	PER-B O O O O O O O
아프리카TV는 25일부터 2016 미국 메이저리그(MLB) 생중계를 진행하+ㄴ다 .	ORG-B O O O O O O O
피아트크라이슬러 오토모빌(FCA)코리아는 9월 중형 스포츠 유틸리티 차량(SUV) 이+ㄴ 2016년 형 ‘지프체로키 디젤’ 인증을 신청하였으나 절차가 중단되었다 .	ORG-B ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O
두 사람의 선거캠프도 뉴욕에 있다 .	O O O LOC-B O O
또 다른 관계자는 “야권 전통적 지지층에서 안 지사에 대하+ㄴ 반감이 확실히 커지었다”며 ‘안 지사의 지지율이 한번 꺾이+ㄴ 상태에서 상승의 계기를 마련하기가 쉽지 않다“고 언급하였다 .	O O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
크리스마스 고정 TV 프로, '나홀로 집에' 어느 채널에 .	O O O O O O O O O
김씨 등은 검찰과 국정원의 수사과정에서 대한민국을 ‘적’으로 지칭하고 조사에 일절 응하지 않고 있다 .	PER-B O O O O ORG-B O O O O O O O O
호기심 많은 곰 ‘붐바’와 과격하고 성마르+ㄴ 호랑이 ‘툼바’가 주인공이다 .	O O O PER-B O O O PER-B O O
