기초 가 안 되 었 다는 거 죠 . 노벨상 을 탈 거 냐 , 말 거 냐 , 탈 거 면 언제 탈 거 냐 , 누 가 탈 거 냐 , 거기 에 만 관심 을 보이 지 않 습니까 . 우리나라 에서 노벨상 에 가장 근접한 사람 이 누구 누구 라고 하 는데 제 가 보 기 엔 탈 사람 이 없 습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 안정적 인 매출 곡선 을 그리 던 길무역 도 1998 년 외환 위기 를 피하 지 못해 큰 어려움 을 겪 기 도 했 지만 그동안 수립한 세계 각 거래처 들 과 의 독점 계약 확대 와 국내 시장 점유율 신장 으로 시장 에 안착 했 고 더욱 공고한 신뢰 를 쌓 으며 성장하 였 다 .	O O O O O O O O ORG-B O DAT-B DAT-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[ 생활 체육 7330 ] 생활 체육 회 , 팀 스포츠 · 여학생 프로그램 강화	O O O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O
협의회 총무 인 김희창 ( 35 ) 장흥 삶 한우 사장 은 “ 지방 이 많 아 몸 에 이롭 지 못하 면서 값 은 비싼 거세 수소 고기 보다 우리 암소 고기 가 실속 이 있 다 ” 고 강조 했 다 .	O O O PER-B O O O ORG-B ORG-I ORG-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
살 이 찐 사람 이 정상 체중 인 사람 보다 핏속 카 델리시 딘 함량 이 더 많 았 다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
예원 의 출연 분 이 편집 없이 방영될 예정 이 다 .	PER-B O O O O O O O O O O O
27 일 동영상 공유 사이트 유튜브 에 는 MBC ‘ 띠 동갑내기 과외 하 기 ’ 녹화 당시 이태임 과 예원 사이 에서 있 었 던 일 로 추정되 는 영상 이 올라 왔 다 .	DAT-B DAT-I O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O
문제 의 동영상 이 공개된 후 예원이 출연 중 인 MBC ‘ 우리 결혼 했 어요 ’ 시청자 게시판 에 는 예원 의 하차 를 요구하 는 글 들 이 잇따 라 게재 됐 다 .	O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
제주 흑 우 는 조선 왕조 실록 이나 탐라 순력 도 등 의 옛 문헌 에서 국가 가 엄격히 사육 및 관리하 며 진상품 으로 공출하 던 가축 으로 기록하 고 있 다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 관계자 는 " 박 씨 등 이 경찰 추적 을 피하 기 위해 1 개월 단위 로 대포 폰 을 바꾸 고 관련 자료 를 수시로 파기한 점 등 으로 보 아 , 실제 피해자 는 수백 명 에 이르 고 피해 금액 도 10 억 원 에 이를 것 으로 추정된다 " 며 " 이 들 의 추가 범행 을 조사하 고 있 다 " 고 말 했 다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B MNY-I MNY-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
