‘스마트 스쿨 노마드’는 콜롬비아 인디오가 거주하는 움막집을 형상화 하+ㄴ 높이 1.4m, 넓이 0.5m의 패키지 안에 32인치 TV, 태블릿PC, 삼성 기어 VR, 책상, 쿠션을 구비 하+ㄴ이동형 스마트 스쿨이다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
또 삼성엔지니어링 멕시코 법인 임직원은 지나 +ㄴ 13일 인근 초등학교를 방문하+여 에너지의 원리를 강의하고 태양광 하우스 만들기 실습을 진행하였다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대한민국의 미래에 대하+ㄴ ‘인사이트(insight, 통찰)’가 있을 터+이+ㄴ데, 다음 대통령 선거의 시대정신은 뭐가 되+ㄹ 것+이라고 보나?“지나 +ㄴ 대선 때는 2008년 금융위기의 후유증, 이런 것들 때문에 분배 내지는 복지, 자본주의에 대하+ㄴ 성찰이 많이 회자되었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
2012년 6월 신세계그룹은 직원 복지 확대 차원에서 영랑호리조트를 인수하+ㄴ바 있다 .	O O ORG-B O O O O ORG-B O O O
전시장에 +아서 작품 감상 시간은 「0∼5분 」이 62%로 가장 많았으며 「10분 내외」 35%, 「20분 가량 」2.5%, 「30분 이상 」0.5% 등이었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이들은 평균 7000만원씩 대출받아 서씨와 모집책, 명의대출자 등이 3분의 1씩 나누+어 갖는 수법으로 돈을 챙기+ㄴ 혐의를 받고 있다 .	O O MNY-B O PER-B O O O O O O O O O O O O O O
㈜신성하이테크는 미국 US텔사와 제휴 하+여 5월부터 「UStelcard 」+이라는 국제전화 카드를 시판하고 있다 .	ORG-B ORG-B O O O O O O O O O O O
한남과 은비는 정부가 추진 중 이+ㄴ ‘남해교량 건설사업’에 대하+여PC통신토론을 벌이 .	PER-B PER-B O O O O O O O O O
SK텔레콤과 BMW코리아가 영종도 BMW 드라이빙 센터에 조성되 +ㄴ 세계 최대 규모 5G 시험망에서, ‘커넥티드 카-드론-도로교통정보’를 실시간 연결하는 미래 주행 기술을 15일 선보이었다 .	ORG-B ORG-B LOC-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
한반도 통일은 거대 역사의 영역이다 .	LOC-B O O O O O
MBC 측은 공식 보도자료를 통하+여 “노홍철이 새 예능 프로그램에 출연하는 것은 맞으나 ‘무한도전’ 복귀와는 아무런 관련이 없다”면서 “MBC 측은 노홍철의 ‘무한도전’ 출연과 관련 하+여서 검토조차 하+ㄴ적이 없다”고 전하였다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O O O O O ORG-B O PER-B O O O O O O O O O
1일 총 8회 40분씩 운영, 회차별 35명씩 현장 선착순으로 참가 가능하다 .	O O O O O O O O O O O O
신은섭은 “당분간 우승의 기쁨을 만끽하고 싶다 .	PER-B O O O O O O
작년 서울시가 18.9ℓ들이 허가업체 생수용기의 일반 세균 오염도를 조사하+ㄴ 결과, 냉장상태에서는 뚜렷하+ㄴ 세균 증가가 없었으나, 실온에서는 1㎖ 당 무려 1천2백 마리까지 증식하+ㄴ 것으로 밝혀지었다 .	O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
푸드트럭 사장들이 창업에 나서 +ㄴ 나이는 평균 39세. 회사 생활이 주는 지루하+ㅁ과 안락하+ㅁ 사이에서 갈등하 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
