기초가 안 되었다는 것+이죠. 노벨상을 타+ㄹ 것+이냐, 말 +ㄹ 것+이냐, 타+ㄹ 것+이면 언제 타+ㄹ 것+이냐, 누구가 타+ㄹ 것+이냐, 거기에만 관심을 보이지 않습니까. 우리나라에서 노벨상에 가장 근접 하+ㄴ사람이 누구 누구+이라고 하는데 제가 보기에 +ㄴ타+ㄹ사람이 없습니다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
하지만 안정적 이+ㄴ 매출 곡선을 그리던 길무역도 1998년 외환위기를 피하지 못하+여크+ㄴ 어려움을 겪기도 +였지만 그동안 수립 하+ㄴ 세계 각 거래처들과의 독점 계약 확대와 국내 시장 점유율 신장으로 시장에 안착하였고 더욱 공고 하+ㄴ 신뢰를 쌓으며 성장하였다 .	O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
[생활체육 7330]생활체육회, 팀스포츠·여학생 프로그램 강 .	ORG-B ORG-B O O O O
협의회 총무이+ㄴ 김희창(35) 장흥삶한우 사장은 “지방이 많아 몸에 이롭지 못하면서 값은 비싸+ㄴ거세수 소고기보다 우리 암소고기가 실속이 있다”고 강조하였다 .	O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
살이 찌+ㄴ사람이 정상 체중이 +ㄴ 사람보다 핏속 카델리 시딘 함량이 더 많았다 .	O O O O O O O O O O O O O
예원의 출연분이 편집 없이 방영되 +ㄹ 예정이다 .	PER-B O O O O O O O
27일 동영상 공유 사이트 유튜브에는 MBC ‘띠동갑 내기 과외하기’ 녹화 당시 이태임과 예원 사이에 서 있었던 일로 추정되는 영상이 올라오았다 .	O O O O O ORG-B O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O
문제의 동영상이 공개되+ㄴ후예원이 출연 중 이+ㄴ MBC ‘우리 결혼하었어요’ 시청자 게시판에는 예원의 하차를 요구하는 글들이 잇따르 아게재되었다 .	O O PER-B O O O ORG-B O O O O PER-B O O O O O O
만인보의 내용이고씨 부친의 실화+이라고 확정되+ㄴ 것은 아니지만, 네티즌들은 그렇게 여기 +어지+ㄴ다며 전과 다르+ㄴ 태도를 보이+었고 있다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O PER-B O O
제주흑울는 조선왕조실록이나 탐라순력도 등의 옛 문헌에서 국가가 엄격히 사육 및 관리하며 진상품으로 공출하던 가축으로 기록하고 있다 .	LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O
경찰 관계자는 "박씨 등이 경찰 추적을 피하기 위하+여 1개월 단위로 대포폰을 바꾸고 관련 자료를 수시로 파기 하+ㄴ점 등으로 보아, 실제 피해자는 수백명에 이르고 피해금액도 10억원에 이르+ㄹ 것으로 추정되+ㄴ다"며 "이들의 추가 범행을 조사하고 있다"고 말하였다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O O O O O O O O O
