감염되면 고열이 발생하고 입과 혀, 발굽 주변 등에 물집이 생기며 치사율이 5~55%에 이르+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O
한국 선수로는 세 번째, 여섯 번째 +이었다 .	ORG-B O O O O O O O
‘박정희 공원’ 재추진 논란… 서울 중구 “자투리 공간에 역사 전시관 조성하는 것 .	LOC-B O O O LOC-B LOC-B O O O O O O O
경찰은 자택 인근에 경력 3중대 240여명을 배치하였으며 등교시간에 학생들의 통행을 용이하게 하+ㄹ 계획이다 .	O O O O O O O O O O O O O O
제이쓰+ㄴ은 부엌을 개조하기 위하+ 여싱크대 위의 벽지를 뜯기 시작하였지만 곰팡이가 잔뜩 피어 있자 당황하었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
지나+ㄴ 10월에 +ㄴ GM의 차세대 전기차 이+ㄴ ‘쉐보레 볼트EV’에 핵심 부품과 시스템 11종을 공급하는 전략적 파트너로 선정되기도 +였다 .	O O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
LG전자 조준호 MC사업본부장(사장)은 2월 스페인 바르셀로나의 ‘모바일 월드콩그레스(MWC) 2017’에서 “G시리즈와 V시리즈의 시장이 일부 겹치는 것은 사실이다 .	ORG-B PER-B O O LOC-B O O O O O O O O O O O O
명품 보컬 크러쉬의 피처링으로 더욱 완성도를 자랑하였다 .	O O PER-B O O O O O
1라운드에서 아쉽게 탈락하+ㄴ 슈퍼비 역시도끼, 더콰이 엇프로듀서와 함께 ‘공중도덕 Part2’를 선보이며 딥(Deep) 하+ㄴ힙합의 매력을 알리었다 .	O O O PER-B PER-B PER-B O O O O O O O O O O
그 지역에 살시는 팬들도 다른 데서나 보려고 온 팬 분들도 ”+이라며 “그날 저희 가족들 다오+시었는데 아쉽네요. 더 잘 하+여서 22일부터 다시 만나 +아요”라고 소감을 밝히었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
유로·엔화 등 주요 통화에 대하+ㄴ달러 가치는 2000년대 이후 최고 수준이다 .	O O O O O O O O O O O
