“공화당은 끝나 +았군.”만년 공화당원 라이언 대븐포트는 지나 +ㄴ 7월 도널드 트럼프가 미국 공화당 대선 후보로 선출되자 혀를 끌끌 차+았다 .	ORG-I O O O O O O O O PER-B PER-I ORG-B ORG-I O O O O O O O
노예 해방을 이끌었던 에이브러햄 링컨의 정당이 어쩌다 “멕시코인은 강간범”이라고 떠들는 부동산 재벌에게 넘어가 +았느냐는 탄식이 여기저기서 쏟아지었다 .	O O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
1854년 창당 후 링컨을 자신들의 첫 대통령으로 만들었던 공화당은 162년간 어떻게 트럼프의 정당으로 변모 하+ㄴ 것+이+ㄹ까 .	O O O PER-B O O O O ORG-B O O PER-B O O O O O
한국노동연구원 분석에 따르면 은행원은 주5일 평균 실질근무시간(점심시간 등 제외)은 56시간으로 하루 11시간이 넘는다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
구글이 개발하+ㄴ 인공지능(AI) 알파고가 이번에 +ㄴ 컴퓨터 게임이+ㄴ 스타크래프트 대회 출전을 준비하고 있는 것으로 알려지었다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O
구글은 이세돌 9단과 알파고의 대국 이후 ‘알파고의 다음도전은 인간과의 스타크래프트 대결’이라는 계획을 발표하였다 .	ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O
노 전 대통령은 특히 『모친이 다니는 동화사 불사를 하는 것을 빌미로 자식이 +ㄴ 대통령이 「정치자금」을 떼먹었다는 식으로 주장하다니 …』+이라며 개탄하+ㄴ 것으로 알려지었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
블랙박스 피해 예방주의보 : 충돌 장면 녹화 안 되거나 화질 불량, 무료 장착 빙자 하+ㄴ 악덕상술도 활개 서울에 거주하는 50대 황모씨는 지나 +ㄴ 2014년 1월에 블랙박스를 구입하여 차량에 장착하였다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O LOC-B O O PER-B O O O O O O O O O
개리, ‘성관계 동영상 루머’에 법적 대응 예고… 문신 위치++디자인 어떻게 다르+ㄹ까? 개리법적 대응그룹 리쌍의 개리(강희건·37)가 ‘성관계 동영상’ 루머를 부인하며 법적 대응을 예고하+ㄴ 가운데, 과거 한 광고에서 타투를 공개하+ㄴ 사진이 눈길을 모으았다 .	PER-B O O O O O O O O O O PER-B O ORG-B PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
소년소녀가장 지원 1억 기부 … 아너소사이어티 회원 가 .	O O MNY-B O O ORG-B O O O
주당 25시간만 근무하지만 엄연하+ㄴ 정규직이다 .	O O O O O O
문세영 기수는 사상 최초로 4년 연속 최우수기수로 선정되었다 .	PER-B O O O O O O O O
‘마리텔’장도 연, 유상무나오냐는 질문에 “남보다 못하+ㄴ 사이 .	O O PER-B O O O O O
이날 승리로 마인츠는 11위에서 8위(8승 13무 9패·승점37)로 점프하였다 .	O O ORG-B O O O O O O
국군의 날이 10월 1일로 지정되+ㄴ 배경에 대하+여서 +ㄴ두 가지설이 제기되고 있다 .	O O O O O O O O O O O O
