12일부터 휴가를 내는 직장인을 감안하면 추석을 맞고 공항을 이용하는 여행객은 더 많을 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O
아름답ㄴ 외모와 쭉 뻗은 몸매 이+ㄴ 알레나는 지나 +ㄴ 2012년 미스 USA 선발대회에서 '미스오리건'이 +었다 .	O O O O O O PER-B PER-I O O O O O O O O
[부고]민경찬 부친상·김선숙 시부 .	PER-B PER-B O O
황해도 장연군에 살다 6·25 때 월남 하+ㄴ강재희씨(77·인천시 중구 송월동)와 이보다 앞서 +어 1940년만주로 이주하였던 여동생 강재렬 씨(74·중국 흑룡강성 밀산시 거주) 등 오누이가 22일 오후 김포공항에서 54년 만에 극적으로 상봉하였다 .	LOC-B LOC-B O O O O LOC-B LOC-B LOC-B O O O LOC-B O O PER-B LOC-B LOC-B LOC-B O O O O O LOC-B O O O O O
전 가구가 위례신도시에서 희소성이 높은 전용 84㎡ 단일면적으로 공급되며, 뉴스테이 최초로 테라스와 다락방 특화상품으로 조성되 +ㄴ다 .	O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O
2013년에는 92.2%로 단 5년 만에 폭증 하+ㄴ바 있다 .	O O O O O O O O O
화보에서 공유가 착용 하+ㄴ 컬러블럭 액티브래쉬가드는 액티브 하+ㄴ 절개와 컬러블럭 포인트로 다양하+ㄴ 스타일로 믹스매치하기에 최적화 되+ㄴ 아이템이다 .	O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
김준일은 “지나 +ㄴ 시즌팀에 신인으로 들어오아 한 시즌을 치르면서 형들하고 많이 친하여 +지+었는데 (임)동섭이 형은 부상 때문에 함께 하+ㄹ 시간이 적었다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
한국노인빈곤율 1위, 65세 이상 노인층 상대적 빈곤율 가장 높아 한국이 OECD 회원국 중노인 빈곤율이 1위 이+ㄴ 것으로 드러나 +았다 .	ORG-B O O O O O O O O ORG-B ORG-B O O O O O O O O O
