배지 영기자 사진=서보형 객원기자간장 AtoZTIP ① 발암물질 걱정 없는 ‘집간장’ 만들는 법 ＜ 준비물 ＞ 메주 1 말(8㎏), 끓이 어식히 +ㄴ물 3말(54ℓ), 천일염 9되(7.2㎏), 참숯(백탄), 건고추·대추두어 개, 백탄으로 잘 소독 하+ㄴ 항아리 1.물 3말에 천일염 9되를 잘 섞어 투명하게 만들 +ㄴ다 .	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
오송역은 경부고속철도 2단계에 건설 하+ㄴ 현재 역을 그대로 이용하며 공주역은 새로 짓었다 .	LOC-B LOC-B O O O O O O O LOC-B O O O
박재범은 송민호의 무대가 시작되자 말자 탈락 버튼을 누르었다 .	PER-B PER-B O O O O O O O
채취에 반대하는 누구+이+ㄴ가의 압력이 들어 오+ㄴ 것. 그는 수많은 현지 관계자들을 이 프로젝트에 끌어들이는 방식으로 뼛조각 8점을 얻는 데 성공하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
장욱진은 “나는 심플하다 .	PER-B O O O
중국이 TPA 자급률을 2013년 60%에서 올해 95% 안팎까지 올리었기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
『엠마크뢰벨이 보+ㄴ 대한제국 황실이야기』중에서.※ 김중기기자의 B사이드는 팬의 입장에서 쓰+ㄴ 대중음악 이야기 이+ㅂ니다 .	O O O O PER-B O O O O O O O O
자세 하+ㄴ사항은 BMW코리아 고객지원센터(080-269-2200)로 문의하면 되+ㄴ다 .	O O ORG-B O O O O
정부는 88올림픽을 앞두고 면세점 시장을 확 풀었다 .	ORG-B O O O O O O O
북부지역 댐 건설과 남부 페르시아만의 해수담수화 사업에 관심이 매우 크다 .	O O O LOC-B LOC-I O O O O O O
알펜시아는 매월 다양하+ㄴ 분야의 명사들을 초청하+여토크 콘서트를 진행하+ㄹ 계획이다 .	LOC-B O O O O O O O O O
정형돈 폐렴으로 입원, 출연방송 차질?… 소속사 “이번 주 촬영 일정은 소화 못해 .	PER-B O O O O O O O O O O O O
네 사람은 이날 방송에서 열애 사실을 공개하기도 +였다 .	O O O O O O O O O
