빈순옥 울산시 공무원노조위원장은 “최근 사회적으로 노사문제가 크게 부각되+어 있는 상황”이라며 “조합원 복지도 중요하지만 공무원이 갖고 있는 사회적 책무를 고려하+ㄹ 때 소모적 이+ㄴ 논쟁을 하는 것보다는 지역경제 활성화를 위하+여노사가 상생하는 모습을 보이는 것+이 바람직하다고 판단하였다”고 위임 배경을 설명하였다 .	PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
경제학의 대가 조수+ㄴ前 부총 .	O O PER-B O O
‘육룡이 나르샤’한예리, 척사광으로 밝혀지며 최고의 반전 선물 .	O PER-B PER-B O O O O O
두산이 다른 분야에서 백중세 혹은 열세+이어도 선발에서 압도적 우세를 가지+ㄹ 것이라고 보기 때문이다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O
국가배상 청구 등 향후 지침 세우어… 당시 단장, 4000억 소송 독식 로펌 소 .	O O O O O O O O MNY-B O O O O O
최향남은 그리 하+여도 “이것+이 끝이 아니다”고 +였다 .	PER-B O O O O O O O
》올해는 서울시내 면세점 업계에서 크+ㄴ 변화가 많았다 .	O LOC-B O O O O O O
뉴욕 현대미술관은 고흐, 피카소 등 근현대 예술거장들의 작품이 전시되 +ㄴ 미술관이다 .	O O PER-B PER-B O O O O O O O O
다양하+ㄴ 산업군에 종사하는 최고경영인들은 고려대 AMP에서 새롭ㄴ 학문과 기업 경영기법을 배우+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O
‘데이터 중심 요금제’ 가입자가 900만명을 돌파 하+여 10월 중 1000만 가입자를 넘어서 +ㄹ 것으로 보이+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O
넥센염경엽 감독은 정규시즌 막판 우완투수 박주현(20)의 포스트시즌(PS)엔트리 합류를 두고 장고에 들어가 +았다 .	ORG-B O O O O PER-B O O O O O O O
“1.2GB램으로 나오+ㄴ다는 것+ㄴ 루머 아니+ㄹ까요” 하+ㄴ장의 사진이 애플 팬들의 관심을 불러일으키었습니다 .	O O O O O O O ORG-B O O O O
감옥에 갇히 +ㄴ요타로는 가까스로 탈옥 하+ㄴ후 살아남기 위하+여도둑질, 폭행을 저지르며 진짜 범죄자가 되+ㄴ다 .	O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O
이에 대하+여 그는 2014년 중앙SUNDAY와의 인터뷰에서 “하나은행장을 연임하기 전에 한국투자금융에서 이미 사장을 두 번 +였다 .	O O O O ORG-B O O O O ORG-B O O O O O O
‘항공법 강화’ 美서 하차지시 때 +ㄴ 순순히 따르고 보상금 청구가 최 .	O O LOC-B O O O O O O O O O
