서울시는 다른 충전소와 계약 하+여비용을 직접 결제하+ㄹ 예정이다 .	ORG-B O O O O O O O O
하남시는 지난해 1월 클린턴의 미국 대통령 취임식 때 시내 곳곳에 경축 현수막을 내걸고 마치 자기 고장의 일처럼 기뻐하였다 .	ORG-B O O PER-B ORG-B O O O O O O O O O O O O O O
‘올림픽 성화봉송 주자’ 참여를 독려하는 해당 광고 화보에서 박보검과 김연아는 눈을 서로 마주보며 미소 짓는가 하면 손을 맞잡고 환하+ㄴ미소를 보이기도 +였다 .	O O O O O O O O PER-B PER-B O O O O O O O O O O O O
세월이 흐르어 충석의 연인이었던 설령 이 할머니가 되+어 지난날을 회상하는 액자 식 구성으로 진행되+ㄴ다 .	O O PER-B O PER-B O O O O O O O O O O
IS의 전략이 놀랍ㄴ 것은 시리아에 본부를 두면서, 전 세계에 100여개의 세포 조직을 운영하+ㄴ다는 것이다 .	ORG-B O O O LOC-B O O O O O O O O O O
'더 지니어스' 장동민, 왜 '갓 동민'이라 불리는지 입 .	O O PER-B O PER-B O O O O
18세는 다르다 .	O O O
메르세데스 벤츠 유니목은 특수목적차량(special-purposevehicles) 부문에서 43.3%의 득표율을 얻어 ‘올해의 크로스-컨트리 차량(Cross-Cou ntry VehicleoftheYear)’으로 선정되어 12년째 1위 자리를 지키었다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
