이러하+ㄴ 저해요소를 해결하기 위하+ㄴ 방법 중 하나가 학업이라고 생각하+ㄴ다 .	O O O O O O O O O O
물론 웨스트윙은 드라마고 판타지다 .	O O O O O
박 변호사도 “소감을 얘기하는 것+ㄴ 임명권자에 대하+ㄴ 결례”+이라면서도 “수사가 정치를 의식하면 안 되+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O O
25일 콜레라 환자로 추가 확진 판정을 받은 70대 여성은 지나 +ㄴ 주먹 .	O O O O O O O O O O O O O
올해 IIHS로부터 ‘톱세이프티픽’ 또는 ‘톱세이프티픽 플러스’ 평가를 받은 기아자동차의 모델은 쏘+ㄹ, 세도나(카니발), 옵티마(K5), 스포티지, 쏘렌토 등이다 .	O ORG-B O O O O O O ORG-B O O O O O O O O
박 대통령이 전 세계가 주목하는 행사에서 황금빛 재킷을 선택하+ㄴ 것에 대하+여전승절이라는 행사의 성격과 중국 인민들의 정서를 두루 고려 하+ㄴ 것이라는 분석이 나 오+ㄴ다 .	PER-B O O O O O O O O O O O O ORG-B O O O O O O O O O O
민심의 심판을 앞두면 박 대통령을 찾았다 .	O O O PER-B O O O
특히 지나 +ㄴ 5월에는 스웨덴의 한 고등학교 졸업앨범에 여고생이 가슴을 훤히 드러내 +ㄴ 채찍은 사진이 실리었다는 소식이 알려지며 화제되 +ㄴ바 있다 .	O O O O LOC-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
당시 볼랜더의 칙구들 역시 소품을 이용하+여저마다 독특하+ㄴ 방법으로 촬영에 임하였는데, 볼랜더는 한 남학생과 함께 윗옷을 모두 벗는 콘셉트를 택하였다 .	O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O
‘택시’ 윤혜진이 배우 엄태웅과의 소개팅에 얽히 +ㄴ 비화를 밝히었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O
