이번에 수상하+ㄴ ‘공간디자인’은 지나 +ㄴ 2015년 상암이전을 맞고 진행되+ㄴ 사옥 리뉴얼의 결과물이다 .	O O O O O O LOC-B O O O O O O
그해 이상 문학상 대상 수상작이다 .	O O O O O O
영국은 사회, 문화, 환경 등 다양하+ㄴ이유로 기부가 이루어지고 있고 종교적 기부는 전체 기부액의 14% 정도+이라고 보고서는 설명하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O
에이핑크, ‘핑크 메모리’로 8개월 만에 컴백 ‘기대감↑ .	ORG-B ORG-I O O O O O O
동부는 2002년 김주성(205cm)의 입단 이후 높이의 이점을 십분 활용하+여+오았다 .	ORG-B O PER-B O O O O O O O
퓨즈TV 측은 “엄청나 +ㄴ 밸런스를 찾아내어 확고하+ㄴ 음악관을 구축하였다”고 평하였다 .	ORG-B O O O O O O O O O O
특히 한국 시장에 특화되+ㄴ 자율주행 기술시험 및 연구를 진행하+여보 .	O LOC-B O O O O O O O O
카페에서 서강준을 만나 +ㄴ이국주는 “나살 많이 빠지+ㄴ 것 같아?”라고 묻었다 .	O PER-B O PER-B O O O O O O O
그립 컨트롤 기능 추가 하+ㄴ ‘QM3RE 시그니처’도 인기 QM3의 높은 실용성에 매력을 느끼면서도 보다 고급화되+ㄴ 모델을 원하는 소비자들을 위하+ 여출시되+ㄴ 최상위 트림QM3RE 시그니처(2570만원)도 인기+이다 .	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O MNY-B O O
카이리어빙(23)이 1차전에서 부상으로 빠지+ㄴ 뒤 홀로 팀을 이끌고 있다 .	PER-B O O O O O O O O O
한쪽에 2kg 이 넘는 모래주머니를 차고 걷어다니면서 근력을 늘리+ㄹ 계획이었다 .	O O O O O O O O O O O
